{"id":10749,"date":"2024-02-20T14:03:46","date_gmt":"2024-02-20T19:03:46","guid":{"rendered":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/?p=10749"},"modified":"2024-02-20T14:14:05","modified_gmt":"2024-02-20T19:14:05","slug":"consejo-superior-universitario-posesiona-al-tribunal-electoral-de-la-utlvte","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/02\/20\/consejo-superior-universitario-posesiona-al-tribunal-electoral-de-la-utlvte\/","title":{"rendered":"Consejo Superior Universitario posesiona al Tribunal Electoral de la UTLVTE"},"content":{"rendered":"<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"604\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11-1024x604.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-10750\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11-1536x905.jpeg 1536w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Flamantes miembros del Tribunal Electoral.<\/em><\/figcaption><\/figure><\/div>\n\n\n<p>La ma\u00f1ana del mi\u00e9rcoles 7 de febrero, en medio de la sesi\u00f3n del Consejo Superior Universitario,&nbsp; fueron posesionados&nbsp; los miembros&nbsp; que&nbsp; integran Tribunal Electoral de la UTLVTE, quienes estar\u00e1n a cargo de las Elecciones de los Miembros al Consejo Superior Universitario: Docentes, Estudiantes, Empleados y Trabajadores; as\u00ed como tambi\u00e9n para la FEUE, AFU, LDU, Asociaci\u00f3n de Escuelas, Asociaci\u00f3n General de Profesores.<\/p>\n\n\n\n<p>el Tribunal Electoral, el cual est\u00e1 integrado por: principales Ing. Marcos Villavicencio I\u00f1amagua, Soc. Jessica Cruel Angulo, Ing. Marcelo Enrique Reina Tello, como suplentes Ing. Oyarvide Ibarra Romina, Ing. Ram\u00edrez Toro Yuri, y Lcda. Hurtado Toral Carmen Karina, por los estudiantes el Sr. Estupi\u00f1\u00e1n Manzaba Paul, como principal y la estudiante Srta. Saa Charcopa Diana Carolina, como suplente, por los Empleados y Servidores, como principal la Ing. Monta\u00f1o Bustos Mar\u00eda y como suplente el Ing. Ballesteros Falcones Javier, mismos que quedan legalmente posesionados, por el Consejo Superior Universitario de la Universidad T\u00e9cnica \u00abLuis Vargas Torres\u00bb de Esmeraldas. En este mismo espacio se design\u00f3 al Ing. Marcos Villavicencio I\u00f1amagua, en calidad de Presidente del Tribunal Electoral.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"604\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11-1-1024x604.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-10752\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11-1-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11-1-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11-1-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11-1-1536x905.jpeg 1536w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11-1.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption class=\"wp-element-caption\">https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1gtW2EQy6c14HLTNhARefJGPYkPjNUW0r\/view<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p>Durante la posesi\u00f3n del rector del Alma M\u00e1ter, Dr. Sc. Girard Vernaza Arroyo, PhD, dese\u00f3 el mejor de los \u00e9xitos a la comisi\u00f3n, destacando la importancia de las actividades democr\u00e1ticas que se desarrollan al interior de la instituci\u00f3n en el marco de la ley y los estatutos.<\/p>\n\n\n\n<p>Esmeraldas, 20 de febrero 2024.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><strong>Direcci\u00f3n de Comunicaci\u00f3n e Imagen Institucional<\/strong><\/p>\n<div class=\"pvc_clear\"><\/div><p id=\"pvc_stats_10749\" class=\"pvc_stats all  \" data-element-id=\"10749\" style=\"\"><i class=\"pvc-stats-icon medium\" aria-hidden=\"true\"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" version=\"1.0\" viewBox=\"0 0 502 315\" preserveAspectRatio=\"xMidYMid meet\"><g transform=\"translate(0,332) scale(0.1,-0.1)\" fill=\"\" stroke=\"none\"><path d=\"M2394 3279 l-29 -30 -3 -207 c-2 -182 0 -211 15 -242 39 -76 157 -76 196 0 15 31 17 60 15 243 l-3 209 -33 29 c-26 23 -41 29 -80 29 -41 0 -53 -5 -78 -31z\"\/><path d=\"M3085 3251 c-45 -19 -58 -50 -96 -229 -47 -217 -49 -260 -13 -295 52 -53 146 -42 177 20 16 31 87 366 87 410 0 70 -86 122 -155 94z\"\/><path d=\"M1751 3234 c-13 -9 -29 -31 -37 -50 -12 -29 -10 -49 21 -204 19 -94 39 -189 45 -210 14 -50 54 -80 110 -80 34 0 48 6 76 34 21 21 34 44 34 59 0 14 -18 113 -40 219 -37 178 -43 195 -70 221 -36 32 -101 37 -139 11z\"\/><path d=\"M1163 3073 c-36 -7 -73 -59 -73 -102 0 -56 133 -378 171 -413 34 -32 83 -37 129 -13 70 36 67 87 -16 290 -86 209 -89 214 -129 231 -35 14 -42 15 -82 7z\"\/><path d=\"M3689 3066 c-15 -9 -33 -30 -42 -48 -48 -103 -147 -355 -147 -375 0 -98 131 -148 192 -74 13 15 57 108 97 206 80 196 84 226 37 273 -30 30 -99 39 -137 18z\"\/><path d=\"M583 2784 c-38 -19 -67 -74 -58 -113 9 -42 211 -354 242 -373 16 -10 45 -18 66 -18 51 0 107 52 107 100 0 39 -1 41 -124 234 -80 126 -108 162 -133 173 -41 17 -61 16 -100 -3z\"\/><path d=\"M4250 2784 c-14 -9 -74 -91 -133 -183 -95 -150 -107 -173 -107 -213 0 -55 33 -94 87 -104 67 -13 90 8 211 198 130 202 137 225 78 284 -27 27 -42 34 -72 34 -22 0 -50 -8 -64 -16z\"\/><path d=\"M2275 2693 c-553 -48 -1095 -270 -1585 -649 -135 -104 -459 -423 -483 -476 -23 -49 -22 -139 2 -186 73 -142 361 -457 571 -626 285 -228 642 -407 990 -497 242 -63 336 -73 660 -74 310 0 370 5 595 52 535 111 1045 392 1455 803 122 121 250 273 275 326 19 41 19 137 0 174 -41 79 -309 363 -465 492 -447 370 -946 591 -1479 653 -113 14 -422 18 -536 8z m395 -428 c171 -34 330 -124 456 -258 112 -119 167 -219 211 -378 27 -96 24 -300 -5 -401 -72 -255 -236 -447 -474 -557 -132 -62 -201 -76 -368 -76 -167 0 -236 14 -368 76 -213 98 -373 271 -451 485 -162 444 86 934 547 1084 153 49 292 57 452 25z m909 -232 c222 -123 408 -262 593 -441 76 -74 138 -139 138 -144 0 -16 -233 -242 -330 -319 -155 -123 -309 -223 -461 -299 l-81 -41 32 46 c18 26 49 83 70 128 143 306 141 649 -6 957 -25 52 -61 116 -79 142 l-34 47 45 -20 c26 -10 76 -36 113 -56z m-2057 25 c-40 -58 -105 -190 -130 -263 -110 -324 -59 -707 132 -981 25 -35 42 -64 37 -64 -19 0 -241 119 -326 174 -188 122 -406 314 -532 468 l-58 71 108 103 c185 178 428 349 672 473 66 33 121 60 123 61 2 0 -10 -19 -26 -42z\"\/><path d=\"M2375 1950 c-198 -44 -350 -190 -395 -379 -18 -76 -8 -221 19 -290 114 -284 457 -406 731 -260 98 52 188 154 231 260 27 69 37 214 19 290 -38 163 -166 304 -326 360 -67 23 -215 33 -279 19z\"\/><\/g><\/svg><\/i> <img decoding=\"async\" width=\"16\" height=\"16\" alt=\"Loading\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/plugins\/page-views-count\/ajax-loader-2x.gif\" border=0 \/><\/p><div class=\"pvc_clear\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La ma\u00f1ana del mi\u00e9rcoles 7 de febrero, en medio de la sesi\u00f3n del Consejo Superior Universitario,&nbsp; fueron posesionados&nbsp; los miembros&nbsp; &hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":10750,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_eb_attr":"","_uag_custom_page_level_css":"","_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-10749","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-boletin-de-prensa","latest_post"],"uagb_featured_image_src":{"full":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11.jpeg",1600,943,false],"thumbnail":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11-150x150.jpeg",150,150,true],"medium":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11-300x177.jpeg",300,177,true],"medium_large":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11-768x453.jpeg",750,442,true],"large":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11-1024x604.jpeg",750,442,true],"1536x1536":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11-1536x905.jpeg",1536,905,true],"2048x2048":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11.jpeg",1600,943,false],"education-zone-pro-banner":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11-1600x692.jpeg",1600,692,true],"education-zone-pro-image-full":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11-1140x458.jpeg",1140,458,true],"education-zone-pro-home-info":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11-293x363.jpeg",293,363,true],"education-zone-pro-image":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11-750x458.jpeg",750,458,true],"education-zone-pro-layout-post":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11-246x246.jpeg",246,246,true],"education-zone-pro-featured-post":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11-275x275.jpeg",275,275,true],"education-zone-pro-recent-post":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11-70x70.jpeg",70,70,true],"education-zone-pro-search-result":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11-246x246.jpeg",246,246,true],"education-zone-pro-featured-course":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11-276x276.jpeg",276,276,true],"education-zone-pro-testimonial":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11-125x125.jpeg",125,125,true],"education-zone-pro-blog-full":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11-848x480.jpeg",848,480,true],"education-zone-pro-events":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11-211x211.jpeg",211,211,true],"education-zone-pro-team":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11-360x455.jpeg",360,455,true],"education-zone-pro-course":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11-360x300.jpeg",360,300,true],"education-zone-pro-schema":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11-600x60.jpeg",600,60,true],"education-zone-pro-uz-featured-course":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11-767x943.jpeg",767,943,true]},"uagb_author_info":{"display_name":"Alejandra Salazar","author_link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/author\/alejandra2023\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"La ma\u00f1ana del mi\u00e9rcoles 7 de febrero, en medio de la sesi\u00f3n del Consejo Superior Universitario,&nbsp; fueron posesionados&nbsp; los miembros&nbsp; &hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10749"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10749"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10749\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10754,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10749\/revisions\/10754"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10750"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10749"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10749"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10749"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}