{"id":10825,"date":"2024-03-22T10:54:44","date_gmt":"2024-03-22T15:54:44","guid":{"rendered":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/?p=10825"},"modified":"2024-03-22T11:02:54","modified_gmt":"2024-03-22T16:02:54","slug":"utlvte-celebra-acreditacion-en-acto-de-rendicion-de-cuentas-correspondiente-a-la-gestion-2023","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/03\/22\/utlvte-celebra-acreditacion-en-acto-de-rendicion-de-cuentas-correspondiente-a-la-gestion-2023\/","title":{"rendered":"UTLVTE celebra acreditaci\u00f3n en acto de Rendici\u00f3n de Cuentas correspondiente a la gesti\u00f3n 2023"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"10825\" class=\"elementor elementor-10825\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-6d9db7ed elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6d9db7ed\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-51f23b1a\" data-id=\"51f23b1a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4d5c4acf elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"4d5c4acf\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1200\" height=\"708\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-ren.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-10826\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-ren.jpg 1200w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-ren-300x177.jpg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-ren-1024x604.jpg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-ren-768x453.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-4d8e64ca elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4d8e64ca\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1583a9ee\" data-id=\"1583a9ee\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7c4080a3 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"7c4080a3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6aa43680 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6aa43680\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"text-align: justify;\">El martes 19 de marzo, el Dr. Sc. Girard Vernaza Arroyo PHD, Rector de la Universidad T\u00e9cnica \u201cLuis Vargas Torres\u201d de Esmeraldas, present\u00f3 su informe de Rendici\u00f3n de Cuentas correspondiente al a\u00f1o 2023. Este evento, de gran relevancia para la comunidad universitaria, cont\u00f3 con la presencia de autoridades provinciales, civiles y militares, as\u00ed como estudiantes, docentes, decanos, trabajadores y empleados.<\/p><p style=\"text-align: justify;\">Acompa\u00f1ado por los miembros del Consejo Superior Universitario y la Vicerrectora Acad\u00e9mica, Ing. Elizabeth Canchingre Bone PhD, y el Vicerrector de Investigaci\u00f3n, Ing. Manuel Qui\u00f1\u00f3nez Cabeza PHD, el Dr. Vernaza Arroyo abord\u00f3 diversos puntos claves en su informe. Se destacaron aspectos como la cobertura de estudiantes matriculados, tanto regulares como de nivelaci\u00f3n, el n\u00famero de estudiantes que obtuvieron t\u00edtulos y el otorgamiento de becas estudiantiles.<\/p><p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, se resalt\u00f3 el n\u00famero de profesores con nombramiento y t\u00edtulos de PhD, as\u00ed como la actividad investigativa de la universidad, que incluye la publicaci\u00f3n de libros y art\u00edculos, y los proyectos de vinculaci\u00f3n con la sociedad. Se destac\u00f3 especialmente el compromiso de la instituci\u00f3n con la educaci\u00f3n en contextos diversos, siendo pionera en llevar educaci\u00f3n a personas privadas de libertad en centros carcelarios.<\/p><p style=\"text-align: justify;\">Uno de los momentos m\u00e1s importantes del evento fue el anuncio p\u00fablico de la acreditaci\u00f3n universitaria, una noticia trascendental para la provincia de Esmeraldas. Esta revelaci\u00f3n gener\u00f3 una gran celebraci\u00f3n entre la comunidad universitaria y todos los presentes, desbordando alegr\u00eda y satisfacci\u00f3n.<\/p><p style=\"text-align: justify;\">En su discurso, el rector reconoci\u00f3 el esfuerzo y el aporte de todos\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 los que han contribuido al buen manejo de la instituci\u00f3n y destac\u00f3 con una frase muy usual de su persona la importancia de seguir trabajando \u201cjuntos y unidos\u201d para asegurar una educaci\u00f3n superior de calidad en la provincia de Esmeraldas.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Esmeraldas, 22 de marzo 2024<\/p><p>Direcci\u00f3n de Comunicaci\u00f3n e Imagen Institucional<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-39b19f7e elementor-button-info elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"39b19f7e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-xs\" href=\"https:\/\/utelvt.edu.ecsite\/noticias\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-icon\">\n\t\t\t\t<svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-arrow-left\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M257.5 445.1l-22.2 22.2c-9.4 9.4-24.6 9.4-33.9 0L7 273c-9.4-9.4-9.4-24.6 0-33.9L201.4 44.7c9.4-9.4 24.6-9.4 33.9 0l22.2 22.2c9.5 9.5 9.3 25-.4 34.3L136.6 216H424c13.3 0 24 10.7 24 24v32c0 13.3-10.7 24-24 24H136.6l120.5 114.8c9.8 9.3 10 24.8.4 34.3z\"><\/path><\/svg>\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Regresar<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-86ab129 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"86ab129\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-167dfa1 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"167dfa1\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7ab689c0\" data-id=\"7ab689c0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3f95a5eb elementor-widget elementor-widget-eael-content-ticker\" data-id=\"3f95a5eb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"eael-content-ticker.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"eael-ticker-wrap\" id=\"eael-ticker-wrap-3f95a5eb\"><div class=\"ticker-badge\">\n                    <span>Otros Boletines<\/span>\n                <\/div><div class=\"eael-ticker\">\n                <div class=\"swiper swiper-8 eael-content-ticker swiper-container-3f95a5eb\" data-pagination=\".swiper-pagination-3f95a5eb\" data-arrow-next=\".swiper-button-next-3f95a5eb\" data-arrow-prev=\".swiper-button-prev-3f95a5eb\" data-effect=\"slide\" data-speed=\"846\" data-autoplay=\"2544\" data-loop=\"1\">\n                    <div class=\"swiper-wrapper\"><div class=\"swiper-slide\">\n        <div class=\"ticker-content\">\n            <a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/10\/07\/utlvte-y-casa-de-la-juventud-se-unen-en-la-campana-yo-me-quiero-para-prevenir-el-suicidio-juvenil\/\" class=\"ticker-content-link\">UTLVTE y Casa de la Juventud se unen en la campa\u00f1a \u00abYo Me Quiero\u00bb para prevenir el suicidio juvenil.<\/a>\n        <\/div>\n    <\/div><div class=\"swiper-slide\">\n        <div class=\"ticker-content\">\n            <a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/10\/07\/dr-girard-vernaza-arroyo-phd-es-designado-director-internacional-de-la-honorable-academia-mundial-de-educacion-en-ecuador\/\" class=\"ticker-content-link\">Dr. Girard Vernaza Arroyo, PhD, es designado Director Internacional de la Honorable Academia Mundial de Educaci\u00f3n en Ecuador.<\/a>\n        <\/div>\n    <\/div><div class=\"swiper-slide\">\n        <div class=\"ticker-content\">\n            <a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/10\/03\/facultad-de-las-ciencias-agropecuarias-elige-al-mister-y-miss-mutilera\/\" class=\"ticker-content-link\">Facultad de las ciencias agropecuarias elige al M\u00edster y Miss Mutilera.<\/a>\n        <\/div>\n    <\/div><div class=\"swiper-slide\">\n        <div class=\"ticker-content\">\n            <a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/10\/01\/se-conforma-comite-ejecutivo-ampliado-de-feue-es\/\" class=\"ticker-content-link\">Se conforma Comit\u00e9 Ejecutivo Ampliado de FEUE-ES.<\/a>\n        <\/div>\n    <\/div><\/div>\n\t\t\t\t<\/div> <\/div>\n\t\t<\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-129dd24 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"129dd24\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6beb4501\" data-id=\"6beb4501\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El martes 19 de marzo, el Dr. Sc. Girard Vernaza Arroyo PHD, Rector de la Universidad T\u00e9cnica \u201cLuis Vargas Torres\u201d &hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":10826,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_eb_attr":"","_uag_custom_page_level_css":"","_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-10825","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-boletin-de-prensa","latest_post"],"uagb_featured_image_src":{"full":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-ren.jpg",1200,708,false],"thumbnail":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-ren-150x150.jpg",150,150,true],"medium":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-ren-300x177.jpg",300,177,true],"medium_large":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-ren-768x453.jpg",750,442,true],"large":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-ren-1024x604.jpg",750,442,true],"1536x1536":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-ren.jpg",1200,708,false],"2048x2048":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-ren.jpg",1200,708,false],"education-zone-pro-banner":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-ren-1200x692.jpg",1200,692,true],"education-zone-pro-image-full":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-ren-1140x458.jpg",1140,458,true],"education-zone-pro-home-info":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-ren-293x363.jpg",293,363,true],"education-zone-pro-image":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-ren-750x458.jpg",750,458,true],"education-zone-pro-layout-post":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-ren-246x246.jpg",246,246,true],"education-zone-pro-featured-post":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-ren-275x275.jpg",275,275,true],"education-zone-pro-recent-post":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-ren-70x70.jpg",70,70,true],"education-zone-pro-search-result":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-ren-246x246.jpg",246,246,true],"education-zone-pro-featured-course":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-ren-276x276.jpg",276,276,true],"education-zone-pro-testimonial":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-ren-125x125.jpg",125,125,true],"education-zone-pro-blog-full":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-ren-848x480.jpg",848,480,true],"education-zone-pro-events":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-ren-211x211.jpg",211,211,true],"education-zone-pro-team":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-ren-360x455.jpg",360,455,true],"education-zone-pro-course":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-ren-360x300.jpg",360,300,true],"education-zone-pro-schema":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-ren-600x60.jpg",600,60,true],"education-zone-pro-uz-featured-course":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-ren-767x708.jpg",767,708,true]},"uagb_author_info":{"display_name":"Jason Gamez","author_link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/author\/jgamez\/"},"uagb_comment_info":1,"uagb_excerpt":"El martes 19 de marzo, el Dr. Sc. Girard Vernaza Arroyo PHD, Rector de la Universidad T\u00e9cnica \u201cLuis Vargas Torres\u201d &hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10825"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10825"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10825\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11135,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10825\/revisions\/11135"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10826"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10825"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10825"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10825"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}