{"id":10838,"date":"2024-03-22T11:06:32","date_gmt":"2024-03-22T16:06:32","guid":{"rendered":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/?p=10838"},"modified":"2024-03-22T11:08:33","modified_gmt":"2024-03-22T16:08:33","slug":"culmino-exitosa-programacion-en-conmemoracion-del-coronel-luis-vargas-torres-en-la-utlvte","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/03\/22\/culmino-exitosa-programacion-en-conmemoracion-del-coronel-luis-vargas-torres-en-la-utlvte\/","title":{"rendered":"Culmin\u00f3 exitosa programaci\u00f3n en conmemoraci\u00f3n del Coronel Luis Vargas Torres en la UTLVTE"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"10838\" class=\"elementor elementor-10838\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-271fcf42 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"271fcf42\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1d3e5e75\" data-id=\"1d3e5e75\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-93d75d elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"93d75d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1200\" height=\"708\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-var.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-10839\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-var.jpg 1200w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-var-300x177.jpg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-var-1024x604.jpg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-var-768x453.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-41e8c286 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"41e8c286\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3133b906\" data-id=\"3133b906\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6eb6ea5f elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"6eb6ea5f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-331c462a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"331c462a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"text-align: justify;\">Con una serie de eventos que unieron a la comunidad esmeralde\u00f1a, se honr\u00f3 la memoria del ilustre coronel Luis Vargas Torres, una serie de eventos lleno de significado y emoci\u00f3n, se celebraron en las festividades denominadas \u201csemana vargatorrina\u201d.<\/p><p style=\"text-align: justify;\">La programaci\u00f3n, organizada en colaboraci\u00f3n con la Municipalidad y la Gobernaci\u00f3n de Esmeraldas, as\u00ed como con el apoyo de instituciones educativas como la Unidad Educativa Luis Vargas Torres, se llev\u00f3 a cabo de manera coordinada y exitosa.<\/p><p style=\"text-align: justify;\">Las actividades conmemorativas comenzaron el lunes 18 de marzo con un solemne desfile c\u00edvico que culmin\u00f3 con la inauguraci\u00f3n de la Plaza Luis Vargas Torres, ubicada junto a las oficinas del rectorado de la universidad. Posteriormente, se sucedieron eventos programados, como la exhibici\u00f3n de una galer\u00eda que relataba la vida y el legado del coronel, festivales culturales, foros acad\u00e9micos y un concurso de oratoria en donde los protagonistas fueron los estudiantes del \u00e1rea de la nivelaci\u00f3n.<\/p><p style=\"text-align: justify;\">El punto culminante de la conmemoraci\u00f3n tuvo lugar el 20 de marzo, con la participaci\u00f3n de autoridades provinciales, civiles y militares, as\u00ed como de la comunidad universitaria, en una emotiva romer\u00eda. Esta se llev\u00f3 a cabo en dos momentos, primero en el Parque Central \u00ab20 de Marzo\u00bb y luego en el Cementerio General de Esmeraldas.<\/p><p>Esmeraldas, 22 de marzo 2024<\/p><p>Direcci\u00f3n de Comunicaci\u00f3n e Imagen Institucional<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-69c65b86 elementor-button-info elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"69c65b86\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-xs\" href=\"https:\/\/utelvt.edu.ecsite\/noticias\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-icon\">\n\t\t\t\t<svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-arrow-left\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M257.5 445.1l-22.2 22.2c-9.4 9.4-24.6 9.4-33.9 0L7 273c-9.4-9.4-9.4-24.6 0-33.9L201.4 44.7c9.4-9.4 24.6-9.4 33.9 0l22.2 22.2c9.5 9.5 9.3 25-.4 34.3L136.6 216H424c13.3 0 24 10.7 24 24v32c0 13.3-10.7 24-24 24H136.6l120.5 114.8c9.8 9.3 10 24.8.4 34.3z\"><\/path><\/svg>\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Regresar<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-428ca71d elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"428ca71d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-68d2971b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"68d2971b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-28359a16\" data-id=\"28359a16\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6a8e1f90 elementor-widget elementor-widget-eael-content-ticker\" data-id=\"6a8e1f90\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"eael-content-ticker.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"eael-ticker-wrap\" id=\"eael-ticker-wrap-6a8e1f90\"><div class=\"ticker-badge\">\n                    <span>Otros Boletines<\/span>\n                <\/div><div class=\"eael-ticker\">\n                <div class=\"swiper swiper-8 eael-content-ticker swiper-container-6a8e1f90\" data-pagination=\".swiper-pagination-6a8e1f90\" data-arrow-next=\".swiper-button-next-6a8e1f90\" data-arrow-prev=\".swiper-button-prev-6a8e1f90\" data-effect=\"slide\" data-speed=\"846\" data-autoplay=\"2544\" data-loop=\"1\">\n                    <div class=\"swiper-wrapper\"><div class=\"swiper-slide\">\n        <div class=\"ticker-content\">\n            <a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/10\/07\/utlvte-y-casa-de-la-juventud-se-unen-en-la-campana-yo-me-quiero-para-prevenir-el-suicidio-juvenil\/\" class=\"ticker-content-link\">UTLVTE y Casa de la Juventud se unen en la campa\u00f1a \u00abYo Me Quiero\u00bb para prevenir el suicidio juvenil.<\/a>\n        <\/div>\n    <\/div><div class=\"swiper-slide\">\n        <div class=\"ticker-content\">\n            <a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/10\/07\/dr-girard-vernaza-arroyo-phd-es-designado-director-internacional-de-la-honorable-academia-mundial-de-educacion-en-ecuador\/\" class=\"ticker-content-link\">Dr. Girard Vernaza Arroyo, PhD, es designado Director Internacional de la Honorable Academia Mundial de Educaci\u00f3n en Ecuador.<\/a>\n        <\/div>\n    <\/div><div class=\"swiper-slide\">\n        <div class=\"ticker-content\">\n            <a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/10\/03\/facultad-de-las-ciencias-agropecuarias-elige-al-mister-y-miss-mutilera\/\" class=\"ticker-content-link\">Facultad de las ciencias agropecuarias elige al M\u00edster y Miss Mutilera.<\/a>\n        <\/div>\n    <\/div><div class=\"swiper-slide\">\n        <div class=\"ticker-content\">\n            <a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/10\/01\/se-conforma-comite-ejecutivo-ampliado-de-feue-es\/\" class=\"ticker-content-link\">Se conforma Comit\u00e9 Ejecutivo Ampliado de FEUE-ES.<\/a>\n        <\/div>\n    <\/div><\/div>\n\t\t\t\t<\/div> <\/div>\n\t\t<\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-61d6882e elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"61d6882e\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-de3594\" data-id=\"de3594\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Con una serie de eventos que unieron a la comunidad esmeralde\u00f1a, se honr\u00f3 la memoria del ilustre coronel Luis Vargas &hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":10839,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_eb_attr":"","_uag_custom_page_level_css":"","_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-10838","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-boletin-de-prensa","latest_post"],"uagb_featured_image_src":{"full":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-var.jpg",1200,708,false],"thumbnail":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-var-150x150.jpg",150,150,true],"medium":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-var-300x177.jpg",300,177,true],"medium_large":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-var-768x453.jpg",750,442,true],"large":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-var-1024x604.jpg",750,442,true],"1536x1536":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-var.jpg",1200,708,false],"2048x2048":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-var.jpg",1200,708,false],"education-zone-pro-banner":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-var-1200x692.jpg",1200,692,true],"education-zone-pro-image-full":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-var-1140x458.jpg",1140,458,true],"education-zone-pro-home-info":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-var-293x363.jpg",293,363,true],"education-zone-pro-image":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-var-750x458.jpg",750,458,true],"education-zone-pro-layout-post":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-var-246x246.jpg",246,246,true],"education-zone-pro-featured-post":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-var-275x275.jpg",275,275,true],"education-zone-pro-recent-post":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-var-70x70.jpg",70,70,true],"education-zone-pro-search-result":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-var-246x246.jpg",246,246,true],"education-zone-pro-featured-course":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-var-276x276.jpg",276,276,true],"education-zone-pro-testimonial":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-var-125x125.jpg",125,125,true],"education-zone-pro-blog-full":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-var-848x480.jpg",848,480,true],"education-zone-pro-events":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-var-211x211.jpg",211,211,true],"education-zone-pro-team":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-var-360x455.jpg",360,455,true],"education-zone-pro-course":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-var-360x300.jpg",360,300,true],"education-zone-pro-schema":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-var-600x60.jpg",600,60,true],"education-zone-pro-uz-featured-course":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-var-767x708.jpg",767,708,true]},"uagb_author_info":{"display_name":"Jason Gamez","author_link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/author\/jgamez\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"Con una serie de eventos que unieron a la comunidad esmeralde\u00f1a, se honr\u00f3 la memoria del ilustre coronel Luis Vargas &hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10838"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10838"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10838\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10847,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10838\/revisions\/10847"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10839"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10838"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10838"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10838"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}