{"id":10903,"date":"2024-04-10T12:00:15","date_gmt":"2024-04-10T17:00:15","guid":{"rendered":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/?p=10903"},"modified":"2024-04-10T12:00:18","modified_gmt":"2024-04-10T17:00:18","slug":"utlvte-fortalece-la-internacionalizacion-a-traves-de-la-unidad-de-relaciones-nacionales-e-internacionales","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/04\/10\/utlvte-fortalece-la-internacionalizacion-a-traves-de-la-unidad-de-relaciones-nacionales-e-internacionales\/","title":{"rendered":"UTLVTE fortalece la internacionalizaci\u00f3n a trav\u00e9s de la Unidad de Relaciones Nacionales e Internacionales."},"content":{"rendered":"<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"604\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-10-at-11.58.10-1024x604.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-10904\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-10-at-11.58.10-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-10-at-11.58.10-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-10-at-11.58.10-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-10-at-11.58.10-1536x906.jpeg 1536w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-10-at-11.58.10.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Encargadas de la renovada Unidad.<\/em><\/figcaption><\/figure><\/div>\n\n\n<p>La Universidad T\u00e9cnica \u201cLuis Vargas Torres\u201d de Esmeraldas, ha dado un paso significativo hacia la internacionalizaci\u00f3n a trav\u00e9s de la Unidad de Relaciones Nacionales e Internacionales dedicada a fortalecer las conexiones nacionales e internacionales en cumplimiento con el modelo de evaluaci\u00f3n y acreditaci\u00f3n universitaria.<\/p>\n\n\n\n<p>Con la puesta en marcha de la Unidad de Relaciones Nacionales e Internacionales, la UTLVTE demuestra su dedicaci\u00f3n a ofrecer oportunidades internacionales enriquecedoras para su comunidad estudiantil y acad\u00e9mica, contribuyendo as\u00ed al desarrollo integral de sus miembros y de la provincia.<\/p>\n\n\n\n<p>La Unidad se reapertura, con una estructura completamente funcional y operativa en un esfuerzo por potenciar las funciones sustantivas de la instituci\u00f3n, Lucia Vernaza Hinojosa, directora de la Unidad de Relaciones Nacionales e Internacionales, se\u00f1al\u00f3, que el beneficio de retomar esta funci\u00f3n es algo macro no solo para la universidad, sino que para toda la provincia. \u201cEstamos emocionadas hemos iniciado y las oportunidades est\u00e1n siendo notorias\u201d.<\/p>\n\n\n\n<p>El \u00e1mbito se alinea en promover el desarrollo acad\u00e9mico de la instituci\u00f3n a partir de los beneficios y de las posibilidades que ofrece la internacionalizaci\u00f3n de la educaci\u00f3n superior en el mundo. La Unidad se enfocar\u00e1 en facilitar la colaboraci\u00f3n con instituciones acad\u00e9micas y de investigaci\u00f3n a nivel global. Y, su objetivo principal es promover intercambios estudiantiles, proyectos conjuntos y actividades de investigaci\u00f3n internacional.<\/p>\n\n\n\n<p>Retomar estas funciones es muestra del compromiso de la UTLVTE, con la mejora continua y la b\u00fasqueda de est\u00e1ndares de excelencia en educaci\u00f3n superior.<\/p>\n\n\n\n<p>Esmeraldas, 9 de abril 2024<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><strong>Direcci\u00f3n de Comunicaci\u00f3n e Imagen Institucional<\/strong><\/p>\n<div class=\"pvc_clear\"><\/div><p id=\"pvc_stats_10903\" class=\"pvc_stats all  \" data-element-id=\"10903\" style=\"\"><i class=\"pvc-stats-icon medium\" aria-hidden=\"true\"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" version=\"1.0\" viewBox=\"0 0 502 315\" preserveAspectRatio=\"xMidYMid meet\"><g transform=\"translate(0,332) scale(0.1,-0.1)\" fill=\"\" stroke=\"none\"><path d=\"M2394 3279 l-29 -30 -3 -207 c-2 -182 0 -211 15 -242 39 -76 157 -76 196 0 15 31 17 60 15 243 l-3 209 -33 29 c-26 23 -41 29 -80 29 -41 0 -53 -5 -78 -31z\"\/><path d=\"M3085 3251 c-45 -19 -58 -50 -96 -229 -47 -217 -49 -260 -13 -295 52 -53 146 -42 177 20 16 31 87 366 87 410 0 70 -86 122 -155 94z\"\/><path d=\"M1751 3234 c-13 -9 -29 -31 -37 -50 -12 -29 -10 -49 21 -204 19 -94 39 -189 45 -210 14 -50 54 -80 110 -80 34 0 48 6 76 34 21 21 34 44 34 59 0 14 -18 113 -40 219 -37 178 -43 195 -70 221 -36 32 -101 37 -139 11z\"\/><path d=\"M1163 3073 c-36 -7 -73 -59 -73 -102 0 -56 133 -378 171 -413 34 -32 83 -37 129 -13 70 36 67 87 -16 290 -86 209 -89 214 -129 231 -35 14 -42 15 -82 7z\"\/><path d=\"M3689 3066 c-15 -9 -33 -30 -42 -48 -48 -103 -147 -355 -147 -375 0 -98 131 -148 192 -74 13 15 57 108 97 206 80 196 84 226 37 273 -30 30 -99 39 -137 18z\"\/><path d=\"M583 2784 c-38 -19 -67 -74 -58 -113 9 -42 211 -354 242 -373 16 -10 45 -18 66 -18 51 0 107 52 107 100 0 39 -1 41 -124 234 -80 126 -108 162 -133 173 -41 17 -61 16 -100 -3z\"\/><path d=\"M4250 2784 c-14 -9 -74 -91 -133 -183 -95 -150 -107 -173 -107 -213 0 -55 33 -94 87 -104 67 -13 90 8 211 198 130 202 137 225 78 284 -27 27 -42 34 -72 34 -22 0 -50 -8 -64 -16z\"\/><path d=\"M2275 2693 c-553 -48 -1095 -270 -1585 -649 -135 -104 -459 -423 -483 -476 -23 -49 -22 -139 2 -186 73 -142 361 -457 571 -626 285 -228 642 -407 990 -497 242 -63 336 -73 660 -74 310 0 370 5 595 52 535 111 1045 392 1455 803 122 121 250 273 275 326 19 41 19 137 0 174 -41 79 -309 363 -465 492 -447 370 -946 591 -1479 653 -113 14 -422 18 -536 8z m395 -428 c171 -34 330 -124 456 -258 112 -119 167 -219 211 -378 27 -96 24 -300 -5 -401 -72 -255 -236 -447 -474 -557 -132 -62 -201 -76 -368 -76 -167 0 -236 14 -368 76 -213 98 -373 271 -451 485 -162 444 86 934 547 1084 153 49 292 57 452 25z m909 -232 c222 -123 408 -262 593 -441 76 -74 138 -139 138 -144 0 -16 -233 -242 -330 -319 -155 -123 -309 -223 -461 -299 l-81 -41 32 46 c18 26 49 83 70 128 143 306 141 649 -6 957 -25 52 -61 116 -79 142 l-34 47 45 -20 c26 -10 76 -36 113 -56z m-2057 25 c-40 -58 -105 -190 -130 -263 -110 -324 -59 -707 132 -981 25 -35 42 -64 37 -64 -19 0 -241 119 -326 174 -188 122 -406 314 -532 468 l-58 71 108 103 c185 178 428 349 672 473 66 33 121 60 123 61 2 0 -10 -19 -26 -42z\"\/><path d=\"M2375 1950 c-198 -44 -350 -190 -395 -379 -18 -76 -8 -221 19 -290 114 -284 457 -406 731 -260 98 52 188 154 231 260 27 69 37 214 19 290 -38 163 -166 304 -326 360 -67 23 -215 33 -279 19z\"\/><\/g><\/svg><\/i> <img decoding=\"async\" width=\"16\" height=\"16\" alt=\"Loading\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/plugins\/page-views-count\/ajax-loader-2x.gif\" border=0 \/><\/p><div class=\"pvc_clear\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Universidad T\u00e9cnica \u201cLuis Vargas Torres\u201d de Esmeraldas, ha dado un paso significativo hacia la internacionalizaci\u00f3n a trav\u00e9s de la &hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":10904,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_eb_attr":"","_uag_custom_page_level_css":"","_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-10903","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-boletin-de-prensa","latest_post"],"uagb_featured_image_src":{"full":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-10-at-11.58.10.jpeg",1600,944,false],"thumbnail":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-10-at-11.58.10-150x150.jpeg",150,150,true],"medium":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-10-at-11.58.10-300x177.jpeg",300,177,true],"medium_large":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-10-at-11.58.10-768x453.jpeg",750,442,true],"large":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-10-at-11.58.10-1024x604.jpeg",750,442,true],"1536x1536":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-10-at-11.58.10-1536x906.jpeg",1536,906,true],"2048x2048":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-10-at-11.58.10.jpeg",1600,944,false],"education-zone-pro-banner":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-10-at-11.58.10-1600x692.jpeg",1600,692,true],"education-zone-pro-image-full":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-10-at-11.58.10-1140x458.jpeg",1140,458,true],"education-zone-pro-home-info":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-10-at-11.58.10-293x363.jpeg",293,363,true],"education-zone-pro-image":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-10-at-11.58.10-750x458.jpeg",750,458,true],"education-zone-pro-layout-post":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-10-at-11.58.10-246x246.jpeg",246,246,true],"education-zone-pro-featured-post":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-10-at-11.58.10-275x275.jpeg",275,275,true],"education-zone-pro-recent-post":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-10-at-11.58.10-70x70.jpeg",70,70,true],"education-zone-pro-search-result":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-10-at-11.58.10-246x246.jpeg",246,246,true],"education-zone-pro-featured-course":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-10-at-11.58.10-276x276.jpeg",276,276,true],"education-zone-pro-testimonial":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-10-at-11.58.10-125x125.jpeg",125,125,true],"education-zone-pro-blog-full":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-10-at-11.58.10-848x480.jpeg",848,480,true],"education-zone-pro-events":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-10-at-11.58.10-211x211.jpeg",211,211,true],"education-zone-pro-team":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-10-at-11.58.10-360x455.jpeg",360,455,true],"education-zone-pro-course":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-10-at-11.58.10-360x300.jpeg",360,300,true],"education-zone-pro-schema":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-10-at-11.58.10-600x60.jpeg",600,60,true],"education-zone-pro-uz-featured-course":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-10-at-11.58.10-767x944.jpeg",767,944,true]},"uagb_author_info":{"display_name":"Alejandra Salazar","author_link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/author\/alejandra2023\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"La Universidad T\u00e9cnica \u201cLuis Vargas Torres\u201d de Esmeraldas, ha dado un paso significativo hacia la internacionalizaci\u00f3n a trav\u00e9s de la &hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10903"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10903"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10903\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10905,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10903\/revisions\/10905"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10904"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10903"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10903"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10903"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}