{"id":10992,"date":"2024-05-30T11:49:44","date_gmt":"2024-05-30T16:49:44","guid":{"rendered":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/?p=10992"},"modified":"2024-05-30T11:49:45","modified_gmt":"2024-05-30T16:49:45","slug":"utlvte-y-caritas-esmeraldas-fomentan-cultura-de-paz-a-traves-de-conversatorios-y-conferencias","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/05\/30\/utlvte-y-caritas-esmeraldas-fomentan-cultura-de-paz-a-traves-de-conversatorios-y-conferencias\/","title":{"rendered":"UTLVTE y C\u00e1ritas Esmeraldas fomentan cultura de paz a trav\u00e9s de conversatorios y conferencias"},"content":{"rendered":"<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"604\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-11.39.03-AM-1024x604.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-10993\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-11.39.03-AM-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-11.39.03-AM-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-11.39.03-AM-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-11.39.03-AM.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption class=\"wp-element-caption\"><strong><em>Estudiantes presentes en las conferencias sobre \u00abNuevas Narrativas para la Paz<\/em>\u201d.<\/strong><\/figcaption><\/figure><\/div>\n\n\n<p>La Universidad T\u00e9cnica \u201cLuis Vargas Torres\u201d de Esmeraldas, el Vicariato Apost\u00f3lico de Esmeraldas y C\u00e1ritas Esmeraldas, organizaron un conversatorio y una serie de conferencias en el marco&nbsp; de fomentar una educaci\u00f3n y cultura&nbsp;&nbsp; de paz.<\/p>\n\n\n\n<p>&nbsp;El conversatorio, realizado el 13 de mayo, sirvi\u00f3 como introducci\u00f3n a las conferencias sobre \u00abNuevas Narrativas para la Paz\u00bb. Este evento tuvo como objetivo principal ampliar los conocimientos y habilidades en el \u00e1mbito de la educaci\u00f3n para la paz, compartiendo experiencias con otros profesionales de la educaci\u00f3n para trabajar juntos en la construcci\u00f3n de una sociedad m\u00e1s justa y pac\u00edfica.<\/p>\n\n\n\n<p>El 21 de mayo, las conferencias iniciaron con el tema, \u00abDesvictimiz\u00e1ndonos\u00bb, el cual fue presentado por Edna Magaly Ayala Hern\u00e1ndez, quien abord\u00f3 c\u00f3mo este enfoque puede cambiar el mundo, planteando la interrogante de si debemos considerarnos v\u00edctimas o l\u00edderes. Este mismo d\u00eda, las psic\u00f3logas cl\u00ednicas Jodie Mart\u00ednez y Meylin Delgado ofrecieron su ponencia \u00abEl Estr\u00e9s es una Afectaci\u00f3n Emocional: \u00bfQu\u00e9 Sucede con Nuestras Emociones Cuando Nos Estresamos?\u00bb, discutiendo sobre el estr\u00e9s, sus fases, el sistema nervioso y las emociones, proporcionando una visi\u00f3n integral de c\u00f3mo el estr\u00e9s impacta nuestra salud emocional.<\/p>\n\n\n\n<p>El 22 de mayo, las conferencias continuaron con el tema \u00abEscribir y Narrar para Seguir Viviendo\u00bb, siguiendo las l\u00edneas de las narrativas de paz y enfoc\u00e1ndose en experiencias personales. Arturo Toala Quimis, estudiante y representante estudiantil, intervino con \u00abCultura de Paz: Las Palabras como Mecanismo de Supervivencia\u00bb, destacando la importancia de la mediaci\u00f3n y la promoci\u00f3n de la paz. Finalmente, la Dra. Bel\u00e9n Amador Rodr\u00edguez, directora de la Direcci\u00f3n de Vinculaci\u00f3n con la Sociedad, disert\u00f3 sobre \u00ab\u00bfQu\u00e9 es la Pol\u00edtica?\u00bb, citando a autores que consideran la pol\u00edtica como la capacidad de decidir sobre asuntos de la vida en sociedad.<\/p>\n\n\n\n<p>El evento no solo proporcion\u00f3 una plataforma para el intercambio de ideas y experiencias en el \u00e1mbito de la educaci\u00f3n para la paz, sino que tambi\u00e9n foment\u00f3 un ambiente de colaboraci\u00f3n y aprendizaje mutuo entre los participantes. Estas actividades destacaron el compromiso de la UTLVTE y sus aliados con la promoci\u00f3n de una cultura de paz y el desarrollo integral de sus estudiantes y la comunidad en general.<\/p>\n\n\n\n<p>Esmeraldas, 30 de mayo 2024.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><strong>Direcci\u00f3n de Comunicaci\u00f3n e Imagen Institucional<\/strong><\/p>\n<div class=\"pvc_clear\"><\/div><p id=\"pvc_stats_10992\" class=\"pvc_stats all  \" data-element-id=\"10992\" style=\"\"><i class=\"pvc-stats-icon medium\" aria-hidden=\"true\"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" version=\"1.0\" viewBox=\"0 0 502 315\" preserveAspectRatio=\"xMidYMid meet\"><g transform=\"translate(0,332) scale(0.1,-0.1)\" fill=\"\" stroke=\"none\"><path d=\"M2394 3279 l-29 -30 -3 -207 c-2 -182 0 -211 15 -242 39 -76 157 -76 196 0 15 31 17 60 15 243 l-3 209 -33 29 c-26 23 -41 29 -80 29 -41 0 -53 -5 -78 -31z\"\/><path d=\"M3085 3251 c-45 -19 -58 -50 -96 -229 -47 -217 -49 -260 -13 -295 52 -53 146 -42 177 20 16 31 87 366 87 410 0 70 -86 122 -155 94z\"\/><path d=\"M1751 3234 c-13 -9 -29 -31 -37 -50 -12 -29 -10 -49 21 -204 19 -94 39 -189 45 -210 14 -50 54 -80 110 -80 34 0 48 6 76 34 21 21 34 44 34 59 0 14 -18 113 -40 219 -37 178 -43 195 -70 221 -36 32 -101 37 -139 11z\"\/><path d=\"M1163 3073 c-36 -7 -73 -59 -73 -102 0 -56 133 -378 171 -413 34 -32 83 -37 129 -13 70 36 67 87 -16 290 -86 209 -89 214 -129 231 -35 14 -42 15 -82 7z\"\/><path d=\"M3689 3066 c-15 -9 -33 -30 -42 -48 -48 -103 -147 -355 -147 -375 0 -98 131 -148 192 -74 13 15 57 108 97 206 80 196 84 226 37 273 -30 30 -99 39 -137 18z\"\/><path d=\"M583 2784 c-38 -19 -67 -74 -58 -113 9 -42 211 -354 242 -373 16 -10 45 -18 66 -18 51 0 107 52 107 100 0 39 -1 41 -124 234 -80 126 -108 162 -133 173 -41 17 -61 16 -100 -3z\"\/><path d=\"M4250 2784 c-14 -9 -74 -91 -133 -183 -95 -150 -107 -173 -107 -213 0 -55 33 -94 87 -104 67 -13 90 8 211 198 130 202 137 225 78 284 -27 27 -42 34 -72 34 -22 0 -50 -8 -64 -16z\"\/><path d=\"M2275 2693 c-553 -48 -1095 -270 -1585 -649 -135 -104 -459 -423 -483 -476 -23 -49 -22 -139 2 -186 73 -142 361 -457 571 -626 285 -228 642 -407 990 -497 242 -63 336 -73 660 -74 310 0 370 5 595 52 535 111 1045 392 1455 803 122 121 250 273 275 326 19 41 19 137 0 174 -41 79 -309 363 -465 492 -447 370 -946 591 -1479 653 -113 14 -422 18 -536 8z m395 -428 c171 -34 330 -124 456 -258 112 -119 167 -219 211 -378 27 -96 24 -300 -5 -401 -72 -255 -236 -447 -474 -557 -132 -62 -201 -76 -368 -76 -167 0 -236 14 -368 76 -213 98 -373 271 -451 485 -162 444 86 934 547 1084 153 49 292 57 452 25z m909 -232 c222 -123 408 -262 593 -441 76 -74 138 -139 138 -144 0 -16 -233 -242 -330 -319 -155 -123 -309 -223 -461 -299 l-81 -41 32 46 c18 26 49 83 70 128 143 306 141 649 -6 957 -25 52 -61 116 -79 142 l-34 47 45 -20 c26 -10 76 -36 113 -56z m-2057 25 c-40 -58 -105 -190 -130 -263 -110 -324 -59 -707 132 -981 25 -35 42 -64 37 -64 -19 0 -241 119 -326 174 -188 122 -406 314 -532 468 l-58 71 108 103 c185 178 428 349 672 473 66 33 121 60 123 61 2 0 -10 -19 -26 -42z\"\/><path d=\"M2375 1950 c-198 -44 -350 -190 -395 -379 -18 -76 -8 -221 19 -290 114 -284 457 -406 731 -260 98 52 188 154 231 260 27 69 37 214 19 290 -38 163 -166 304 -326 360 -67 23 -215 33 -279 19z\"\/><\/g><\/svg><\/i> <img decoding=\"async\" width=\"16\" height=\"16\" alt=\"Loading\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/plugins\/page-views-count\/ajax-loader-2x.gif\" border=0 \/><\/p><div class=\"pvc_clear\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Universidad T\u00e9cnica \u201cLuis Vargas Torres\u201d de Esmeraldas, el Vicariato Apost\u00f3lico de Esmeraldas y C\u00e1ritas Esmeraldas, organizaron un conversatorio y &hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":10993,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_eb_attr":"","_uag_custom_page_level_css":"","_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-10992","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-boletin-de-prensa","latest_post"],"uagb_featured_image_src":{"full":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-11.39.03-AM.jpeg",1200,708,false],"thumbnail":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-11.39.03-AM-150x150.jpeg",150,150,true],"medium":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-11.39.03-AM-300x177.jpeg",300,177,true],"medium_large":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-11.39.03-AM-768x453.jpeg",750,442,true],"large":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-11.39.03-AM-1024x604.jpeg",750,442,true],"1536x1536":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-11.39.03-AM.jpeg",1200,708,false],"2048x2048":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-11.39.03-AM.jpeg",1200,708,false],"education-zone-pro-banner":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-11.39.03-AM-1200x692.jpeg",1200,692,true],"education-zone-pro-image-full":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-11.39.03-AM-1140x458.jpeg",1140,458,true],"education-zone-pro-home-info":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-11.39.03-AM-293x363.jpeg",293,363,true],"education-zone-pro-image":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-11.39.03-AM-750x458.jpeg",750,458,true],"education-zone-pro-layout-post":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-11.39.03-AM-246x246.jpeg",246,246,true],"education-zone-pro-featured-post":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-11.39.03-AM-275x275.jpeg",275,275,true],"education-zone-pro-recent-post":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-11.39.03-AM-70x70.jpeg",70,70,true],"education-zone-pro-search-result":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-11.39.03-AM-246x246.jpeg",246,246,true],"education-zone-pro-featured-course":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-11.39.03-AM-276x276.jpeg",276,276,true],"education-zone-pro-testimonial":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-11.39.03-AM-125x125.jpeg",125,125,true],"education-zone-pro-blog-full":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-11.39.03-AM-848x480.jpeg",848,480,true],"education-zone-pro-events":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-11.39.03-AM-211x211.jpeg",211,211,true],"education-zone-pro-team":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-11.39.03-AM-360x455.jpeg",360,455,true],"education-zone-pro-course":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-11.39.03-AM-360x300.jpeg",360,300,true],"education-zone-pro-schema":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-11.39.03-AM-600x60.jpeg",600,60,true],"education-zone-pro-uz-featured-course":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-11.39.03-AM-767x708.jpeg",767,708,true]},"uagb_author_info":{"display_name":"Alejandra Salazar","author_link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/author\/alejandra2023\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"La Universidad T\u00e9cnica \u201cLuis Vargas Torres\u201d de Esmeraldas, el Vicariato Apost\u00f3lico de Esmeraldas y C\u00e1ritas Esmeraldas, organizaron un conversatorio y &hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10992"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10992"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10992\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10994,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10992\/revisions\/10994"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10993"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10992"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10992"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10992"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}