{"id":11141,"date":"2024-06-26T15:47:30","date_gmt":"2024-06-26T20:47:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/?p=11141"},"modified":"2024-06-26T15:49:17","modified_gmt":"2024-06-26T20:49:17","slug":"el-dr-khalid-asslami-logra-sobresaliente-cum-laude-parala-primera-tesis-doctoral-industrial-en-el-ambito-de-la-educacion-de-la-universidad-de-burgos-en-espana","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/26\/el-dr-khalid-asslami-logra-sobresaliente-cum-laude-parala-primera-tesis-doctoral-industrial-en-el-ambito-de-la-educacion-de-la-universidad-de-burgos-en-espana\/","title":{"rendered":"El Dr. Khalid Asslami logra Sobresaliente Cum Laude parala primera Tesis Doctoral Industrial en el \u00e1mbito de la Educaci\u00f3n de la Universidad de Burgos en Espa\u00f1a."},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"11141\" class=\"elementor elementor-11141\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2aa04765 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2aa04765\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-cb7d6cb\" data-id=\"cb7d6cb\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4ef07ec7 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"4ef07ec7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/F1-doctor-kalih-1024x604.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-11143\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/F1-doctor-kalih-1024x604.jpg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/F1-doctor-kalih-300x177.jpg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/F1-doctor-kalih-768x453.jpg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/F1-doctor-kalih.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7efa5aab elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7efa5aab\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-222c15aa\" data-id=\"222c15aa\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-763c47fe elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"763c47fe\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4a561cc7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4a561cc7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify;line-height:150%\"><span style=\"font-size:12.0pt;line-height:150%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;\nmso-ascii-theme-font:minor-bidi;mso-hansi-theme-font:minor-bidi;mso-bidi-theme-font:\nminor-bidi;mso-fareast-language:ES\" lang=\"ES\">El Doctor <\/span><span style=\"font-size:12.0pt;line-height:150%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;\nmso-ascii-theme-font:minor-bidi;mso-hansi-theme-font:minor-bidi;mso-bidi-theme-font:\nminor-bidi\" lang=\"ES\">Khalid Asslami ha obtenido la calificaci\u00f3n de Sobresaliente&nbsp;Cum\nLaude&nbsp;por su Tesis Doctoral: <b>\u201cEl impacto de la Educaci\u00f3n, la Tecnolog\u00eda\ny el Liderazgo en la Integraci\u00f3n Cultural entre Emiratos \u00c1rabes Unidos y\nParaguay. Dise\u00f1o de una propuesta para reforzar las Relaciones Internacionales\u201d<\/b>.<\/span><\/p>\n\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify;line-height:150%\"><span style=\"font-size:12.0pt;line-height:150%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;\nmso-ascii-theme-font:minor-bidi;mso-hansi-theme-font:minor-bidi;mso-bidi-theme-font:\nminor-bidi\" lang=\"ES\">Este importante trabajo cient\u00edfico, fue dirigido por la Dra. Raquel\nde la Fuente Anuncibay y el Dr. Jos\u00e9 Luis Cuesta G\u00f3mez, siendo la primera tesis\ndoctoral industrial en el \u00e1mbito de la Educaci\u00f3n que se realiza en la\nUniversidad de Burgos (Espa\u00f1a) y opta la menci\u00f3n internacional.<\/span><\/p>\n\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify;line-height:150%\"><span style=\"font-size:12.0pt;line-height:150%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;\nmso-ascii-theme-font:minor-bidi;mso-hansi-theme-font:minor-bidi;mso-bidi-theme-font:\nminor-bidi\" lang=\"ES\">Este estudio cient\u00edfico analiza el proceso de integraci\u00f3n cultural entre\nEmiratos \u00c1rabes Unidos y Paraguay, a trav\u00e9s del impacto que generan factores\ncomo la educaci\u00f3n, la tecnolog\u00eda y el liderazgo desde las relaciones\ninternacionales, fundamentado en metodolog\u00eda mixta, descriptiva documental, con\nun estudio bibliogr\u00e1fico. Los resultados se orientaron a: 1) Movimiento\ncomercial y financiero de los Emiratos \u00c1rabes Unidos, que incidi\u00f3 en la\ntransformaci\u00f3n de las principales culturas continentales; 2) Desarrollo&nbsp;de\nuna imagen atractiva con relaci\u00f3n a la expansi\u00f3n econ\u00f3mica, social y\ntecnol\u00f3gica; 3) Relaciones culturales y comerciales entre el bloque del\nMercosur, pa\u00edses del golfo, y pa\u00edses de Am\u00e9rica del Sur. Se concluye que los\nprocesos de integraci\u00f3n cultural entre Emiratos \u00c1rabes Unidos y Paraguay refuerzan\nlas relaciones internacionales, donde la educaci\u00f3n y la tecnolog\u00eda emergen como\nfactores que impulsan esa integraci\u00f3n y describen la marca pa\u00eds que han\ndesarrollado en el tiempo. El objetivo consisti\u00f3 en dise\u00f1ar una propuesta para\nreforzar las relaciones internacionales y la integraci\u00f3n cultural entre los dos\npa\u00edses. &nbsp;<\/span><\/p>\n\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify;line-height:150%\"><span style=\"font-size:12.0pt;line-height:150%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;\nmso-ascii-theme-font:minor-bidi;mso-hansi-theme-font:minor-bidi;mso-bidi-theme-font:\nminor-bidi\" lang=\"ES\">La investigaci\u00f3n prospectiva inicial de esta tesis doctoral revel\u00f3\nla necesidad de impulsar la digitalizaci\u00f3n organizacional, promover la\ninnovaci\u00f3n y desarrollar programas educativos interculturales, con un modelo en\ncuatro ejes: digitalizaci\u00f3n, liderazgo, innovaci\u00f3n y educaci\u00f3n; articulado en\ndimensiones pol\u00edtica, econ\u00f3mica, social, cultural y organizacional. La\npropuesta busca impactar positivamente las relaciones internacionales a trav\u00e9s\nde la integraci\u00f3n cultural, aprovechando la tecnolog\u00eda y fomentando liderazgos\ninnovadores. &nbsp;<\/span><\/p>\n\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify;line-height:150%\"><span style=\"font-size:12.0pt;line-height:150%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;\nmso-ascii-theme-font:minor-bidi;mso-hansi-theme-font:minor-bidi;mso-bidi-theme-font:\nminor-bidi\" lang=\"ES\">Los resultados muestran que la integraci\u00f3n cultural es clave para\nlas relaciones internacionales contempor\u00e1neas, permitiendo compartir\nconocimientos y tradiciones para robustecer la cooperaci\u00f3n bilateral. Concluye\nque la educaci\u00f3n, la tecnolog\u00eda y el liderazgo son cruciales para la\nintegraci\u00f3n cultural entre naciones.&nbsp;<\/span><\/p>\n\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify;line-height:150%\"><span style=\"font-size:12.0pt;line-height:150%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;\nmso-ascii-theme-font:minor-bidi;mso-hansi-theme-font:minor-bidi;mso-bidi-theme-font:\nminor-bidi\" lang=\"ES\">Dado el impacto que este trabajo tiene en el futuro de las\nrelaciones internacionales entre Emiratos \u00c1rabes Unidos y Paraguay, y sus\nimplicaciones para favorecer la colaboraci\u00f3n con otros pa\u00edses del entorno, al\nacto acudi\u00f3 una representaci\u00f3n de diferentes instituciones de pa\u00edses de Am\u00e9rica\nLatina, Pa\u00edses \u00c1rabes y Europa.<\/span><\/p>\n\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify;line-height:150%\"><span style=\"font-size:12.0pt;line-height:150%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;\nmso-ascii-theme-font:minor-bidi;mso-hansi-theme-font:minor-bidi;mso-bidi-theme-font:\nminor-bidi\" lang=\"ES\">El tribunal evaluador de la tesis, compuesto por Mar\u00eda Eugenia\nMart\u00edn Palacio, Doctora de la Universidad Complutense de Madrid;&nbsp;Francisco\nMart\u00edn del Buey, Doctor y Catedr\u00e1tico de la Universidad de Oviedo; Girard\nVernaza Arroyo, Doctor y Rector de la Universidad T\u00e9cnica \u201cLuis Vargas Torres\u201d\nde Esmeraldas de Ecuador; <\/span><span lang=\"ES\"><a href=\"https:\/\/investigacion.ubu.es\/investigadores\/35536\/detalle\"><span style=\"font-size:12.0pt;line-height:150%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;\nmso-ascii-theme-font:minor-bidi;mso-hansi-theme-font:minor-bidi;mso-bidi-theme-font:\nminor-bidi\">Rosa Mar\u00eda Santamar\u00eda Conde<\/span><\/a><\/span><span style=\"font-size:12.0pt;line-height:150%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;\nmso-ascii-theme-font:minor-bidi;mso-hansi-theme-font:minor-bidi;mso-bidi-theme-font:\nminor-bidi\" lang=\"ES\">, Doctora de la Universidad de Burgos; y la presidenta del\nTribunal&nbsp;<\/span><span lang=\"ES\"><a href=\"https:\/\/investigacion.ubu.es\/investigadores\/35406\/detalle\"><span style=\"font-size:12.0pt;line-height:150%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;\nmso-ascii-theme-font:minor-bidi;mso-hansi-theme-font:minor-bidi;mso-bidi-theme-font:\nminor-bidi\">Carmen Palmero C\u00e1mara<\/span><\/a><\/span><span style=\"font-size:12.0pt;line-height:150%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;\nmso-ascii-theme-font:minor-bidi;mso-hansi-theme-font:minor-bidi;mso-bidi-theme-font:\nminor-bidi\" lang=\"ES\">, Doctora y Catedr\u00e1tica de la Universidad de Burgos, han concedido\nla m\u00e1xima calificaci\u00f3n a este trabajo de investigaci\u00f3n, adem\u00e1s de la menci\u00f3n\ninternacional.<\/span><\/p>\n\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify;line-height:150%\"><span style=\"font-size:12.0pt;line-height:150%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;\nmso-ascii-theme-font:minor-bidi;mso-hansi-theme-font:minor-bidi;mso-bidi-theme-font:\nminor-bidi\" lang=\"ES\">El Doctor Khalid Asslami, a trav\u00e9s de su tesis doctoral, aporta al\ntrabajo de la labor diplom\u00e1tica, as\u00ed como al reforzamiento de las relaciones internacionales\nentre Am\u00e9rica Latina y los Pa\u00edses \u00c1rabes, como es el caso de Paraguay con\nEmiratos \u00c1rabes Unidos. Este trabajo fue publicado en dos revistas cient\u00edficas\nde gran impacto, y se encuentra actualmente, desarrollando el Posdoctoral en\nGesti\u00f3n P\u00fablica y Gobernanza Avanzadas, ofertado por la Academia Internacional\nde Ciencias Pol\u00edtico-Administrativas y Estudios del Futuro, Universidad de\nAlcal\u00e1 y del Instituto de Pol\u00edticas P\u00fablicas del Estado de M\u00e9xico.<\/span><\/p>\n\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify;line-height:150%\"><span style=\"font-size:12.0pt;line-height:150%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;\nmso-ascii-theme-font:minor-bidi;mso-hansi-theme-font:minor-bidi;mso-bidi-theme-font:\nminor-bidi\" lang=\"ES\">Cabe destacar que la tesis del Doctor Khalid Asslami participa en\nlos Premios Extraordinarios de Doctorado de la Universidad de Burgos correspondiente\nal curso 2023\/2024.<\/span><\/p>\n\n\n\n\n\n<style>@font-face\n\t{font-family:\"Cambria Math\";\n\tpanose-1:2 4 5 3 5 4 6 3 2 4;\n\tmso-font-charset:0;\n\tmso-generic-font-family:roman;\n\tmso-font-pitch:variable;\n\tmso-font-signature:-536870145 1107305727 0 0 415 0;}@font-face\n\t{font-family:Aptos;\n\tpanose-1:2 11 6 4 2 2 2 2 2 4;\n\tmso-font-alt:Calibri;\n\tmso-font-charset:0;\n\tmso-generic-font-family:swiss;\n\tmso-font-pitch:variable;\n\tmso-font-signature:536871559 3 0 0 415 0;}p.MsoNormal, li.MsoNormal, div.MsoNormal\n\t{mso-style-unhide:no;\n\tmso-style-qformat:yes;\n\tmso-style-parent:\"\";\n\tmargin-top:0cm;\n\tmargin-right:0cm;\n\tmargin-bottom:8.0pt;\n\tmargin-left:0cm;\n\tline-height:107%;\n\tmso-pagination:widow-orphan;\n\tfont-size:11.0pt;\n\tfont-family:\"Aptos\",sans-serif;\n\tmso-ascii-font-family:Aptos;\n\tmso-ascii-theme-font:minor-latin;\n\tmso-fareast-font-family:Aptos;\n\tmso-fareast-theme-font:minor-latin;\n\tmso-hansi-font-family:Aptos;\n\tmso-hansi-theme-font:minor-latin;\n\tmso-bidi-font-family:Arial;\n\tmso-bidi-theme-font:minor-bidi;\n\tmso-font-kerning:1.0pt;\n\tmso-ligatures:standardcontextual;\n\tmso-ansi-language:ES;\n\tmso-fareast-language:EN-US;}a:link, span.MsoHyperlink\n\t{mso-style-priority:99;\n\tcolor:blue;\n\ttext-decoration:underline;\n\ttext-underline:single;}a:visited, span.MsoHyperlinkFollowed\n\t{mso-style-noshow:yes;\n\tmso-style-priority:99;\n\tcolor:#96607D;\n\tmso-themecolor:followedhyperlink;\n\ttext-decoration:underline;\n\ttext-underline:single;}.MsoChpDefault\n\t{mso-style-type:export-only;\n\tmso-default-props:yes;\n\tfont-size:11.0pt;\n\tmso-ansi-font-size:11.0pt;\n\tmso-bidi-font-size:11.0pt;\n\tfont-family:\"Aptos\",sans-serif;\n\tmso-ascii-font-family:Aptos;\n\tmso-ascii-theme-font:minor-latin;\n\tmso-fareast-font-family:Aptos;\n\tmso-fareast-theme-font:minor-latin;\n\tmso-hansi-font-family:Aptos;\n\tmso-hansi-theme-font:minor-latin;\n\tmso-bidi-font-family:Arial;\n\tmso-bidi-theme-font:minor-bidi;\n\tmso-font-kerning:1.0pt;\n\tmso-ligatures:standardcontextual;\n\tmso-ansi-language:ES;\n\tmso-fareast-language:EN-US;}.MsoPapDefault\n\t{mso-style-type:export-only;\n\tmargin-bottom:8.0pt;\n\tline-height:107%;}div.WordSection1\n\t{page:WordSection1;}<\/style>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c1de8f9 elementor-button-info elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"c1de8f9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-xs\" href=\"https:\/\/utelvt.edu.ecsite\/noticias\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-icon\">\n\t\t\t\t<svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-arrow-left\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M257.5 445.1l-22.2 22.2c-9.4 9.4-24.6 9.4-33.9 0L7 273c-9.4-9.4-9.4-24.6 0-33.9L201.4 44.7c9.4-9.4 24.6-9.4 33.9 0l22.2 22.2c9.5 9.5 9.3 25-.4 34.3L136.6 216H424c13.3 0 24 10.7 24 24v32c0 13.3-10.7 24-24 24H136.6l120.5 114.8c9.8 9.3 10 24.8.4 34.3z\"><\/path><\/svg>\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Regresar<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4fddcd7e elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"4fddcd7e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-437cbd89 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"437cbd89\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-19660eb5\" data-id=\"19660eb5\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-30eeb486 elementor-widget elementor-widget-eael-content-ticker\" data-id=\"30eeb486\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"eael-content-ticker.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"eael-ticker-wrap\" id=\"eael-ticker-wrap-30eeb486\"><div class=\"ticker-badge\">\n                    <span>Otros Boletines<\/span>\n                <\/div><div class=\"eael-ticker\">\n                <div class=\"swiper swiper-8 eael-content-ticker swiper-container-30eeb486\" data-pagination=\".swiper-pagination-30eeb486\" data-arrow-next=\".swiper-button-next-30eeb486\" data-arrow-prev=\".swiper-button-prev-30eeb486\" data-effect=\"slide\" data-speed=\"846\" data-autoplay=\"2544\" data-loop=\"1\">\n                    <div class=\"swiper-wrapper\"><div class=\"swiper-slide\">\n        <div class=\"ticker-content\">\n            <a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/10\/07\/utlvte-y-casa-de-la-juventud-se-unen-en-la-campana-yo-me-quiero-para-prevenir-el-suicidio-juvenil\/\" class=\"ticker-content-link\">UTLVTE y Casa de la Juventud se unen en la campa\u00f1a \u00abYo Me Quiero\u00bb para prevenir el suicidio juvenil.<\/a>\n        <\/div>\n    <\/div><div class=\"swiper-slide\">\n        <div class=\"ticker-content\">\n            <a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/10\/07\/dr-girard-vernaza-arroyo-phd-es-designado-director-internacional-de-la-honorable-academia-mundial-de-educacion-en-ecuador\/\" class=\"ticker-content-link\">Dr. Girard Vernaza Arroyo, PhD, es designado Director Internacional de la Honorable Academia Mundial de Educaci\u00f3n en Ecuador.<\/a>\n        <\/div>\n    <\/div><div class=\"swiper-slide\">\n        <div class=\"ticker-content\">\n            <a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/10\/03\/facultad-de-las-ciencias-agropecuarias-elige-al-mister-y-miss-mutilera\/\" class=\"ticker-content-link\">Facultad de las ciencias agropecuarias elige al M\u00edster y Miss Mutilera.<\/a>\n        <\/div>\n    <\/div><div class=\"swiper-slide\">\n        <div class=\"ticker-content\">\n            <a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/10\/01\/se-conforma-comite-ejecutivo-ampliado-de-feue-es\/\" class=\"ticker-content-link\">Se conforma Comit\u00e9 Ejecutivo Ampliado de FEUE-ES.<\/a>\n        <\/div>\n    <\/div><\/div>\n\t\t\t\t<\/div> <\/div>\n\t\t<\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-63302f0c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"63302f0c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5512c608\" data-id=\"5512c608\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Doctor Khalid Asslami ha obtenido la calificaci\u00f3n de Sobresaliente&nbsp;Cum Laude&nbsp;por su Tesis Doctoral: \u201cEl impacto de la Educaci\u00f3n, la &hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":11143,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_eb_attr":"","_uag_custom_page_level_css":"","_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-11141","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-boletin-de-prensa","latest_post"],"uagb_featured_image_src":{"full":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/F1-doctor-kalih.jpg",1200,708,false],"thumbnail":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/F1-doctor-kalih-150x150.jpg",150,150,true],"medium":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/F1-doctor-kalih-300x177.jpg",300,177,true],"medium_large":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/F1-doctor-kalih-768x453.jpg",750,442,true],"large":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/F1-doctor-kalih-1024x604.jpg",750,442,true],"1536x1536":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/F1-doctor-kalih.jpg",1200,708,false],"2048x2048":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/F1-doctor-kalih.jpg",1200,708,false],"education-zone-pro-banner":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/F1-doctor-kalih-1200x692.jpg",1200,692,true],"education-zone-pro-image-full":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/F1-doctor-kalih-1140x458.jpg",1140,458,true],"education-zone-pro-home-info":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/F1-doctor-kalih-293x363.jpg",293,363,true],"education-zone-pro-image":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/F1-doctor-kalih-750x458.jpg",750,458,true],"education-zone-pro-layout-post":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/F1-doctor-kalih-246x246.jpg",246,246,true],"education-zone-pro-featured-post":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/F1-doctor-kalih-275x275.jpg",275,275,true],"education-zone-pro-recent-post":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/F1-doctor-kalih-70x70.jpg",70,70,true],"education-zone-pro-search-result":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/F1-doctor-kalih-246x246.jpg",246,246,true],"education-zone-pro-featured-course":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/F1-doctor-kalih-276x276.jpg",276,276,true],"education-zone-pro-testimonial":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/F1-doctor-kalih-125x125.jpg",125,125,true],"education-zone-pro-blog-full":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/F1-doctor-kalih-848x480.jpg",848,480,true],"education-zone-pro-events":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/F1-doctor-kalih-211x211.jpg",211,211,true],"education-zone-pro-team":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/F1-doctor-kalih-360x455.jpg",360,455,true],"education-zone-pro-course":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/F1-doctor-kalih-360x300.jpg",360,300,true],"education-zone-pro-schema":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/F1-doctor-kalih-600x60.jpg",600,60,true],"education-zone-pro-uz-featured-course":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/F1-doctor-kalih-767x708.jpg",767,708,true]},"uagb_author_info":{"display_name":"Jason Gamez","author_link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/author\/jgamez\/"},"uagb_comment_info":7,"uagb_excerpt":"El Doctor Khalid Asslami ha obtenido la calificaci\u00f3n de Sobresaliente&nbsp;Cum Laude&nbsp;por su Tesis Doctoral: \u201cEl impacto de la Educaci\u00f3n, la &hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11141"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11141"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11141\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11148,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11141\/revisions\/11148"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11143"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11141"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11141"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11141"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}