{"id":11259,"date":"2024-07-16T13:40:18","date_gmt":"2024-07-16T18:40:18","guid":{"rendered":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/?p=11259"},"modified":"2024-07-16T13:40:19","modified_gmt":"2024-07-16T18:40:19","slug":"utlvte-destaca-su-participacion-en-el-dialogo-diversidades-y-arte-en-la-educacion-superior","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/16\/utlvte-destaca-su-participacion-en-el-dialogo-diversidades-y-arte-en-la-educacion-superior\/","title":{"rendered":"UTLVTE DESTACA SU PARTICIPACI\u00d3N EN EL DI\u00c1LOGO \u00abDIVERSIDADES Y ARTE EN LA EDUCACI\u00d3N SUPERIOR\u00bb."},"content":{"rendered":"<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"604\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-16-at-1.32.42-PM-1024x604.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-11260\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-16-at-1.32.42-PM-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-16-at-1.32.42-PM-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-16-at-1.32.42-PM-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-16-at-1.32.42-PM.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Participaron diferentes universidades en el di\u00e1logo <\/em>\u00abDiversidades y Arte en la Educaci\u00f3n Superior\u00bb<em>.<\/em><\/figcaption><\/figure><\/div>\n\n\n<p>El paraninfo Alfonso Aguilar Ruilova, de la Universidad Laica \u201cEloy Alfaro\u201d de Manab\u00ed (ULEAM), fue el escenario del di\u00e1logo \u00abDiversidades y Arte en la Educaci\u00f3n Superior\u00bb, organizado por el Consejo de Educaci\u00f3n Superior (CES) en coordinaci\u00f3n con la ULEAM y la Universidad de Yachay, el pasado viernes 12 de julio 2024.<\/p>\n\n\n\n<p>Este evento se enfoc\u00f3 en la reflexi\u00f3n sobre la presencia de la violencia en nuestras vidas y c\u00f3mo esta se normaliza. La jornada continu\u00f3 con un conversatorio en el que participaron destacados expositores, incluyendo al Lic. Hugo Bone, analista de Bienestar Universitario, de la Universidad T\u00e9cnica \u00abLuis Vargas Torres\u00bb de Esmeraldas, junto a la Mgs. Cristina Huayamave de la Comisi\u00f3n Interamericana de los Derechos Humanos, el Mgs. Bryan Mendoza Mu\u00f1oz de la ULEAM, y la Dra. Catalina V\u00e9lez del CES.<\/p>\n\n\n\n<p>Las discusiones del conversatorio se centraron en tres preguntas clave: el lugar de las diversidades en la educaci\u00f3n superior, las necesidades para que las universidades e institutos superiores se configuren como espacios garantistas de derechos, y las necesidades por reconocer.<\/p>\n\n\n\n<p>La participaci\u00f3n de la UTLVTE estuvo a cargo del Lic. Hugo Bone, cuya disertaci\u00f3n se enfoc\u00f3 en c\u00f3mo las instituciones de educaci\u00f3n superior pueden y deben adaptarse para ser m\u00e1s inclusivas y respetuosas de las diversidades, contribuyendo a un ambiente acad\u00e9mico m\u00e1s seguro y equitativo para todos los estudiantes.<\/p>\n\n\n\n<p>Su intervenci\u00f3n puso hincapi\u00e9 en las necesidades y los retos que tenemos como Educaci\u00f3n Superior. Todo esto en el marco de la Educaci\u00f3n Antirracista e Interculturalidad Cr\u00edtica.<\/p>\n\n\n\n<p>Nuestra participaci\u00f3n en este evento es muestra del compromiso de la Universidad T\u00e9cnica \u00abLuis Vargas Torres\u00bb de Esmeraldas con la promoci\u00f3n de los derechos humanos y la construcci\u00f3n de una educaci\u00f3n superior inclusiva y libre de violencia.<\/p>\n\n\n\n<p>Esmeraldas, 16 de julio 2024.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><strong>Direcci\u00f3n de Comunicaci\u00f3n e Imagen Institucional<\/strong><\/p>\n<div class=\"pvc_clear\"><\/div><p id=\"pvc_stats_11259\" class=\"pvc_stats all  \" data-element-id=\"11259\" style=\"\"><i class=\"pvc-stats-icon medium\" aria-hidden=\"true\"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" version=\"1.0\" viewBox=\"0 0 502 315\" preserveAspectRatio=\"xMidYMid meet\"><g transform=\"translate(0,332) scale(0.1,-0.1)\" fill=\"\" stroke=\"none\"><path d=\"M2394 3279 l-29 -30 -3 -207 c-2 -182 0 -211 15 -242 39 -76 157 -76 196 0 15 31 17 60 15 243 l-3 209 -33 29 c-26 23 -41 29 -80 29 -41 0 -53 -5 -78 -31z\"\/><path d=\"M3085 3251 c-45 -19 -58 -50 -96 -229 -47 -217 -49 -260 -13 -295 52 -53 146 -42 177 20 16 31 87 366 87 410 0 70 -86 122 -155 94z\"\/><path d=\"M1751 3234 c-13 -9 -29 -31 -37 -50 -12 -29 -10 -49 21 -204 19 -94 39 -189 45 -210 14 -50 54 -80 110 -80 34 0 48 6 76 34 21 21 34 44 34 59 0 14 -18 113 -40 219 -37 178 -43 195 -70 221 -36 32 -101 37 -139 11z\"\/><path d=\"M1163 3073 c-36 -7 -73 -59 -73 -102 0 -56 133 -378 171 -413 34 -32 83 -37 129 -13 70 36 67 87 -16 290 -86 209 -89 214 -129 231 -35 14 -42 15 -82 7z\"\/><path d=\"M3689 3066 c-15 -9 -33 -30 -42 -48 -48 -103 -147 -355 -147 -375 0 -98 131 -148 192 -74 13 15 57 108 97 206 80 196 84 226 37 273 -30 30 -99 39 -137 18z\"\/><path d=\"M583 2784 c-38 -19 -67 -74 -58 -113 9 -42 211 -354 242 -373 16 -10 45 -18 66 -18 51 0 107 52 107 100 0 39 -1 41 -124 234 -80 126 -108 162 -133 173 -41 17 -61 16 -100 -3z\"\/><path d=\"M4250 2784 c-14 -9 -74 -91 -133 -183 -95 -150 -107 -173 -107 -213 0 -55 33 -94 87 -104 67 -13 90 8 211 198 130 202 137 225 78 284 -27 27 -42 34 -72 34 -22 0 -50 -8 -64 -16z\"\/><path d=\"M2275 2693 c-553 -48 -1095 -270 -1585 -649 -135 -104 -459 -423 -483 -476 -23 -49 -22 -139 2 -186 73 -142 361 -457 571 -626 285 -228 642 -407 990 -497 242 -63 336 -73 660 -74 310 0 370 5 595 52 535 111 1045 392 1455 803 122 121 250 273 275 326 19 41 19 137 0 174 -41 79 -309 363 -465 492 -447 370 -946 591 -1479 653 -113 14 -422 18 -536 8z m395 -428 c171 -34 330 -124 456 -258 112 -119 167 -219 211 -378 27 -96 24 -300 -5 -401 -72 -255 -236 -447 -474 -557 -132 -62 -201 -76 -368 -76 -167 0 -236 14 -368 76 -213 98 -373 271 -451 485 -162 444 86 934 547 1084 153 49 292 57 452 25z m909 -232 c222 -123 408 -262 593 -441 76 -74 138 -139 138 -144 0 -16 -233 -242 -330 -319 -155 -123 -309 -223 -461 -299 l-81 -41 32 46 c18 26 49 83 70 128 143 306 141 649 -6 957 -25 52 -61 116 -79 142 l-34 47 45 -20 c26 -10 76 -36 113 -56z m-2057 25 c-40 -58 -105 -190 -130 -263 -110 -324 -59 -707 132 -981 25 -35 42 -64 37 -64 -19 0 -241 119 -326 174 -188 122 -406 314 -532 468 l-58 71 108 103 c185 178 428 349 672 473 66 33 121 60 123 61 2 0 -10 -19 -26 -42z\"\/><path d=\"M2375 1950 c-198 -44 -350 -190 -395 -379 -18 -76 -8 -221 19 -290 114 -284 457 -406 731 -260 98 52 188 154 231 260 27 69 37 214 19 290 -38 163 -166 304 -326 360 -67 23 -215 33 -279 19z\"\/><\/g><\/svg><\/i> <img decoding=\"async\" width=\"16\" height=\"16\" alt=\"Loading\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/plugins\/page-views-count\/ajax-loader-2x.gif\" border=0 \/><\/p><div class=\"pvc_clear\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El paraninfo Alfonso Aguilar Ruilova, de la Universidad Laica \u201cEloy Alfaro\u201d de Manab\u00ed (ULEAM), fue el escenario del di\u00e1logo \u00abDiversidades &hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":11260,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_eb_attr":"","_uag_custom_page_level_css":"","_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-11259","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-boletin-de-prensa","latest_post"],"uagb_featured_image_src":{"full":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-16-at-1.32.42-PM.jpeg",1200,708,false],"thumbnail":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-16-at-1.32.42-PM-150x150.jpeg",150,150,true],"medium":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-16-at-1.32.42-PM-300x177.jpeg",300,177,true],"medium_large":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-16-at-1.32.42-PM-768x453.jpeg",750,442,true],"large":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-16-at-1.32.42-PM-1024x604.jpeg",750,442,true],"1536x1536":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-16-at-1.32.42-PM.jpeg",1200,708,false],"2048x2048":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-16-at-1.32.42-PM.jpeg",1200,708,false],"education-zone-pro-banner":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-16-at-1.32.42-PM-1200x692.jpeg",1200,692,true],"education-zone-pro-image-full":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-16-at-1.32.42-PM-1140x458.jpeg",1140,458,true],"education-zone-pro-home-info":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-16-at-1.32.42-PM-293x363.jpeg",293,363,true],"education-zone-pro-image":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-16-at-1.32.42-PM-750x458.jpeg",750,458,true],"education-zone-pro-layout-post":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-16-at-1.32.42-PM-246x246.jpeg",246,246,true],"education-zone-pro-featured-post":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-16-at-1.32.42-PM-275x275.jpeg",275,275,true],"education-zone-pro-recent-post":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-16-at-1.32.42-PM-70x70.jpeg",70,70,true],"education-zone-pro-search-result":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-16-at-1.32.42-PM-246x246.jpeg",246,246,true],"education-zone-pro-featured-course":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-16-at-1.32.42-PM-276x276.jpeg",276,276,true],"education-zone-pro-testimonial":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-16-at-1.32.42-PM-125x125.jpeg",125,125,true],"education-zone-pro-blog-full":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-16-at-1.32.42-PM-848x480.jpeg",848,480,true],"education-zone-pro-events":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-16-at-1.32.42-PM-211x211.jpeg",211,211,true],"education-zone-pro-team":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-16-at-1.32.42-PM-360x455.jpeg",360,455,true],"education-zone-pro-course":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-16-at-1.32.42-PM-360x300.jpeg",360,300,true],"education-zone-pro-schema":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-16-at-1.32.42-PM-600x60.jpeg",600,60,true],"education-zone-pro-uz-featured-course":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-16-at-1.32.42-PM-767x708.jpeg",767,708,true]},"uagb_author_info":{"display_name":"Alejandra Salazar","author_link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/author\/alejandra2023\/"},"uagb_comment_info":3,"uagb_excerpt":"El paraninfo Alfonso Aguilar Ruilova, de la Universidad Laica \u201cEloy Alfaro\u201d de Manab\u00ed (ULEAM), fue el escenario del di\u00e1logo \u00abDiversidades &hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11259"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11259"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11259\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11261,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11259\/revisions\/11261"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11260"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11259"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11259"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11259"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}