{"id":11763,"date":"2024-08-28T15:35:32","date_gmt":"2024-08-28T20:35:32","guid":{"rendered":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/?p=11763"},"modified":"2024-08-28T15:47:49","modified_gmt":"2024-08-28T20:47:49","slug":"directivos-de-la-utlvte-participan-en-la-capacitacion-fortalecimiento-de-las-finanzas-de-las-ies","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/08\/28\/directivos-de-la-utlvte-participan-en-la-capacitacion-fortalecimiento-de-las-finanzas-de-las-ies\/","title":{"rendered":"Directivos de la UTLVTE participan en la capacitaci\u00f3n \u00abFortalecimiento de las Finanzas de las IES\u00bb."},"content":{"rendered":"<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/WhatsApp-Image-2024-08-28-at-2.49.26-PM-1024x1024.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-11764\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/WhatsApp-Image-2024-08-28-at-2.49.26-PM-1024x1024.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/WhatsApp-Image-2024-08-28-at-2.49.26-PM-300x300.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/WhatsApp-Image-2024-08-28-at-2.49.26-PM-150x150.jpeg 150w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/WhatsApp-Image-2024-08-28-at-2.49.26-PM-768x768.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/WhatsApp-Image-2024-08-28-at-2.49.26-PM-246x246.jpeg 246w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/WhatsApp-Image-2024-08-28-at-2.49.26-PM-275x275.jpeg 275w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/WhatsApp-Image-2024-08-28-at-2.49.26-PM-70x70.jpeg 70w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/WhatsApp-Image-2024-08-28-at-2.49.26-PM-276x276.jpeg 276w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/WhatsApp-Image-2024-08-28-at-2.49.26-PM-125x125.jpeg 125w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/WhatsApp-Image-2024-08-28-at-2.49.26-PM-211x211.jpeg 211w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/WhatsApp-Image-2024-08-28-at-2.49.26-PM.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Las \u00e1reas financieras y de planificaci\u00f3n fueron capacitadas en importantes temas.<\/em><\/figcaption><\/figure><\/div>\n\n\n<p>En el Paraninfo de la Universidad Laica \u201cEloy Alfaro de Manab\u00ed, se desarroll\u00f3 la capacitaci\u00f3n: \u00abFortalecimiento de las Finanzas de las IES\u00bb, a la cual asistieron directivos de las \u00e1reas de Planificaci\u00f3n y Finanzas de la UTLVTE.<\/p>\n\n\n\n<p>Esta capacitaci\u00f3n se desarroll\u00f3 durante tres d\u00edas, en los cuales se pudo conocer la primera fase de este proceso para sirve para \u00abFortalecer la Gesti\u00f3n de la Planificaci\u00f3n y las Finanzas P\u00fablicas de las Universidades y Escuelas Polit\u00e9cnicas\u00bb; y, as\u00ed cumplir la pol\u00edtica p\u00fablica de una educaci\u00f3n superior de calidad, inclusiva y universal.<\/p>\n\n\n\n<p>La capacitaci\u00f3n estuvo a cargo de los especialistas responsables de la gesti\u00f3n financiera de las universidades y escuelas polit\u00e9cnicas de la Subsecretar\u00eda de Presupuesto del Ministerio de Econom\u00eda y Finanzas, aspecto que permitir\u00e1 una mayor comprensi\u00f3n del proceso y gesti\u00f3n financiera que se usa en la determinaci\u00f3n del Miu e Indicadores del FOPEDEUPO.<\/p>\n\n\n\n<p>La participaci\u00f3n de nuestra instituci\u00f3n es fundamental; puesto que, este evento constituye el pilar que permite la sostenibilidad de las asignaciones presupuestarias para que las lES formulen su Plan Operativo Anual POA, Plan Anual de Inversiones PAl y el Presupuesto de las universidades y su ejecuci\u00f3n de cada a\u00f1o se toman en el ciclo de la distribuci\u00f3n de recursos que debe ser oportuno para una mejora continua en la gesti\u00f3n que nos permitir\u00e1 alcanzar los objetivos, metas, productos y ejecuci\u00f3n financiera institucional.<\/p>\n\n\n\n<p>Esmeraldas, 28 de agosto 2024.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><strong>Direcci\u00f3n de Comunicaci\u00f3n e Imagen Institucional<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><\/p>\n<div class=\"pvc_clear\"><\/div><p id=\"pvc_stats_11763\" class=\"pvc_stats all  \" data-element-id=\"11763\" style=\"\"><i class=\"pvc-stats-icon medium\" aria-hidden=\"true\"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" version=\"1.0\" viewBox=\"0 0 502 315\" preserveAspectRatio=\"xMidYMid meet\"><g transform=\"translate(0,332) scale(0.1,-0.1)\" fill=\"\" stroke=\"none\"><path d=\"M2394 3279 l-29 -30 -3 -207 c-2 -182 0 -211 15 -242 39 -76 157 -76 196 0 15 31 17 60 15 243 l-3 209 -33 29 c-26 23 -41 29 -80 29 -41 0 -53 -5 -78 -31z\"\/><path d=\"M3085 3251 c-45 -19 -58 -50 -96 -229 -47 -217 -49 -260 -13 -295 52 -53 146 -42 177 20 16 31 87 366 87 410 0 70 -86 122 -155 94z\"\/><path d=\"M1751 3234 c-13 -9 -29 -31 -37 -50 -12 -29 -10 -49 21 -204 19 -94 39 -189 45 -210 14 -50 54 -80 110 -80 34 0 48 6 76 34 21 21 34 44 34 59 0 14 -18 113 -40 219 -37 178 -43 195 -70 221 -36 32 -101 37 -139 11z\"\/><path d=\"M1163 3073 c-36 -7 -73 -59 -73 -102 0 -56 133 -378 171 -413 34 -32 83 -37 129 -13 70 36 67 87 -16 290 -86 209 -89 214 -129 231 -35 14 -42 15 -82 7z\"\/><path d=\"M3689 3066 c-15 -9 -33 -30 -42 -48 -48 -103 -147 -355 -147 -375 0 -98 131 -148 192 -74 13 15 57 108 97 206 80 196 84 226 37 273 -30 30 -99 39 -137 18z\"\/><path d=\"M583 2784 c-38 -19 -67 -74 -58 -113 9 -42 211 -354 242 -373 16 -10 45 -18 66 -18 51 0 107 52 107 100 0 39 -1 41 -124 234 -80 126 -108 162 -133 173 -41 17 -61 16 -100 -3z\"\/><path d=\"M4250 2784 c-14 -9 -74 -91 -133 -183 -95 -150 -107 -173 -107 -213 0 -55 33 -94 87 -104 67 -13 90 8 211 198 130 202 137 225 78 284 -27 27 -42 34 -72 34 -22 0 -50 -8 -64 -16z\"\/><path d=\"M2275 2693 c-553 -48 -1095 -270 -1585 -649 -135 -104 -459 -423 -483 -476 -23 -49 -22 -139 2 -186 73 -142 361 -457 571 -626 285 -228 642 -407 990 -497 242 -63 336 -73 660 -74 310 0 370 5 595 52 535 111 1045 392 1455 803 122 121 250 273 275 326 19 41 19 137 0 174 -41 79 -309 363 -465 492 -447 370 -946 591 -1479 653 -113 14 -422 18 -536 8z m395 -428 c171 -34 330 -124 456 -258 112 -119 167 -219 211 -378 27 -96 24 -300 -5 -401 -72 -255 -236 -447 -474 -557 -132 -62 -201 -76 -368 -76 -167 0 -236 14 -368 76 -213 98 -373 271 -451 485 -162 444 86 934 547 1084 153 49 292 57 452 25z m909 -232 c222 -123 408 -262 593 -441 76 -74 138 -139 138 -144 0 -16 -233 -242 -330 -319 -155 -123 -309 -223 -461 -299 l-81 -41 32 46 c18 26 49 83 70 128 143 306 141 649 -6 957 -25 52 -61 116 -79 142 l-34 47 45 -20 c26 -10 76 -36 113 -56z m-2057 25 c-40 -58 -105 -190 -130 -263 -110 -324 -59 -707 132 -981 25 -35 42 -64 37 -64 -19 0 -241 119 -326 174 -188 122 -406 314 -532 468 l-58 71 108 103 c185 178 428 349 672 473 66 33 121 60 123 61 2 0 -10 -19 -26 -42z\"\/><path d=\"M2375 1950 c-198 -44 -350 -190 -395 -379 -18 -76 -8 -221 19 -290 114 -284 457 -406 731 -260 98 52 188 154 231 260 27 69 37 214 19 290 -38 163 -166 304 -326 360 -67 23 -215 33 -279 19z\"\/><\/g><\/svg><\/i> <img decoding=\"async\" width=\"16\" height=\"16\" alt=\"Loading\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/plugins\/page-views-count\/ajax-loader-2x.gif\" border=0 \/><\/p><div class=\"pvc_clear\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En el Paraninfo de la Universidad Laica \u201cEloy Alfaro de Manab\u00ed, se desarroll\u00f3 la capacitaci\u00f3n: \u00abFortalecimiento de las Finanzas de &hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_eb_attr":"","_uag_custom_page_level_css":"","_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-11763","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-boletin-de-prensa","latest_post"],"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false,"education-zone-pro-banner":false,"education-zone-pro-image-full":false,"education-zone-pro-home-info":false,"education-zone-pro-image":false,"education-zone-pro-layout-post":false,"education-zone-pro-featured-post":false,"education-zone-pro-recent-post":false,"education-zone-pro-search-result":false,"education-zone-pro-featured-course":false,"education-zone-pro-testimonial":false,"education-zone-pro-blog-full":false,"education-zone-pro-events":false,"education-zone-pro-team":false,"education-zone-pro-course":false,"education-zone-pro-schema":false,"education-zone-pro-uz-featured-course":false},"uagb_author_info":{"display_name":"Alejandra Salazar","author_link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/author\/alejandra2023\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"En el Paraninfo de la Universidad Laica \u201cEloy Alfaro de Manab\u00ed, se desarroll\u00f3 la capacitaci\u00f3n: \u00abFortalecimiento de las Finanzas de &hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11763"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11763"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11763\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11767,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11763\/revisions\/11767"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11763"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11763"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11763"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}