{"id":11868,"date":"2024-09-12T14:47:39","date_gmt":"2024-09-12T19:47:39","guid":{"rendered":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/?p=11868"},"modified":"2024-09-12T14:47:41","modified_gmt":"2024-09-12T19:47:41","slug":"utlvte-propicia-espacios-de-innovacion-tecnologica-con-el-infoday-cedia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/09\/12\/utlvte-propicia-espacios-de-innovacion-tecnologica-con-el-infoday-cedia\/","title":{"rendered":"UTLVTE propicia espacios de innovaci\u00f3n tecnol\u00f3gica con el Infoday CEDIA."},"content":{"rendered":"<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"979\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-12-at-2.07.42-PM-3-1024x979.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-11869\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-12-at-2.07.42-PM-3-1024x979.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-12-at-2.07.42-PM-3-300x287.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-12-at-2.07.42-PM-3-768x734.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-12-at-2.07.42-PM-3.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Direcci\u00f3n de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n organiz\u00f3 el evento denominado \u00abInfoday\u00bb.<\/em><\/figcaption><\/figure><\/div>\n\n\n<p>La Universidad T\u00e9cnica \u00abLuis Vargas Torres\u00bb de Esmeraldas, comprometida con la innovaci\u00f3n y el fortalecimiento tecnol\u00f3gico de su comunidad acad\u00e9mica, fue sede del evento Infoday CEDIA, organizado por la Direcci\u00f3n de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n de la instituci\u00f3n. Este evento, liderado por la Corporaci\u00f3n Ecuatoriana para el Desarrollo de la Investigaci\u00f3n y la Academia (CEDIA), permiti\u00f3 a los participantes conocer los m\u00faltiples beneficios y herramientas tecnol\u00f3gicas disponibles para las instituciones miembros de la corporaci\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<p>Este encuentro se desarroll\u00f3 mediante Zoom, en el Sal\u00f3n Azul. Este Infoday fue un encuentro dise\u00f1ado espec\u00edficamente para la comunidad acad\u00e9mica, con el prop\u00f3sito de socializar las ventajas tecnol\u00f3gicas que ofrecen. En esta ocasi\u00f3n, los asistentes tuvieron la oportunidad de participar en presentaciones interactivas, donde se detallaron los beneficios que CEDIA ofrece, desde acceso a informaci\u00f3n actualizada sobre su portafolio, hasta la posibilidad de interactuar directamente con representantes de la corporaci\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<p>La UTLVTE refuerza su compromiso con la adopci\u00f3n de nuevas tecnolog\u00edas, facilitando estos eventos que buscan el desarrollo acad\u00e9mico y profesional de toda su comunidad. Adem\u00e1s, este tipo de actividades fomentan un ambiente de interacci\u00f3n y asesor\u00eda personalizada, permitiendo a docentes, estudiantes y personal administrativo resolver dudas y aprender c\u00f3mo implementar herramientas innovadoras.<\/p>\n\n\n\n<p>CEDIA como proveedor de internet y recursos tecnol\u00f3gicos avanzados, ofrece a las instituciones acad\u00e9micas soluciones adaptadas a sus necesidades, mejorando la eficiencia en la educaci\u00f3n e investigaci\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<p>Estos encuentros son una gran oportunidad para que la universidad pueda aprovechar al m\u00e1ximo los beneficios que su membres\u00eda le otorga.<\/p>\n\n\n\n<p>La UTLVTE continuar\u00e1 promoviendo este tipo de iniciativas, contribuyendo al desarrollo integral de su comunidad educativa y asegurando su acceso a las m\u00e1s recientes tecnolog\u00edas.<\/p>\n\n\n\n<p>Esmeraldas, 12 de septiembre 2024.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><strong>Direcci\u00f3n de Comunicaci\u00f3n e Imagen Institucional.<\/strong><\/p>\n<div class=\"pvc_clear\"><\/div><p id=\"pvc_stats_11868\" class=\"pvc_stats all  \" data-element-id=\"11868\" style=\"\"><i class=\"pvc-stats-icon medium\" aria-hidden=\"true\"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" version=\"1.0\" viewBox=\"0 0 502 315\" preserveAspectRatio=\"xMidYMid meet\"><g transform=\"translate(0,332) scale(0.1,-0.1)\" fill=\"\" stroke=\"none\"><path d=\"M2394 3279 l-29 -30 -3 -207 c-2 -182 0 -211 15 -242 39 -76 157 -76 196 0 15 31 17 60 15 243 l-3 209 -33 29 c-26 23 -41 29 -80 29 -41 0 -53 -5 -78 -31z\"\/><path d=\"M3085 3251 c-45 -19 -58 -50 -96 -229 -47 -217 -49 -260 -13 -295 52 -53 146 -42 177 20 16 31 87 366 87 410 0 70 -86 122 -155 94z\"\/><path d=\"M1751 3234 c-13 -9 -29 -31 -37 -50 -12 -29 -10 -49 21 -204 19 -94 39 -189 45 -210 14 -50 54 -80 110 -80 34 0 48 6 76 34 21 21 34 44 34 59 0 14 -18 113 -40 219 -37 178 -43 195 -70 221 -36 32 -101 37 -139 11z\"\/><path d=\"M1163 3073 c-36 -7 -73 -59 -73 -102 0 -56 133 -378 171 -413 34 -32 83 -37 129 -13 70 36 67 87 -16 290 -86 209 -89 214 -129 231 -35 14 -42 15 -82 7z\"\/><path d=\"M3689 3066 c-15 -9 -33 -30 -42 -48 -48 -103 -147 -355 -147 -375 0 -98 131 -148 192 -74 13 15 57 108 97 206 80 196 84 226 37 273 -30 30 -99 39 -137 18z\"\/><path d=\"M583 2784 c-38 -19 -67 -74 -58 -113 9 -42 211 -354 242 -373 16 -10 45 -18 66 -18 51 0 107 52 107 100 0 39 -1 41 -124 234 -80 126 -108 162 -133 173 -41 17 -61 16 -100 -3z\"\/><path d=\"M4250 2784 c-14 -9 -74 -91 -133 -183 -95 -150 -107 -173 -107 -213 0 -55 33 -94 87 -104 67 -13 90 8 211 198 130 202 137 225 78 284 -27 27 -42 34 -72 34 -22 0 -50 -8 -64 -16z\"\/><path d=\"M2275 2693 c-553 -48 -1095 -270 -1585 -649 -135 -104 -459 -423 -483 -476 -23 -49 -22 -139 2 -186 73 -142 361 -457 571 -626 285 -228 642 -407 990 -497 242 -63 336 -73 660 -74 310 0 370 5 595 52 535 111 1045 392 1455 803 122 121 250 273 275 326 19 41 19 137 0 174 -41 79 -309 363 -465 492 -447 370 -946 591 -1479 653 -113 14 -422 18 -536 8z m395 -428 c171 -34 330 -124 456 -258 112 -119 167 -219 211 -378 27 -96 24 -300 -5 -401 -72 -255 -236 -447 -474 -557 -132 -62 -201 -76 -368 -76 -167 0 -236 14 -368 76 -213 98 -373 271 -451 485 -162 444 86 934 547 1084 153 49 292 57 452 25z m909 -232 c222 -123 408 -262 593 -441 76 -74 138 -139 138 -144 0 -16 -233 -242 -330 -319 -155 -123 -309 -223 -461 -299 l-81 -41 32 46 c18 26 49 83 70 128 143 306 141 649 -6 957 -25 52 -61 116 -79 142 l-34 47 45 -20 c26 -10 76 -36 113 -56z m-2057 25 c-40 -58 -105 -190 -130 -263 -110 -324 -59 -707 132 -981 25 -35 42 -64 37 -64 -19 0 -241 119 -326 174 -188 122 -406 314 -532 468 l-58 71 108 103 c185 178 428 349 672 473 66 33 121 60 123 61 2 0 -10 -19 -26 -42z\"\/><path d=\"M2375 1950 c-198 -44 -350 -190 -395 -379 -18 -76 -8 -221 19 -290 114 -284 457 -406 731 -260 98 52 188 154 231 260 27 69 37 214 19 290 -38 163 -166 304 -326 360 -67 23 -215 33 -279 19z\"\/><\/g><\/svg><\/i> <img decoding=\"async\" width=\"16\" height=\"16\" alt=\"Loading\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/plugins\/page-views-count\/ajax-loader-2x.gif\" border=0 \/><\/p><div class=\"pvc_clear\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Universidad T\u00e9cnica \u00abLuis Vargas Torres\u00bb de Esmeraldas, comprometida con la innovaci\u00f3n y el fortalecimiento tecnol\u00f3gico de su comunidad acad\u00e9mica, &hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_eb_attr":"","_uag_custom_page_level_css":"","_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-11868","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-boletin-de-prensa","latest_post"],"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false,"education-zone-pro-banner":false,"education-zone-pro-image-full":false,"education-zone-pro-home-info":false,"education-zone-pro-image":false,"education-zone-pro-layout-post":false,"education-zone-pro-featured-post":false,"education-zone-pro-recent-post":false,"education-zone-pro-search-result":false,"education-zone-pro-featured-course":false,"education-zone-pro-testimonial":false,"education-zone-pro-blog-full":false,"education-zone-pro-events":false,"education-zone-pro-team":false,"education-zone-pro-course":false,"education-zone-pro-schema":false,"education-zone-pro-uz-featured-course":false},"uagb_author_info":{"display_name":"Alejandra Salazar","author_link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/author\/alejandra2023\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"La Universidad T\u00e9cnica \u00abLuis Vargas Torres\u00bb de Esmeraldas, comprometida con la innovaci\u00f3n y el fortalecimiento tecnol\u00f3gico de su comunidad acad\u00e9mica, &hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11868"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11868"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11868\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11870,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11868\/revisions\/11870"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11868"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11868"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11868"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}