{"id":11886,"date":"2024-09-25T08:24:17","date_gmt":"2024-09-25T13:24:17","guid":{"rendered":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/?p=11886"},"modified":"2024-09-25T08:24:18","modified_gmt":"2024-09-25T13:24:18","slug":"ciclo-economico-de-esmeraldas-fue-expuesto-por-investigadores-en-la-utlvte","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/09\/25\/ciclo-economico-de-esmeraldas-fue-expuesto-por-investigadores-en-la-utlvte\/","title":{"rendered":"Ciclo econ\u00f3mico de Esmeraldas fue expuesto por investigadores en la UTLVTE."},"content":{"rendered":"<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"979\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-24-at-2.28.40-PM-2-1024x979.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-11887\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-24-at-2.28.40-PM-2-1024x979.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-24-at-2.28.40-PM-2-300x287.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-24-at-2.28.40-PM-2-768x734.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-24-at-2.28.40-PM-2.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Dra, Roxana Benites, expuso acerca del ciclo econ\u00f3mico de Esmeraldas. <\/em><\/figcaption><\/figure><\/div>\n\n\n<p>La ma\u00f1ana de este martes 24 de septiembre, en el Sal\u00f3n Bernal de la Facultad de las Ciencias Administrativas y Econ\u00f3micas, se desarroll\u00f3 el evento de difusi\u00f3n de la investigaci\u00f3n cient\u00edfica: \u201cLa econom\u00eda de la provincia de Esmeraldas en el espejo del ciclo econ\u00f3mico del Ecuador (1970 \u2013 2022): Tras las huellas de la bonanza y la adversidad, a cargo de los investigadores: Eco. Roxana Benites Ca\u00f1izares, PhD. y, Eco. Julio Reyna P\u00e9rez, PhD.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Este evento cient\u00edfico tuvo como fin presentar y difundir un estudio exhaustivo sobre la historia econ\u00f3mica de la provincia de Esmeraldas, analizando su evoluci\u00f3n desde una perspectiva regional en el contexto de la econom\u00eda nacional, abarcando desde 1830 hasta 2023.<br><br>Julio C\u00e9sar Reyna y Roxana&nbsp;Benites Ca\u00f1izares, son economistas esmeralde\u00f1os con formaci\u00f3n doctoral, quienes han identificado una carencia significativa en la documentaci\u00f3n y estudio de la historia econ\u00f3mica de nuestra provincia. Ellos consideran que es fundamental dejar plasmado en una obra detallada y rigurosa la trayectoria econ\u00f3mica de Esmeraldas, dado su rol vital en la econom\u00eda nacional y la falta de precedentes acad\u00e9micos locales sobre este tema.<\/p>\n\n\n\n<p>El Dr. Reyna, realiz\u00f3 su participaci\u00f3n a trav\u00e9s de la virtualidad, por medio de la herramienta Zoom, por su parte la Dra. Benites, lo hizo de manera presencial, quien explic\u00f3 que este estudio abarca la investigaci\u00f3n de casi dos siglos, desde 1830 hasta 2023, y se ha estructurado en varias etapas que reflejan los ciclos econ\u00f3micos nacionales y su impacto en Esmeraldas.<\/p>\n\n\n\n<p>&nbsp;<br>El estudio presentado se sustent\u00f3 en el an\u00e1lisis de los per\u00edodos clave de la econom\u00eda esmeralde\u00f1a, los per\u00edodos de auge de la Balsa, Tagua y Cacao, del Banano, el boom petrolero y las crisis Nacionales y su Impacto Local.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Al finalizar la presentaci\u00f3n, docentes de las \u00e1reas de econom\u00eda, comercio, turismo y administraci\u00f3n, de nuestra universidad, expusieron sus puntos de vista sobre el tema tratado, generando un di\u00e1logo cr\u00edtico y propositivo. Para finalizar el Dr. Manuel Qui\u00f1\u00f3nez Cabezas, Vicerrector de Investigaci\u00f3n, Vinculaci\u00f3n y Posgrado, agradeci\u00f3 a los ponentes su participaci\u00f3n, dejando abierta la posibilidad de nuevas colaboraciones.<\/p>\n\n\n\n<p>Esmeraldas, 25 de septiembre 2024.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><strong>Direcci\u00f3n de Comunicaci\u00f3n e Imagen Institucional.<\/strong><\/p>\n<div class=\"pvc_clear\"><\/div><p id=\"pvc_stats_11886\" class=\"pvc_stats all  \" data-element-id=\"11886\" style=\"\"><i class=\"pvc-stats-icon medium\" aria-hidden=\"true\"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" version=\"1.0\" viewBox=\"0 0 502 315\" preserveAspectRatio=\"xMidYMid meet\"><g transform=\"translate(0,332) scale(0.1,-0.1)\" fill=\"\" stroke=\"none\"><path d=\"M2394 3279 l-29 -30 -3 -207 c-2 -182 0 -211 15 -242 39 -76 157 -76 196 0 15 31 17 60 15 243 l-3 209 -33 29 c-26 23 -41 29 -80 29 -41 0 -53 -5 -78 -31z\"\/><path d=\"M3085 3251 c-45 -19 -58 -50 -96 -229 -47 -217 -49 -260 -13 -295 52 -53 146 -42 177 20 16 31 87 366 87 410 0 70 -86 122 -155 94z\"\/><path d=\"M1751 3234 c-13 -9 -29 -31 -37 -50 -12 -29 -10 -49 21 -204 19 -94 39 -189 45 -210 14 -50 54 -80 110 -80 34 0 48 6 76 34 21 21 34 44 34 59 0 14 -18 113 -40 219 -37 178 -43 195 -70 221 -36 32 -101 37 -139 11z\"\/><path d=\"M1163 3073 c-36 -7 -73 -59 -73 -102 0 -56 133 -378 171 -413 34 -32 83 -37 129 -13 70 36 67 87 -16 290 -86 209 -89 214 -129 231 -35 14 -42 15 -82 7z\"\/><path d=\"M3689 3066 c-15 -9 -33 -30 -42 -48 -48 -103 -147 -355 -147 -375 0 -98 131 -148 192 -74 13 15 57 108 97 206 80 196 84 226 37 273 -30 30 -99 39 -137 18z\"\/><path d=\"M583 2784 c-38 -19 -67 -74 -58 -113 9 -42 211 -354 242 -373 16 -10 45 -18 66 -18 51 0 107 52 107 100 0 39 -1 41 -124 234 -80 126 -108 162 -133 173 -41 17 -61 16 -100 -3z\"\/><path d=\"M4250 2784 c-14 -9 -74 -91 -133 -183 -95 -150 -107 -173 -107 -213 0 -55 33 -94 87 -104 67 -13 90 8 211 198 130 202 137 225 78 284 -27 27 -42 34 -72 34 -22 0 -50 -8 -64 -16z\"\/><path d=\"M2275 2693 c-553 -48 -1095 -270 -1585 -649 -135 -104 -459 -423 -483 -476 -23 -49 -22 -139 2 -186 73 -142 361 -457 571 -626 285 -228 642 -407 990 -497 242 -63 336 -73 660 -74 310 0 370 5 595 52 535 111 1045 392 1455 803 122 121 250 273 275 326 19 41 19 137 0 174 -41 79 -309 363 -465 492 -447 370 -946 591 -1479 653 -113 14 -422 18 -536 8z m395 -428 c171 -34 330 -124 456 -258 112 -119 167 -219 211 -378 27 -96 24 -300 -5 -401 -72 -255 -236 -447 -474 -557 -132 -62 -201 -76 -368 -76 -167 0 -236 14 -368 76 -213 98 -373 271 -451 485 -162 444 86 934 547 1084 153 49 292 57 452 25z m909 -232 c222 -123 408 -262 593 -441 76 -74 138 -139 138 -144 0 -16 -233 -242 -330 -319 -155 -123 -309 -223 -461 -299 l-81 -41 32 46 c18 26 49 83 70 128 143 306 141 649 -6 957 -25 52 -61 116 -79 142 l-34 47 45 -20 c26 -10 76 -36 113 -56z m-2057 25 c-40 -58 -105 -190 -130 -263 -110 -324 -59 -707 132 -981 25 -35 42 -64 37 -64 -19 0 -241 119 -326 174 -188 122 -406 314 -532 468 l-58 71 108 103 c185 178 428 349 672 473 66 33 121 60 123 61 2 0 -10 -19 -26 -42z\"\/><path d=\"M2375 1950 c-198 -44 -350 -190 -395 -379 -18 -76 -8 -221 19 -290 114 -284 457 -406 731 -260 98 52 188 154 231 260 27 69 37 214 19 290 -38 163 -166 304 -326 360 -67 23 -215 33 -279 19z\"\/><\/g><\/svg><\/i> <img decoding=\"async\" width=\"16\" height=\"16\" alt=\"Loading\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/plugins\/page-views-count\/ajax-loader-2x.gif\" border=0 \/><\/p><div class=\"pvc_clear\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La ma\u00f1ana de este martes 24 de septiembre, en el Sal\u00f3n Bernal de la Facultad de las Ciencias Administrativas y &hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_eb_attr":"","_uag_custom_page_level_css":"","_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-11886","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-boletin-de-prensa","latest_post"],"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false,"education-zone-pro-banner":false,"education-zone-pro-image-full":false,"education-zone-pro-home-info":false,"education-zone-pro-image":false,"education-zone-pro-layout-post":false,"education-zone-pro-featured-post":false,"education-zone-pro-recent-post":false,"education-zone-pro-search-result":false,"education-zone-pro-featured-course":false,"education-zone-pro-testimonial":false,"education-zone-pro-blog-full":false,"education-zone-pro-events":false,"education-zone-pro-team":false,"education-zone-pro-course":false,"education-zone-pro-schema":false,"education-zone-pro-uz-featured-course":false},"uagb_author_info":{"display_name":"Alejandra Salazar","author_link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/author\/alejandra2023\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"La ma\u00f1ana de este martes 24 de septiembre, en el Sal\u00f3n Bernal de la Facultad de las Ciencias Administrativas y &hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11886"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11886"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11886\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11888,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11886\/revisions\/11888"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11886"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11886"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11886"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}