{"id":11892,"date":"2024-09-26T13:02:59","date_gmt":"2024-09-26T18:02:59","guid":{"rendered":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/?p=11892"},"modified":"2024-09-26T13:03:00","modified_gmt":"2024-09-26T18:03:00","slug":"la-utlvte-presenta-su-bolsa-de-empleo-en-el-iii-encuentro-de-seguimiento-a-graduados-as","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/09\/26\/la-utlvte-presenta-su-bolsa-de-empleo-en-el-iii-encuentro-de-seguimiento-a-graduados-as\/","title":{"rendered":"La UTLVTE presenta su Bolsa de Empleo en el III Encuentro de Seguimiento a Graduados\/as."},"content":{"rendered":"<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"979\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-26-at-12.59.35-PM-1024x979.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-11893\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-26-at-12.59.35-PM-1024x979.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-26-at-12.59.35-PM-300x287.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-26-at-12.59.35-PM-768x734.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-26-at-12.59.35-PM.jpeg 1400w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>El objetivo principal es la inserci\u00f3n laboral de los y las \u201cvargastorrinos\/as<\/em><\/figcaption><\/figure><\/div>\n\n\n<p>Con la finalidad de que los y las egresadas de la Universidad T\u00e9cnica \u201cLuis Vargas Torres\u201d de Esmeraldas (UTLVTE) se sientan acompa\u00f1adas en su periplo por el mundo laboral, la Direcci\u00f3n de Vinculaci\u00f3n de la UTLVTE ha realizado el III Encuentro de Graduadas y Graduados. Un evento en el que se present\u00f3 la Bolsa de Empleo, la cual se est\u00e1 ultimando y a la que los y las interesadas se podr\u00e1n inscribir desde el pr\u00f3ximo 15 de octubre. Para ello deben rellenar el Curr\u00edculum Vitae Normalizado (CVN), una iniciativa de Bienestar Universitario, a trav\u00e9s de la cual la UTLVTE dispondr\u00e1 de un formato estandarizado de curr\u00edculum vitae utilizado en contextos acad\u00e9micos y profesionales, dise\u00f1ado para recopilar informaci\u00f3n de manera uniforme sobre la educaci\u00f3n, experiencia laboral, logros, publicaciones y otras actividades relevantes de estudiantado, profesorado o personal administrativo.<\/p>\n\n\n\n<p>La Bolsa de Empleo Universitaria es una propuesta que ayudar\u00e1 a conectar al estudiantado y a quienes se hayan graduado con oportunidades laborales acordes a sus habilidades y objetivos acad\u00e9micos, promoviendo una integraci\u00f3n exitosa en el mercado laboral y, en \u00faltima instancia, contribuyendo al desarrollo de la comunidad. Asimismo, las empresas y empleadores\/as locales tendr\u00e1n la posibilidad de publicar ofertas de empleo en esta Bolsa. Esto les permitir\u00e1 buscar candidatos y candidatas calificadas entre los y las estudiantes y graduados y graduadas de la Universidad T\u00e9cnica \u201cLuis Vargas Torres\u201d de Esmeraldas. La colaboraci\u00f3n con empleadores y empleadoras locales fortalecer\u00e1 la vinculaci\u00f3n entre la universidad y la comunidad. Adem\u00e1s de los empleadores y empleadoras locales se buscar\u00e1 atraer a empresas y empleadores\/as a nivel nacional. Esto ampliar\u00e1 las oportunidades laborales para el estudiantado y graduados y graduadas, ya que podr\u00e1n acceder a ofertas de empleo en todo el pa\u00eds.<\/p>\n\n\n\n<p>Esmeraldas, 26 de septiembre 2024<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><strong>Direcci\u00f3n de Vinculaci\u00f3n con la Sociedad.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n<div class=\"pvc_clear\"><\/div><p id=\"pvc_stats_11892\" class=\"pvc_stats all  \" data-element-id=\"11892\" style=\"\"><i class=\"pvc-stats-icon medium\" aria-hidden=\"true\"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" version=\"1.0\" viewBox=\"0 0 502 315\" preserveAspectRatio=\"xMidYMid meet\"><g transform=\"translate(0,332) scale(0.1,-0.1)\" fill=\"\" stroke=\"none\"><path d=\"M2394 3279 l-29 -30 -3 -207 c-2 -182 0 -211 15 -242 39 -76 157 -76 196 0 15 31 17 60 15 243 l-3 209 -33 29 c-26 23 -41 29 -80 29 -41 0 -53 -5 -78 -31z\"\/><path d=\"M3085 3251 c-45 -19 -58 -50 -96 -229 -47 -217 -49 -260 -13 -295 52 -53 146 -42 177 20 16 31 87 366 87 410 0 70 -86 122 -155 94z\"\/><path d=\"M1751 3234 c-13 -9 -29 -31 -37 -50 -12 -29 -10 -49 21 -204 19 -94 39 -189 45 -210 14 -50 54 -80 110 -80 34 0 48 6 76 34 21 21 34 44 34 59 0 14 -18 113 -40 219 -37 178 -43 195 -70 221 -36 32 -101 37 -139 11z\"\/><path d=\"M1163 3073 c-36 -7 -73 -59 -73 -102 0 -56 133 -378 171 -413 34 -32 83 -37 129 -13 70 36 67 87 -16 290 -86 209 -89 214 -129 231 -35 14 -42 15 -82 7z\"\/><path d=\"M3689 3066 c-15 -9 -33 -30 -42 -48 -48 -103 -147 -355 -147 -375 0 -98 131 -148 192 -74 13 15 57 108 97 206 80 196 84 226 37 273 -30 30 -99 39 -137 18z\"\/><path d=\"M583 2784 c-38 -19 -67 -74 -58 -113 9 -42 211 -354 242 -373 16 -10 45 -18 66 -18 51 0 107 52 107 100 0 39 -1 41 -124 234 -80 126 -108 162 -133 173 -41 17 -61 16 -100 -3z\"\/><path d=\"M4250 2784 c-14 -9 -74 -91 -133 -183 -95 -150 -107 -173 -107 -213 0 -55 33 -94 87 -104 67 -13 90 8 211 198 130 202 137 225 78 284 -27 27 -42 34 -72 34 -22 0 -50 -8 -64 -16z\"\/><path d=\"M2275 2693 c-553 -48 -1095 -270 -1585 -649 -135 -104 -459 -423 -483 -476 -23 -49 -22 -139 2 -186 73 -142 361 -457 571 -626 285 -228 642 -407 990 -497 242 -63 336 -73 660 -74 310 0 370 5 595 52 535 111 1045 392 1455 803 122 121 250 273 275 326 19 41 19 137 0 174 -41 79 -309 363 -465 492 -447 370 -946 591 -1479 653 -113 14 -422 18 -536 8z m395 -428 c171 -34 330 -124 456 -258 112 -119 167 -219 211 -378 27 -96 24 -300 -5 -401 -72 -255 -236 -447 -474 -557 -132 -62 -201 -76 -368 -76 -167 0 -236 14 -368 76 -213 98 -373 271 -451 485 -162 444 86 934 547 1084 153 49 292 57 452 25z m909 -232 c222 -123 408 -262 593 -441 76 -74 138 -139 138 -144 0 -16 -233 -242 -330 -319 -155 -123 -309 -223 -461 -299 l-81 -41 32 46 c18 26 49 83 70 128 143 306 141 649 -6 957 -25 52 -61 116 -79 142 l-34 47 45 -20 c26 -10 76 -36 113 -56z m-2057 25 c-40 -58 -105 -190 -130 -263 -110 -324 -59 -707 132 -981 25 -35 42 -64 37 -64 -19 0 -241 119 -326 174 -188 122 -406 314 -532 468 l-58 71 108 103 c185 178 428 349 672 473 66 33 121 60 123 61 2 0 -10 -19 -26 -42z\"\/><path d=\"M2375 1950 c-198 -44 -350 -190 -395 -379 -18 -76 -8 -221 19 -290 114 -284 457 -406 731 -260 98 52 188 154 231 260 27 69 37 214 19 290 -38 163 -166 304 -326 360 -67 23 -215 33 -279 19z\"\/><\/g><\/svg><\/i> <img decoding=\"async\" width=\"16\" height=\"16\" alt=\"Loading\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/plugins\/page-views-count\/ajax-loader-2x.gif\" border=0 \/><\/p><div class=\"pvc_clear\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Con la finalidad de que los y las egresadas de la Universidad T\u00e9cnica \u201cLuis Vargas Torres\u201d de Esmeraldas (UTLVTE) se &hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_eb_attr":"","_uag_custom_page_level_css":"","_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-11892","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-boletin-de-prensa","latest_post"],"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false,"education-zone-pro-banner":false,"education-zone-pro-image-full":false,"education-zone-pro-home-info":false,"education-zone-pro-image":false,"education-zone-pro-layout-post":false,"education-zone-pro-featured-post":false,"education-zone-pro-recent-post":false,"education-zone-pro-search-result":false,"education-zone-pro-featured-course":false,"education-zone-pro-testimonial":false,"education-zone-pro-blog-full":false,"education-zone-pro-events":false,"education-zone-pro-team":false,"education-zone-pro-course":false,"education-zone-pro-schema":false,"education-zone-pro-uz-featured-course":false},"uagb_author_info":{"display_name":"Alejandra Salazar","author_link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/author\/alejandra2023\/"},"uagb_comment_info":1,"uagb_excerpt":"Con la finalidad de que los y las egresadas de la Universidad T\u00e9cnica \u201cLuis Vargas Torres\u201d de Esmeraldas (UTLVTE) se &hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11892"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11892"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11892\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11894,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11892\/revisions\/11894"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11892"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11892"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11892"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}