{"id":145,"date":"2020-10-08T19:31:25","date_gmt":"2020-10-09T00:31:25","guid":{"rendered":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/?p=145"},"modified":"2021-03-31T11:35:50","modified_gmt":"2021-03-31T16:35:50","slug":"reconocimiento-internacional","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2020\/10\/08\/reconocimiento-internacional\/","title":{"rendered":"UTLVTE INAUGUR\u00d3 MAESTR\u00cdA EN GESTI\u00d3N AMBIENTAL\u200b"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"145\" class=\"elementor elementor-145\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-32976ac elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"32976ac\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0f88a6d\" data-id=\"0f88a6d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c118aaf elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"c118aaf\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"451\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1-1024x616.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-2993\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1-1024x616.jpg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1-300x181.jpg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1-768x462.jpg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1-1536x925.jpg 1536w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1-2048x1233.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9c2032d elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9c2032d\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-84d92ea\" data-id=\"84d92ea\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-900ca2c elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"900ca2c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b82b4f0 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b82b4f0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Con la presencia del Dr. C. Girard Vernaza Arroyo PhD, Rector de la Universidad T\u00e9cnica \u201cLuis Vargas Torres\u201d de Esmeraldas y el Dr. Manuel Qui\u00f1\u00f3nez Cabeza PhD, Vicerrector de Investigaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Posgrado, se procedi\u00f3 a inaugurar la maestr\u00eda en Gesti\u00f3n Ambiental, correspondiente a la actual oferta acad\u00e9mica de posgrado de este centro de estudios superiores.<\/p><p>El acto se llev\u00f3 a efecto en el sal\u00f3n \u201cJaime Bernal\u201d, en el campus universitario de Nuevos Horizontes, y fue transmitido a trav\u00e9s del Facebook, no s\u00f3lo a los estudiantes participantes de esta maestr\u00eda sino tambi\u00e9n a la comunidad en general.<\/p><p>Durante las intervenciones, tanto del Rector como el Vicerrector, destacaron el rol cumplido por quienes han presidido la Direcci\u00f3n de Posgrado, as\u00ed como los Coordinadores de cada una de las maestr\u00edas, puesto que han aportado significativamente en la consecuci\u00f3n de estas.<\/p><p>La Mgs. Johanna Rodr\u00edguez, Directora de Posgrado de la UTLVTE, manifest\u00f3 que esta es la inauguraci\u00f3n de la\u00a0\u00a0primera\u00a0\u00a0de 10 maestr\u00edas que fueron aprobadas por el Consejo de Educaci\u00f3n Superior (CES), y que es parte de las metas trazadas por la actual administraci\u00f3n, que buscaba contar con carreras de posgrado que respondieran a las necesidades de profesionalizar el capital humano.<\/p><p>Por su parte la Mgs. Julissa Arcentales Montalvo, coordinadora de la maestr\u00eda en Gesti\u00f3n Ambiental, se comprometi\u00f3 conjuntamente con el personal docente a sacar adelante este ciclo acad\u00e9mico de posgrado que tendr\u00e1 una duraci\u00f3n de dos semestres y cuya modalidad ser\u00e1 online, en raz\u00f3n del momento que vive el Ecuador\u00a0\u00a0y el mundo por la presencia del COVID-19<\/p><center><strong>\u00a0UNIDAD DE CULTURA, COMUNICACI\u00d3N E IMAGEN INSTITUCIONAL\u00a0<\/strong><\/center>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-73f1a09 elementor-button-info elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"73f1a09\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-xs\" href=\"https:\/\/utelvt.edu.ecsite\/noticias\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-icon\">\n\t\t\t\t<svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-arrow-left\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M257.5 445.1l-22.2 22.2c-9.4 9.4-24.6 9.4-33.9 0L7 273c-9.4-9.4-9.4-24.6 0-33.9L201.4 44.7c9.4-9.4 24.6-9.4 33.9 0l22.2 22.2c9.5 9.5 9.3 25-.4 34.3L136.6 216H424c13.3 0 24 10.7 24 24v32c0 13.3-10.7 24-24 24H136.6l120.5 114.8c9.8 9.3 10 24.8.4 34.3z\"><\/path><\/svg>\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Regresar<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-26d6334 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"26d6334\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-988dc64 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"988dc64\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-caedcbc\" data-id=\"caedcbc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6728c66 elementor-widget elementor-widget-eael-content-ticker\" data-id=\"6728c66\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"eael-content-ticker.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"eael-ticker-wrap\" id=\"eael-ticker-wrap-6728c66\"><div class=\"ticker-badge\">\n                    <span>Otros Boletines<\/span>\n                <\/div><div class=\"eael-ticker\">\n                <div class=\"swiper swiper-8 eael-content-ticker swiper-container-6728c66\" data-pagination=\".swiper-pagination-6728c66\" data-arrow-next=\".swiper-button-next-6728c66\" data-arrow-prev=\".swiper-button-prev-6728c66\" data-effect=\"slide\" data-speed=\"846\" data-autoplay=\"2544\" data-loop=\"1\">\n                    <div class=\"swiper-wrapper\"><div class=\"swiper-slide\">\n        <div class=\"ticker-content\">\n            <a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/10\/07\/utlvte-y-casa-de-la-juventud-se-unen-en-la-campana-yo-me-quiero-para-prevenir-el-suicidio-juvenil\/\" class=\"ticker-content-link\">UTLVTE y Casa de la Juventud se unen en la campa\u00f1a \u00abYo Me Quiero\u00bb para prevenir el suicidio juvenil.<\/a>\n        <\/div>\n    <\/div><div class=\"swiper-slide\">\n        <div class=\"ticker-content\">\n            <a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/10\/07\/dr-girard-vernaza-arroyo-phd-es-designado-director-internacional-de-la-honorable-academia-mundial-de-educacion-en-ecuador\/\" class=\"ticker-content-link\">Dr. Girard Vernaza Arroyo, PhD, es designado Director Internacional de la Honorable Academia Mundial de Educaci\u00f3n en Ecuador.<\/a>\n        <\/div>\n    <\/div><div class=\"swiper-slide\">\n        <div class=\"ticker-content\">\n            <a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/10\/03\/facultad-de-las-ciencias-agropecuarias-elige-al-mister-y-miss-mutilera\/\" class=\"ticker-content-link\">Facultad de las ciencias agropecuarias elige al M\u00edster y Miss Mutilera.<\/a>\n        <\/div>\n    <\/div><div class=\"swiper-slide\">\n        <div class=\"ticker-content\">\n            <a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/10\/01\/se-conforma-comite-ejecutivo-ampliado-de-feue-es\/\" class=\"ticker-content-link\">Se conforma Comit\u00e9 Ejecutivo Ampliado de FEUE-ES.<\/a>\n        <\/div>\n    <\/div><\/div>\n\t\t\t\t<\/div> <\/div>\n\t\t<\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-62e947d elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"62e947d\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5c53333\" data-id=\"5c53333\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Con la presencia del Dr. C. Girard Vernaza Arroyo PhD, Rector de la Universidad T\u00e9cnica \u201cLuis Vargas Torres\u201d de Esmeraldas &hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":7,"featured_media":2993,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_eb_attr":"","_uag_custom_page_level_css":"","_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-145","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-boletin-de-prensa","latest_post"],"uagb_featured_image_src":{"full":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1.jpg",2362,1422,false],"thumbnail":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1-150x150.jpg",150,150,true],"medium":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1-300x181.jpg",300,181,true],"medium_large":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1-768x462.jpg",750,451,true],"large":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1-1024x616.jpg",750,451,true],"1536x1536":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1-1536x925.jpg",1536,925,true],"2048x2048":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1-2048x1233.jpg",2048,1233,true],"education-zone-pro-banner":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1-1920x692.jpg",1920,692,true],"education-zone-pro-image-full":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1-1140x458.jpg",1140,458,true],"education-zone-pro-home-info":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1-293x363.jpg",293,363,true],"education-zone-pro-image":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1-750x458.jpg",750,458,true],"education-zone-pro-layout-post":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1-246x246.jpg",246,246,true],"education-zone-pro-featured-post":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1-275x275.jpg",275,275,true],"education-zone-pro-recent-post":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1-70x70.jpg",70,70,true],"education-zone-pro-search-result":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1-246x246.jpg",246,246,true],"education-zone-pro-featured-course":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1-276x276.jpg",276,276,true],"education-zone-pro-testimonial":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1-125x125.jpg",125,125,true],"education-zone-pro-blog-full":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1-848x480.jpg",848,480,true],"education-zone-pro-events":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1-211x211.jpg",211,211,true],"education-zone-pro-team":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1-360x455.jpg",360,455,true],"education-zone-pro-course":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1-360x300.jpg",360,300,true],"education-zone-pro-schema":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1-600x60.jpg",600,60,true],"education-zone-pro-uz-featured-course":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1-767x950.jpg",767,950,true]},"uagb_author_info":{"display_name":"ADMINISTRADOR UTELVT","author_link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/author\/admin\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"Con la presencia del Dr. C. Girard Vernaza Arroyo PhD, Rector de la Universidad T\u00e9cnica \u201cLuis Vargas Torres\u201d de Esmeraldas &hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/145"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/7"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=145"}],"version-history":[{"count":69,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/145\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3091,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/145\/revisions\/3091"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2993"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=145"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=145"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=145"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}