{"id":1113,"date":"2021-03-15T16:21:38","date_gmt":"2021-03-15T16:21:38","guid":{"rendered":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/?page_id=1113"},"modified":"2023-11-13T09:48:34","modified_gmt":"2023-11-13T14:48:34","slug":"tecnologias-de-la-informacion","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/facultades\/facultad-de-ingenierias\/tecnologias-de-la-informacion\/","title":{"rendered":"Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"1113\" class=\"elementor elementor-1113\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-806a4e4 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"806a4e4\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-abab4e1\" data-id=\"abab4e1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b4d7fe5 elementor-widget elementor-widget-image-carousel\" data-id=\"b4d7fe5\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;slides_to_show&quot;:&quot;1&quot;,&quot;navigation&quot;:&quot;none&quot;,&quot;autoplay_speed&quot;:3000,&quot;effect&quot;:&quot;fade&quot;,&quot;speed&quot;:600,&quot;autoplay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_hover&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_interaction&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;infinite&quot;:&quot;yes&quot;}\" data-widget_type=\"image-carousel.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel-wrapper swiper\" dir=\"ltr\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel swiper-wrapper\" aria-live=\"off\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"1 de 4\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/TIC-4.jpg\" alt=\"TIC 4\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"2 de 4\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/TIC-3.jpg\" alt=\"TIC 3\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"3 de 4\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/TIC-2.jpg\" alt=\"TIC 2\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"4 de 4\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/TIC-1.jpg\" alt=\"TIC 1\" \/><\/figure><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-38a111c7 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"38a111c7\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6d125a75\" data-id=\"6d125a75\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7117e6ee elementor-widget-divider--view-line elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"7117e6ee\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;}\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-29b3812a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"29b3812a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><b>PROP\u00d3SITOS DE LA CARRERA<\/b><\/p><p><b>Misi\u00f3n<\/b><br \/>Formar l\u00edderes con nivel de Ingenier\u00eda en Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n, reconocidos por su calidad integral, que cuenten con las competencias profesionales necesarias para su desempe\u00f1o laboral y social, en el \u00e1mbito local, regional y nacional.<br \/><b>Visi\u00f3n<\/b><br \/>Ser referente en la formaci\u00f3n de Ingenieros en Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n con un alto sentido \u00e9tico y de responsabilidad social, que cuenten con las habilidades gerenciales necesarias para su desempe\u00f1o en el campo laboral.<\/p><p><b>Objetivo general<\/b><br \/>Formar Ingenieros en Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n competentes, proactivos, con alta calidad humana, \u00e9tica, cultural, cient\u00edfica y t\u00e9cnica; habilitados para desarrollar, mantener y validar aplicaciones en las diferentes plataformas de desarrollo adem\u00e1s de manejos de hardware, que respondan a las demandas sociales dentro de su campo de acci\u00f3n; contribuyendo eficientemente al mejoramiento de la ciencia, la tecnolog\u00eda y a los intereses educativos y empresariales locales, provinciales, regionales, nacionales e internacionales.<\/p><p><b>Objetivos espec\u00edficos<\/b><\/p><p>\u2022 Promover la formaci\u00f3n de un Ingeniero(a) en Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n con conocimientos de actualidad y actitud proactiva, propositiva, innovadora, emprendedora, el trabajo en equipo y la generaci\u00f3n de proyectos integradores, orientados a la soluci\u00f3n de los problemas tecnol\u00f3gicos relacionados con los sectores p\u00fablico y privado;<\/p><p>\u2022 Formar profesionales humanistas, responsables con su entorno, competentes en el dise\u00f1o, integraci\u00f3n y administraci\u00f3n de plataformas de servicios tecnol\u00f3gicos de informaci\u00f3n, con capacidad investigativa, que permita el desarrollo e innovaci\u00f3n de su profesi\u00f3n para contribuir al cambio de la matriz y productiva;<\/p><p><br \/>\u2022 Formar profesionales capaces de desarrollar aplicaciones para la automatizaci\u00f3n de procesos, mejorando la conectividad de los sectores de la zona 1 y del pa\u00eds, en correspondencia con la matriz productiva, las necesidades de la comunidad y los objetivos del Plan Nacional de Desarrollo;<\/p><p><br \/>\u2022 Garantizar la calidad en la formaci\u00f3n profesional del Ingeniero (a) en Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n durante todo el proceso educativo, sustentada en la construcci\u00f3n del conocimiento cient\u00edfico y revaloraci\u00f3n de los saberes ancestrales, mediante una formaci\u00f3n acad\u00e9mica integral y competente, una investigaci\u00f3n pertinente al nuevo r\u00e9gimen de desarrollo y una vinculaci\u00f3n incluyente con la sociedad;<\/p><p><br \/>\u2022 Fomentar una formaci\u00f3n integral del profesional, basada en la \u00e9tica, el di\u00e1logo de los saberes y el respeto a los derechos.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-22438755 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"22438755\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-40954331 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"40954331\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><b>REQUISITOS DE INGRESO<\/b><br \/>\u2022 Poseer t\u00edtulo de bachiller o su equivalente;<br \/>\u2022 Haber cumplido los requisitos establecidos para el ingreso a la educaci\u00f3n superior;<br \/>\u2022 Los estudiantes extranjeros deber\u00e1n presentar a m\u00e1s de los documentos mencionados, pasaporte, o c\u00e9dula de identidad, visa de estudio concedida por el Ministerio de Relaciones Exteriores del Ecuador.<\/p><p><b>PERFIL DE INGRESO<\/b><br \/>\u2022 Capacidad de lectura comprensible;<br \/>\u2022 Observaci\u00f3n de valores y actitudes;<br \/>\u2022 Pensamiento cr\u00edtico, num\u00e9rico y l\u00f3gico;<br \/>\u2022 Manejo de nivel b\u00e1sico de idioma extranjero;<br \/>\u2022 Habilidades en manejo de TICs;<br \/>\u2022 Habilidad de comunicaci\u00f3n oral, escrita y digital.<\/p><p><b>PERFIL DE SALIDA<\/b><\/p><ul><li>Capacidades cognitivas y competencias gen\u00e9ricas.<\/li><li>Analiza informaci\u00f3n a nivel descriptivo sobre las Innovaciones tecnol\u00f3gicas, obtenida mediante protocolos y metodolog\u00edas espec\u00edficas, integrando conceptos fundamentales de las ciencias b\u00e1sicas para la comprensi\u00f3n del desarrollo de las TIC;<\/li><li>Caracteriza los limitantes y potencialidades de las Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n, a partir del an\u00e1lisis de informaci\u00f3n recolectada mediante metodolog\u00edas de producci\u00f3n cient\u00edfica, innovaci\u00f3n tecnol\u00f3gica;<\/li><li>Utiliza el conocimiento b\u00e1sico en la ingenier\u00eda de la Tecnolog\u00eda de la Informaci\u00f3n para el desarrollo de sistemas inform\u00e1ticos en las diferentes \u00e1reas del saber requerido por la sociedad;<\/li><li>Desarrolla propuestas tecnol\u00f3gicas de la informaci\u00f3n en base a la investigaci\u00f3n cient\u00edfica y tecnol\u00f3gica adquirida en el proceso educativo;<\/li><li>Demuestra capacidad de razonamiento l\u00f3gico, verbal, num\u00e9rico y abstracto para enfrentar con \u00e9xito el ejercicio profesional en Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n;<\/li><li>Logra una comunicaci\u00f3n efectiva escrita, oral y digital como herramienta b\u00e1sica de su funci\u00f3n;<\/li><li>Conoce la realidad social local, regional y nacional y analiza cu\u00e1l es la contribuci\u00f3n de la Carrera de Ingenier\u00eda en Tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n comprometidos con el desarrollo integral y el cambio de la matriz productiva;<\/li><li>Practica una cultura de capacitaci\u00f3n y mejoramiento continuo para su proyecto de vida.<br \/>Trabaja en equipos comprometidos, multidisciplinarios e interculturales para establecer l\u00edneas estrat\u00e9gicas desde el campo profesional de la Tecnolog\u00eda de la Informaci\u00f3n;<\/li><li>Maneja las TICs y software especializados como una herramienta pr\u00e1ctica de la carrera de Ingenier\u00eda en Tecnolog\u00eda de la Informaci\u00f3n.<\/li><\/ul><p>M\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed:<a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1LSbaz0xMgWwW-uSzo826Hph4MPV3Xx16\/view?usp=drive_link\"><strong> &gt; Perfil Completo &lt;<\/strong><\/a><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-298de655 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"298de655\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1ecacd00 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1ecacd00\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><b>REQUISITOS DE GRADUACI\u00d3N<\/b><\/p><ul><li>Aprobar la malla curricular;<\/li><li>Aprobar las horas de pr\u00e1cticas pre profesionales y vinculaci\u00f3n con la sociedad;<\/li><li>Aprobar la suficiencia de ingl\u00e9s correspondiente al nivel, B2 del marco com\u00fan europeo seg\u00fan el Reglamento de R\u00e9gimen Acad\u00e9mico;<\/li><li>Aprobar una de las modalidades de titulaci\u00f3n.<\/li><li><strong><em>Fuente: Proyecto de Carrera Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n. Res. RPC. SO-20-No. 386-2017.<\/em><\/strong><\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3fd2ad2 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"3fd2ad2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5dee15a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5dee15a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7d83da2\" data-id=\"7d83da2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dc905a5 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"dc905a5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">PLAN DE ESTUDIOS<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a6b2fb0\" data-id=\"a6b2fb0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8bd9fbb elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"8bd9fbb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">MAPA CURRICULAR<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9a68b53 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9a68b53\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-612c08e\" data-id=\"612c08e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-897adcd elementor-view-default elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"897adcd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-icon\" href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/11UoRtWYvT4sESSj596lBIVoxB2FrHKnb\/view?usp=drive_link\">\n\t\t\t<svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" id=\"File_management\" height=\"512\" viewBox=\"0 0 64 64\" width=\"512\" data-name=\"File management\"><path d=\"m49 11a12.033 12.033 0 0 0 -2.592.288 12 12 0 0 0 -22.837.058 9.967 9.967 0 0 0 -12.571 9.654v.08a7 7 0 1 0 -1 13.92h39a12 12 0 0 0 0-24z\" fill=\"#4a80aa\"><\/path><path d=\"m48 48h-32v-31h23l9 9z\" fill=\"#ffe027\"><\/path><path d=\"m48 26h-9v-9z\" fill=\"#ffcd25\"><\/path><path d=\"m32 61-13-9h7l-3-13h18l-3 13h7z\" fill=\"#23be99\"><\/path><path d=\"m49 10a12.8 12.8 0 0 0 -1.942.148 13 13 0 0 0 -24.13.032 10.7 10.7 0 0 0 -1.928-.18 11.021 11.021 0 0 0 -10.949 10h-.051a8 8 0 0 0 0 16h5v12a1 1 0 0 0 1 1h8.282l.461 2h-5.743a1 1 0 0 0 -.569 1.822l13 9a1 1 0 0 0 1.138 0l13-9a1 1 0 0 0 -.569-1.822h-5.743l.461-2h8.282a1 1 0 0 0 1-1v-12a13 13 0 0 0 0-26zm-7.2 43-9.8 6.784-9.8-6.784h3.8a1 1 0 0 0 .975-1.225l-2.718-11.775h15.486l-2.718 11.775a1 1 0 0 0 .975 1.225zm5.2-6h-6.82l1.8-7.775a1 1 0 0 0 -.98-1.225h-18a1 1 0 0 0 -.975 1.225l1.795 7.775h-6.82v-29h21v8a1 1 0 0 0 1 1h8zm-7-27.586 5.586 5.586h-5.586zm9 14.586v-8a1 1 0 0 0 -.293-.707l-9-9a1 1 0 0 0 -.707-.293h-23a1 1 0 0 0 -1 1v17h-5a6 6 0 0 1 0-12 5.423 5.423 0 0 1 .846.068 1.054 1.054 0 0 0 .8-.268 1.088 1.088 0 0 0 .354-.8 8.956 8.956 0 0 1 11.311-8.685 1 1 0 0 0 1.211-.661 11 11 0 0 1 20.937-.054 1 1 0 0 0 1.175.664 10.567 10.567 0 0 1 2.366-.264 11 11 0 0 1 0 22z\"><\/path><path d=\"m19 20h2v2h-2z\"><\/path><path d=\"m23 20h13v2h-13z\"><\/path><path d=\"m19 24h17v2h-17z\"><\/path><path d=\"m19 28h5v2h-5z\"><\/path><path d=\"m26 28h10v2h-10z\"><\/path><path d=\"m19 32h26v2h-26z\"><\/path><\/svg>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3be3218\" data-id=\"3be3218\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-562ce4a elementor-view-default elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"562ce4a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-icon\" href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1Aeh36R5O9D2RFWnK1fgu3-dwm6QUsbKC\/view?usp=drive_link\">\n\t\t\t<svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" id=\"File_management\" height=\"512\" viewBox=\"0 0 64 64\" width=\"512\" data-name=\"File management\"><path d=\"m49 11a12.033 12.033 0 0 0 -2.592.288 12 12 0 0 0 -22.837.058 9.967 9.967 0 0 0 -12.571 9.654v.08a7 7 0 1 0 -1 13.92h39a12 12 0 0 0 0-24z\" fill=\"#4a80aa\"><\/path><path d=\"m48 48h-32v-31h23l9 9z\" fill=\"#ffe027\"><\/path><path d=\"m48 26h-9v-9z\" fill=\"#ffcd25\"><\/path><path d=\"m32 61-13-9h7l-3-13h18l-3 13h7z\" fill=\"#23be99\"><\/path><path d=\"m49 10a12.8 12.8 0 0 0 -1.942.148 13 13 0 0 0 -24.13.032 10.7 10.7 0 0 0 -1.928-.18 11.021 11.021 0 0 0 -10.949 10h-.051a8 8 0 0 0 0 16h5v12a1 1 0 0 0 1 1h8.282l.461 2h-5.743a1 1 0 0 0 -.569 1.822l13 9a1 1 0 0 0 1.138 0l13-9a1 1 0 0 0 -.569-1.822h-5.743l.461-2h8.282a1 1 0 0 0 1-1v-12a13 13 0 0 0 0-26zm-7.2 43-9.8 6.784-9.8-6.784h3.8a1 1 0 0 0 .975-1.225l-2.718-11.775h15.486l-2.718 11.775a1 1 0 0 0 .975 1.225zm5.2-6h-6.82l1.8-7.775a1 1 0 0 0 -.98-1.225h-18a1 1 0 0 0 -.975 1.225l1.795 7.775h-6.82v-29h21v8a1 1 0 0 0 1 1h8zm-7-27.586 5.586 5.586h-5.586zm9 14.586v-8a1 1 0 0 0 -.293-.707l-9-9a1 1 0 0 0 -.707-.293h-23a1 1 0 0 0 -1 1v17h-5a6 6 0 0 1 0-12 5.423 5.423 0 0 1 .846.068 1.054 1.054 0 0 0 .8-.268 1.088 1.088 0 0 0 .354-.8 8.956 8.956 0 0 1 11.311-8.685 1 1 0 0 0 1.211-.661 11 11 0 0 1 20.937-.054 1 1 0 0 0 1.175.664 10.567 10.567 0 0 1 2.366-.264 11 11 0 0 1 0 22z\"><\/path><path d=\"m19 20h2v2h-2z\"><\/path><path d=\"m23 20h13v2h-13z\"><\/path><path d=\"m19 24h17v2h-17z\"><\/path><path d=\"m19 28h5v2h-5z\"><\/path><path d=\"m26 28h10v2h-10z\"><\/path><path d=\"m19 32h26v2h-26z\"><\/path><\/svg>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>PROP\u00d3SITOS DE LA CARRERA Misi\u00f3nFormar l\u00edderes con nivel de Ingenier\u00eda en Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n, reconocidos por su calidad integral, &hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":775,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_eb_attr":"","_uag_custom_page_level_css":"","_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-1113","page","type-page","status-publish","hentry","latest_post"],"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false,"education-zone-pro-banner":false,"education-zone-pro-image-full":false,"education-zone-pro-home-info":false,"education-zone-pro-image":false,"education-zone-pro-layout-post":false,"education-zone-pro-featured-post":false,"education-zone-pro-recent-post":false,"education-zone-pro-search-result":false,"education-zone-pro-featured-course":false,"education-zone-pro-testimonial":false,"education-zone-pro-blog-full":false,"education-zone-pro-events":false,"education-zone-pro-team":false,"education-zone-pro-course":false,"education-zone-pro-schema":false,"education-zone-pro-uz-featured-course":false},"uagb_author_info":{"display_name":"Jason Gamez","author_link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/author\/jgamez\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"PROP\u00d3SITOS DE LA CARRERA Misi\u00f3nFormar l\u00edderes con nivel de Ingenier\u00eda en Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n, reconocidos por su calidad integral, &hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1113"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1113"}],"version-history":[{"count":120,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1113\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10025,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1113\/revisions\/10025"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/775"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1113"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}