{"id":11296,"date":"2024-07-30T14:58:43","date_gmt":"2024-07-30T19:58:43","guid":{"rendered":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/?page_id=11296"},"modified":"2024-08-27T14:28:40","modified_gmt":"2024-08-27T19:28:40","slug":"convenios-nacionales","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/convenios-nacionales\/","title":{"rendered":"Convenios Nacionales"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"11296\" class=\"elementor elementor-11296\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-38090fc e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"38090fc\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6c1fed2 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"6c1fed2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">CONVENIOS NACIONALES<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-46c1919 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"46c1919\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b6878ec elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"b6878ec\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"41\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/borde-1024x56.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-11285\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/borde-1024x56.png 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/borde-300x17.png 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/borde-768x42.png 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/borde-1536x84.png 1536w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/borde.png 1600w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-de31fa3 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"de31fa3\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f74994d e-n-tabs-mobile elementor-widget elementor-widget-n-tabs\" data-id=\"f74994d\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;horizontal_scroll&quot;:&quot;disable&quot;}\" data-widget_type=\"nested-tabs.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-n-tabs\" data-widget-number=\"259299661\" aria-label=\"Pesta\u00f1as. Abre elementos con Intro o Espacio, ci\u00e9rralos con Escape y navega con las fechas.\">\n\t\t\t<div class=\"e-n-tabs-heading\" role=\"tablist\">\n\t\t\t\t\t<button id=\"e-n-tab-title-2592996611\" class=\"e-n-tab-title\" aria-selected=\"true\" data-tab-index=\"1\" role=\"tab\" tabindex=\"0\" aria-controls=\"e-n-tab-content-2592996611\" style=\"--n-tabs-title-order: 1;\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"e-n-tab-title-text\">\n\t\t\t\t2014\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/button>\n\t\t\t\t<button id=\"e-n-tab-title-2592996612\" class=\"e-n-tab-title\" aria-selected=\"false\" data-tab-index=\"2\" role=\"tab\" tabindex=\"-1\" aria-controls=\"e-n-tab-content-2592996612\" style=\"--n-tabs-title-order: 2;\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"e-n-tab-title-text\">\n\t\t\t\t2019\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/button>\n\t\t\t\t<button id=\"e-n-tab-title-2592996613\" class=\"e-n-tab-title\" aria-selected=\"false\" data-tab-index=\"3\" role=\"tab\" tabindex=\"-1\" aria-controls=\"e-n-tab-content-2592996613\" style=\"--n-tabs-title-order: 3;\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"e-n-tab-title-text\">\n\t\t\t\t2020\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/button>\n\t\t\t\t<button id=\"e-n-tab-title-2592996614\" class=\"e-n-tab-title\" aria-selected=\"false\" data-tab-index=\"4\" role=\"tab\" tabindex=\"-1\" aria-controls=\"e-n-tab-content-2592996614\" style=\"--n-tabs-title-order: 4;\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"e-n-tab-title-text\">\n\t\t\t\t2021\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/button>\n\t\t\t\t<button id=\"e-n-tab-title-2592996615\" class=\"e-n-tab-title\" aria-selected=\"false\" data-tab-index=\"5\" role=\"tab\" tabindex=\"-1\" aria-controls=\"e-n-tab-content-2592996615\" style=\"--n-tabs-title-order: 5;\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"e-n-tab-title-text\">\n\t\t\t\t2022\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/button>\n\t\t\t\t<button id=\"e-n-tab-title-2592996616\" class=\"e-n-tab-title\" aria-selected=\"false\" data-tab-index=\"6\" role=\"tab\" tabindex=\"-1\" aria-controls=\"e-n-tab-content-2592996616\" style=\"--n-tabs-title-order: 6;\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"e-n-tab-title-text\">\n\t\t\t\t2023\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/button>\n\t\t\t\t<button id=\"e-n-tab-title-2592996617\" class=\"e-n-tab-title\" aria-selected=\"false\" data-tab-index=\"7\" role=\"tab\" tabindex=\"-1\" aria-controls=\"e-n-tab-content-2592996617\" style=\"--n-tabs-title-order: 7;\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"e-n-tab-title-text\">\n\t\t\t\t2024\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/button>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"e-n-tabs-content\">\n\t\t\t\t<div id=\"e-n-tab-content-2592996611\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"e-n-tab-title-2592996611\" data-tab-index=\"1\" style=\"--n-tabs-title-order: 1;\" class=\"e-active elementor-element elementor-element-78181be e-flex e-con-boxed e-con e-child\" data-id=\"78181be\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-21e8b90 elementor-widget elementor-widget-n-accordion\" data-id=\"21e8b90\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;default_state&quot;:&quot;expanded&quot;,&quot;max_items_expended&quot;:&quot;one&quot;,&quot;n_accordion_animation_duration&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;ms&quot;,&quot;size&quot;:400,&quot;sizes&quot;:[]}}\" data-widget_type=\"nested-accordion.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-n-accordion\" aria-label=\"Accordion. Open links with Enter or Space, close with Escape, and navigate with Arrow Keys\">\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-3550\" class=\"e-n-accordion-item\" open>\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"1\" tabindex=\"0\" aria-expanded=\"true\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-3550\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> ECU 911 <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-3550\" class=\"elementor-element elementor-element-ea0358a e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"ea0358a\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b9c3a9d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b9c3a9d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>TIPO DE CONVENIO: MARCO<\/li><li>LUGA: NACIONAL<\/li><li>FECHA SUSCRIPCI\u00d3N: 2014<\/li><li>FECHA CADUCIDAD: 2034<\/li><li>OBJETO: COLABORACI\u00d3N MUTUA PARA LA CORRECTA IMPLEMENTACI\u00d3N DEL SERVICIO DE VIDEO VIGILANCIA EN LAS INSTALACIONES E INMEDIACIONES DE LA UNIVERSIDAD T\u00c9CNICA \u00abLUIS VARGAS TORRES DE ESMERALDAS\u00bb.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div id=\"e-n-tab-content-2592996612\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"e-n-tab-title-2592996612\" data-tab-index=\"2\" style=\"--n-tabs-title-order: 2;\" class=\" elementor-element elementor-element-e5291dd e-flex e-con-boxed e-con e-child\" data-id=\"e5291dd\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3ad364e elementor-widget elementor-widget-n-accordion\" data-id=\"3ad364e\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;default_state&quot;:&quot;expanded&quot;,&quot;max_items_expended&quot;:&quot;one&quot;,&quot;n_accordion_animation_duration&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;ms&quot;,&quot;size&quot;:400,&quot;sizes&quot;:[]}}\" data-widget_type=\"nested-accordion.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-n-accordion\" aria-label=\"Accordion. Open links with Enter or Space, close with Escape, and navigate with Arrow Keys\">\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-6160\" class=\"e-n-accordion-item\" open>\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"1\" tabindex=\"0\" aria-expanded=\"true\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-6160\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> UNIVERSIDAD SAN FRANCISCO DE QUITO <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-6160\" class=\"elementor-element elementor-element-7c9af40 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"7c9af40\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7d5befc elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7d5befc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<iframe src=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1GjxJcGaqIHSfy1v0Jk0BEljiQdgM-iPB\/preview\" width=\"640\" height=\"480\" allow=\"autoplay\"><\/iframe>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div id=\"e-n-tab-content-2592996613\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"e-n-tab-title-2592996613\" data-tab-index=\"3\" style=\"--n-tabs-title-order: 3;\" class=\" elementor-element elementor-element-045aca2 e-flex e-con-boxed e-con e-child\" data-id=\"045aca2\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0a39441 elementor-widget elementor-widget-n-accordion\" data-id=\"0a39441\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;default_state&quot;:&quot;expanded&quot;,&quot;max_items_expended&quot;:&quot;one&quot;,&quot;n_accordion_animation_duration&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;ms&quot;,&quot;size&quot;:400,&quot;sizes&quot;:[]}}\" data-widget_type=\"nested-accordion.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-n-accordion\" aria-label=\"Accordion. Open links with Enter or Space, close with Escape, and navigate with Arrow Keys\">\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-1070\" class=\"e-n-accordion-item\" open>\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"1\" tabindex=\"0\" aria-expanded=\"true\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-1070\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> ECU 911 <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-1070\" class=\"elementor-element elementor-element-0c786bb e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"0c786bb\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fbc2903 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"fbc2903\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>TIPO DE CONVENIO:<\/strong> ESPEC\u00cdFICO<\/li><li><strong>LUGAR:<\/strong> LOCAL<\/li><li><strong>FECHA DE SUSCRIPCI\u00d3N:<\/strong> 2020<\/li><li><strong>FECHA DE CADUCIDAD:<\/strong> 2030<\/li><li><strong>OBJETO:<\/strong> COORDINAR Y REALIZAR ACCIONES CONJUNTAS QUE PERMITAN CONCRETAR BENEFICIOS REC\u00cdPROCOS DENTRO DE LAS \u00c1REAS O CAMPOS DE ACCI\u00d3N QUE SE DETALLAN A CONTINUACI\u00d3N, SIN PERJUICIO DE CIALQUIER OTRA MODALIDAD DE INTER\u00c9S COM\u00daN QUE LAS PARTES DETERMINEN<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-1071\" class=\"e-n-accordion-item\" >\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"2\" tabindex=\"-1\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-1071\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> FUNDACI\u00d3N MAQUITA CUSHUNCHIC COMERCIALIZANDO COMO HERMANOS <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-1071\" class=\"elementor-element elementor-element-6343c62 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"6343c62\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cdb42ac elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"cdb42ac\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>TIPO DE CONVENIO:<\/strong> MARCO<\/li><li><strong>LUGAR:<\/strong> PROVINCIAL<\/li><li><strong>FECHA DE SUSCRIPCI\u00d3N:<\/strong> 2020<\/li><li><strong>FECHA DE CADUCIDAD:<\/strong> 2025<\/li><li><strong>OBJETO:<\/strong> ESTABLECER LAZOS DE COOPERACI\u00d3N INTERINSTITUCIONAL EN DIVERSAS \u00c1REAS PARA VINCULAR A LOS ESTUDIANTES, DOCENTES, INVESTIGADORES Y UNIDADES CORPORATIVAS DE LA UTLVTE A LAS ACTIVIDADES QUE MAQUITA LLEVA ADELANTE EN LA PROVINCIA DE ESMERALDAS Y QUE FORTALEZCA LOS OBJETIVOS DE CADA INSTITUCI\u00d3N.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-1072\" class=\"e-n-accordion-item\" >\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"3\" tabindex=\"-1\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-1072\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> FEDERACI\u00d3N DEPORTIVA DE ESMERALDAS <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-1072\" class=\"elementor-element elementor-element-a004bb3 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"a004bb3\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-160d01f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"160d01f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul>\n \t<li style=\"text-align: JUSTIFY;\">TIPO DE CONVENIO: MARCO<\/li>\n \t<li style=\"text-align: left;\">LUGAR: PROVINCIAL<\/li>\n \t<li style=\"text-align: left;\">FECHA DE SUSCRIPCI\u00d3N: 2020<\/li>\n \t<li style=\"text-align: left;\">FECHA DE CADUCIDAD: 2025<\/li>\n \t<li style=\"text-align: JUSTIFY;\">OBJETO: ESTABLECER UNA ALIANZA ENTRE AMBAS INSTITUCIONES, CON EL PROP\u00d3SITO DE VINCULAR A ESTUDIANTES DE LA UTLVTE DE DIFERENTES TITULACIONES, PREFERENTEMENTE DE LA CARRERA PEDAGOG\u00cdA DE LA CULTURA F\u00cdSICA, MEDIANTE EL DESARROLLO DE PR\u00c1CTICAS PRE-PROFESIONALES Y SERVICIO COMUNITARIO, Y PROYECTOS DE VINCULACI\u00d3N CON LA SOCIEDAD<\/li>\n<\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div id=\"e-n-tab-content-2592996614\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"e-n-tab-title-2592996614\" data-tab-index=\"4\" style=\"--n-tabs-title-order: 4;\" class=\" elementor-element elementor-element-9686ffe e-flex e-con-boxed e-con e-child\" data-id=\"9686ffe\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9d0a3f5 elementor-widget elementor-widget-n-accordion\" data-id=\"9d0a3f5\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;default_state&quot;:&quot;expanded&quot;,&quot;max_items_expended&quot;:&quot;one&quot;,&quot;n_accordion_animation_duration&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;ms&quot;,&quot;size&quot;:400,&quot;sizes&quot;:[]}}\" data-widget_type=\"nested-accordion.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-n-accordion\" aria-label=\"Accordion. Open links with Enter or Space, close with Escape, and navigate with Arrow Keys\">\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-1640\" class=\"e-n-accordion-item\" open>\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"1\" tabindex=\"0\" aria-expanded=\"true\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-1640\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> EL CONSEJO NACIONAL DE GOBIERNOS PARRIOQUIALES RURALES DEL ECUADOR <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-1640\" class=\"elementor-element elementor-element-565f634 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"565f634\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-62fff58 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"62fff58\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul>\n \t<li><strong>TIPO DE CONVENIO:<\/strong> MARCO<\/li>\n \t<li><strong>LUGAR:<\/strong> PROVINCIAL<\/li>\n \t<li><strong>FECHA DE SUSCRIPCI\u00d3N:<\/strong> 2021<\/li>\n \t<li><strong>FECHA DE CADUCIDAD:<\/strong> 2025<\/li>\n \t<li style=\"text-align: JUSTIFY;\"><strong>OBJETO:<\/strong> ESTABLECER EL MARCO GENERAL DE COLABORACI\u00d3N ENTRE LA CONAGOPARE Y LA UTLVTE, QUE CONLLEVE AL FORTALECIMIENTO DE LAS CAPACIDADES INSTITUCIONALES E INDIVIDUALES DE LOS GADPS DE LA PROVINCIA DE ESMERALDAS, PARA LOGRAR LOS PROP\u00d3SITOS DEL DESARROLLO RURAL PREVISTOS EN LA CONSTITUCI\u00d3N DE LA REP\u00daBLICA Y EN EL PLAN DEL BUEN VIVIR.<\/li>\n<\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-1641\" class=\"e-n-accordion-item\" >\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"2\" tabindex=\"-1\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-1641\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> CONSEJO NACIONAL ELECTORAL <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-1641\" class=\"elementor-element elementor-element-aae2684 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"aae2684\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-870079f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"870079f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>TIPO DE CONVENIO:<\/strong> MARCO<\/li><li><strong>LUGAR:<\/strong> PROVINCIAL<\/li><li><strong>FECHA DE SUSCRIPCI\u00d3N:<\/strong> 2021<\/li><li><strong>FECHA DE CADUCIDAD:<\/strong> 2025<\/li><li><strong>OBJETO:<\/strong> FORTALECER PROCESOS DE PARTICIPACI\u00d3N DEMOCR\u00c1TICA Y CIUDADANA DE LOS ESTUDIANTES QUE SE ENCUENTRAN CURSANDO EL NIVEL DE EDUCACI\u00d3N SUPERIOR, CON LA FINALIDAD DE QUE PARTICIPEN COMO MIEMBROS DE LAS JUNTAS RECEPTORAS DEL VOTO EN LOS PROCESOS ELECTORALES A NIVEL NACIONAL.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-1642\" class=\"e-n-accordion-item\" >\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"3\" tabindex=\"-1\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-1642\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> DIRECCI\u00d3N GENERAL DE INTERESES MAR\u00cdTIMOS <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-1642\" class=\"elementor-element elementor-element-cbb0a46 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"cbb0a46\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4153b36 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4153b36\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li style=\"text-align: JUSTIFY;\">TIPO DE CONVENIO: MARCO<\/li><li style=\"text-align: left;\">LUGAR: NACIONAL<\/li><li style=\"text-align: left;\">FECHA DE SUSCRIPCI\u00d3N: 2021<\/li><li style=\"text-align: left;\">FECHA DE CADUCIDAD: 2025<\/li><li style=\"text-align: JUSTIFY;\">OBJETO: ESTABLECER EL MARCO DE COLABORACI\u00d3N ENTRE LA DIGEIN Y LA UTLVTE DENTRO DEL CUAL SE DESARROLLEN PROGRAMAS, PROYECTOS Y ACTIVIDADES EN \u00c1REAS DE CAR\u00c1CTER AMBIENTAL, EDUCATIVO, T\u00c9CNICO Y DE INVESTIGACI\u00d3N QUE PERMITAN GENERAL INCIDENCIA LOCAL Y NACIONAL.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-1643\" class=\"e-n-accordion-item\" >\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"4\" tabindex=\"-1\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-1643\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> UNIVERSIDAD T\u00c9CNICA ESTATAL DE QUEVEDO <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-1643\" class=\"elementor-element elementor-element-e21d65d e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"e21d65d\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0ba30ef elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0ba30ef\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li style=\"text-align: JUSTIFY;\">TIPO DE CONVENIO: MARCO<\/li><li style=\"text-align: left;\">LUGAR: NACIONAL<\/li><li style=\"text-align: left;\">FECHA DE SUSCRIPCI\u00d3N: 2021<\/li><li style=\"text-align: left;\">FECHA DE CADUCIDAD: 2026<\/li><li style=\"text-align: JUSTIFY;\">OBJETO: ESTABLECER RELACIONES ACAD\u00c9MICAS EN EL \u00c1REA DE INVESTIGACI\u00d3N, CAPACITACI\u00d3N Y TRANSFERENCIA DE TECNOLOG\u00cdA, PR\u00c1CTICAS PRE PROFESIONALES, VINCULACI\u00d3N CON LA SOCIEDAD Y SERVICIOS A LA COMUNIDAD.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-1644\" class=\"e-n-accordion-item\" >\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"5\" tabindex=\"-1\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-1644\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> GOBIERNO AUT\u00d3NOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANT\u00d3N SAN LORENZO DEL PAIL\u00d3N  <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-1644\" class=\"elementor-element elementor-element-8f34707 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"8f34707\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6597ea6 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6597ea6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li style=\"text-align: JUSTIFY;\">TIPO DE CONVENIO: MARCO<\/li><li style=\"text-align: left;\">LUGAR: PROVINCIAL<\/li><li style=\"text-align: left;\">FECHA DE SUSCRIPCI\u00d3N: 2021<\/li><li style=\"text-align: left;\">FECHA DE CADUCIDAD: 2026<\/li><li style=\"text-align: JUSTIFY;\">OBJETO: ESTABLECER UN MARCO DE COLABORACI\u00d3N ENTRE LA UTLVTE Y LA MUNICIPALIDAD DE SAN LORENZO, PARA DESARROLLAR PROGRAMAS, PROYECTOS Y ACTIVIDADES EN LAS \u00c1REAS DE EDUCACI\u00d3N, T\u00c9CNICO E INVESTIGACI\u00d3N QUE PERMITAN MEJORAR LA CALIDAD DE VIDA DE LOS HABITANTES DE SAN LORENZO.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-1645\" class=\"e-n-accordion-item\" >\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"6\" tabindex=\"-1\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-1645\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> UNIVERSIDAD POLIT\u00c9CNICA ESTATAL DEL CARCHI  <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-1645\" class=\"elementor-element elementor-element-4b8b051 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"4b8b051\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cf87e01 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"cf87e01\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li style=\"text-align: JUSTIFY;\">TIPO DE CONVENIO: MARCO<\/li><li style=\"text-align: left;\">LUGAR: NACIONAL<\/li><li style=\"text-align: left;\">FECHA DE SUSCRIPCI\u00d3N: 2021<\/li><li style=\"text-align: left;\">FECHA DE CADUCIDAD: 2026<\/li><li style=\"text-align: JUSTIFY;\">OBJETO: ESTABLECER LAS BASES DE MECANISMOS DE COLABORACI\u00d3N ENTRE LAS PARTES PARA LA REALIZACI\u00d3N DE ACTIVIDADES CONJUNTAS ENCAMINADAS A LA FORMACI\u00d3N ACAD\u00c9MICA, CAPACITACI\u00d3N PROFESIONAL PARA EL DESARROLLO DE LA CIENCIA, TECNOLOG\u00cdA, INNOVACI\u00d3N, INVESTIGACI\u00d3N, PR\u00c1CTICAS PREPROFESIONALES, PROYECTOS DE SERVICIO A LA COMUNIDAD, DESARROLLO DE TRABAJOS DE TITULACI\u00d3N.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-1646\" class=\"e-n-accordion-item\" >\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"7\" tabindex=\"-1\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-1646\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> UNIVERSIDAD DE INVESTIGACI\u00d3N DE TECNOLOG\u00cdA EXPERIMENTAL YACHAY <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-1646\" class=\"elementor-element elementor-element-078da01 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"078da01\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-54d4f19 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"54d4f19\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li style=\"text-align: JUSTIFY;\">TIPO DE CONVENIO: MARCO<\/li><li style=\"text-align: left;\">LUGAR: NACIONAL<\/li><li style=\"text-align: left;\">FECHA DE SUSCRIPCI\u00d3N: 2021<\/li><li style=\"text-align: left;\">FECHA DE CADUCIDAD: 2026<\/li><li style=\"text-align: JUSTIFY;\">OBJETO: ESTABLECER LAS BASES DE MECANISMOS DE COLABORACI\u00d3N ENTRE LAS PARTES PARA LA REALIZACI\u00d3N DE ACTIVIDADES CONJUNTAS ENCAMINADAS A LA FORMACI\u00d3N ACAD\u00c9MICA, CAPACITACI\u00d3N PROFESIONAL PARA EL DESARROLLO DE LA CIENCIA, TECNOLOG\u00cdA, INNOVACI\u00d3N, INVESTIGACI\u00d3N, PR\u00c1CTICAS PREPROFESIONALES, PROYECTOS DE SERVICIO A LA COMUNIDAD, DESARROLLO DE TRABAJOS DE TITULACI\u00d3N. <\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-1647\" class=\"e-n-accordion-item\" >\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"8\" tabindex=\"-1\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-1647\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> EL GOBIERNO AUT\u00d3NOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE SANTO DOMINGO <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-1647\" class=\"elementor-element elementor-element-e8ead91 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"e8ead91\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c30986d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c30986d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li style=\"text-align: JUSTIFY;\">TIPO DE CONVENIO: MARCO<\/li><li style=\"text-align: left;\">LUGAR: PROVINCIAL<\/li><li style=\"text-align: left;\">FECHA DE SUSCRIPCI\u00d3N: 2021<\/li><li style=\"text-align: left;\">FECHA DE CADUCIDAD: 2026<\/li><li style=\"text-align: JUSTIFY;\">OBJETO: REALIZAR ACTIVIDADES CONJUNTAS PARA LAS CARRERAS DE GRADO Y POSGRADO, DOCENCIA, INVESTIGACI\u00d3N Y VINCULACI\u00d3N CON LA SOCIEDAD<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-1648\" class=\"e-n-accordion-item\" >\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"9\" tabindex=\"-1\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-1648\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\">  CENTRO DE MEDIACI\u00d3N \"PACTO Y PAZ <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-1648\" class=\"elementor-element elementor-element-1cc7270 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"1cc7270\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1e5914a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1e5914a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li style=\"text-align: JUSTIFY;\">TIPO DE CONVENIO: ESPEC\u00cdFICO<\/li><li style=\"text-align: left;\">LUGAR: NACIONAL<\/li><li style=\"text-align: left;\">FECHA DE SUSCRIPCI\u00d3N: 2021<\/li><li style=\"text-align: left;\">FECHA DE CADUCIDAD: 2026<\/li><li style=\"text-align: JUSTIFY;\">OBJETO: ESTABLECER UN MARCO DE RELACIONES FORMALES QUE POSIBILITEN LA COOPERACI\u00d3N INTERINSTITUCIONAL ACAD\u00c9MICA, CIENT\u00cdFICA Y T\u00c9CNICA ENTRE AMBAS PARTES, PARA FOMENTAR EL USO Y APLICACI\u00d3N DE LA MEDIACI\u00d3N COMO M\u00c9TODO ALTERNATIVO PARA LA SOLUCI\u00d3N DE CONFLICTOS, A TRAV\u00c9S DE PROYECTOS DE DIFUSI\u00d3N Y CAPACITACI\u00d3N.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-1649\" class=\"e-n-accordion-item\" >\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"10\" tabindex=\"-1\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-1649\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> ESCUELAS POLIT\u00c9CNICAS DEL ECUADOR <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-1649\" class=\"elementor-element elementor-element-83ee056 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"83ee056\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4b79e9a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4b79e9a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li style=\"text-align: JUSTIFY;\">TIPO DE CONVENIO: MARCO<\/li><li style=\"text-align: left;\">LUGAR: NACIONAL<\/li><li style=\"text-align: left;\">FECHA DE SUSCRIPCI\u00d3N: 2021<\/li><li style=\"text-align: left;\">FECHA DE CADUCIDAD: <\/li><li style=\"text-align: JUSTIFY;\">OBJETO: PROMOVER LA COOPERACI\u00d3N INTER-BIBLIOTECARIA MEDIANTE LA CREACI\u00d3N DE UNA RED DE BIBLIOTECAS DE LA UEP A FIN DE CONSOLIDAD R SERVICIO COM\u00daN EN LA EDUCACI\u00d3N SUPERIOR, QUE PERMITA EL ACCESO DE LOS RECURSOS Y SERVICIOS EXISTENTES EN LAS BIBLIOTECAS A LOS USUARIOS DE LA UEP QUE SON PARTE DEL PRESENTE CONVENIO.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-16410\" class=\"e-n-accordion-item\" >\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"11\" tabindex=\"-1\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-16410\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> COORDINACI\u00d3N ZONAL 1 DE DEPORTE <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-16410\" class=\"elementor-element elementor-element-7d32359 e-flex e-con-boxed e-con e-child\" data-id=\"7d32359\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3776147 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3776147\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<iframe src=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1IGvvpny0Vm5LIptGYiXK_u2HHpf4WG0Q\/preview\" width=\"640\" height=\"480\" allow=\"autoplay\"><\/iframe>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div id=\"e-n-tab-content-2592996615\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"e-n-tab-title-2592996615\" data-tab-index=\"5\" style=\"--n-tabs-title-order: 5;\" class=\" elementor-element elementor-element-4cbd513 e-flex e-con-boxed e-con e-child\" data-id=\"4cbd513\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ba6213c elementor-widget elementor-widget-n-accordion\" data-id=\"ba6213c\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;default_state&quot;:&quot;expanded&quot;,&quot;max_items_expended&quot;:&quot;one&quot;,&quot;n_accordion_animation_duration&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;ms&quot;,&quot;size&quot;:400,&quot;sizes&quot;:[]}}\" data-widget_type=\"nested-accordion.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-n-accordion\" aria-label=\"Accordion. Open links with Enter or Space, close with Escape, and navigate with Arrow Keys\">\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-1950\" class=\"e-n-accordion-item\" open>\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"1\" tabindex=\"0\" aria-expanded=\"true\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-1950\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> CONSEJO NACIONAL ELECTORAL <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-1950\" class=\"elementor-element elementor-element-c8e3dfc e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"c8e3dfc\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fb11c96 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"fb11c96\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>TIPO DE CONVENIO:<\/strong> ADENDA MODIFICATORIA<\/li><li><strong>LUGAR:<\/strong> NACIONAL<\/li><li><strong>FECHA DE SUSCRIPCI\u00d3N:<\/strong> 2022<\/li><li><strong>FECHA DE CADUCIDAD:<\/strong><\/li><li><strong>OBJETO:<\/strong> LA PRESENTE ADENDA MODIFICATORIA, TIENE POR OBJETO REFORMAR LA CL\u00c1USULA CUARTA DEL CONVENIO PRINCIPAL SIN AFECTAR NI DESNATURALIZAR EL OBJETO DEL MISMO. EN TAL VIRTUD, SUSTIT\u00daYASE LA CL\u00c1USULA CUARTA. PERFECCIONAMIENTO DE HORAS DE VINCULACI\u00d3N A LA SOCIEDAD.. LA METODOLOG\u00cdA QUE SE USAR\u00c1 PARA CALCULAR A LOS ESTUDIANTES DE EDUCACI\u00d3N SUPERIOR, EN RELACI\u00d3N A SU CUMPLIMIENTO SOBRE LA CAPACITACI\u00d3N Y EJECUCI\u00d3N DE FUNCIONES COMO MIEMBRO DE LA JUNTA RECEPTORA DEL VOTO.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-1951\" class=\"e-n-accordion-item\" >\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"2\" tabindex=\"-1\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-1951\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\">  INSTITUTO GEOGR\u00c1FICO MILITAR <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-1951\" class=\"elementor-element elementor-element-39e0afe e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"39e0afe\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0a8786e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0a8786e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>TIPO DE CONVENIO:<\/strong> MARCO<\/li><li><strong>LUGAR:<\/strong> NACIONAL<\/li><li><strong>FECHA DE SUSCRIPCI\u00d3N:<\/strong> 2022<\/li><li><strong>FECHA DE CADUCIDAD:<\/strong> 2032<\/li><li><strong>OBJETO:<\/strong> LA INSTALACI\u00d3N DE UNA ESTACI\u00d3N GNSS DE MONITOREO CONTINUO Y SUS ACCESORIOS (CABLE DE CONEXI\u00d3N ANTENA \u2013 RECEPTOR, ADAPTADOR 110V-9V, M\u00c1STIL, CENTRADO FORZOSO, PANEL SOLAR, BATER\u00cdA RITAR 100AH, CABLES DE PODER, RECEPTOR MET4A S\/N: 129722) EN LA CIUDAD DE ESMERALDAS, EN LA FACULTAD DE CIENCIAS AGROPECUARIAS DE LA UTLVTE, CAMPUS EXPERIMENTAL M\u00daTILE, UBICADO EN LA PARROQUIA SAN MATEO, CANT\u00d3N Y PROVINCIA DE ESMERALDAS, LA MISMA QUE SER\u00c1 ENLAZADA A LA RED GNSS DE MONITOREO CONTINUO DEL ECUADOR REGME Y LA RED CONTINENTAL SIRGAS-CON, CON EL OBJETO DE REALIZAR EL PROCESAMIENTO DE LA INFORMACI\u00d3N EN EL CENTRO DE PROCESAMIENTO DE DATOS GNSS DEL ECUADOR CEPGE, UBICADO EN LAS INSTALACIONES DEL IGM EN LA CIUDAD DE QUITO, PARA FINES DEL MARCO DE REFERENCIA GEOC\u00c9NTRICO NACIONAL, AS\u00cd COMO EJECUTAR LAS ACTIVIDADES PROPIAS DE CADA INSTITUCI\u00d3N.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-1952\" class=\"e-n-accordion-item\" >\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"3\" tabindex=\"-1\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-1952\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\">  ESCUELA SUPERIOR POLIT\u00c9CNICA DE CHIMBORAZO-ESPOCH  <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-1952\" class=\"elementor-element elementor-element-c8521c5 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"c8521c5\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4a3d9e0 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4a3d9e0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li style=\"text-align: JUSTIFY;\">TIPO DE CONVENIO: MARCO<\/li><li style=\"text-align: left;\">LUGAR: NACIONAL<\/li><li style=\"text-align: left;\">FECHA DE SUSCRIPCI\u00d3N: 2022<\/li><li style=\"text-align: left;\">FECHA DE CADUCIDAD: 2025<\/li><li style=\"text-align: JUSTIFY;\">OBJETO: EL OBJETO DE ESTE CONVENIO ES LA COOPERACI\u00d3N INTERINSTITUCIONAL, ES ESTABLECER MECANISMOS DE COORDINACI\u00d3N INSTITUCIONAL ENTRE LA ESPOCH A TRAV\u00c9S DE SUS FACULTADES Y CENTROS DE APOYO Y LA UTLVTE, AS\u00cd COMO LA ORGANIZACI\u00d3N Y DESARROLLO DE PROYECTOS Y ACTIVIDADES DE INVESTIGACI\u00d3N Y VINCULACI\u00d3N DENTRO DEL \u00c1MBITO T\u00c9CNICO Y PRODUCTIVO , CAPACITACI\u00d3N, SOPORTE, TRANSFERENCIA DE TECNOLOG\u00cdAS A ESTUDIANTES QUE SE ENCUENTRAN EN LOS \u00daLTIMOS A\u00d1OS A TRAV\u00c9S DE PR\u00c1CTICAS PRE-PROFESIOANLES Y SERVICIO COMUNITARIO.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-1953\" class=\"e-n-accordion-item\" >\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"4\" tabindex=\"-1\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-1953\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> EMPRESA P\u00daBLICA FLOPA PETROLERA - FLOPEC <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-1953\" class=\"elementor-element elementor-element-ee5b598 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"ee5b598\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-97336a1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"97336a1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li style=\"text-align: JUSTIFY;\">TIPO DE CONVENIO: MARCO<\/li><li style=\"text-align: left;\">LUGAR: LOCAL<\/li><li style=\"text-align: left;\">FECHA DE SUSCRIPCI\u00d3N: 2022<\/li><li style=\"text-align: left;\">FECHA DE CADUCIDAD: 2024<\/li><li style=\"text-align: JUSTIFY;\">OBJETO: COORDINAR Y REALIZAR ACCIONES CONJUNTAS QUE PERMITAN CONCRETAR BENEFICIOS REC\u00cdPROCOS DENTRO DE LAS \u00c1REAS O CAMPOS DE ACCI\u00d3N QUE SE DETALLAN A CONTINUACI\u00d3N, SIN PERJUICIO DE CUALQUIER OTRA MODALIDAD DE INTER\u00c9S COM\u00daN QUE LAS PARTES DETERMINEN:<p>1. ESTABLECER UNA ALIANZA ENTRE AMBAS INSTITUCIONES, CON EL PROP\u00d3SITO DE VINCULAR A ESTUDIANTES DE LA UTLVTE DE DIFERENTES TITULACIONES, MEDIANTE EL DESARROLLO DE PR\u00c1CTICAS PRE-PROFESIONALES Y SERVICIO COMUNITARIO, Y PROYECTOS DE VINCULACI\u00d3N CON LA SOCIEDAD. <br \/>2. FORMACI\u00d3N, CAPACITACI\u00d3N, ADIESTRAMIENTO: ORGANIZACI\u00d3N, EJECUCI\u00d3N, O SEGUIMIENTO DE CURSOS, CONFERENCIAS, SEMINARIOS, TALLERES ENTRE OTROS, EN AQUELLAS \u00c1REAS O TEM\u00c1TICAS QUE SEAN CONSIDERADAS DE INTER\u00c9S INSTITUCIONAL. <br \/>3. INTERCAMBIO DE INFORMACI\u00d3N RELATIVA A CURSOS, CONFERENCIAS, SEMINARIOS Y DEM\u00c1S ACTIVIDADES DE NATURALEZA TECNOL\u00d3GICO-OPERATIVA-ACAD\u00c9MICA OFRECIDAS POR LA UTLVTE. <br \/>4. DESARROLLO O INTERCAMBIO DE PUBLICACIONES E INFORMACI\u00d3N CIENT\u00cdFICA Y T\u00c9CNICA SOBRE TEMAS CONSIDERADOS DE INTER\u00c9S POR LAS PARTES.<\/p><p>\u00a0<\/p><\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-1954\" class=\"e-n-accordion-item\" >\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"5\" tabindex=\"-1\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-1954\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> COMPA\u00d1\u00cdA \"MANSERGALAP CIA.LTDA\" <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-1954\" class=\"elementor-element elementor-element-cd71420 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"cd71420\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6c7c5a2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6c7c5a2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li style=\"text-align: JUSTIFY;\">TIPO DE CONVENIO: MARCO<\/li><li style=\"text-align: left;\">LUGAR: NACIONAL<\/li><li style=\"text-align: left;\">FECHA DE SUSCRIPCI\u00d3N: 2022<\/li><li style=\"text-align: left;\">FECHA DE CADUCIDAD: 2024<\/li><li style=\"text-align: JUSTIFY;\">OBJETO: ESTABLECER LAS BASES Y MECANISMOS GENERALES DE COLABORACI\u00d3N ENTRE LA PARTES PARA LA REALIZACI\u00d3N DE ACTIVIDADES CONJUNTAS ENCAMINADAS A LA FORMACI\u00d3N ACAD\u00c9MICA, CAPACITACI\u00d3N PROFESIONAL PARA EL DESARROLLO DE LA CIENCIA, TECNOLOG\u00cdA, INNOVACI\u00d3N, INVESTIGACI\u00d3N, PR\u00c1CTICAS PREPROFESIONALES, PROYECTOS DE SERVICIO A LA COMUNIDAD, DESARROLLO DE TRABAJOS DE TITULACI\u00d3N, CON VISTA AL AVANCE DEL CONOCIMIENTO EN TODAS AQUELLAS \u00c1REAS DE COINCIDENCIA DE SUS FINALIDADES E INTERESES INSTITUCIONALES, MEDIANTE LA PLANEACI\u00d3N, PROGRAMACI\u00d3N Y REALIZACI\u00d3N DE LAS ACCIONES DE COLABORACI\u00d3N, PROYECTOS E INTERCAMBIO Y APOYO MUTUO QUE BENEFICIEN A LAS PARTES Y DE CONFORMIDAD CON LOS REQUERIMIENTOS DEL DESARROLLO ACAD\u00c9MICO, CIENT\u00cdFICO, TECNOL\u00d3GICO Y SOCIAL DE LAS INSTITUCIONES.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-1955\" class=\"e-n-accordion-item\" >\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"6\" tabindex=\"-1\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-1955\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> EP PETROECUADOR <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-1955\" class=\"elementor-element elementor-element-30bc246 e-flex e-con-boxed e-con e-child\" data-id=\"30bc246\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-26abf09 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"26abf09\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<iframe src=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1NNxnBvHFA_5gWAaXv5EaWJNTLKd9ln75\/preview\" width=\"640\" height=\"480\" allow=\"autoplay\"><\/iframe>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div id=\"e-n-tab-content-2592996616\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"e-n-tab-title-2592996616\" data-tab-index=\"6\" style=\"--n-tabs-title-order: 6;\" class=\" elementor-element elementor-element-80fdc6a e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"80fdc6a\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-65362ed elementor-widget elementor-widget-n-accordion\" data-id=\"65362ed\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;default_state&quot;:&quot;expanded&quot;,&quot;max_items_expended&quot;:&quot;one&quot;,&quot;n_accordion_animation_duration&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;ms&quot;,&quot;size&quot;:400,&quot;sizes&quot;:[]}}\" data-widget_type=\"nested-accordion.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-n-accordion\" aria-label=\"Accordion. Open links with Enter or Space, close with Escape, and navigate with Arrow Keys\">\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-1060\" class=\"e-n-accordion-item\" open>\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"1\" tabindex=\"0\" aria-expanded=\"true\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-1060\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> GOBIERNO AUT\u00d3NOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SUA <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-1060\" class=\"elementor-element elementor-element-f3d587c e-flex e-con-boxed e-con e-child\" data-id=\"f3d587c\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-30c8b36 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"30c8b36\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>TIPO DE CONVENIO:<\/strong> MARCO<\/li><li><strong>LUGAR:<\/strong> LOCAL<\/li><li><strong>FECHA DE SUSCRIPCI\u00d3N:<\/strong> 2023<\/li><li><strong>FECHA DE CADUCIDAD:<\/strong> 2028<\/li><li><strong>OBJETO:<\/strong> ESTABLECER RELACIONES ACAD\u00c9MICAS EN EL \u00c1REA DE CAPACITACI\u00d3N TRANSFERENCIA DE TECNOLOG\u00cdA, PRACTICAS PRE PROFESIONALES, VINCULACI\u00d3N CON LA SOCIEDAD Y SERVICIOS A LA COMUNIDAD ENTRE LA UNIVERSIDAD T\u00c9CNICA \u201cLUIS VARGAS TORRES\u201d DE ESMERALDAS Y EL GOBIERNO AUT\u00d3NOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SUA<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-1061\" class=\"e-n-accordion-item\" >\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"2\" tabindex=\"-1\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-1061\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> CNEL EP UNIDAD DE NEGOCIO ESMERALADS <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-1061\" class=\"elementor-element elementor-element-9a7e294 e-flex e-con-boxed e-con e-child\" data-id=\"9a7e294\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fcfa53a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"fcfa53a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<iframe src=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1A7PHNLJmWQYERqWqRU48wgPoJxNJxSYp\/preview\" width=\"640\" height=\"480\" allow=\"autoplay\"><\/iframe>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div id=\"e-n-tab-content-2592996617\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"e-n-tab-title-2592996617\" data-tab-index=\"7\" style=\"--n-tabs-title-order: 7;\" class=\" elementor-element elementor-element-1f32e7d e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"1f32e7d\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e4124e9 elementor-widget elementor-widget-n-accordion\" data-id=\"e4124e9\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;default_state&quot;:&quot;expanded&quot;,&quot;max_items_expended&quot;:&quot;one&quot;,&quot;n_accordion_animation_duration&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;ms&quot;,&quot;size&quot;:400,&quot;sizes&quot;:[]}}\" data-widget_type=\"nested-accordion.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-n-accordion\" aria-label=\"Accordion. Open links with Enter or Space, close with Escape, and navigate with Arrow Keys\">\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-2390\" class=\"e-n-accordion-item\" open>\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"1\" tabindex=\"0\" aria-expanded=\"true\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-2390\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> VICARIATO <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-2390\" class=\"elementor-element elementor-element-cfca80a e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"cfca80a\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-eab6b7d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"eab6b7d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<iframe src=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/18KStG1scEw7exb7HTfYMSLIADIuyPc4K\/preview\" width=\"640\" height=\"480\" allow=\"autoplay\"><\/iframe>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-2391\" class=\"e-n-accordion-item\" >\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"2\" tabindex=\"-1\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-2391\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> COLEGIO PROFESIONAL DE CONTADORES  Y AUDITORES DE SANTO DOMINGO DE LOS TS\u00c1CHILAS <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-2391\" class=\"elementor-element elementor-element-39c64ce e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"39c64ce\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cdedef7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"cdedef7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<iframe src=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1myZ69gORu2cIj-4CtdD94jUHxax4EnWP\/preview\" width=\"640\" height=\"480\" allow=\"autoplay\"><\/iframe>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-2392\" class=\"e-n-accordion-item\" >\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"3\" tabindex=\"-1\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-2392\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> GOBIERNO AUT\u00d3NOMO DESCENTRALIZADO DEL CANT\u00d3N MUISNE <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-2392\" class=\"elementor-element elementor-element-1938e53 e-flex e-con-boxed e-con e-child\" data-id=\"1938e53\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-426cb59 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"426cb59\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>TIPO DE CONVENIO:<\/strong> MARCO<\/li><li><strong>LUGAR:<\/strong> PROVINCIAL<\/li><li><strong>FECHA DE SUSCRIPCI\u00d3N:<\/strong> 2024<\/li><li><strong>FECHA DE CADUCIDAD:<\/strong> 2029<\/li><li><strong>OBJETO:<\/strong> ESTABLECER RELACIONES ACAD\u00c9MICAS, CIENT\u00cdFICA, VINCULACI\u00d3N Y CULTURALES ENTRE EL GOBIERNO AUT\u00d3NOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANT\u00d3N MUISNE Y LA UNIVERSIDAD T\u00c9CNICA \u201cLUIS VARGAS TORRES\u201d DE ESMERALDAS, ORIENTADOS A LA COOPERACI\u00d3N INTERINSTITUCIONAL QUE CONTRIBUYAN A SUS RESPECTIVOS DESARROLLOS EN LOS CAMPOS DE LA EDUCACI\u00d3N, DOCENCIA, INVESTIGACI\u00d3N Y VINCULACI\u00d3N.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-2393\" class=\"e-n-accordion-item\" >\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"4\" tabindex=\"-1\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-2393\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> FUNDACI\u00d3N REPARANDO LA ETNOEXISTENCIA  <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-2393\" class=\"elementor-element elementor-element-8b1411e e-flex e-con-boxed e-con e-child\" data-id=\"8b1411e\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1afe4c4 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1afe4c4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>TIPO DE CONVENIO:<\/strong> MARCO<\/li><li><strong>LUGAR:<\/strong> PROVINCIAL<\/li><li><strong>FECHA DE SUSCRIPCI\u00d3N:<\/strong> 2024<\/li><li><strong>FECHA DE CADUCIDAD:<\/strong> 2029<\/li><li><strong>OBJETO:<\/strong> ESTABLECER RELACIONES ACAD\u00c9MICAS, CULTURALES Y CIENT\u00cdFICAS ENTRE LA UTLVTE Y LA \u201cFREE\u201d, ORIENTADOS A LA COOPERACI\u00d3N INTERINSTITUCIONAL QUE CONTRIBUYAN A SUS RESPECTIVOS DESARROLLOS EN LOS CAMPOS DE LA EDUCACI\u00d3N, DOCENCIA, INVESTIGACI\u00d3N Y VINCULACI\u00d3N<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-2394\" class=\"e-n-accordion-item\" >\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"5\" tabindex=\"-1\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-2394\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> CORPORACI\u00d3N EL\u00c9CTRICA DEL ECUADOR CELEC EP TERMOESMERALDAS <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-2394\" class=\"elementor-element elementor-element-e9f8fbf e-flex e-con-boxed e-con e-child\" data-id=\"e9f8fbf\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ac023c0 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ac023c0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<iframe src=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1gESdYx_761n_pYnTn9JqFUZCy_7aCdBB\/preview\" width=\"640\" height=\"480\" allow=\"autoplay\"><\/iframe>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-057e9d0 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"057e9d0\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e9fba0a elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"e9fba0a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-92527f0 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"92527f0\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-220c0a3 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"220c0a3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">CONVENIOS LOCALES DE LA SEDE\nSANTO DOMINGO DE LOS TS\u00c1CHILAS<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e99fd6f e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"e99fd6f\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f873e89 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"f873e89\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"41\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/borde-1024x56.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-11285\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/borde-1024x56.png 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/borde-300x17.png 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/borde-768x42.png 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/borde-1536x84.png 1536w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/borde.png 1600w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-977c15f e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"977c15f\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1bb4d69 e-n-tabs-mobile elementor-widget elementor-widget-n-tabs\" data-id=\"1bb4d69\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;horizontal_scroll&quot;:&quot;disable&quot;}\" data-widget_type=\"nested-tabs.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-n-tabs\" data-widget-number=\"29052265\" aria-label=\"Pesta\u00f1as. Abre elementos con Intro o Espacio, ci\u00e9rralos con Escape y navega con las fechas.\">\n\t\t\t<div class=\"e-n-tabs-heading\" role=\"tablist\">\n\t\t\t\t\t<button id=\"e-n-tab-title-290522651\" class=\"e-n-tab-title\" aria-selected=\"true\" data-tab-index=\"1\" role=\"tab\" tabindex=\"0\" aria-controls=\"e-n-tab-content-290522651\" style=\"--n-tabs-title-order: 1;\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"e-n-tab-title-text\">\n\t\t\t\t2021\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/button>\n\t\t\t\t<button id=\"e-n-tab-title-290522652\" class=\"e-n-tab-title\" aria-selected=\"false\" data-tab-index=\"2\" role=\"tab\" tabindex=\"-1\" aria-controls=\"e-n-tab-content-290522652\" style=\"--n-tabs-title-order: 2;\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"e-n-tab-title-text\">\n\t\t\t\t2022\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/button>\n\t\t\t\t<button id=\"e-n-tab-title-290522653\" class=\"e-n-tab-title\" aria-selected=\"false\" data-tab-index=\"3\" role=\"tab\" tabindex=\"-1\" aria-controls=\"e-n-tab-content-290522653\" style=\"--n-tabs-title-order: 3;\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"e-n-tab-title-text\">\n\t\t\t\t2023\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/button>\n\t\t\t\t<button id=\"e-n-tab-title-290522654\" class=\"e-n-tab-title\" aria-selected=\"false\" data-tab-index=\"4\" role=\"tab\" tabindex=\"-1\" aria-controls=\"e-n-tab-content-290522654\" style=\"--n-tabs-title-order: 4;\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"e-n-tab-title-text\">\n\t\t\t\t2024\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/button>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"e-n-tabs-content\">\n\t\t\t\t<div id=\"e-n-tab-content-290522651\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"e-n-tab-title-290522651\" data-tab-index=\"1\" style=\"--n-tabs-title-order: 1;\" class=\"e-active elementor-element elementor-element-ce091d3 e-flex e-con-boxed e-con e-child\" data-id=\"ce091d3\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b4078bf elementor-widget elementor-widget-n-accordion\" data-id=\"b4078bf\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;default_state&quot;:&quot;expanded&quot;,&quot;max_items_expended&quot;:&quot;one&quot;,&quot;n_accordion_animation_duration&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;ms&quot;,&quot;size&quot;:400,&quot;sizes&quot;:[]}}\" data-widget_type=\"nested-accordion.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-n-accordion\" aria-label=\"Accordion. Open links with Enter or Space, close with Escape, and navigate with Arrow Keys\">\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-1880\" class=\"e-n-accordion-item\" open>\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"1\" tabindex=\"0\" aria-expanded=\"true\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-1880\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> UNIVERSIDAD T\u00c9CNICA ESTATAL DE QUEVEDO <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-1880\" class=\"elementor-element elementor-element-d41d55d e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"d41d55d\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2bf099a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2bf099a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>TIPO DE CONVENIO:<\/strong> MARCO<\/li><li><strong>LUGAR:<\/strong> SANTO DOMINGO DE LOS TS\u00c1CHILAS<\/li><li><strong>FECHA DE SUSCRIPCI\u00d3N:<\/strong> 2021<\/li><li><strong>FECHA DE CADUCIDAD:<\/strong> 2026<\/li><li style=\"text-align: JUSTIFY;\"><strong>OBJETO:<\/strong> EL PRESENTE CONVENIO MARCO TIENE COMO OBJETIVO LA COOPERACI\u00d3N INTERINSTITUCIONAL, PARA ESTABLECER RELACIONES ACAD\u00c9MICAS EN EL \u00c1REA DE CAPACITACI\u00d3N, TRANSFERENCIA DE TECNOLOG\u00cdA, PR\u00c1CTICAS PRE PROFESIONALES, VINCULACI\u00d3N CON LA SOCIEDAD Y SERVICIOS A LA COMUNIDAD, ENTRE LA UNIVERSIDAD T\u00c9CNICA ESTATAL DE QUEVEDO YLA UNIVERSIDAD T\u00c9CNICA \u00abLUIS VARGAS TORRES\u00bb DE ESMERALDAS, EN CONSONANCIA CON LA NORMATIVA VIGENTE, UTILIZANDO LA CAPACIDAD Y EL APORTE INTELECTUAL DE PERSONAL ID\u00d3NEO Y CAPACITADO DE AMBAS INSTITUCIONES, QUIENES MEDIANTE ESTE CONVENIO TENDR\u00c1N GARANTIZADOS SUS ESPACIOS DE DESENVOLVIMIENTO PARA LA CONSECUCI\u00d3N DE LOS FINES PROPUESTOS , Y FORTALECER LA ENSE\u00d1ANZA-APRENDIZAJE A TRAV\u00c9S DE LA IMPLEMENTACI\u00d3N DE PLANES Y PROGRAMAS ESTRAT\u00c9GICOS; CONTRIBUYENDO AL CUMPLIMIENTO DE LOS OBJETIVOS DEL PLAN NACIONAL DE DESARROLLO GADPS DE LA PROVINCIA DE ESMERALDAS, PARA LOGRAR LOS PROP\u00d3SITOS DEL DESARROLLO RURAL PREVISTOS EN LA CONSTITUCI\u00d3N DE LA REP\u00daBLICA Y EN EL PLAN DEL BUEN VIVIR.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-1881\" class=\"e-n-accordion-item\" >\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"2\" tabindex=\"-1\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-1881\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> GOBIERNO AUT\u00d3NOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL SANTO DOMINGO <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-1881\" class=\"elementor-element elementor-element-2227f83 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"2227f83\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-728a2a0 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"728a2a0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>TIPO DE CONVENIO:<\/strong> MARCO<\/li><li><strong>LUGAR:<\/strong> SANTO DOMINGO DE LOS TS\u00c1CHILAS<\/li><li><strong>FECHA DE SUSCRIPCI\u00d3N:<\/strong> 2021<\/li><li><strong>FECHA DE CADUCIDAD:<\/strong> 2026<\/li><li style=\"text-align: JUSTIFY;\"><strong>OBJETO:<\/strong> BAJO LOS ANTECEDENTES EXPUESTOS LAS PARTES ACUERDAN ESTABLECER LAS BASES DE UNA MUTUA COOPERACI\u00d3N ENTRE ELLAS, PARA REALIZAR ACTIVIDADES CONJUNTAS PARA TODAS LAS CARRERAS DE GRADO Y PROGRAMAS DE POSGRADO, EN DOCENCIA, INVESTIGACI\u00d3N Y VINCULACI\u00d3N CON LA SOCIEDAD; AS\u00cd COMO EN TODAS AQUELLAS \u00c1REAS DE INTER\u00c9S, PROPIAS DE SUS OBJETIVOS Y FUNCIONES, CON MIRAS AL LOGRO DE SUS FINES Y EL APROVECHAMIENTO RACIONAL DE SUS RECURSOS.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div id=\"e-n-tab-content-290522652\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"e-n-tab-title-290522652\" data-tab-index=\"2\" style=\"--n-tabs-title-order: 2;\" class=\" elementor-element elementor-element-efa3ca2 e-flex e-con-boxed e-con e-child\" data-id=\"efa3ca2\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-56afacb elementor-widget elementor-widget-n-accordion\" data-id=\"56afacb\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;default_state&quot;:&quot;expanded&quot;,&quot;max_items_expended&quot;:&quot;one&quot;,&quot;n_accordion_animation_duration&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;ms&quot;,&quot;size&quot;:400,&quot;sizes&quot;:[]}}\" data-widget_type=\"nested-accordion.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-n-accordion\" aria-label=\"Accordion. Open links with Enter or Space, close with Escape, and navigate with Arrow Keys\">\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-9080\" class=\"e-n-accordion-item\" open>\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"1\" tabindex=\"0\" aria-expanded=\"true\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-9080\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> GOBIERNO AUT\u00d3NOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANT\u00d3N LA CONCORDIA <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-9080\" class=\"elementor-element elementor-element-75ac674 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"75ac674\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b541935 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b541935\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>TIPO DE CONVENIO:<\/strong> MARCO<\/li><li><strong>LUGAR:<\/strong> LOCAL<\/li><li><strong>FECHA DE SUSCRIPCI\u00d3N:<\/strong> 2022<\/li><li><strong>FECHA DE CADUCIDAD: <\/strong>2027<strong><br \/><\/strong><\/li><li><strong>OBJETO:<\/strong> PROMOVER EL EMPRENDIMIENTO EN PROCESOS PRODUCTIVOS EN LOS SECTORES SOCIALES VULNERABLES DEL CANT\u00d3N LA CONCORDIA, MEDIANTE EL CENTRO DE TRANSFERENCIA TECNOL\u00d3GICA Y APOYO AL EMPRENDIMIENTO, CREADO EN EL A\u00d1O 2014, ENTRE EL GOBIERNO AUT\u00d3NOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANT\u00d3N LA CONCORDIA Y LA UNIVERSIDAD LUIS VARGAS TORRES DE ESMERALDAS, EL CUAL FUNCIONA EN EL CAMPUS LUIS OLMEDO MU\u00d1OZ, UBICADO EN EL KM. 1 Y MEDIO DE LA V\u00cdA PARALELO 0, DEL CANT\u00d3N LA CONCORDIA.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div id=\"e-n-tab-content-290522653\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"e-n-tab-title-290522653\" data-tab-index=\"3\" style=\"--n-tabs-title-order: 3;\" class=\" elementor-element elementor-element-d7bd7ed e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"d7bd7ed\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-543cd62 elementor-widget elementor-widget-n-accordion\" data-id=\"543cd62\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;default_state&quot;:&quot;expanded&quot;,&quot;max_items_expended&quot;:&quot;one&quot;,&quot;n_accordion_animation_duration&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;ms&quot;,&quot;size&quot;:400,&quot;sizes&quot;:[]}}\" data-widget_type=\"nested-accordion.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-n-accordion\" aria-label=\"Accordion. Open links with Enter or Space, close with Escape, and navigate with Arrow Keys\">\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-8830\" class=\"e-n-accordion-item\" open>\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"1\" tabindex=\"0\" aria-expanded=\"true\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-8830\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> FUNDACI\u00d3N AGUST\u00cdN TIMOLE\u00d3N OCAMPO SANTANDER \u201cATOS\u201d <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-8830\" class=\"elementor-element elementor-element-a96bf29 e-flex e-con-boxed e-con e-child\" data-id=\"a96bf29\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-820f0d0 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"820f0d0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul>\n \t<li><strong>TIPO DE CONVENIO:<\/strong> MARCO<\/li>\n \t<li><strong>LUGAR:<\/strong> LOCAL<\/li>\n \t<li><strong>FECHA DE SUSCRIPCI\u00d3N:<\/strong> 2023<\/li>\n \t<li><strong>FECHA DE CADUCIDAD:<\/strong> 2026<\/li>\n \t<li style=\"text-align: JUSTIFY;\"><strong>OBJETO:<\/strong> EL PRESENTE CONVENIO MARCO TIENE COMO OBJETIVO LA COOPERACI\u00d3N INTERINSTITUCIONAL, PARA ESTABLECER RELACIONES ACAD\u00c9MICAS EN EL \u00c1REA DE CAPACITACI\u00d3N, TRANSFERENCIA DE TECNOLOG\u00cdA, PR\u00c1CTICAS PRE PROFESIONALES, VINCULACI\u00d3N CON LA SOCIEDAD Y SERVICIOS A LA COMUNIDAD, ENTRE LA UNIVERSIDAD T\u00c9CNICA LUIS VARGAS TORRES DE ESMERALDAS (UTLVTE) Y LA FUNDACI\u00d3N AGUST\u00cdN TIMOLE\u00d3N OCAMPO SANTANDER \u201cATOS\u201d (FUNDACI\u00d3N ATOS), EN CONSONANCIA CON LA NORMATIVA VIGENTE, UTILIZANDO LA CAPACIDAD Y EL APORTE INTELECTUAL DE PERSONAL ID\u00d3NEO Y CAPACITADO DE AMBAS INSTITUCIONES, QUIENES MEDIANTE ESTE INSTRUMENTO TENDR\u00c1N GARANTIZADOS SUS ESPACIOS DE DESENVOLVIMIENTO PARA LA CONSECUCI\u00d3N DE LOS FINES INSTITUCIONALES.<\/li>\n<\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-8831\" class=\"e-n-accordion-item\" >\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"2\" tabindex=\"-1\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-8831\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> ASOCIACION DE SERVICIOS DE RECICLAJE ECOFUTURO \u201cASORECICLAFUT\u201d <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-8831\" class=\"elementor-element elementor-element-65b9a81 e-flex e-con-boxed e-con e-child\" data-id=\"65b9a81\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8976325 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8976325\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>TIPO DE CONVENIO:<\/strong> MARCO<\/li><li><strong>LUGAR:<\/strong> LOCAL<\/li><li><strong>FECHA DE SUSCRIPCI\u00d3N:<\/strong> 2023<\/li><li><strong>FECHA DE CADUCIDAD:<\/strong> 2026<\/li><li style=\"text-align: JUSTIFY;\"><strong>OBJETO:<\/strong> EL PRESENTE CONVENIO MARCO TIENE COMO OBJETIVO LA COOPERACI\u00d3N INTERINSTITUCIONAL, PARA ESTABLECER RELACIONES ACAD\u00c9MICAS EN EL \u00c1REA DE CAPACITACI\u00d3N, TRANSFERENCIA DE TECNOLOG\u00cdA, PR\u00c1CTICAS PRE PROFESIONALES, VINCULACI\u00d3N CON LA SOCIEDAD Y SERVICIOS A LA COMUNIDAD, ENTRE LA UNIVERSIDAD T\u00c9CNICA LUIS VARGAS TORRES DE ESMERALDAS (UTLVTE) Y LA ASOCIACION DE SERVICIOS DE RECICLAJE ECOFUTURO (ASORECICLAFUT), EN CONSONANCIA CON LA NORMATIVA VIGENTE, UTILIZANDO LA CAPACIDAD Y EL APORTE INTELECTUAL DE PERSONAL ID\u00d3NEO Y CAPACITADO DE AMBAS INSTITUCIONES, QUIENES MEDIANTE ESTE INSTRUMENTO TENDR\u00c1N GARANTIZADOS SUS ESPACIOS DE DESENVOLVIMIENTO PARA LA CONSECUCI\u00d3N DE LOS FINES INSTITUCIONALES.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-8832\" class=\"e-n-accordion-item\" >\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"3\" tabindex=\"-1\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-8832\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\">  ASOCIACI\u00d3N AGROPECUARIA VIDA SANA <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-8832\" class=\"elementor-element elementor-element-df81da8 e-flex e-con-boxed e-con e-child\" data-id=\"df81da8\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-48bb16a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"48bb16a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>TIPO DE CONVENIO:<\/strong> MARCO<\/li><li><strong>LUGAR:<\/strong> LOCAL<\/li><li><strong>FECHA DE SUSCRIPCI\u00d3N:<\/strong> 2023<\/li><li><strong>FECHA DE CADUCIDAD:<\/strong> 2026<\/li><li style=\"text-align: JUSTIFY;\"><strong>OBJETO:<\/strong> EL PRESENTE CONVENIO MARCO TIENE COMO OBJETIVO LA COOPERACI\u00d3N INTERINSTITUCIONAL, PARA ESTABLECER RELACIONES ACAD\u00c9MICAS EN EL \u00c1REA DE CAPACITACI\u00d3N, TRANSFERENCIA DE TECNOLOG\u00cdA, PR\u00c1CTICAS PRE PROFESIONALES, VINCULACI\u00d3N CON LA SOCIEDAD Y SERVICIOS A LA COMUNIDAD, ENTRE LA UNIVERSIDAD T\u00c9CNICA LUIS VARGAS TORRES DE ESMERALDAS (UTLVTE) Y LA ASOCIACI\u00d3N AGROPECUARIA VIDA SANA, EN CONSONANCIA CON LA NORMATIVA VIGENTE, UTILIZANDO LA CAPACIDAD Y EL APORTE INTELECTUAL DE PERSONAL ID\u00d3NEO Y CAPACITADO DE AMBAS INSTITUCIONES, QUIENES MEDIANTE ESTE INSTRUMENTO TENDR\u00c1N GARANTIZADOS SUS ESPACIOS DE DESENVOLVIMIENTO PARA LA CONSECUCI\u00d3N DE LOS FINES INSTITUCIONALES.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-8833\" class=\"e-n-accordion-item\" >\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"4\" tabindex=\"-1\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-8833\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> GOBIERNO AUT\u00d3NOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE LA VILLEGAS <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-8833\" class=\"elementor-element elementor-element-bbb10d9 e-flex e-con-boxed e-con e-child\" data-id=\"bbb10d9\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7544ece elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7544ece\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>TIPO DE CONVENIO:<\/strong> MARCO<\/li><li><strong>LUGAR:<\/strong> LOCAL<\/li><li><strong>FECHA DE SUSCRIPCI\u00d3N:<\/strong> 2023<\/li><li><strong>FECHA DE CADUCIDAD:<\/strong> 2025<\/li><li style=\"text-align: JUSTIFY;\"><strong>OBJETO:<\/strong> EL PRESENTE CONVENIO MARCO TIENE COMO OBJETIVO LA COOPERACI\u00d3N INTERINSTITUCIONAL, PARA ESTABLECER RELACIONES ACAD\u00c9MICAS EN EL \u00c1REA DE CAPACITACI\u00d3N, TRANSFERENCIA DE TECNOLOG\u00cdA, PR\u00c1CTICAS PRE PROFESIONALES, VINCULACI\u00d3N CON LA SOCIEDAD Y SERVICIOS A LA COMUNIDAD, ENTRE LA UNIVERSIDAD T\u00c9CNICA LUIS VARGAS TORRES DE ESMERALDAS (UTLVTE) Y EL GOBIERNO AUT\u00d3NOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE LA VILLEGAS (GAD LA VILLEGAS), EN CONSONANCIA CON LA NORMATIVA VIGENTE, UTILIZANDO LA CAPACIDAD Y EL APORTE INTELECTUAL DE PERSONAL ID\u00d3NEO Y CAPACITADO DE AMBAS INSTITUCIONES, QUIENES MEDIANTE ESTE INSTRUMENTO TENDR\u00c1N GARANTIZADOS SUS ESPACIOS DE DESENVOLVIMIENTO PARA LA CONSECUCI\u00d3N DE LOS FINES INSTITUCIONALES.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-8834\" class=\"e-n-accordion-item\" >\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"5\" tabindex=\"-1\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-8834\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> SERVITELCONET CIA LTDA ONE <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-8834\" class=\"elementor-element elementor-element-13c52c7 e-flex e-con-boxed e-con e-child\" data-id=\"13c52c7\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e8dd9bb elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e8dd9bb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>TIPO DE CONVENIO:<\/strong> MARCO<\/li><li><strong>LUGAR:<\/strong> LOCAL<\/li><li><strong>FECHA DE SUSCRIPCI\u00d3N:<\/strong> 2023<\/li><li><strong>FECHA DE CADUCIDAD:<\/strong> 2025<\/li><li style=\"text-align: JUSTIFY;\"><strong>OBJETO:<\/strong> EL PRESENTE CONVENIO MARCO TIENE COMO OBJETIVO LA COOPERACI\u00d3N INTERINSTITUCIONAL, PARA ESTABLECER RELACIONES ACAD\u00c9MICAS EN EL \u00c1REA DE CAPACITACI\u00d3N, TRANSFERENCIA DE TECNOLOG\u00cdA, PR\u00c1CTICAS PRE PROFESIONALES, VINCULACI\u00d3N CON LA SOCIEDAD Y SERVICIOS A LA COMUNIDAD, ENTRE LA UNIVERSIDAD T\u00c9CNICA LUIS VARGAS TORRES DE ESMERALDAS (UTLVTE) Y SERVITELCONET CIA LTDA ONE. (SERVITELCONET), EN CONSONANCIA CON LA NORMATIVA VIGENTE, UTILIZANDO LA CAPACIDAD Y EL APORTE INTELECTUAL DE PERSONAL ID\u00d3NEO Y CAPACITADO DE AMBAS INSTITUCIONES, QUIENES MEDIANTE ESTE INSTRUMENTO TENDR\u00c1N GARANTIZADOS SUS ESPACIOS DE DESENVOLVIMIENTO PARA LA CONSECUCI\u00d3N DE LOS FINES INSTITUCIONALES.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-8835\" class=\"e-n-accordion-item\" >\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"6\" tabindex=\"-1\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-8835\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> ING. LUIS PATRICIO TOAPANTA YANCHAGUANO <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-8835\" class=\"elementor-element elementor-element-9fbe7ea e-flex e-con-boxed e-con e-child\" data-id=\"9fbe7ea\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0a7c154 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0a7c154\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>TIPO DE CONVENIO:<\/strong> MARCO<\/li><li><strong>LUGAR:<\/strong> LOCAL<\/li><li><strong>FECHA DE SUSCRIPCI\u00d3N:<\/strong> 2023<\/li><li><strong>FECHA DE CADUCIDAD:<\/strong> 2026<\/li><li style=\"text-align: JUSTIFY;\"><strong>OBJETO:<\/strong> EL PRESENTE CONVENIO MARCO TIENE COMO OBJETIVO LA COOPERACI\u00d3N INTERINSTITUCIONAL, PARA ESTABLECER RELACIONES ACAD\u00c9MICAS EN EL \u00c1REA DE CAPACITACI\u00d3N, TRANSFERENCIA DE TECNOLOG\u00cdA, PR\u00c1CTICAS PRE PROFESIONALES, VINCULACI\u00d3N CON LA SOCIEDAD Y SERVICIOS A LA COMUNIDAD, ENTRE LA UNIVERSIDAD T\u00c9CNICA LUIS VARGAS TORRES DE ESMERALDAS (UTLVTE) Y EL ING. LUIS PATRICIO TOAPANTA YANCHAGUANO. (LUIS TOAPANTA), EN CONSONANCIA CON LA NORMATIVA VIGENTE, UTILIZANDO LA CAPACIDAD Y EL APORTE INTELECTUAL DE PERSONAL ID\u00d3NEO Y CAPACITADO DE AMBAS INSTITUCIONES, QUIENES MEDIANTE ESTE INSTRUMENTO TENDR\u00c1N GARANTIZADOS SUS ESPACIOS DE DESENVOLVIMIENTO PARA LA CONSECUCI\u00d3N DE LOS FINES INSTITUCIONALES.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-8836\" class=\"e-n-accordion-item\" >\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"7\" tabindex=\"-1\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-8836\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> COOPERATIVA DE AHORRO Y CR\u00c9DITO ANDINA LTDA <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-8836\" class=\"elementor-element elementor-element-10f2aea e-flex e-con-boxed e-con e-child\" data-id=\"10f2aea\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7ca3a69 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7ca3a69\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>TIPO DE CONVENIO:<\/strong> MARCO<\/li><li><strong>LUGAR:<\/strong> LOCAL<\/li><li><strong>FECHA DE SUSCRIPCI\u00d3N:<\/strong> 2023<\/li><li><strong>FECHA DE CADUCIDAD:<\/strong> 2025<\/li><li style=\"text-align: JUSTIFY;\"><strong>OBJETO:<\/strong> EL PRESENTE CONVENIO MARCO TIENE COMO OBJETIVO LA COOPERACI\u00d3N INTERINSTITUCIONAL, PARA ESTABLECER RELACIONES ACAD\u00c9MICAS EN EL \u00c1REA DE CAPACITACI\u00d3N, TRANSFERENCIA DE TECNOLOG\u00cdA, PR\u00c1CTICAS PRE PROFESIONALES, VINCULACI\u00d3N CON LA SOCIEDAD Y SERVICIOS A LA COMUNIDAD, ENTRE LA UNIVERSIDAD T\u00c9CNICA LUIS VARGAS TORRES DE ESMERALDAS (UTLVTE) Y LA COOPERATIVA DE AHORRO Y CR\u00c9DITO ANDINA LTDA. (COOP. ANDINA LTDA.), EN CONSONANCIA CON LA NORMATIVA VIGENTE, UTILIZANDO LA CAPACIDAD Y EL APORTE INTELECTUAL DE PERSONAL ID\u00d3NEO Y CAPACITADO DE AMBAS INSTITUCIONES, QUIENES MEDIANTE ESTE INSTRUMENTO TENDR\u00c1N GARANTIZADOS SUS ESPACIOS DE DESENVOLVIMIENTO PARA LA CONSECUCI\u00d3N DE LOS FINES INSTITUCIONALES.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-8837\" class=\"e-n-accordion-item\" >\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"8\" tabindex=\"-1\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-8837\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> EXCELENTEWEB <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-8837\" class=\"elementor-element elementor-element-ae91600 e-flex e-con-boxed e-con e-child\" data-id=\"ae91600\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-361ffa8 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"361ffa8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>TIPO DE CONVENIO:<\/strong> MARCO<\/li><li><strong>LUGAR:<\/strong> LOCAL<\/li><li><strong>FECHA DE SUSCRIPCI\u00d3N:<\/strong> 2023<\/li><li><strong>FECHA DE CADUCIDAD:<\/strong> 2026<\/li><li style=\"text-align: JUSTIFY;\"><strong>OBJETO:<\/strong> EL PRESENTE CONVENIO MARCO TIENE COMO OBJETIVO LA COOPERACI\u00d3N INTERINSTITUCIONAL, PARA ESTABLECER RELACIONES ACAD\u00c9MICAS EN EL \u00c1REA DE CAPACITACI\u00d3N, TRANSFERENCIA DE TECNOLOG\u00cdA, PR\u00c1CTICAS PRE PROFESIONALES, VINCULACI\u00d3N CON LA SOCIEDAD Y SERVICIOS A LA COMUNIDAD, ENTRE LA UNIVERSIDAD T\u00c9CNICA LUIS VARGAS TORRES DE ESMERALDAS (UTLVTE) Y LA EMPRESA EXCELENTEWEB. (EXCELENTEWEB), EN CONSONANCIA CON LA NORMATIVA VIGENTE, UTILIZANDO LA CAPACIDAD Y EL APORTE INTELECTUAL DE PERSONAL ID\u00d3NEO Y CAPACITADO DE AMBAS INSTITUCIONES, QUIENES MEDIANTE ESTE INSTRUMENTO TENDR\u00c1N GARANTIZADOS SUS ESPACIOS DE DESENVOLVIMIENTO PARA LA CONSECUCI\u00d3N DE LOS FINES INSTITUCIONALES.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-8838\" class=\"e-n-accordion-item\" >\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"9\" tabindex=\"-1\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-8838\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> SOCIEDAD CIVIL Y COMERCIAL PROVESA <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-8838\" class=\"elementor-element elementor-element-0f6756d e-flex e-con-boxed e-con e-child\" data-id=\"0f6756d\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5cc1043 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5cc1043\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>TIPO DE CONVENIO:<\/strong> MARCO<\/li><li><strong>LUGAR:<\/strong> LOCAL<\/li><li><strong>FECHA DE SUSCRIPCI\u00d3N:<\/strong> 2023<\/li><li><strong>FECHA DE CADUCIDAD:<\/strong> 2026<\/li><li style=\"text-align: JUSTIFY;\"><strong>OBJETO:<\/strong> EL PRESENTE CONVENIO MARCO TIENE COMO OBJETIVO LA COOPERACI\u00d3N INTERINSTITUCIONAL, PARA ESTABLECER RELACIONES ACAD\u00c9MICAS EN EL \u00c1REA DE CAPACITACI\u00d3N, TRANSFERENCIA DE TECNOLOG\u00cdA, PR\u00c1CTICAS PRE PROFESIONALES, VINCULACI\u00d3N CON LA SOCIEDAD Y SERVICIOS A LA COMUNIDAD, ENTRE LA UNIVERSIDAD T\u00c9CNICA LUIS VARGAS TORRES DE ESMERALDAS (UTLVTE) Y SOCIEDAD CIVIL Y COMERCIAL PROVESA S.C.C (PROVESA SCC), EN CONSONANCIA CON LA NORMATIVA VIGENTE, UTILIZANDO LA CAPACIDAD Y EL APORTE INTELECTUAL DE PERSONAL ID\u00d3NEO Y CAPACITADO DE AMBAS INSTITUCIONES, QUIENES MEDIANTE ESTE INSTRUMENTO TENDR\u00c1N GARANTIZADOS SUS ESPACIOS DE DESENVOLVIMIENTO PARA LA CONSECUCI\u00d3N DE LOS FINES INSTITUCIONALES.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-8839\" class=\"e-n-accordion-item\" >\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"10\" tabindex=\"-1\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-8839\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> EMPRESA SHEYLA SOFTWARE <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-8839\" class=\"elementor-element elementor-element-f0b732b e-flex e-con-boxed e-con e-child\" data-id=\"f0b732b\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5ee0684 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5ee0684\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>TIPO DE CONVENIO:<\/strong> MARCO<\/li><li><strong>LUGAR:<\/strong> LOCAL<\/li><li><strong>FECHA DE SUSCRIPCI\u00d3N:<\/strong> 2023<\/li><li><strong>FECHA DE CADUCIDAD:<\/strong> 2026<\/li><li style=\"text-align: JUSTIFY;\"><strong>OBJETO:<\/strong> EL PRESENTE CONVENIO MARCO TIENE COMO OBJETIVO LA COOPERACI\u00d3N INTERINSTITUCIONAL, PARA ESTABLECER RELACIONES ACAD\u00c9MICAS EN EL \u00c1REA DE CAPACITACI\u00d3N, TRANSFERENCIA DE TECNOLOG\u00cdA, PR\u00c1CTICAS PRE PROFESIONALES, VINCULACI\u00d3N CON LA SOCIEDAD Y SERVICIOS A LA COMUNIDAD, ENTRE LA UNIVERSIDAD T\u00c9CNICA LUIS VARGAS TORRES DE ESMERALDAS (UTLVTE) Y LA EMPRESA P\u00daBLICA DE SERVICIOS INTEGRALES EPSILACO EP, EN CONCORDANCIA CON LA NORMATIVA VIGENTE, UTILIZANDO LA CAPACIDAD Y EL APORTE INTELECTUAL DE PERSONAL ID\u00d3NEO Y CAPACITADO DE AMBAS INSTITUCIONES, QUIENES MEDIANTE ESTE INSTRUMENTO TENDR\u00c1N GARANTIZADOS SUS ESPACIOS DE DESENVOLVIMIENTO PARA LA CONSECUCI\u00d3N DE LOS FINES INSTITUCIONALES.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div id=\"e-n-tab-content-290522654\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"e-n-tab-title-290522654\" data-tab-index=\"4\" style=\"--n-tabs-title-order: 4;\" class=\" elementor-element elementor-element-8a051e2 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"8a051e2\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9321af4 elementor-widget elementor-widget-n-accordion\" data-id=\"9321af4\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;default_state&quot;:&quot;expanded&quot;,&quot;max_items_expended&quot;:&quot;one&quot;,&quot;n_accordion_animation_duration&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;ms&quot;,&quot;size&quot;:400,&quot;sizes&quot;:[]}}\" data-widget_type=\"nested-accordion.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-n-accordion\" aria-label=\"Accordion. Open links with Enter or Space, close with Escape, and navigate with Arrow Keys\">\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-1540\" class=\"e-n-accordion-item\" open>\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"1\" tabindex=\"0\" aria-expanded=\"true\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-1540\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> GAD MUNICIPAL DEL CANT\u00d3N LA CONCORDIA <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-1540\" class=\"elementor-element elementor-element-11ee3c5 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"11ee3c5\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d8d60ec elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d8d60ec\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>TIPO DE CONVENIO:<\/strong> MARCO<\/li><li><strong>LUGAR:<\/strong> SANTO DOMINGO DE LOS TS\u00c1CHILAS<\/li><li><strong>FECHA DE SUSCRIPCI\u00d3N:<\/strong> 2024<\/li><li><strong>FECHA DE CADUCIDAD: <\/strong>2029<strong><br \/><\/strong><\/li><li style=\"text-align: JUSTIFY;\"><strong>OBJETO:<\/strong> EL OBJETO DE ESTE CONVENIO ES PROMOVER Y AMPLIAR LA COOPERACI\u00d3N INTERINSTITUCIONAL, EL DESARROLLO Y V\u00cdNCULOS; ESTIMULANDO Y DANDO APOYO A PROYECTOS PRODUCTIVOS Y ACTIVIDADES ACAD\u00c9MICAS, PROFESIONALES E INTERCULTURALES, QUE BENEFICIEN A CIUDADANOS, ESTUDIANTES, DOCENTES Y PERSONAL ADMINISTRATIVO DEL CANT\u00d3N, UTLVTE Y GAD LA CONCORDIA; AS\u00cd COMO, DE ORGANIZACIONES Y\/O ENTIDADES QUE COLABOREN EN EL DESARROLLO DE TODAS LAS \u00c1REAS QUE LA CONSTITUCI\u00d3N ASIGNA COMO RESPONSABILIDAD A ELLAS. EN PARTICULAR, PROMOVER\u00c1N LA COLABORACI\u00d3N EN CUALQUIER \u00c1REA DE INTER\u00c9S MUTUO, DIRIGIDA A PERFECCIONAR LAS EXPERIENCIAS DE APRENDIZAJE DISPONIBLES PARA LOS MIEMBROS DEL PERSONAL ACAD\u00c9MICO, ADMINISTRATIVO Y DE LA COMUNIDAD, AS\u00cd COMO LA MEJORA Y AMPLIACI\u00d3N DE LA INFRAESTRUCTURA F\u00cdSICA DE LA UTLVTE SEDE LA CONCORDIA.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t\t<details id=\"e-n-accordion-item-1541\" class=\"e-n-accordion-item\" >\n\t\t\t\t<summary class=\"e-n-accordion-item-title\" data-accordion-index=\"2\" tabindex=\"-1\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"e-n-accordion-item-1541\" >\n\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-header'><div class=\"e-n-accordion-item-title-text\"> COLEGIO PROFESIONAL DE CONTADORES Y AUDITORES DE SANTO DOMINGO DE LOS TS\u00c1CHILAS <\/div><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='e-n-accordion-item-title-icon'>\n\t\t\t<span class='e-opened' ><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t<span class='e-closed'><svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t<\/span>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/summary>\n\t\t\t\t<div role=\"region\" aria-labelledby=\"e-n-accordion-item-1541\" class=\"elementor-element elementor-element-4b89372 e-flex e-con-boxed e-con e-child\" data-id=\"4b89372\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3fb4b68 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3fb4b68\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>TIPO DE CONVENIO:<\/strong> MARCO<\/li><li><strong>LUGAR:<\/strong> SANTO DOMINGO DE LOS TS\u00c1CHILAS<\/li><li><strong>FECHA DE SUSCRIPCI\u00d3N:<\/strong> 2024<\/li><li><strong>FECHA DE CADUCIDAD: <\/strong>2027<strong><br \/><\/strong><\/li><li><strong>OBJETO:<\/strong> EL PRESENTE CONVENIO MARCO TIENE COMO OBJETIVO LA COOPERACI\u00d3N INTERINSTITUCIONAL, PARA ESTABLECER RELACIONES ACAD\u00c9MICAS EN EL \u00c1REA DE CAPACITACI\u00d3N, TRANSFERENCIA DE TECNOLOG\u00cdA, PR\u00c1CTICAS PRE PROFESIONALES, VINCULACI\u00d3N CON LA SOCIEDAD Y SERVICIOS A LA COMUNIDAD, ENTRE LA UNIVERSIDAD T\u00c9CNICA LUIS VARGAS TORRES DE ESMERALDAS (UTLVTE) Y SERVITELCONET CIA LTDA ONE. (SERVITELCONET), EN CONSONANCIA CON LA NORMATIVA VIGENTE, UTILIZANDO LA CAPACIDAD Y EL APORTE INTELECTUAL DE PERSONAL ID\u00d3NEO Y CAPACITADO DE AMBAS INSTITUCIONES, QUIENES MEDIANTE ESTE INSTRUMENTO TENDR\u00c1N GARANTIZADOS SUS ESPACIOS DE DESENVOLVIMIENTO PARA LA CONSECUCI\u00d3N DE LOS FINES INSTITUCIONALES.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/details>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>CONVENIOS NACIONALES 2014 2019 2020 2021 2022 2023 2024 ECU 911 TIPO DE CONVENIO: MARCO LUGA: NACIONAL FECHA SUSCRIPCI\u00d3N: 2014 &hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_eb_attr":"","_uag_custom_page_level_css":"","_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-11296","page","type-page","status-publish","hentry","latest_post"],"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false,"education-zone-pro-banner":false,"education-zone-pro-image-full":false,"education-zone-pro-home-info":false,"education-zone-pro-image":false,"education-zone-pro-layout-post":false,"education-zone-pro-featured-post":false,"education-zone-pro-recent-post":false,"education-zone-pro-search-result":false,"education-zone-pro-featured-course":false,"education-zone-pro-testimonial":false,"education-zone-pro-blog-full":false,"education-zone-pro-events":false,"education-zone-pro-team":false,"education-zone-pro-course":false,"education-zone-pro-schema":false,"education-zone-pro-uz-featured-course":false},"uagb_author_info":{"display_name":"Jason Gamez","author_link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/author\/jgamez\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"CONVENIOS NACIONALES 2014 2019 2020 2021 2022 2023 2024 ECU 911 TIPO DE CONVENIO: MARCO LUGA: NACIONAL FECHA SUSCRIPCI\u00d3N: 2014 &hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/11296"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11296"}],"version-history":[{"count":166,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/11296\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11762,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/11296\/revisions\/11762"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11296"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}