{"id":1232,"date":"2021-03-16T14:35:37","date_gmt":"2021-03-16T14:35:37","guid":{"rendered":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/?page_id=1232"},"modified":"2022-06-24T12:27:26","modified_gmt":"2022-06-24T17:27:26","slug":"educacion-inicial","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/facultades\/facultad-de-pedagogia\/educacion-inicial\/","title":{"rendered":"Educaci\u00f3n Inicial"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"1232\" class=\"elementor elementor-1232\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-286f403b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"286f403b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7594cafe\" data-id=\"7594cafe\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f939659 elementor-widget elementor-widget-image-carousel\" data-id=\"f939659\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;slides_to_show&quot;:&quot;1&quot;,&quot;navigation&quot;:&quot;none&quot;,&quot;effect&quot;:&quot;fade&quot;,&quot;speed&quot;:300,&quot;autoplay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_hover&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_interaction&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;autoplay_speed&quot;:5000,&quot;infinite&quot;:&quot;yes&quot;}\" data-widget_type=\"image-carousel.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel-wrapper swiper\" dir=\"ltr\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel swiper-wrapper\" aria-live=\"off\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"1 de 3\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/INICIAL-3.jpg\" alt=\"INICIAL 3\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"2 de 3\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/INICIAL-2.jpg\" alt=\"INICIAL 2\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"3 de 3\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/INICIAL-1.jpg\" alt=\"INICIAL 1\" \/><\/figure><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5bebb97e elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5bebb97e\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7bb050c\" data-id=\"7bb050c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-103217bf elementor-widget-divider--view-line elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"103217bf\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;}\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-38d0631b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"38d0631b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>INFORMACI\u00d3N GENERAL:<\/strong>\u00a0<br \/><strong>NOMBRE DE LA INSTITUCI\u00d3N:<\/strong> Universidad T\u00e9cnica Luis Vargas Torres<br \/><strong>NOMBRE DE LA FACULTAD:<\/strong> Facultad de\u00a0la Pedagog\u00eda<br \/><strong>NOMBRE DE LA CARRERA:<\/strong> Licenciatura en Educaci\u00f3n Inicial<br \/><strong>DENOMINACI\u00d3N DEL T\u00cdTULO:<\/strong> Licenciado en Educaci\u00f3n Inicial<br \/><strong>N\u00daMERO Y FECHA DE LA RESOLUCION DE APROBACION DEL CONSEJO POLITECNICO:<\/strong> 2005-2006<br \/>\u00a0<strong>LUGAR DE FUNCIONAMIENTO DE LA CARRERA:<\/strong> Esmeraldas<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-43a2bb9e elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"43a2bb9e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-318a2dff elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"318a2dff\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>INFORMACI\u00d3N CURRICULAR:<\/strong><br \/><strong>MODALIDAD DE ESTUDIO:<\/strong> Presencial \u2013 horario diferido<br \/><strong>TIEMPO DE DURACION DE LA CARRERA:<\/strong>\u00a0 8 Niveles<br \/><strong>N\u00daMERO DE CR\u00c9DITOS:<\/strong> 255<br \/><strong>REQUISITOS DE GRADUACI\u00d3N:<\/strong> Malla curricular, practicas pre-profesional, trabajo de titulaci\u00f3n.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-344e98fe elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"344e98fe\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5d809f3f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5d809f3f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>OBJETIVOS DE LA CARRERA:<\/strong><\/p><ul><li>Formar profesiones de educaci\u00f3n inicial con conocimientos t\u00e9cnicos cient\u00edfico y actitudes de emprendimiento para impulsar el desarrollo de la educaci\u00f3n inicial hasta satisfacer la demanda social.<\/li><li>Garantizar una adecuada formaci\u00f3n psicopedag\u00f3gica para el ejercicio de la profesi\u00f3n en las instituciones infantiles.<\/li><\/ul><p><strong>OBJETIVOS ESPEC\u00cdFICOS:<\/strong><\/p><ul><li>Formar educadores parea que den respuestas a tareas que la sociedad plantea a las instituciones infantiles y las exigencias de la propia actividad pedag\u00f3gicas relacionada con la formaci\u00f3n de las nuevas generaciones en sus edades m\u00e1s tempranas.<\/li><li>Desarrollar la teor\u00eda y pr\u00e1ctica en los centros infantiles y primer a\u00f1o de b\u00e1sica aprovechando todos los recursos t\u00e9cnicos que dispone la cuidad de esmeraldas y el pa\u00eds.<\/li><li>Promover el desarrollo de la educaci\u00f3n inicial en el \u00e1rea de influencia de la Universidad T\u00e9cnica Luis Vargas Torres.<\/li><li>Canalizar los recursos que provienen de instituciones para ayudar en el desarrollo de ni\u00f1os y ni\u00f1as.<\/li><li>Formar profesionales con capacidad de emprendimiento.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5b8598c0 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"5b8598c0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-63db693 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"63db693\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<strong>PERFIL DE ENTRADA(PROFESIONAL):<\/strong>\nBACHILLERES CON CONOCIMIENTOS DE:\n<ul>\n \t<li>Bachiller en Ciencias.<\/li>\n \t<li>Bachiller T\u00e9cnico.<\/li>\n \t<li>Bachiller Internacional.<\/li>\n<\/ul>\nBACHILLERES CON HABILITACION PARA:\n<ul>\n \t<li>Manejo solvente de T.I.C.S<\/li>\n \t<li>Capacidad de comprensi\u00f3n oral y escrita.<\/li>\n \t<li>Pensamiento cr\u00edtico y reflexivo.<\/li>\n<\/ul>\nBACHILLERES CON ACTITUDES PARA:\n<ul>\n \t<li>Practicar valores \u00e9ticos y morales.<\/li>\n \t<li>Trabajar en equipo y cumplir con las tareas asignadas.<\/li>\n \t<li>Dedicar el tiempo necesario a su formaci\u00f3n profesional.<\/li>\n<\/ul>\n<strong>PERFIL DE SALIDA(PROFESIONAL):<\/strong>\n\nEDUCADOR DE INICIAL CON CONOCIMIENTOS SOLIDOS DE:\n<ul>\n \t<li>Anatom\u00eda y fisiolog\u00eda.<\/li>\n \t<li>Psicolog\u00eda, pedagog\u00eda, curr\u00edculo de educaci\u00f3n inicial y primer a\u00f1o de educaci\u00f3n b\u00e1sica.<\/li>\n \t<li>Investigaci\u00f3n.<\/li>\n \t<li>Educaci\u00f3n sexual infantil.<\/li>\n \t<li>Inclusi\u00f3n educativa.<\/li>\n \t<li>\u00c9tica profesional.<\/li>\n \t<li>Did\u00e1cticas de la especialidad.<\/li>\n \t<li>Expresi\u00f3n corporal, pl\u00e1stica y recreaci\u00f3n infantil.<\/li>\n \t<li>EDUCADOR DE INICIAL CON HABILIDADES PARA:<\/li>\n \t<li>Planificar, organizar, ejecutar y controlar el proceso docente y el desarrollo infantil.<\/li>\n \t<li>Establecer una adecuada comunicaci\u00f3n afectiva y ling\u00fc\u00edstica con los ni\u00f1os.<\/li>\n \t<li>Expresar con est\u00e9tica y creatividad movimientos corporales.<\/li>\n \t<li>Evaluar y controlar sistem\u00e1ticamente el desarrollo f\u00edsico y ps\u00edquico de los ni\u00f1os.<\/li>\n \t<li>Capacidad de emprendimiento.<\/li>\n<\/ul>\nEDUCADOR DE INICIAL CON ACTITUDES PARA:\n<ul>\n \t<li>Integrarse a la sociedad.<\/li>\n \t<li>Estar consciente de su rol social.<\/li>\n \t<li>Estar consciente de su deber profesional.<\/li>\n \t<li>Caracterizarse por una personalidad activamente educativa.<\/li>\n \t<li>Empoderarse de un esp\u00edritu cr\u00edtico y autocritico.<\/li>\n \t<li>Tener predisposici\u00f3n de permanente actualizaci\u00f3n.<\/li>\n<\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5178010 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"5178010\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-465d961 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"465d961\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f557d9c\" data-id=\"f557d9c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-08c7b4c elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"08c7b4c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">DESCRIPCI\u00d3N DE LA CARRERA<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d532e0c\" data-id=\"d532e0c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9c60f36 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"9c60f36\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">MAPA CURRICULAR<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-66c5a9b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"66c5a9b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-cb94e06\" data-id=\"cb94e06\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-eacb2b4 elementor-view-default elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"eacb2b4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-icon\" href=\"https:\/\/drive.google.com\/uc?id=1J49gAWSiY8QEcZ2tGrZomy0XOYwsFww0&#038;export=download\">\n\t\t\t<svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" id=\"File_management\" height=\"512\" viewBox=\"0 0 64 64\" width=\"512\" data-name=\"File management\"><path d=\"m49 11a12.033 12.033 0 0 0 -2.592.288 12 12 0 0 0 -22.837.058 9.967 9.967 0 0 0 -12.571 9.654v.08a7 7 0 1 0 -1 13.92h39a12 12 0 0 0 0-24z\" fill=\"#4a80aa\"><\/path><path d=\"m48 48h-32v-31h23l9 9z\" fill=\"#ffe027\"><\/path><path d=\"m48 26h-9v-9z\" fill=\"#ffcd25\"><\/path><path d=\"m32 61-13-9h7l-3-13h18l-3 13h7z\" fill=\"#23be99\"><\/path><path d=\"m49 10a12.8 12.8 0 0 0 -1.942.148 13 13 0 0 0 -24.13.032 10.7 10.7 0 0 0 -1.928-.18 11.021 11.021 0 0 0 -10.949 10h-.051a8 8 0 0 0 0 16h5v12a1 1 0 0 0 1 1h8.282l.461 2h-5.743a1 1 0 0 0 -.569 1.822l13 9a1 1 0 0 0 1.138 0l13-9a1 1 0 0 0 -.569-1.822h-5.743l.461-2h8.282a1 1 0 0 0 1-1v-12a13 13 0 0 0 0-26zm-7.2 43-9.8 6.784-9.8-6.784h3.8a1 1 0 0 0 .975-1.225l-2.718-11.775h15.486l-2.718 11.775a1 1 0 0 0 .975 1.225zm5.2-6h-6.82l1.8-7.775a1 1 0 0 0 -.98-1.225h-18a1 1 0 0 0 -.975 1.225l1.795 7.775h-6.82v-29h21v8a1 1 0 0 0 1 1h8zm-7-27.586 5.586 5.586h-5.586zm9 14.586v-8a1 1 0 0 0 -.293-.707l-9-9a1 1 0 0 0 -.707-.293h-23a1 1 0 0 0 -1 1v17h-5a6 6 0 0 1 0-12 5.423 5.423 0 0 1 .846.068 1.054 1.054 0 0 0 .8-.268 1.088 1.088 0 0 0 .354-.8 8.956 8.956 0 0 1 11.311-8.685 1 1 0 0 0 1.211-.661 11 11 0 0 1 20.937-.054 1 1 0 0 0 1.175.664 10.567 10.567 0 0 1 2.366-.264 11 11 0 0 1 0 22z\"><\/path><path d=\"m19 20h2v2h-2z\"><\/path><path d=\"m23 20h13v2h-13z\"><\/path><path d=\"m19 24h17v2h-17z\"><\/path><path d=\"m19 28h5v2h-5z\"><\/path><path d=\"m26 28h10v2h-10z\"><\/path><path d=\"m19 32h26v2h-26z\"><\/path><\/svg>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ac0cee0\" data-id=\"ac0cee0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b16aaad elementor-view-default elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"b16aaad\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-icon\" href=\"https:\/\/drive.google.com\/uc?id=1MQj17gJAupfBf7raZtW2Vca_2VB7anqK&#038;export=download\">\n\t\t\t<svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" id=\"File_management\" height=\"512\" viewBox=\"0 0 64 64\" width=\"512\" data-name=\"File management\"><path d=\"m49 11a12.033 12.033 0 0 0 -2.592.288 12 12 0 0 0 -22.837.058 9.967 9.967 0 0 0 -12.571 9.654v.08a7 7 0 1 0 -1 13.92h39a12 12 0 0 0 0-24z\" fill=\"#4a80aa\"><\/path><path d=\"m48 48h-32v-31h23l9 9z\" fill=\"#ffe027\"><\/path><path d=\"m48 26h-9v-9z\" fill=\"#ffcd25\"><\/path><path d=\"m32 61-13-9h7l-3-13h18l-3 13h7z\" fill=\"#23be99\"><\/path><path d=\"m49 10a12.8 12.8 0 0 0 -1.942.148 13 13 0 0 0 -24.13.032 10.7 10.7 0 0 0 -1.928-.18 11.021 11.021 0 0 0 -10.949 10h-.051a8 8 0 0 0 0 16h5v12a1 1 0 0 0 1 1h8.282l.461 2h-5.743a1 1 0 0 0 -.569 1.822l13 9a1 1 0 0 0 1.138 0l13-9a1 1 0 0 0 -.569-1.822h-5.743l.461-2h8.282a1 1 0 0 0 1-1v-12a13 13 0 0 0 0-26zm-7.2 43-9.8 6.784-9.8-6.784h3.8a1 1 0 0 0 .975-1.225l-2.718-11.775h15.486l-2.718 11.775a1 1 0 0 0 .975 1.225zm5.2-6h-6.82l1.8-7.775a1 1 0 0 0 -.98-1.225h-18a1 1 0 0 0 -.975 1.225l1.795 7.775h-6.82v-29h21v8a1 1 0 0 0 1 1h8zm-7-27.586 5.586 5.586h-5.586zm9 14.586v-8a1 1 0 0 0 -.293-.707l-9-9a1 1 0 0 0 -.707-.293h-23a1 1 0 0 0 -1 1v17h-5a6 6 0 0 1 0-12 5.423 5.423 0 0 1 .846.068 1.054 1.054 0 0 0 .8-.268 1.088 1.088 0 0 0 .354-.8 8.956 8.956 0 0 1 11.311-8.685 1 1 0 0 0 1.211-.661 11 11 0 0 1 20.937-.054 1 1 0 0 0 1.175.664 10.567 10.567 0 0 1 2.366-.264 11 11 0 0 1 0 22z\"><\/path><path d=\"m19 20h2v2h-2z\"><\/path><path d=\"m23 20h13v2h-13z\"><\/path><path d=\"m19 24h17v2h-17z\"><\/path><path d=\"m19 28h5v2h-5z\"><\/path><path d=\"m26 28h10v2h-10z\"><\/path><path d=\"m19 32h26v2h-26z\"><\/path><\/svg>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>INFORMACI\u00d3N GENERAL:\u00a0NOMBRE DE LA INSTITUCI\u00d3N: Universidad T\u00e9cnica Luis Vargas TorresNOMBRE DE LA FACULTAD: Facultad de\u00a0la Pedagog\u00edaNOMBRE DE LA CARRERA: Licenciatura &hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":169,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_eb_attr":"","_uag_custom_page_level_css":"","_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-1232","page","type-page","status-publish","hentry","latest_post"],"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false,"education-zone-pro-banner":false,"education-zone-pro-image-full":false,"education-zone-pro-home-info":false,"education-zone-pro-image":false,"education-zone-pro-layout-post":false,"education-zone-pro-featured-post":false,"education-zone-pro-recent-post":false,"education-zone-pro-search-result":false,"education-zone-pro-featured-course":false,"education-zone-pro-testimonial":false,"education-zone-pro-blog-full":false,"education-zone-pro-events":false,"education-zone-pro-team":false,"education-zone-pro-course":false,"education-zone-pro-schema":false,"education-zone-pro-uz-featured-course":false},"uagb_author_info":{"display_name":"Jason Gamez","author_link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/author\/jgamez\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"INFORMACI\u00d3N GENERAL:\u00a0NOMBRE DE LA INSTITUCI\u00d3N: Universidad T\u00e9cnica Luis Vargas TorresNOMBRE DE LA FACULTAD: Facultad de\u00a0la Pedagog\u00edaNOMBRE DE LA CARRERA: Licenciatura &hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1232"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1232"}],"version-history":[{"count":45,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1232\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6438,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1232\/revisions\/6438"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/169"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1232"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}