{"id":1233,"date":"2021-03-16T14:35:37","date_gmt":"2021-03-16T14:35:37","guid":{"rendered":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/?page_id=1233"},"modified":"2024-08-27T09:32:14","modified_gmt":"2024-08-27T14:32:14","slug":"educacion-basica","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/facultades\/facultad-de-pedagogia\/educacion-basica\/","title":{"rendered":"Educaci\u00f3n B\u00e1sica"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"1233\" class=\"elementor elementor-1233\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-69db5ff4 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"69db5ff4\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2b072d48\" data-id=\"2b072d48\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-672eb6d elementor-widget elementor-widget-image-carousel\" data-id=\"672eb6d\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;slides_to_show&quot;:&quot;1&quot;,&quot;navigation&quot;:&quot;none&quot;,&quot;effect&quot;:&quot;fade&quot;,&quot;speed&quot;:300,&quot;autoplay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_hover&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_interaction&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;autoplay_speed&quot;:5000,&quot;infinite&quot;:&quot;yes&quot;}\" data-widget_type=\"image-carousel.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel-wrapper swiper\" dir=\"ltr\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel swiper-wrapper\" aria-live=\"off\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"1 de 3\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/BASICA-3.jpg\" alt=\"BASICA 3\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"2 de 3\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/BASICA-2.jpg\" alt=\"BASICA 2\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"3 de 3\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/BASICA-1.jpg\" alt=\"BASICA 1\" \/><\/figure><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-73cbde8 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"73cbde8\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a69546e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a69546e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h1><span style=\"font-size: 18px; color: #000000;\">MISI\u00d3N DE LA CARRERA<\/span><\/h1><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">La carrera de Educaci\u00f3n B\u00e1sica tiene como misi\u00f3n la b\u00fasqueda de la verdad, el desarrollo de la cultura universal y de la cultura ancestral ecuatoriana, la ciencia pedag\u00f3gica y los procesos de formaci\u00f3n de profesionales de la educaci\u00f3n: cr\u00edticos, propositivos y comprometidos con el desarrollo del pa\u00eds, mediante la facilitaci\u00f3n de saberes, la investigaci\u00f3n y la vinculaci\u00f3n con la sociedad.<\/span><\/p><h1><span style=\"font-size: 18px; color: #000000;\">VISI\u00d3N DE LA CARRERA<\/span><\/h1><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">Posicionarse en cinco a\u00f1os en la formaci\u00f3n de docentes en Educaci\u00f3n B\u00e1sica como una de las profesiones que mejor tributen al proceso educativo de las nuevas generaciones de la Zona 1 en el marco del buen vivir como referente de excelencia acad\u00e9mica en el desarrollo equitativo e integral de la sociedad.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-38f74df elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"38f74df\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-40a0e980\" data-id=\"40a0e980\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2cceb7b2 elementor-widget-divider--view-line elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"2cceb7b2\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;}\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6b10cbc1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6b10cbc1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>INFORMACI\u00d3N GENERAL:\u00a0<\/strong><\/p><ul><li><strong>Nombre de la Instituci\u00f3n:<\/strong> Universidad T\u00e9cnica Luis Vargas Torres de Esmeraldas<br \/><strong>Nombre de la Facultad:<\/strong> Facultad de\u00a0la Pedagog\u00eda<br \/><strong>Nombre de la Carrera:<\/strong> Educaci\u00f3n B\u00e1sica<br \/><strong>Denominaci\u00f3n del T\u00edtulo:<\/strong> Licenciado en Ciencias de la Educaci\u00f3n B\u00e1sica<\/li><li><strong>Fecha de la resoluci\u00f3n de aprobaci\u00f3n de la Carrera: <\/strong>19 de mayo 2017<\/li><li><strong>N\u00famero de Resoluci\u00f3n: <\/strong>RPC-SO-24-No.475-2017<\/li><li><strong>Lugar de funcionamiento de la carrera:<\/strong> Esmeraldas<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-40113c4d elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"40113c4d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7359e333 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7359e333\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>INFORMACI\u00d3N CURRICULAR:<\/strong><\/p><ul><li><strong>MODALIDAD DE ESTUDIOS:<\/strong> Presencial<\/li><li><strong>TIEMPO DE DURACI\u00d3N DE LA CARRERA:<\/strong> 8 niveles semestrales<br \/><strong>NUMERO DE CR\u00c9DITOS DE LA CARRERA:<\/strong> 258 cr\u00e9ditos<\/li><\/ul><p><strong>REQUISITOS DE GRADUACI\u00d3N:<\/strong><\/p><ul><li>Aprobar las asignaturas de la malla curricular.<\/li><li>Aprobar una de las modalidades de titulaci\u00f3n establecidas en el proyecto (Examen Complexivo o Trabajo de Integraci\u00f3n Curricular).<\/li><li>Aprobar las horas de pr\u00e1cticas pre profesionales y vinculaci\u00f3n con la sociedad.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-21d252c8 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"21d252c8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6be476db elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6be476db\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>OBJETIVOS DE LA CARRERA:<\/strong><\/span><\/p><h2><span style=\"font-size: 18px;\">Al conocimiento y los saberes<\/span><\/h2><ul><li>Facilitar de manera cr\u00edtica el conocimiento cient\u00edfico de la Educaci\u00f3n B\u00e1sica y saberes ancestrales de los pueblos de la Zona 1 y del Ecuador con fundamentos pedag\u00f3gicos, did\u00e1cticos, recursos tecnol\u00f3gicos, con el prop\u00f3sito de desarrollar: procedimientos, actitudes y competencias que le permitan: interpretar, argumentar, evaluar los hechos, acontecimientos, manipulaci\u00f3n medi\u00e1tica y proponer soluciones en el contexto local, regional y nacional, que haga sostenible en el tiempo, el buen vivir y la democracia participativa y protag\u00f3nica.<\/li><\/ul><h2><span style=\"font-size: 18px;\">A la pertinencia<\/span><\/h2><ul><li>Desarrollar el conocimiento pedag\u00f3gico, cient\u00edfico y valores de la EGB en la formaci\u00f3n docente inicial de Educaci\u00f3n B\u00e1sica, para sentar las bases en la provincia de Esmeraldas, y la Zona 1, de procesos de alta calidad en los aprendizajes y consolidar con ello la ciudadan\u00eda con responsabilidad social y sensibilidad por los cambios sociales, pol\u00edticos y econ\u00f3micos que se plantean en el Plan Nacional del Buen Vivir.<\/li><\/ul><h2><span style=\"font-size: 18px;\">A los aprendizajes<\/span><\/h2><ul><li>Desarrollar aprendizajes en consonancia con el modelo educativo y pedag\u00f3gico de la Universidad T\u00e9cnica Luis Vargas Torres de Esmeraldas, sus modelos did\u00e1cticos alternativos y estrategias para lograr alta calidad en el desarrollo de: competencias, aprendizaje de los fundamentos cient\u00edficos del curr\u00edculo de la Educaci\u00f3n General B\u00e1sica que propone el Ministerio de Educaci\u00f3n.<\/li><\/ul><h2><span style=\"font-size: 18px;\">A la ciudadan\u00eda integral<\/span><\/h2><ul><li>Integrar en los estudios de los contenidos cient\u00edficos de la carrera de Educaci\u00f3n B\u00e1sica una visi\u00f3n contra hegem\u00f3nica de la posici\u00f3n euroc\u00e9ntrica del desarrollo de la cultura, la filosof\u00eda y la ciencia, propiciando un proceso de educaci\u00f3n liberadora, descolonizadora de la ciudadan\u00eda.<\/li><\/ul><h2><span style=\"font-size: 18px;\">Otros<\/span><\/h2><ul><li>Desarrollar un tratamiento interdisciplinar, transdisciplinar y multidisciplinar de los contenidos de la Educaci\u00f3n B\u00e1sica, de cara a la complejidad del conocimiento, integrando para ello la pr\u00e1ctica pre profesional y la investigaci\u00f3n acci\u00f3n, que mejore la producci\u00f3n nacional de publicaciones del hacer pedag\u00f3gico \u00e1ulico. Estudiar en el contexto de la Educaci\u00f3n B\u00e1sica, la diversidad cultural como factor clave de la unidad e integraci\u00f3n nacional a fin de revelar las potencialidades creadoras y posibilitadoras del desarrollo sostenido del buen vivir en los territorios y nacionalidades de la Zona 1.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6bc1671 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"6bc1671\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e6221d7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e6221d7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>PERFIL DE ENTRADA (PROFESIONAL):<\/strong><\/p><ul><li><p>El (la) aspirante a ingresar en la Carrera de Educaci\u00f3n B\u00e1sica debe poseer las siguientes competencias gen\u00e9ricas (habilidades y destrezas), mismas que se definen en el Modelo Educativo de la UTE- LVT<\/p><ul><li>Conocimiento de ciencias b\u00e1sicas.<\/li><li>Capacidad de comunicaci\u00f3n oral y escrita.<\/li><li>Capacidad de razonamiento cr\u00edtico, l\u00f3gico y abstracto.<\/li><li>Conocimiento y pr\u00e1ctica de valores.<\/li><li>Habilidades para el auto aprendizaje.<\/li><li>Habilidades en el manejo de las TIC\u2019s.<\/li><li>Disposici\u00f3n para el trabajo individual, grupal y cooperativo.<\/li><li>Compromiso con un proyecto de vida.<\/li><li>Conocimiento del Buen Vivir y de la realidad socioecon\u00f3mica, cultural y ecol\u00f3gica del pa\u00eds.<\/li><li>Conocimiento de sus deberes y derechos ciudadanos.<\/li><\/ul><\/li><\/ul><p><strong>PERFIL DE SALIDA(PROFESIONAL):<\/strong><\/p><ul><li><p>Los resultados o logros de los aprendizajes que posibilitan el desarrollo de capacidades y actitudes de los futuros profesionales de Educaci\u00f3n B\u00e1sica que consoliden sus valores referentes a la pertinencia, la bio \u2013 conciencia, la participaci\u00f3n responsable, la honestidad, son los siguientes:<\/p><ul><li>Analiza los fundamentos filos\u00f3ficos de la educaci\u00f3n desde una perspectiva transdisciplinar de manera participativa y cr\u00edtica en la EGB.<\/li><li>Desarrolla las bases te\u00f3ricas epistemol\u00f3gicas que explican el origen del conocimiento de las teor\u00edas pedag\u00f3gicas, did\u00e1cticas y del aprendizaje en la EGB.<\/li><li>Socializa las categor\u00edas cient\u00edficas y metodol\u00f3gicas de la lengua y literatura en la EGB con metodolog\u00edas colaborativas.<\/li><li>Conceptualiza las categor\u00edas cient\u00edficas y metodol\u00f3gicas de las ciencias naturales en la EGB con metodolog\u00edas<\/li><li>Desarrolla las categor\u00edas cient\u00edficas y metodol\u00f3gicas de las matem\u00e1ticas en la EGB.<\/li><li>Aplica las categor\u00edas y fundamentos del curr\u00edculo y planifica el curr\u00edculo en la EGB.<\/li><li>Reconoce las categor\u00edas, principios y leyes de la evaluaci\u00f3n y legislaci\u00f3n educativa en la EGB.<\/li><li>Asume principios de la organizaci\u00f3n y administraci\u00f3n de Centros Educativos.<\/li><li>Asume los principios morales y \u00e9ticos de la responsabilidad social profesional del educador.<\/li><\/ul><\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-da0b93f elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"da0b93f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-4036fff elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4036fff\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-fe6048b\" data-id=\"fe6048b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-817849a elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"817849a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">DESCRIPCI\u00d3N DE LA CARRERA<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1309055\" data-id=\"1309055\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4e45d7b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"4e45d7b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">MAPA CURRICULAR<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-22fceaf elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"22fceaf\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4622d65\" data-id=\"4622d65\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1bace2e elementor-view-default elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"1bace2e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-icon\" href=\"https:\/\/drive.google.com\/uc?id=1RA2OWdYfvNKSLldbgIGT5K9AwrVGIpz7&#038;export=download\">\n\t\t\t<svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" id=\"File_management\" height=\"512\" viewBox=\"0 0 64 64\" width=\"512\" data-name=\"File management\"><path d=\"m49 11a12.033 12.033 0 0 0 -2.592.288 12 12 0 0 0 -22.837.058 9.967 9.967 0 0 0 -12.571 9.654v.08a7 7 0 1 0 -1 13.92h39a12 12 0 0 0 0-24z\" fill=\"#4a80aa\"><\/path><path d=\"m48 48h-32v-31h23l9 9z\" fill=\"#ffe027\"><\/path><path d=\"m48 26h-9v-9z\" fill=\"#ffcd25\"><\/path><path d=\"m32 61-13-9h7l-3-13h18l-3 13h7z\" fill=\"#23be99\"><\/path><path d=\"m49 10a12.8 12.8 0 0 0 -1.942.148 13 13 0 0 0 -24.13.032 10.7 10.7 0 0 0 -1.928-.18 11.021 11.021 0 0 0 -10.949 10h-.051a8 8 0 0 0 0 16h5v12a1 1 0 0 0 1 1h8.282l.461 2h-5.743a1 1 0 0 0 -.569 1.822l13 9a1 1 0 0 0 1.138 0l13-9a1 1 0 0 0 -.569-1.822h-5.743l.461-2h8.282a1 1 0 0 0 1-1v-12a13 13 0 0 0 0-26zm-7.2 43-9.8 6.784-9.8-6.784h3.8a1 1 0 0 0 .975-1.225l-2.718-11.775h15.486l-2.718 11.775a1 1 0 0 0 .975 1.225zm5.2-6h-6.82l1.8-7.775a1 1 0 0 0 -.98-1.225h-18a1 1 0 0 0 -.975 1.225l1.795 7.775h-6.82v-29h21v8a1 1 0 0 0 1 1h8zm-7-27.586 5.586 5.586h-5.586zm9 14.586v-8a1 1 0 0 0 -.293-.707l-9-9a1 1 0 0 0 -.707-.293h-23a1 1 0 0 0 -1 1v17h-5a6 6 0 0 1 0-12 5.423 5.423 0 0 1 .846.068 1.054 1.054 0 0 0 .8-.268 1.088 1.088 0 0 0 .354-.8 8.956 8.956 0 0 1 11.311-8.685 1 1 0 0 0 1.211-.661 11 11 0 0 1 20.937-.054 1 1 0 0 0 1.175.664 10.567 10.567 0 0 1 2.366-.264 11 11 0 0 1 0 22z\"><\/path><path d=\"m19 20h2v2h-2z\"><\/path><path d=\"m23 20h13v2h-13z\"><\/path><path d=\"m19 24h17v2h-17z\"><\/path><path d=\"m19 28h5v2h-5z\"><\/path><path d=\"m26 28h10v2h-10z\"><\/path><path d=\"m19 32h26v2h-26z\"><\/path><\/svg>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-b6b267a\" data-id=\"b6b267a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-30323d7 elementor-view-default elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"30323d7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-icon\" href=\"https:\/\/drive.google.com\/uc?id=1GwR5q2zOq2p-H7jIhTeL0s9inV5ZGYh2&#038;export=download\">\n\t\t\t<svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" id=\"File_management\" height=\"512\" viewBox=\"0 0 64 64\" width=\"512\" data-name=\"File management\"><path d=\"m49 11a12.033 12.033 0 0 0 -2.592.288 12 12 0 0 0 -22.837.058 9.967 9.967 0 0 0 -12.571 9.654v.08a7 7 0 1 0 -1 13.92h39a12 12 0 0 0 0-24z\" fill=\"#4a80aa\"><\/path><path d=\"m48 48h-32v-31h23l9 9z\" fill=\"#ffe027\"><\/path><path d=\"m48 26h-9v-9z\" fill=\"#ffcd25\"><\/path><path d=\"m32 61-13-9h7l-3-13h18l-3 13h7z\" fill=\"#23be99\"><\/path><path d=\"m49 10a12.8 12.8 0 0 0 -1.942.148 13 13 0 0 0 -24.13.032 10.7 10.7 0 0 0 -1.928-.18 11.021 11.021 0 0 0 -10.949 10h-.051a8 8 0 0 0 0 16h5v12a1 1 0 0 0 1 1h8.282l.461 2h-5.743a1 1 0 0 0 -.569 1.822l13 9a1 1 0 0 0 1.138 0l13-9a1 1 0 0 0 -.569-1.822h-5.743l.461-2h8.282a1 1 0 0 0 1-1v-12a13 13 0 0 0 0-26zm-7.2 43-9.8 6.784-9.8-6.784h3.8a1 1 0 0 0 .975-1.225l-2.718-11.775h15.486l-2.718 11.775a1 1 0 0 0 .975 1.225zm5.2-6h-6.82l1.8-7.775a1 1 0 0 0 -.98-1.225h-18a1 1 0 0 0 -.975 1.225l1.795 7.775h-6.82v-29h21v8a1 1 0 0 0 1 1h8zm-7-27.586 5.586 5.586h-5.586zm9 14.586v-8a1 1 0 0 0 -.293-.707l-9-9a1 1 0 0 0 -.707-.293h-23a1 1 0 0 0 -1 1v17h-5a6 6 0 0 1 0-12 5.423 5.423 0 0 1 .846.068 1.054 1.054 0 0 0 .8-.268 1.088 1.088 0 0 0 .354-.8 8.956 8.956 0 0 1 11.311-8.685 1 1 0 0 0 1.211-.661 11 11 0 0 1 20.937-.054 1 1 0 0 0 1.175.664 10.567 10.567 0 0 1 2.366-.264 11 11 0 0 1 0 22z\"><\/path><path d=\"m19 20h2v2h-2z\"><\/path><path d=\"m23 20h13v2h-13z\"><\/path><path d=\"m19 24h17v2h-17z\"><\/path><path d=\"m19 28h5v2h-5z\"><\/path><path d=\"m26 28h10v2h-10z\"><\/path><path d=\"m19 32h26v2h-26z\"><\/path><\/svg>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>MISI\u00d3N DE LA CARRERA La carrera de Educaci\u00f3n B\u00e1sica tiene como misi\u00f3n la b\u00fasqueda de la verdad, el desarrollo de &hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":169,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_eb_attr":"","_uag_custom_page_level_css":"","_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-1233","page","type-page","status-publish","hentry","latest_post"],"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false,"education-zone-pro-banner":false,"education-zone-pro-image-full":false,"education-zone-pro-home-info":false,"education-zone-pro-image":false,"education-zone-pro-layout-post":false,"education-zone-pro-featured-post":false,"education-zone-pro-recent-post":false,"education-zone-pro-search-result":false,"education-zone-pro-featured-course":false,"education-zone-pro-testimonial":false,"education-zone-pro-blog-full":false,"education-zone-pro-events":false,"education-zone-pro-team":false,"education-zone-pro-course":false,"education-zone-pro-schema":false,"education-zone-pro-uz-featured-course":false},"uagb_author_info":{"display_name":"Jason Gamez","author_link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/author\/jgamez\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"MISI\u00d3N DE LA CARRERA La carrera de Educaci\u00f3n B\u00e1sica tiene como misi\u00f3n la b\u00fasqueda de la verdad, el desarrollo de &hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1233"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1233"}],"version-history":[{"count":68,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1233\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11755,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1233\/revisions\/11755"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/169"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1233"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}