{"id":1235,"date":"2021-03-16T14:35:37","date_gmt":"2021-03-16T14:35:37","guid":{"rendered":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/?page_id=1235"},"modified":"2022-06-24T12:36:24","modified_gmt":"2022-06-24T17:36:24","slug":"pedagogia-de-las-ciencias-experimentales-de-la-quimica-y-biologia","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/facultades\/facultad-de-pedagogia\/pedagogia-de-las-ciencias-experimentales-de-la-quimica-y-biologia\/","title":{"rendered":"Pedagog\u00eda de las Ciencias Experimentales de la Qu\u00edmica y Biolog\u00eda"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"1235\" class=\"elementor elementor-1235\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-216b9723 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"216b9723\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1fb87358\" data-id=\"1fb87358\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7fe5744 elementor-widget elementor-widget-image-carousel\" data-id=\"7fe5744\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;slides_to_show&quot;:&quot;1&quot;,&quot;navigation&quot;:&quot;none&quot;,&quot;effect&quot;:&quot;fade&quot;,&quot;speed&quot;:300,&quot;autoplay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_hover&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_interaction&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;autoplay_speed&quot;:5000,&quot;infinite&quot;:&quot;yes&quot;}\" data-widget_type=\"image-carousel.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel-wrapper swiper\" dir=\"ltr\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel swiper-wrapper\" aria-live=\"off\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"1 de 3\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/PEDAGOGIA-QUIMICA-3.jpg\" alt=\"PEDAGOGIA QUIMICA 3\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"2 de 3\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/PEDAGOGIA-QUIMICA-2.jpg\" alt=\"PEDAGOGIA QUIMICA 2\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"3 de 3\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/PEDAGOGIA-QUIMICA-1.jpg\" alt=\"PEDAGOGIA QUIMICA 1\" \/><\/figure><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-74ba7fa7 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"74ba7fa7\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-449a35a5\" data-id=\"449a35a5\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-45a80b3e elementor-widget-divider--view-line elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"45a80b3e\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;}\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-77dff13a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"77dff13a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>INFORMACI\u00d3N GENERAL:<\/strong>\u00a0<\/span><\/p><p>Nombre de la Instituci\u00f3n: Universidad T\u00e9cnica Luis Vargas Torres de Esmeraldas<br \/>Nombre de la Facultad: Facultad de\u00a0la Pedagog\u00eda<br \/>Nombre de la Carrera: Pedagog\u00eda de la Qu\u00edmica y Biolog\u00eda<br \/>Denominaci\u00f3n del T\u00edtulo: Licenciado en\u00a0Pedagog\u00eda de la Qu\u00edmica y la Biolog\u00eda<br \/>N\u00famero y fecha de la resoluci\u00f3n de aprobaci\u00f3n de la Carrera: Aprobada el 15 de Diciembre de 1973 con n\u00famero de resoluci\u00f3n 845<br \/>Lugar de funcionamiento de la carrera: Esmeraldas<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6f0675a2 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"6f0675a2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-67b898de elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"67b898de\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>INFORMACI\u00d3N CURRICULAR:<\/strong><\/span><\/p><p>MODALIDAD DE ESTUDIOS: Presencial<\/p><p>TIEMPO DE DURACI\u00d3N DE LA CARRERA: 8 niveles semestrales<\/p><p>NUMERO DE CR\u00c9DITOS DE LA CARRERA: 246 cr\u00e9ditos<\/p><p>REQUISITOS DE GRADUACI\u00d3N:<\/p><p>Aprobar\u00a0 las asignaturas de la malla curricular<br \/>Desarrollar el Trabajo de Tesis y\/o sistema de titulaci\u00f3n<br \/>Defender el informe del sistema de titulaci\u00f3n<br \/>Cumplir el a\u00f1o de servicio comunitario<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4b887bdf elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"4b887bdf\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-40ae2dae elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"40ae2dae\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>OBJETIVOS DE LA CARRERA:<\/strong><\/span><\/p><p>Formar Licenciados en Ciencias de la Educaci\u00f3n: Menci\u00f3n QU\u00cdMICA Y BIOLOG\u00cdA, profesionalmente competentes; con alta calidad human\u00edstica, cient\u00edfica y t\u00e9cnicamente, dotados para estudiar cr\u00edticamente los problemas de la profesi\u00f3n, dise\u00f1ar y aplicar estrategias eficaces para superarlos.<\/p><p><span style=\"color: #000000;\"><strong>OBJETIVOS ESPEC\u00cdFICOS:<\/strong><\/span><\/p><ul><li>Capacitar s\u00f3lidamente a los aspirantes a ingresar a la carrera de Qu\u00edmica y Biolog\u00eda, para consolidar una educaci\u00f3n de calidad, donde prevalezca la observaci\u00f3n, comprobaci\u00f3n de Leyes Qu\u00edmicas y la aplicaci\u00f3n del avance de la Biolog\u00eda.<\/li><li>Formar verdaderos docentes como agentes de cambio, que dinamicen procesos transformacionales en correcto manejo de las Ciencias Exactas.<\/li><li>Desarrollar programas de vinculaci\u00f3n con la comunidad educativa con la finalidad de transferir conocimientos aplicaciones, t\u00e9cnicas y procedimientos que permitan, mejorar la calidad de la Educaci\u00f3n.<\/li><li>Implementar procesos de Investigaci\u00f3n cient\u00edfica que contribuyan a la satisfacci\u00f3n de las necesidades socioeducativas a la protecci\u00f3n del medio ambiente y poder navegar por la autopista de la informaci\u00f3n.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1391469 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"1391469\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-44a7af4d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"44a7af4d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>PERFIL DE ENTRADA (PROFESIONAL):<\/strong><\/span><\/p><ul><li>Bachiller en ciencias, bachiller internacional y t\u00e9cnico.<\/li><li>El estudiante que aspira iniciarse en la carrera de Ciencias Naturales debe tener el siguiente perfil.<\/li><li>Inter\u00e9s por los problemas del Medio Ambiente.<\/li><li>Conocimientos b\u00e1sicos de Qu\u00edmica.<\/li><li>La habilidad de entender las leyes de la naturaleza.<\/li><li>Inter\u00e9s por el manejo de la computadora en Redacci\u00f3n de textos Word y otros programas informaci\u00f3n.<\/li><li>Registrada su matr\u00edcula y vencer el Preuniversitario<\/li><\/ul><p><span style=\"color: #000000;\"><strong>PERFIL DE SALIDA (PROFESIONAL):<\/strong><\/span><\/p><ul><li>El Docente en el \u00e1rea de QU\u00cdMICA Y BIOLOG\u00cdA, estar\u00e1 capacitado para brindar a sus estudiantes los conocimientos sobre Qu\u00edmica y Biolog\u00eda de tal forma que logre mejorar el an\u00e1lisis, el pensamiento disciplinado, la precisi\u00f3n en la b\u00fasqueda de soluciones a los ejercicios y problemas para proyectarlos a su crecimiento personal.<\/li><li>El Docente en el \u00e1rea de QU\u00cdMICA Y BIOLOG\u00cdA, debe ser un profesional con cocimientos cient\u00edficos, tecnol\u00f3gicos, human\u00edsticos, capaz de ayudar a la transformaci\u00f3n y al cambio social, un intelectual que evidencie su producci\u00f3n e investigaci\u00f3n socio cultural, etc. El maestro en QU\u00cdMICA Y BIOLOG\u00cdA debe contribuir al desarrollo y producci\u00f3n de la ciencia, conocimiento, saber y cultura.<br \/>Las cualidades que deben adornar a un profesional de la educaci\u00f3n, menci\u00f3n: QU\u00cdMICA Y BIOLOG\u00cdA, cuya formaci\u00f3n se fundamenta en un profundo dominio de principios psicopedag\u00f3gicos, filos\u00f3ficos, human\u00edsticos, sociol\u00f3gicos y axiol\u00f3gicos.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0c7310c elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"0c7310c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-559a4d7 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"559a4d7\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6fdbfe6\" data-id=\"6fdbfe6\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-70acee3 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"70acee3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">DESCRIPCI\u00d3N DE LA CARRERA<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-af9f472\" data-id=\"af9f472\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-28f1399 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"28f1399\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">MAPA CURRICULAR<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-04983f7 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"04983f7\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ad619d0\" data-id=\"ad619d0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4a899e4 elementor-view-default elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"4a899e4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-icon\" href=\"https:\/\/drive.google.com\/uc?id=1fpgbkg9NRz86MVGVZE3rR6TTOhYCIoy0&#038;export=download\">\n\t\t\t<svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" id=\"File_management\" height=\"512\" viewBox=\"0 0 64 64\" width=\"512\" data-name=\"File management\"><path d=\"m49 11a12.033 12.033 0 0 0 -2.592.288 12 12 0 0 0 -22.837.058 9.967 9.967 0 0 0 -12.571 9.654v.08a7 7 0 1 0 -1 13.92h39a12 12 0 0 0 0-24z\" fill=\"#4a80aa\"><\/path><path d=\"m48 48h-32v-31h23l9 9z\" fill=\"#ffe027\"><\/path><path d=\"m48 26h-9v-9z\" fill=\"#ffcd25\"><\/path><path d=\"m32 61-13-9h7l-3-13h18l-3 13h7z\" fill=\"#23be99\"><\/path><path d=\"m49 10a12.8 12.8 0 0 0 -1.942.148 13 13 0 0 0 -24.13.032 10.7 10.7 0 0 0 -1.928-.18 11.021 11.021 0 0 0 -10.949 10h-.051a8 8 0 0 0 0 16h5v12a1 1 0 0 0 1 1h8.282l.461 2h-5.743a1 1 0 0 0 -.569 1.822l13 9a1 1 0 0 0 1.138 0l13-9a1 1 0 0 0 -.569-1.822h-5.743l.461-2h8.282a1 1 0 0 0 1-1v-12a13 13 0 0 0 0-26zm-7.2 43-9.8 6.784-9.8-6.784h3.8a1 1 0 0 0 .975-1.225l-2.718-11.775h15.486l-2.718 11.775a1 1 0 0 0 .975 1.225zm5.2-6h-6.82l1.8-7.775a1 1 0 0 0 -.98-1.225h-18a1 1 0 0 0 -.975 1.225l1.795 7.775h-6.82v-29h21v8a1 1 0 0 0 1 1h8zm-7-27.586 5.586 5.586h-5.586zm9 14.586v-8a1 1 0 0 0 -.293-.707l-9-9a1 1 0 0 0 -.707-.293h-23a1 1 0 0 0 -1 1v17h-5a6 6 0 0 1 0-12 5.423 5.423 0 0 1 .846.068 1.054 1.054 0 0 0 .8-.268 1.088 1.088 0 0 0 .354-.8 8.956 8.956 0 0 1 11.311-8.685 1 1 0 0 0 1.211-.661 11 11 0 0 1 20.937-.054 1 1 0 0 0 1.175.664 10.567 10.567 0 0 1 2.366-.264 11 11 0 0 1 0 22z\"><\/path><path d=\"m19 20h2v2h-2z\"><\/path><path d=\"m23 20h13v2h-13z\"><\/path><path d=\"m19 24h17v2h-17z\"><\/path><path d=\"m19 28h5v2h-5z\"><\/path><path d=\"m26 28h10v2h-10z\"><\/path><path d=\"m19 32h26v2h-26z\"><\/path><\/svg>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-06546f5\" data-id=\"06546f5\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a8b6c49 elementor-view-default elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"a8b6c49\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-icon\" href=\"https:\/\/drive.google.com\/uc?id=1ZnFRjCrbnz2sIemE0p7ulecJBSfi6JZk&#038;export=download\">\n\t\t\t<svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" id=\"File_management\" height=\"512\" viewBox=\"0 0 64 64\" width=\"512\" data-name=\"File management\"><path d=\"m49 11a12.033 12.033 0 0 0 -2.592.288 12 12 0 0 0 -22.837.058 9.967 9.967 0 0 0 -12.571 9.654v.08a7 7 0 1 0 -1 13.92h39a12 12 0 0 0 0-24z\" fill=\"#4a80aa\"><\/path><path d=\"m48 48h-32v-31h23l9 9z\" fill=\"#ffe027\"><\/path><path d=\"m48 26h-9v-9z\" fill=\"#ffcd25\"><\/path><path d=\"m32 61-13-9h7l-3-13h18l-3 13h7z\" fill=\"#23be99\"><\/path><path d=\"m49 10a12.8 12.8 0 0 0 -1.942.148 13 13 0 0 0 -24.13.032 10.7 10.7 0 0 0 -1.928-.18 11.021 11.021 0 0 0 -10.949 10h-.051a8 8 0 0 0 0 16h5v12a1 1 0 0 0 1 1h8.282l.461 2h-5.743a1 1 0 0 0 -.569 1.822l13 9a1 1 0 0 0 1.138 0l13-9a1 1 0 0 0 -.569-1.822h-5.743l.461-2h8.282a1 1 0 0 0 1-1v-12a13 13 0 0 0 0-26zm-7.2 43-9.8 6.784-9.8-6.784h3.8a1 1 0 0 0 .975-1.225l-2.718-11.775h15.486l-2.718 11.775a1 1 0 0 0 .975 1.225zm5.2-6h-6.82l1.8-7.775a1 1 0 0 0 -.98-1.225h-18a1 1 0 0 0 -.975 1.225l1.795 7.775h-6.82v-29h21v8a1 1 0 0 0 1 1h8zm-7-27.586 5.586 5.586h-5.586zm9 14.586v-8a1 1 0 0 0 -.293-.707l-9-9a1 1 0 0 0 -.707-.293h-23a1 1 0 0 0 -1 1v17h-5a6 6 0 0 1 0-12 5.423 5.423 0 0 1 .846.068 1.054 1.054 0 0 0 .8-.268 1.088 1.088 0 0 0 .354-.8 8.956 8.956 0 0 1 11.311-8.685 1 1 0 0 0 1.211-.661 11 11 0 0 1 20.937-.054 1 1 0 0 0 1.175.664 10.567 10.567 0 0 1 2.366-.264 11 11 0 0 1 0 22z\"><\/path><path d=\"m19 20h2v2h-2z\"><\/path><path d=\"m23 20h13v2h-13z\"><\/path><path d=\"m19 24h17v2h-17z\"><\/path><path d=\"m19 28h5v2h-5z\"><\/path><path d=\"m26 28h10v2h-10z\"><\/path><path d=\"m19 32h26v2h-26z\"><\/path><\/svg>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>INFORMACI\u00d3N GENERAL:\u00a0 Nombre de la Instituci\u00f3n: Universidad T\u00e9cnica Luis Vargas Torres de EsmeraldasNombre de la Facultad: Facultad de\u00a0la Pedagog\u00edaNombre de &hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":169,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_eb_attr":"","_uag_custom_page_level_css":"","_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-1235","page","type-page","status-publish","hentry","latest_post"],"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false,"education-zone-pro-banner":false,"education-zone-pro-image-full":false,"education-zone-pro-home-info":false,"education-zone-pro-image":false,"education-zone-pro-layout-post":false,"education-zone-pro-featured-post":false,"education-zone-pro-recent-post":false,"education-zone-pro-search-result":false,"education-zone-pro-featured-course":false,"education-zone-pro-testimonial":false,"education-zone-pro-blog-full":false,"education-zone-pro-events":false,"education-zone-pro-team":false,"education-zone-pro-course":false,"education-zone-pro-schema":false,"education-zone-pro-uz-featured-course":false},"uagb_author_info":{"display_name":"Jason Gamez","author_link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/author\/jgamez\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"INFORMACI\u00d3N GENERAL:\u00a0 Nombre de la Instituci\u00f3n: Universidad T\u00e9cnica Luis Vargas Torres de EsmeraldasNombre de la Facultad: Facultad de\u00a0la Pedagog\u00edaNombre de &hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1235"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1235"}],"version-history":[{"count":33,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1235\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6450,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1235\/revisions\/6450"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/169"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1235"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}