{"id":1248,"date":"2021-03-16T14:44:29","date_gmt":"2021-03-16T14:44:29","guid":{"rendered":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/?page_id=1248"},"modified":"2024-08-23T09:42:32","modified_gmt":"2024-08-23T14:42:32","slug":"pedagogia-de-las-ciencias-experimentales-de-las-matematicas-y-la-fisica","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/facultades\/facultad-de-pedagogia\/pedagogia-de-las-ciencias-experimentales-de-las-matematicas-y-la-fisica\/","title":{"rendered":"Pedagog\u00eda de las Ciencias Experimentales de las Matem\u00e1ticas y la F\u00edsica"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"1248\" class=\"elementor elementor-1248\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-6c5a3578 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6c5a3578\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-52f289e\" data-id=\"52f289e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a0faec1 elementor-widget elementor-widget-image-carousel\" data-id=\"a0faec1\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;slides_to_show&quot;:&quot;1&quot;,&quot;navigation&quot;:&quot;none&quot;,&quot;effect&quot;:&quot;fade&quot;,&quot;speed&quot;:300,&quot;autoplay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_hover&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_interaction&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;autoplay_speed&quot;:5000,&quot;infinite&quot;:&quot;yes&quot;}\" data-widget_type=\"image-carousel.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel-wrapper swiper\" dir=\"ltr\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel swiper-wrapper\" aria-live=\"off\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"1 de 3\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/mate-3.jpg\" alt=\"mate 3\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"2 de 3\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/mate-2.jpg\" alt=\"mate 2\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"3 de 3\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/mate-1.jpg\" alt=\"mate 1\" \/><\/figure><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-426ce433 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"426ce433\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-26b7e726\" data-id=\"26b7e726\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-270b276e elementor-widget-divider--view-line elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"270b276e\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;}\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-45759328 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"45759328\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #000000;\"><strong>INFORMACI\u00d3N GENERAL:<\/strong>\u00a0<\/span><\/p><ul><li><strong>Nombre de la Instituci\u00f3n:<\/strong> Universidad T\u00e9cnica Luis Vargas Torres de Esmeraldas.<\/li><li><strong>Nombre de la Facultad:<\/strong> Facultad de\u00a0la Pedagog\u00eda<\/li><li><strong>Nombre de la Carrera:<\/strong> Pedagog\u00eda de las\u00a0Matem\u00e1ticas y la F\u00edsica<\/li><li><strong>Denominaci\u00f3n del T\u00edtulo:<\/strong> Licenciado en\u00a0Pedagog\u00eda de las Matem\u00e1ticas y la F\u00edsica.<\/li><li><strong>Fecha de resoluci\u00f3n de redise\u00f1o:<\/strong> 28\/2\/2020<\/li><li><strong>Campo detallado:<\/strong> Formaci\u00f3n para docentes con asignaturas de especializaci\u00f3n.<\/li><li><strong>Carrera:<\/strong> Pedagog\u00eda de las ciencias experimentales<\/li><li><strong>T\u00edtulo que otorga:<\/strong> Licenciado\/a en pedagog\u00eda de las matem\u00e1ticas y \u00a0la f\u00edsica<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1dba61e2 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"1dba61e2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-33a9ae56 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"33a9ae56\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\"><strong>MISI\u00d3N DE LA CARRERA <\/strong><\/p><p style=\"text-align: justify;\">Formar licenciados en Pedagog\u00eda de las Matem\u00e1ticas y F\u00edsica, con competencias y actitudes investigativas, cr\u00edticas y propositivas, en el marco del desarrollo humano integral, capaces de articular los saberes matem\u00e1ticos, f\u00edsicos y pedag\u00f3gicos en su desempe\u00f1o profesional educativo en el contexto circuital, zonal y nacional; con inter\u00e9s fundamental en ejercitar el desarrollo del pensamiento matem\u00e1tico, f\u00edsico y pedag\u00f3gico de actualidad.<\/p><p style=\"text-align: center;\"><strong>VISI\u00d3N DE LA CARRERA <\/strong><\/p><p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00a0<\/strong>La licenciatura en Pedagog\u00eda de las Matem\u00e1ticas y F\u00edsica es una carrera l\u00edder en la formaci\u00f3n de profesionales competentes en educaci\u00f3n, abierta a las corrientes del pensamiento universal que integra los saberes matem\u00e1ticos y f\u00edsicos con el pedag\u00f3gico, generando conocimientos de actualidad en base a la investigaci\u00f3n educativa; con altos niveles de calidad, pertinencia y compromiso social en la prestaci\u00f3n de servicios educativos a la comunidad.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-48af9c5d elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"48af9c5d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2cc7362c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2cc7362c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>OBJETIVO GENERAL <\/strong><\/p><p>Formar profesionales en Pedagog\u00eda de las Matem\u00e1ticas y F\u00edsica, capaces de fomentar ambientes para la creaci\u00f3n e innovaci\u00f3n de sus metodolog\u00edas de la ense\u00f1anza espec\u00edfica; as\u00ed como promover ambientes de reflexi\u00f3n para el ejercicio del desarrollo del pensamiento l\u00f3gico, num\u00e9rico y sus aplicaciones en los requerimientos del contexto.<\/p><p><strong>REQUISITOS DE GRADUACI\u00d3N<\/strong><\/p><ul><li>Aprobar el Plan de Estudios<\/li><li>Aprobar la suficiencia del idioma (Ingl\u00e9s) nivel B2 del marco com\u00fan Europeo seg\u00fan lo dispuesto en el Art. 31 del Reglamento del R\u00e9gimen Acad\u00e9mico Nacional Codificado del CES.<\/li><li>Haber realizado las pr\u00e1cticas pre profesionales establecidas por la carrera.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-41466c5 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"41466c5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-24c1b60 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"24c1b60\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4bb7518 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4bb7518\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>PERFIL DE <\/strong><strong>INGRESO<\/strong><\/span><\/p><p><span style=\"color: #000000;\">El (la) aspirante a ingresar a la carrera de Pedagog\u00eda de las Ciencias Experimentales de las Matem\u00e1ticas y F\u00edsica deber\u00e1 poseer las siguientes competencias b\u00e1sicas (conocimientos y habilidades):<\/span><\/p><ol style=\"text-align: justify;\"><li><span style=\"color: #000000;\">Capacidad de abstracci\u00f3n, an\u00e1lisis y s\u00edntesis.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Capacidad de aplicar los conocimientos en la pr\u00e1ctica.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Capacidad para organizar y planificar el tiempo.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Conocimientos sobre el \u00e1rea de estudio y la profesi\u00f3n.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Responsabilidad social y compromiso ciudadano.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Capacidad de comunicaci\u00f3n oral y escrita.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Capacidad de comunicaci\u00f3n en un segundo idioma.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Habilidades en el uso de las tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y de la comunicaci\u00f3n.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Capacidad de investigaci\u00f3n, de aprender y actualizarse permanentemente.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Habilidades para buscar, procesar y analizar informaci\u00f3n procedente de fuentes diversas.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Capacidad cr\u00edtica y autocr\u00edtica.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Capacidad para actuar en nuevas situaciones.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Capacidad creativa para identificar, plantear y resolver problemas.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Capacidad para tomar decisiones y capacidad de trabajo en equipo.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Habilidades interpersonales.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Capacidad de motivar y conducir hacia metas comunes.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Compromiso con la preservaci\u00f3n del medio ambiente y su medio socio-cultural.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Valoraci\u00f3n y respeto por la diversidad y multiculturalidad.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Habilidad para trabajar en contextos internacionales.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Habilidad para trabajar en forma aut\u00f3noma.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Capacidad para formular y gestionar proyectos.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Compromiso \u00e9tico y de calidad.<\/span><\/li><\/ol><p style=\"text-align: left;\"><span style=\"color: #000000;\"><strong>PERFIL DE EGRESO<\/strong><\/span><\/p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">Lidera situaciones educativas con \u00e9tica en la profesi\u00f3n de Licenciado(a) de la Pedagog\u00eda de las\u00a0\u00a0\u00a0 Ciencias Experimentales de las Matem\u00e1ticas y F\u00edsica en el Bachillerato.<\/span><\/p><ol style=\"text-align: justify;\"><li><span style=\"color: #000000;\">Trabaja en forma colectiva en el aprendizaje.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Respeta las opiniones de los dem\u00e1s.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Demuestra solidaridad ante quien requiere apoyo.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Practica los principios morales y \u00e9ticos de la responsabilidad social profesional del educador.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Conoce las teor\u00edas pedag\u00f3gicas, relacionadas con la carrera de Pedagog\u00eda de las Ciencias Experimentales de las Matem\u00e1ticas y F\u00edsica. Aplica las teor\u00edas de modelos did\u00e1cticos en la BGU.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Eval\u00faa las teor\u00edas del curr\u00edculo en la BGU, relacionada con carrera de Pedagog\u00eda de las Ciencias Experimentales de las Matem\u00e1ticas y F\u00edsica. Determina las teor\u00edas de la investigaci\u00f3n educativa.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Aplica redes conceptuales y cuadros sin\u00f3pticos.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Desarrolla posters, diagramas, esquemas, secuencias.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Aplica an\u00e1lisis de casos, m\u00e9todo de experimentaci\u00f3n,<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Analiza casos de Pedagog\u00eda de las Ciencias Experimentales de las Matem\u00e1ticas y F\u00edsica.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Capacidades en: an\u00e1lisis , s\u00edntesis, organizaci\u00f3n y planificaci\u00f3n, gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n, resoluci\u00f3n de problemas.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Utilizaci\u00f3n de las TIC\u00b4s como una herramienta pr\u00e1ctica para crear escenarios en espacios virtuales de aprendizaje en l\u00ednea.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Manejo de otro idioma y capacidad de trabajo en equipo, car\u00e1cter interdisciplinario, reconocimiento a la diversidades y a la multiculturalidad, habilidades en las relaciones interpersonales, razonamiento critico, aprendizaje aut\u00f3nomo (Aprender a aprender), motivaci\u00f3n por la calidad, creatividad.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Uso en el desempe\u00f1o de su funci\u00f3n de protocolos para el desarrollo de pr\u00e1cticas educativas en los laboratorios, pr\u00e1cticas de campo, as\u00ed como tambi\u00e9n administrativos y de gesti\u00f3n del curr\u00edculo de la BGU, para alcanzar calidad educativa.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Aplica el cumplimiento de procedimientos para la evaluaci\u00f3n integral,<\/span><\/li><\/ol><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">Elaboraci\u00f3n de informes que deber\u00e1n tener las citas correspondientes, el cumplimiento de seminarios y talleres, los procesos investigativos y el desarrollo de la pr\u00e1ctica pre profesional.<br \/><\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2ca6995 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"2ca6995\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4e7a46b elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"4e7a46b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b6e686b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b6e686b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-793d6f1\" data-id=\"793d6f1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cbf70b7 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"cbf70b7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">DESCRIPCI\u00d3N DE LA CARRERA<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-44efeb1\" data-id=\"44efeb1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1358227 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"1358227\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">MAPA CURRICULAR<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e45f842 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e45f842\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6f3e773\" data-id=\"6f3e773\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fc84264 elementor-view-default elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"fc84264\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-icon\" href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1RPzV5xki7rOHwmeEMDdEMhdoak4nHl1Z\/view?usp=sharing=&#038;export=download\">\n\t\t\t<svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" id=\"File_management\" height=\"512\" viewBox=\"0 0 64 64\" width=\"512\" data-name=\"File management\"><path d=\"m49 11a12.033 12.033 0 0 0 -2.592.288 12 12 0 0 0 -22.837.058 9.967 9.967 0 0 0 -12.571 9.654v.08a7 7 0 1 0 -1 13.92h39a12 12 0 0 0 0-24z\" fill=\"#4a80aa\"><\/path><path d=\"m48 48h-32v-31h23l9 9z\" fill=\"#ffe027\"><\/path><path d=\"m48 26h-9v-9z\" fill=\"#ffcd25\"><\/path><path d=\"m32 61-13-9h7l-3-13h18l-3 13h7z\" fill=\"#23be99\"><\/path><path d=\"m49 10a12.8 12.8 0 0 0 -1.942.148 13 13 0 0 0 -24.13.032 10.7 10.7 0 0 0 -1.928-.18 11.021 11.021 0 0 0 -10.949 10h-.051a8 8 0 0 0 0 16h5v12a1 1 0 0 0 1 1h8.282l.461 2h-5.743a1 1 0 0 0 -.569 1.822l13 9a1 1 0 0 0 1.138 0l13-9a1 1 0 0 0 -.569-1.822h-5.743l.461-2h8.282a1 1 0 0 0 1-1v-12a13 13 0 0 0 0-26zm-7.2 43-9.8 6.784-9.8-6.784h3.8a1 1 0 0 0 .975-1.225l-2.718-11.775h15.486l-2.718 11.775a1 1 0 0 0 .975 1.225zm5.2-6h-6.82l1.8-7.775a1 1 0 0 0 -.98-1.225h-18a1 1 0 0 0 -.975 1.225l1.795 7.775h-6.82v-29h21v8a1 1 0 0 0 1 1h8zm-7-27.586 5.586 5.586h-5.586zm9 14.586v-8a1 1 0 0 0 -.293-.707l-9-9a1 1 0 0 0 -.707-.293h-23a1 1 0 0 0 -1 1v17h-5a6 6 0 0 1 0-12 5.423 5.423 0 0 1 .846.068 1.054 1.054 0 0 0 .8-.268 1.088 1.088 0 0 0 .354-.8 8.956 8.956 0 0 1 11.311-8.685 1 1 0 0 0 1.211-.661 11 11 0 0 1 20.937-.054 1 1 0 0 0 1.175.664 10.567 10.567 0 0 1 2.366-.264 11 11 0 0 1 0 22z\"><\/path><path d=\"m19 20h2v2h-2z\"><\/path><path d=\"m23 20h13v2h-13z\"><\/path><path d=\"m19 24h17v2h-17z\"><\/path><path d=\"m19 28h5v2h-5z\"><\/path><path d=\"m26 28h10v2h-10z\"><\/path><path d=\"m19 32h26v2h-26z\"><\/path><\/svg>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-85d9841\" data-id=\"85d9841\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9c4b18d elementor-view-default elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"9c4b18d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-icon\" href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1tQU6xcBnbhMTXUOL3_lGh9Cc3AsBZVuu\/view?usp=sharing\">\n\t\t\t<svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" id=\"File_management\" height=\"512\" viewBox=\"0 0 64 64\" width=\"512\" data-name=\"File management\"><path d=\"m49 11a12.033 12.033 0 0 0 -2.592.288 12 12 0 0 0 -22.837.058 9.967 9.967 0 0 0 -12.571 9.654v.08a7 7 0 1 0 -1 13.92h39a12 12 0 0 0 0-24z\" fill=\"#4a80aa\"><\/path><path d=\"m48 48h-32v-31h23l9 9z\" fill=\"#ffe027\"><\/path><path d=\"m48 26h-9v-9z\" fill=\"#ffcd25\"><\/path><path d=\"m32 61-13-9h7l-3-13h18l-3 13h7z\" fill=\"#23be99\"><\/path><path d=\"m49 10a12.8 12.8 0 0 0 -1.942.148 13 13 0 0 0 -24.13.032 10.7 10.7 0 0 0 -1.928-.18 11.021 11.021 0 0 0 -10.949 10h-.051a8 8 0 0 0 0 16h5v12a1 1 0 0 0 1 1h8.282l.461 2h-5.743a1 1 0 0 0 -.569 1.822l13 9a1 1 0 0 0 1.138 0l13-9a1 1 0 0 0 -.569-1.822h-5.743l.461-2h8.282a1 1 0 0 0 1-1v-12a13 13 0 0 0 0-26zm-7.2 43-9.8 6.784-9.8-6.784h3.8a1 1 0 0 0 .975-1.225l-2.718-11.775h15.486l-2.718 11.775a1 1 0 0 0 .975 1.225zm5.2-6h-6.82l1.8-7.775a1 1 0 0 0 -.98-1.225h-18a1 1 0 0 0 -.975 1.225l1.795 7.775h-6.82v-29h21v8a1 1 0 0 0 1 1h8zm-7-27.586 5.586 5.586h-5.586zm9 14.586v-8a1 1 0 0 0 -.293-.707l-9-9a1 1 0 0 0 -.707-.293h-23a1 1 0 0 0 -1 1v17h-5a6 6 0 0 1 0-12 5.423 5.423 0 0 1 .846.068 1.054 1.054 0 0 0 .8-.268 1.088 1.088 0 0 0 .354-.8 8.956 8.956 0 0 1 11.311-8.685 1 1 0 0 0 1.211-.661 11 11 0 0 1 20.937-.054 1 1 0 0 0 1.175.664 10.567 10.567 0 0 1 2.366-.264 11 11 0 0 1 0 22z\"><\/path><path d=\"m19 20h2v2h-2z\"><\/path><path d=\"m23 20h13v2h-13z\"><\/path><path d=\"m19 24h17v2h-17z\"><\/path><path d=\"m19 28h5v2h-5z\"><\/path><path d=\"m26 28h10v2h-10z\"><\/path><path d=\"m19 32h26v2h-26z\"><\/path><\/svg>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>INFORMACI\u00d3N GENERAL:\u00a0 Nombre de la Instituci\u00f3n: Universidad T\u00e9cnica Luis Vargas Torres de Esmeraldas. Nombre de la Facultad: Facultad de\u00a0la Pedagog\u00eda &hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":169,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_eb_attr":"","_uag_custom_page_level_css":"","_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-1248","page","type-page","status-publish","hentry","latest_post"],"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false,"education-zone-pro-banner":false,"education-zone-pro-image-full":false,"education-zone-pro-home-info":false,"education-zone-pro-image":false,"education-zone-pro-layout-post":false,"education-zone-pro-featured-post":false,"education-zone-pro-recent-post":false,"education-zone-pro-search-result":false,"education-zone-pro-featured-course":false,"education-zone-pro-testimonial":false,"education-zone-pro-blog-full":false,"education-zone-pro-events":false,"education-zone-pro-team":false,"education-zone-pro-course":false,"education-zone-pro-schema":false,"education-zone-pro-uz-featured-course":false},"uagb_author_info":{"display_name":"Jason Gamez","author_link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/author\/jgamez\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"INFORMACI\u00d3N GENERAL:\u00a0 Nombre de la Instituci\u00f3n: Universidad T\u00e9cnica Luis Vargas Torres de Esmeraldas. Nombre de la Facultad: Facultad de\u00a0la Pedagog\u00eda &hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1248"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1248"}],"version-history":[{"count":57,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1248\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11703,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1248\/revisions\/11703"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/169"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1248"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}