{"id":1249,"date":"2021-03-16T14:44:29","date_gmt":"2021-03-16T14:44:29","guid":{"rendered":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/?page_id=1249"},"modified":"2022-06-24T12:54:37","modified_gmt":"2022-06-24T17:54:37","slug":"pedagogia-de-la-actividad-fisica-y-deporte","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/facultades\/facultad-de-pedagogia\/pedagogia-de-la-actividad-fisica-y-deporte\/","title":{"rendered":"Pedagog\u00eda de la Actividad F\u00edsica y Deporte"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"1249\" class=\"elementor elementor-1249\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-22664e14 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"22664e14\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-28998cbf\" data-id=\"28998cbf\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1c3c517 elementor-widget elementor-widget-image-carousel\" data-id=\"1c3c517\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;slides_to_show&quot;:&quot;1&quot;,&quot;navigation&quot;:&quot;none&quot;,&quot;effect&quot;:&quot;fade&quot;,&quot;speed&quot;:300,&quot;autoplay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_hover&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_interaction&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;autoplay_speed&quot;:5000,&quot;infinite&quot;:&quot;yes&quot;}\" data-widget_type=\"image-carousel.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel-wrapper swiper\" dir=\"ltr\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel swiper-wrapper\" aria-live=\"off\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"1 de 3\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/DEPORTE-3.jpg\" alt=\"DEPORTE 3\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"2 de 3\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/DEPORTE-2.jpg\" alt=\"DEPORTE 2\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"3 de 3\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/DEPORTE-1.jpg\" alt=\"DEPORTE 1\" \/><\/figure><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-6a249915 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6a249915\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7ec69ec5\" data-id=\"7ec69ec5\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ff57ff elementor-widget-divider--view-line elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"ff57ff\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;}\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-359612e8 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"359612e8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>INFORMACI\u00d3N GENERAL:<\/strong>\u00a0<\/span><br \/><span style=\"color: #000000;\">NOMBRE DE LA INSTITUCI\u00d3N:\u00a0<\/span><span style=\"color: #000000;\">Universidad T\u00e9cnica Luis Vargas Torres de Esmeraldas<\/span><br \/><span style=\"color: #000000;\">NOMBRE DE LA FACULTAD:\u00a0<\/span><span style=\"color: #000000;\">Facultad de la Pedagog\u00eda<\/span><br \/><span style=\"color: #000000;\">NOMBRE DE LA CARRERA: Pedagog\u00eda de la Actividad F\u00edsica y del Deporte.<\/span><br \/><span style=\"color: #000000;\">DENOMINACI\u00d3N DEL TITULO:\u00a0<\/span><span style=\"color: #000000;\">Licenciado en Pedagog\u00eda de la Actividad F\u00edsica y Deporte.<\/span><br \/><span style=\"color: #000000;\">N\u00daMERO Y FECHA DE LA RESOLUCI\u00d3N DE APROBACI\u00d3N\u00a0<\/span><span style=\"color: #000000;\">DEL CONSEJO SUPERIOR: Res. Enero 2002<\/span><br \/><span style=\"color: #000000;\">LUGAR DE FUNCIONAMIENTO DE LA CARRERA:\u00a0<\/span><span style=\"color: #000000;\">Ciudad: Esmeraldas<\/span><br \/><span style=\"color: #000000;\">Ubicaci\u00f3n: Campus Nuevos Horizontes.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5ac56691 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"5ac56691\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-389a9e52 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"389a9e52\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>INFORMACI\u00d3N CURRICULAR:<\/strong><\/span><br \/><span style=\"color: #000000;\">MODALIDAD DE ESTUDIOS:\u00a0<\/span><span style=\"color: #000000;\">Presencial<\/span><br \/><span style=\"color: #000000;\">TIEMPO DE DURACI\u00d3N DE LA CARRERA:\u00a0<\/span><span style=\"color: #000000;\">8 niveles semestrales<\/span><br \/><span style=\"color: #000000;\">NUMERO DE CR\u00c9DITOS DE LA CARRERA: 200 cr\u00e9ditos<\/span><br \/><span style=\"color: #000000;\">REQUISITOS DE GRADUACI\u00d3N:\u00a0<\/span><span style=\"color: #000000;\">Malla curricular, pr\u00e1cticas pre profesional, trabajo de titulaci\u00f3n.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-777f52af elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"777f52af\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-619614a9 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"619614a9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>OBJETIVO DE LA CARRERA:<\/strong><\/span><\/p><p>La Carrera que forma Licenciados en Pedagog\u00eda de Actividad F\u00edsica y Deporte estudia los contextos, problemas, procesos y fen\u00f3menos socio &#8211; educativos relacionados con la ense\u00f1anza aprendizaje de la Actividad F\u00edsica como pr\u00e1ctica corporal y motriz que relaciona la acci\u00f3n corporal con normas sociales, valores \u00e9ticos, salud, tematizando pedag\u00f3gicamente las percepciones subjetivas del cuerpo y las pr\u00e1ctica corporales con sentido y significado contextuado, bajo un enfoque de derechos fundamentados en una educaci\u00f3n basada en la diferencia en el sistema de Educaci\u00f3n General, con una visi\u00f3n hol\u00edstica, sist\u00e9mica e intercultural con enfoque inclusivo, anal\u00edtico y cr\u00edtico de las comunidades y ambientes de aprendizaje, que permite la formaci\u00f3n hol\u00edstica de docentes cuyas cualidades humanas, valores del buen vivir y dominios en la generaci\u00f3n y gesti\u00f3n del conocimiento se orientan a la prevenci\u00f3n, formulaci\u00f3n y resoluci\u00f3n de los problemas del sistema nacional educativo, en el marco de la innovaci\u00f3n pedag\u00f3gica y social, y del fortalecimiento del talento humano para el cambio de la matriz cognitiva para formar hol\u00edsticamente a ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes en referencia a los est\u00e1ndares del sistema educativo ecuatoriano.<\/p><p><span style=\"color: #000000;\"><strong>OBJETIVO ESPEC\u00cdFICO:<\/strong><\/span><\/p><p>Formar Licenciados en Pedagog\u00eda de la Actividad F\u00edsica y Deporte con excelencia acad\u00e9mica, basada en un amplio conocimiento de car\u00e1cter cient\u00edfico-metodol\u00f3gico, humanista, capaces de liderar y accionar procesos formativos, educativos, de manera proactiva, que promuevan proyectos relacionados con la educaci\u00f3n f\u00edsica inicial, b\u00e1sica, bachillerato, la actividad f\u00edsica, deporte y la recreaci\u00f3n, con un pensamiento cr\u00edtico reflexivo, de acuerdo a la demanda social, cultural y econ\u00f3mica respetando la equidad de g\u00e9nero, interculturalidad y conservaci\u00f3n del medio ambiente,que permita generar estilos de vida saludables, h\u00e1bitos sociales y valores democr\u00e1ticos, garantizando el respeto a los derechos humanos en cumplimiento con el Plan Nacional del Buen Vivir.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-43c5bf2a elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"43c5bf2a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-123b9021 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"123b9021\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>PERFIL DE SALIDA (PROFESIONAL):<\/strong><\/span><\/p><p>La carrera de Pedagog\u00eda de la Actividad F\u00edsica y Deporte formar\u00e1 profesionales capacitados para incursionar en el campo laboral en los diferentes niveles educativos.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2c4c3d22 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2c4c3d22\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5dd818e7\" data-id=\"5dd818e7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-36c91ea5 elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"36c91ea5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"#\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Descargar Malla<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>INFORMACI\u00d3N GENERAL:\u00a0NOMBRE DE LA INSTITUCI\u00d3N:\u00a0Universidad T\u00e9cnica Luis Vargas Torres de EsmeraldasNOMBRE DE LA FACULTAD:\u00a0Facultad de la Pedagog\u00edaNOMBRE DE LA CARRERA: &hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":169,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_eb_attr":"","_uag_custom_page_level_css":"","_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-1249","page","type-page","status-publish","hentry","latest_post"],"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false,"education-zone-pro-banner":false,"education-zone-pro-image-full":false,"education-zone-pro-home-info":false,"education-zone-pro-image":false,"education-zone-pro-layout-post":false,"education-zone-pro-featured-post":false,"education-zone-pro-recent-post":false,"education-zone-pro-search-result":false,"education-zone-pro-featured-course":false,"education-zone-pro-testimonial":false,"education-zone-pro-blog-full":false,"education-zone-pro-events":false,"education-zone-pro-team":false,"education-zone-pro-course":false,"education-zone-pro-schema":false,"education-zone-pro-uz-featured-course":false},"uagb_author_info":{"display_name":"Jason Gamez","author_link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/author\/jgamez\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"INFORMACI\u00d3N GENERAL:\u00a0NOMBRE DE LA INSTITUCI\u00d3N:\u00a0Universidad T\u00e9cnica Luis Vargas Torres de EsmeraldasNOMBRE DE LA FACULTAD:\u00a0Facultad de la Pedagog\u00edaNOMBRE DE LA CARRERA: &hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1249"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1249"}],"version-history":[{"count":29,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1249\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6471,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1249\/revisions\/6471"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/169"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1249"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}