{"id":1251,"date":"2021-03-16T14:44:29","date_gmt":"2021-03-16T14:44:29","guid":{"rendered":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/?page_id=1251"},"modified":"2024-08-27T09:09:17","modified_gmt":"2024-08-27T14:09:17","slug":"pedagogia-de-la-lengua-y-literatuca","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/facultades\/facultad-de-pedagogia\/pedagogia-de-la-lengua-y-literatuca\/","title":{"rendered":"Pedagog\u00eda de la Lengua y Literatura"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"1251\" class=\"elementor elementor-1251\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5bfd4a62 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5bfd4a62\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5fbdca53\" data-id=\"5fbdca53\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e43ba15 elementor-widget elementor-widget-image-carousel\" data-id=\"e43ba15\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;slides_to_show&quot;:&quot;1&quot;,&quot;navigation&quot;:&quot;none&quot;,&quot;effect&quot;:&quot;fade&quot;,&quot;speed&quot;:300,&quot;autoplay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_hover&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_interaction&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;autoplay_speed&quot;:5000,&quot;infinite&quot;:&quot;yes&quot;}\" data-widget_type=\"image-carousel.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel-wrapper swiper\" dir=\"ltr\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel swiper-wrapper\" aria-live=\"off\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"1 de 3\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/literatura-3.jpg\" alt=\"literatura 3\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"2 de 3\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/literatura-2.jpg\" alt=\"literatura 2\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"3 de 3\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/literatura-1.jpg\" alt=\"literatura 1\" \/><\/figure><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-125c0f59 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"125c0f59\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-18eeeb6e\" data-id=\"18eeeb6e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-77706615 elementor-widget-divider--view-line elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"77706615\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;}\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5c3fe40 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5c3fe40\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><span style=\"color: #000000;\"><strong>INFORMACI\u00d3N GENERAL:<\/strong>\u00a0<\/span><br \/><span style=\"color: #000000;\"><strong>Instituci\u00f3n:<\/strong> <\/span><span style=\"color: #000000;\">Universidad T\u00e9cnica Luis Vargas Torres de Esmeraldas<\/span><br \/><strong><span style=\"color: #000000;\">Facultad: <\/span><\/strong><span style=\"color: #000000;\">Facultad de Pedagog\u00eda<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\"><strong>Resoluci\u00f3n:<\/strong> RPC-SO-24-No.475-2017. \u00c1rea del conocimiento: EDUCACI\u00d3N<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\"><strong>Campo detallado:<\/strong> Formaci\u00f3n para docentes con asignaturas de especializaci\u00f3n <\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\"><strong>Carrera:<\/strong> Pedagog\u00eda de la Lengua y Literatura<br \/><\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\"><strong>T\u00edtulo que otorga:<\/strong> Licenciado\/a en Pedagog\u00eda de la Lengua y Literatura<\/span><\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-34b3939c elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"34b3939c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-10f42a34 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"10f42a34\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>INFORMACI\u00d3N CURRICULAR:<\/strong><\/span><\/p><ul><li><span style=\"font-size: 16px; color: #000000;\"><strong>Modalidad de estudios:<\/strong> Presencial <\/span><\/li><li><span style=\"font-size: 16px; color: #000000;\"><strong>Total de cr\u00e9ditos:<\/strong> 251 cr\u00e9ditos <\/span><\/li><li><span style=\"font-size: 16px; color: #000000;\"><strong>N\u00famero de per\u00edodos ordinarios:<\/strong> 8<\/span><\/li><li><span style=\"font-size: 16px; color: #000000;\"><strong>N\u00famero de horas por per\u00edodo acad\u00e9mico ordinario:<\/strong> 720 <\/span><\/li><li><span style=\"font-size: 16px; color: #000000;\"><strong>N\u00famero de semanas por per\u00edodo acad\u00e9mico:<\/strong> 16<\/span><\/li><li><span style=\"font-size: 16px; color: #000000;\"><strong>Requisito de graduaci\u00f3n:<\/strong> Malla curricular aprobada 100%, pr\u00e1cticas pre-profesional, trabajo de titulaci\u00f3n.<\/span><\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-778ed71f elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"778ed71f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6eecfaa3 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6eecfaa3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>MISI\u00d3N:<\/strong><\/span><\/p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">La Carrera de Pedagog\u00eda de la Lengua y la Literatura es una unidad acad\u00e9mica de la Facultad Ciencias y de la Educaci\u00f3n, creada para formar docentes en el \u00e1rea de Lengua y Literatura, con alto nivel cient\u00edfico-humanista. Cuenta con un equipo de profesionales de y una vasta experiencia para brindar una formaci\u00f3n universitaria de calidad a sus estudiantes, respondiendo a las exigencias del Sistema Educativo Nacional; capaces de resolver los problemas de la profesi\u00f3n y de la realidad socioeducativa del pa\u00eds, mediante la generaci\u00f3n y aplicaci\u00f3n de ciencia, arte y tecnolog\u00eda.<\/span><\/p><p><span style=\"color: #000000;\">\u00a0<\/span><\/p><p><span style=\"color: #000000;\"><strong>VISI\u00d3N:<\/strong><\/span><\/p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">En los pr\u00f3ximos cinco a\u00f1os, la Carrera de Pedagog\u00eda de la Lengua y la Literatura ser\u00e1 l\u00edder en la formaci\u00f3n de profesionales en lengua y literatura; capaces, creativos y eficientes; referentes en el proceso de fortalecimiento de la identidad nacional y la promoci\u00f3n del desarrollo de la ciencia, el arte, la tecnolog\u00eda; la pr\u00e1ctica de los derechos humanos, actitud cient\u00edfica y democr\u00e1tica; sabidur\u00eda, solidaridad y compromiso con la transformaci\u00f3n social; respeto al ambiente y, libertad, interculturalidad, equidad social y de g\u00e9nero y defensa de la educaci\u00f3n laica.<\/span><\/p><p><span style=\"color: #000000;\">\u00a0<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2369a16b elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"2369a16b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7945c3c1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7945c3c1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>OBJETIVO GENERAL<\/strong><\/span><\/p><p><span style=\"color: #000000;\">Formar profesionales en el campo de la Pedagog\u00eda de la Lengua y Literatura, con habilidades ling\u00fc\u00edsticas, literaria, intelectuales did\u00e1cticas, pedag\u00f3gicas y el uso de la TIC\u00b4s, para actuar con competencia en el trabajo de aula, en los procesos de comunicaci\u00f3n ling\u00fc\u00edstica y discursiva en los \u00e1mbitos de la docencia, investigaci\u00f3n y vinculaci\u00f3n, valorando la pluriculturalidad y la multiculturalidad como componentes de la identidad local, regional y nacional.<\/span><\/p><p><span style=\"color: #000000;\"><strong>OBJETIVOS ESPEC\u00cdFICOS<\/strong><\/span><\/p><ul><li><span style=\"color: #000000;\"><strong>Al conocimiento y los saberes<\/strong><\/span><\/li><\/ul><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">Formar profesionales en Pedagog\u00eda de la Lengua y Literatura, con conocimientos actualizados de las nuevas tendencias educativas, para el acertado manejo de procesos, instrumentos y recurso did\u00e1cticos innovadores que permitan viabilizar la creatividad, el ejercicio docente y la promoci\u00f3n de la lectura y la escritura<\/span><\/p><ul><li><span style=\"color: #000000;\"><strong>A la pertinencia<\/strong><\/span><\/li><\/ul><p><span style=\"color: #000000;\">Fomentar el buen vivir en el contexto provincial y nacional en consonancia con los gobiernos aut\u00f3nomos descentralizados, utilizando la lengua como medio de participaci\u00f3n democr\u00e1tica para rescatar, valorar y respetar la diversidad intercultural y pluricultural<\/span><\/p><ul><li><span style=\"color: #000000;\"><strong>A los aprendizajes<\/strong><\/span><\/li><\/ul><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">Asegurar la calidad de la formaci\u00f3n profesional de Licenciados en Pedagog\u00eda de la Lengua y Literatura, durante todo el proceso educativo, sustentado en la construcci\u00f3n del conocimiento cient\u00edfico, mediante una formaci\u00f3n acad\u00e9mica integral y competente, una investigaci\u00f3n pertinente al nuevo r\u00e9gimen de desarrollo del pa\u00eds y una vinculaci\u00f3n incluyente con la sociedad.<\/span><\/p><ul><li><span style=\"color: #000000;\"><strong>A la ciudadan\u00eda integral<\/strong><\/span><\/li><\/ul><p><span style=\"color: #000000;\">A la ciudadan\u00eda integral Fortalecer la formaci\u00f3n de emprendedores en proyectos educativos y sociales con \u00e9tica profesional, eficiencia y eficacia. Desarrollar actitudes y valores \u00e9tico-profesionales que fomenten el esp\u00edritu de responsabilidad, solidaridad en el trabajo docente y la conciencia de los valores multiculturales.<\/span><\/p><ul><li><span style=\"color: #000000;\"><strong>Otros<\/strong><\/span><\/li><\/ul><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">Fortalecer la formaci\u00f3n de emprendedores en proyectos educativos y sociales con \u00e9tica profesional, eficiencia y eficacia. Desarrollar actitudes y valores \u00e9tico-profesionales que fomenten el esp\u00edritu de responsabilidad, solidaridad en el trabajo docente y la conciencia de los valores multiculturales.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-102f4e1 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"102f4e1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cd7e464 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"cd7e464\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>PERFIL DE INGRESO: <\/strong><\/span><\/p><p><span style=\"color: #000000;\">El Bachiller que aspire ingresar en la Carrera de Pedagog\u00eda de la Lengua y Literatura deber\u00e1 poseer las siguientes competencias gen\u00e9ricas:<\/span><\/p><ul><li><span style=\"color: #000000;\">Manejo adecuado de la lengua espa\u00f1ola oral y escrita como instrumento de comunicaci\u00f3n.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Buen nivel de comprensi\u00f3n y expresi\u00f3n ling\u00fc\u00edstica y literaria.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Valoraci\u00f3n del h\u00e1bito lector.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Capacidad para reflexionar sobre los escenarios culturales nacionales e internacionales.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Desarrollo de habilidades intelectuales como an\u00e1lisis, s\u00edntesis, abstracci\u00f3n, generalizaci\u00f3n y juicio cr\u00edtico.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Apreciaci\u00f3n de la identidad nacional a trav\u00e9s de sus elementos culturales.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Manejo de programas computacionales b\u00e1sicos.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Conocimiento y pr\u00e1ctica de valores \u00e9ticos y morales.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Capacidad para reflexionar sobre los escenarios culturales nacionales e internacionales.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Conocimientos sobre temas de cultura general.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Manejo de instrumentos de investigaci\u00f3n b\u00e1sica.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Desarrollo de habilidades intelectuales como an\u00e1lisis, s\u00edntesis, abstracci\u00f3n, generalizaci\u00f3n y juicio cr\u00edtico.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Apreciaci\u00f3n de la identidad nacional a trav\u00e9s de sus elementos culturales.<\/span><\/li><\/ul><p><span style=\"color: #000000;\"><strong>REQUISITOS DE INGRESO:<\/strong><\/span><\/p><ul><li><span style=\"color: #000000;\">Poseer t\u00edtulo de bachiller o su equivalente<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Haber cumplido los requisitos normados por el Sistema Nacional de Nivelaci\u00f3n y Admisi\u00f3n.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Fotocopia de la c\u00e9dula de ciudadan\u00eda<\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Fotocopia del certificado de votaci\u00f3n, si le corresponde<\/span><\/li><\/ul><p><span style=\"color: #000000;\"><strong>TRABAJO DE TITULACI\u00d3N:<\/strong><\/span><\/p><ul><li><span style=\"color: #000000;\">Examen de grado de car\u00e1cter complexivo<br \/><\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Trabajo de Integraci\u00f3n Curricular; Proyectos de Integraci\u00f3n; An\u00e1lisis de casos.<br \/><\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">Propuestas Tecnol\u00f3gicas.<br \/><\/span><\/li><li><span style=\"color: #000000;\">An\u00e1lisis de casos.<\/span><\/li><\/ul><p><span style=\"color: #000000;\"><strong>PERFIL DE EGRESO<\/strong><\/span><\/p><p style=\"text-align: Justify;\"><span style=\"color: #000000;\">Los resultados o logros de los aprendizajes que posibilitan el desarrollo de capacidades y actitudes de los futuros profesionales en Pedagog\u00eda de la Lengua y la Literatura que consoliden sus valores referentes a la pertinencia, la bio \u2013 conciencia, la participaci\u00f3n responsable, la honestidad, son los siguientes:<\/span><\/p><ul><li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">Lidera situaciones educativas con \u00e9tica en la profesi\u00f3n de Pedagog\u00eda de la Lengua y la Literatura.<\/span><\/li><li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">Trabaja en forma colectiva en el aprendizaje.<br \/><\/span><\/li><li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">Respeta las opiniones de los dem\u00e1s.<\/span><\/li><li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">Demuestra solidaridad ante quien requiere apoyo.<br \/><\/span><\/li><li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">Practica los principios morales y \u00e9ticos de la responsabilidad social profesional del educador.<br \/><\/span><\/li><li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">Construye un modelo de vida basado en el humanismo y la \u00e9tica.<\/span><\/li><li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">Integra la relaci\u00f3n entre Estado, sociedad y educaci\u00f3n en el contexto de la organizaci\u00f3n social<\/span><\/li><li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">Suministra y hace uso adecuado de los recursos que garantizan los derechos fundamentales en la relaci\u00f3n \u00e9tica con la ciencia y la tecnolog\u00eda.<\/span><\/li><li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">Desarrolla pensamiento sist\u00e9mico y relacional para construir una visi\u00f3n de mundo que facilite la resoluci\u00f3n alternativa de problemas.<br \/><\/span><\/li><li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">Realiza comunicaci\u00f3n, lenguaje y conectividad para integrarse en redes de socializaci\u00f3n del proyecto hist\u00f3rico y preservaci\u00f3n de la cultura.<\/span><\/li><li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">Define y mantiene planes estrat\u00e9gicos de actuaci\u00f3n y gesti\u00f3n pol\u00edtica, ecol\u00f3gica, econ\u00f3mica y social.<br \/><\/span><\/li><li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">Comprende los escenarios y procesos educativos, a partir de la reflexi\u00f3n sobre las condiciones del contexto, las metas y objetivos institucionales y expectativas comunitarias y personales<\/span><\/li><li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">A la ciudadan\u00eda integral Fortalecer la formaci\u00f3n de emprendedores en proyectos educativos y sociales con \u00e9tica profesional, eficiencia y eficacia. <\/span><\/li><li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">Desarrollar actitudes y valores \u00e9tico-profesionales que fomenten el esp\u00edritu de responsabilidad, solidaridad en el trabajo docente y la conciencia de los valores multiculturales.<\/span><\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-857c764 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"857c764\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e3c29ee\" data-id=\"e3c29ee\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c2a79d0 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c2a79d0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">DESCRIPCI\u00d3N DE LA CARRERA<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-00b31cc\" data-id=\"00b31cc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-089dca0 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"089dca0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">MAPA CURRICULAR<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b9639ef elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b9639ef\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f811d09\" data-id=\"f811d09\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cae6a9c elementor-view-default elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"cae6a9c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-icon\" href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1gnJFkAwuz6FgOQXqxyXvAMoAgRy5J9JZ\/view?usp=sharing\">\n\t\t\t<svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" id=\"File_management\" height=\"512\" viewBox=\"0 0 64 64\" width=\"512\" data-name=\"File management\"><path d=\"m49 11a12.033 12.033 0 0 0 -2.592.288 12 12 0 0 0 -22.837.058 9.967 9.967 0 0 0 -12.571 9.654v.08a7 7 0 1 0 -1 13.92h39a12 12 0 0 0 0-24z\" fill=\"#4a80aa\"><\/path><path d=\"m48 48h-32v-31h23l9 9z\" fill=\"#ffe027\"><\/path><path d=\"m48 26h-9v-9z\" fill=\"#ffcd25\"><\/path><path d=\"m32 61-13-9h7l-3-13h18l-3 13h7z\" fill=\"#23be99\"><\/path><path d=\"m49 10a12.8 12.8 0 0 0 -1.942.148 13 13 0 0 0 -24.13.032 10.7 10.7 0 0 0 -1.928-.18 11.021 11.021 0 0 0 -10.949 10h-.051a8 8 0 0 0 0 16h5v12a1 1 0 0 0 1 1h8.282l.461 2h-5.743a1 1 0 0 0 -.569 1.822l13 9a1 1 0 0 0 1.138 0l13-9a1 1 0 0 0 -.569-1.822h-5.743l.461-2h8.282a1 1 0 0 0 1-1v-12a13 13 0 0 0 0-26zm-7.2 43-9.8 6.784-9.8-6.784h3.8a1 1 0 0 0 .975-1.225l-2.718-11.775h15.486l-2.718 11.775a1 1 0 0 0 .975 1.225zm5.2-6h-6.82l1.8-7.775a1 1 0 0 0 -.98-1.225h-18a1 1 0 0 0 -.975 1.225l1.795 7.775h-6.82v-29h21v8a1 1 0 0 0 1 1h8zm-7-27.586 5.586 5.586h-5.586zm9 14.586v-8a1 1 0 0 0 -.293-.707l-9-9a1 1 0 0 0 -.707-.293h-23a1 1 0 0 0 -1 1v17h-5a6 6 0 0 1 0-12 5.423 5.423 0 0 1 .846.068 1.054 1.054 0 0 0 .8-.268 1.088 1.088 0 0 0 .354-.8 8.956 8.956 0 0 1 11.311-8.685 1 1 0 0 0 1.211-.661 11 11 0 0 1 20.937-.054 1 1 0 0 0 1.175.664 10.567 10.567 0 0 1 2.366-.264 11 11 0 0 1 0 22z\"><\/path><path d=\"m19 20h2v2h-2z\"><\/path><path d=\"m23 20h13v2h-13z\"><\/path><path d=\"m19 24h17v2h-17z\"><\/path><path d=\"m19 28h5v2h-5z\"><\/path><path d=\"m26 28h10v2h-10z\"><\/path><path d=\"m19 32h26v2h-26z\"><\/path><\/svg>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-943063a\" data-id=\"943063a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-77e4b3c elementor-view-default elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"77e4b3c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-icon\" href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1MKhCrzBD1zC0ddyEvNsrgN5vsWM8z1O2\/view?usp=sharing\">\n\t\t\t<svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" id=\"File_management\" height=\"512\" viewBox=\"0 0 64 64\" width=\"512\" data-name=\"File management\"><path d=\"m49 11a12.033 12.033 0 0 0 -2.592.288 12 12 0 0 0 -22.837.058 9.967 9.967 0 0 0 -12.571 9.654v.08a7 7 0 1 0 -1 13.92h39a12 12 0 0 0 0-24z\" fill=\"#4a80aa\"><\/path><path d=\"m48 48h-32v-31h23l9 9z\" fill=\"#ffe027\"><\/path><path d=\"m48 26h-9v-9z\" fill=\"#ffcd25\"><\/path><path d=\"m32 61-13-9h7l-3-13h18l-3 13h7z\" fill=\"#23be99\"><\/path><path d=\"m49 10a12.8 12.8 0 0 0 -1.942.148 13 13 0 0 0 -24.13.032 10.7 10.7 0 0 0 -1.928-.18 11.021 11.021 0 0 0 -10.949 10h-.051a8 8 0 0 0 0 16h5v12a1 1 0 0 0 1 1h8.282l.461 2h-5.743a1 1 0 0 0 -.569 1.822l13 9a1 1 0 0 0 1.138 0l13-9a1 1 0 0 0 -.569-1.822h-5.743l.461-2h8.282a1 1 0 0 0 1-1v-12a13 13 0 0 0 0-26zm-7.2 43-9.8 6.784-9.8-6.784h3.8a1 1 0 0 0 .975-1.225l-2.718-11.775h15.486l-2.718 11.775a1 1 0 0 0 .975 1.225zm5.2-6h-6.82l1.8-7.775a1 1 0 0 0 -.98-1.225h-18a1 1 0 0 0 -.975 1.225l1.795 7.775h-6.82v-29h21v8a1 1 0 0 0 1 1h8zm-7-27.586 5.586 5.586h-5.586zm9 14.586v-8a1 1 0 0 0 -.293-.707l-9-9a1 1 0 0 0 -.707-.293h-23a1 1 0 0 0 -1 1v17h-5a6 6 0 0 1 0-12 5.423 5.423 0 0 1 .846.068 1.054 1.054 0 0 0 .8-.268 1.088 1.088 0 0 0 .354-.8 8.956 8.956 0 0 1 11.311-8.685 1 1 0 0 0 1.211-.661 11 11 0 0 1 20.937-.054 1 1 0 0 0 1.175.664 10.567 10.567 0 0 1 2.366-.264 11 11 0 0 1 0 22z\"><\/path><path d=\"m19 20h2v2h-2z\"><\/path><path d=\"m23 20h13v2h-13z\"><\/path><path d=\"m19 24h17v2h-17z\"><\/path><path d=\"m19 28h5v2h-5z\"><\/path><path d=\"m26 28h10v2h-10z\"><\/path><path d=\"m19 32h26v2h-26z\"><\/path><\/svg>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>INFORMACI\u00d3N GENERAL:\u00a0Instituci\u00f3n: Universidad T\u00e9cnica Luis Vargas Torres de EsmeraldasFacultad: Facultad de Pedagog\u00eda Resoluci\u00f3n: RPC-SO-24-No.475-2017. \u00c1rea del conocimiento: EDUCACI\u00d3N Campo detallado: &hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":169,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_eb_attr":"","_uag_custom_page_level_css":"","_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-1251","page","type-page","status-publish","hentry","latest_post"],"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false,"education-zone-pro-banner":false,"education-zone-pro-image-full":false,"education-zone-pro-home-info":false,"education-zone-pro-image":false,"education-zone-pro-layout-post":false,"education-zone-pro-featured-post":false,"education-zone-pro-recent-post":false,"education-zone-pro-search-result":false,"education-zone-pro-featured-course":false,"education-zone-pro-testimonial":false,"education-zone-pro-blog-full":false,"education-zone-pro-events":false,"education-zone-pro-team":false,"education-zone-pro-course":false,"education-zone-pro-schema":false,"education-zone-pro-uz-featured-course":false},"uagb_author_info":{"display_name":"Jason Gamez","author_link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/author\/jgamez\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"INFORMACI\u00d3N GENERAL:\u00a0Instituci\u00f3n: Universidad T\u00e9cnica Luis Vargas Torres de EsmeraldasFacultad: Facultad de Pedagog\u00eda Resoluci\u00f3n: RPC-SO-24-No.475-2017. \u00c1rea del conocimiento: EDUCACI\u00d3N Campo detallado: &hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1251"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1251"}],"version-history":[{"count":75,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1251\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11750,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1251\/revisions\/11750"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/169"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1251"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}