{"id":1282,"date":"2021-03-16T15:11:31","date_gmt":"2021-03-16T15:11:31","guid":{"rendered":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/?page_id=1282"},"modified":"2022-06-22T16:07:46","modified_gmt":"2022-06-22T21:07:46","slug":"ingenieria-forestal","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/ingenieria-forestal\/","title":{"rendered":"Ingenier\u00eda Forestal"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"1282\" class=\"elementor elementor-1282\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-f0c4e54 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"f0c4e54\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-aeb1d57\" data-id=\"aeb1d57\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-89ef904 elementor-widget elementor-widget-image-carousel\" data-id=\"89ef904\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;slides_to_show&quot;:&quot;1&quot;,&quot;navigation&quot;:&quot;none&quot;,&quot;effect&quot;:&quot;fade&quot;,&quot;speed&quot;:200,&quot;autoplay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_hover&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_interaction&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;autoplay_speed&quot;:5000,&quot;infinite&quot;:&quot;yes&quot;}\" data-widget_type=\"image-carousel.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel-wrapper swiper\" dir=\"ltr\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel swiper-wrapper\" aria-live=\"off\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"1 de 3\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/FORESTAL-3.jpg\" alt=\"FORESTAL 3\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"2 de 3\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/FORESTAL-2.jpg\" alt=\"FORESTAL 2\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"3 de 3\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/FORESTAL-1.jpg\" alt=\"FORESTAL 1\" \/><\/figure><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2eae1168 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2eae1168\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-39b134df\" data-id=\"39b134df\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d9aae05 elementor-widget-divider--view-line elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"d9aae05\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;}\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-72d19d7c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"72d19d7c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>INFORMACI\u00d3N GENERAL:<\/strong>\u00a0<\/span><\/p><ul><li><b>Instituci\u00f3n:<\/b> Universidad T\u00e9cnica \u201cLuis Vargas Torres\u201d de Esmeraldas\u00a0<\/li><li><b>Facultad:<\/b> Ciencias Agropecuarias y Ambientales\u00a0<\/li><li><b>Escuela:<\/b> Ciencias Forestales y Ambientales\u00a0<\/li><li><b>Carrera:<\/b> INGENIERIA FORESTAL\u00a0<\/li><li><b>Titulo que se obtiene:<\/b> Ingeniero Forestal\u00a0<\/li><li><b>Fecha de aprobaci\u00f3n Consejo Superior:<\/b> 6 de Junio 1968\u00a0<\/li><li><b>Equipo de Graduaci\u00f3n:<\/b> Aprobaci\u00f3n malla curricular, pr\u00e1cticas pre profesionales, trabajo de titulaci\u00f3n.<br \/>(Tesis de titulaci\u00f3n)\u00a0<\/li><li><b>Direcci\u00f3n electr\u00f3nica:<\/b> https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7f4d4e2f elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"7f4d4e2f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-208d4d2a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"208d4d2a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>INFORMACI\u00d3N CURRICULAR:<\/strong><\/span><\/p><ul><li><b>MODALIDAD DE ESTUDIOS:<\/b> Presencial\u00a0<\/li><li><b>TIEMPO DE DURACION DE LA CARRERA:<\/b> 9 niveles semestrales\u00a0<\/li><li><b>NUMERO DE CREDITOS DE LA CARRERA:<\/b> 250 cr\u00e9ditos\u00a0<\/li><li><b>REQUISITOS DE GRADUACI\u00d3N:<\/b> malla curricular, pr\u00e1cticas pre profesionales, pasant\u00edas y tesis de grado (titulaci\u00f3n).\u00a0<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7a05094e elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"7a05094e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-47351212 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"47351212\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>OBJETIVOS DE LA CARRERA:<\/strong><\/span><\/p><ol><li>Formar profesionales con alta calidad cient\u00edfica y t\u00e9cnica en el \u00e1rea de las ciencias forestales y ambientales con suficiente solvencia moral para enfrentar y resolver los problemas de la profesi\u00f3n en beneficio de la sociedad, integrando a los procesos productivos la ense\u00f1anza- aprendizaje, que permitan el desarrollo de capacidades, habilidades, h\u00e1bitos y destrezas para manejar con criterio hol\u00edstico todas la cadena productiva de la actividad forestal, priorizando la conservaci\u00f3n del ambiente y formaci\u00f3n integral del hombre como actor principal del desarrollo.<\/li><\/ol><p><span style=\"color: #000000;\"><strong>OBJETIVOS ESPEC\u00cdFICOS:<\/strong><\/span><\/p><ul><li>Organizar y ejecutar programas de formaci\u00f3n acad\u00e9mica y superaci\u00f3n profesional de pre-grado,<br \/>con \u00e9nfasis en las \u00e1reas de formaci\u00f3n de mayor demanda que necesita en subsector forestal.<\/li><li>Generar soluciones cient\u00edficas y\/o tecnol\u00f3gicas, mediante la investigaci\u00f3n e innovaci\u00f3n de los<br \/>problemas sociales, econ\u00f3micos y ecol\u00f3gicos, transferir tecnolog\u00eda probada que responda a la<br \/>realidad agroecol\u00f3gica social y cultural de la regi\u00f3n y del Pa\u00eds.<\/li><li>Desarrollar programas de vinculaci\u00f3n y transferencia con la comunidad para rescatar, validar,<br \/>mejorar las capacidades de los actores sociales.<br \/>Producir bienes y servicios ambientales para atender la demanda social y sector empresarial.<\/li><li>Gestionar alianzas estrat\u00e9gicas que permitan construir sinergias con otras instituciones.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1ecdc3a7 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"1ecdc3a7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-60a3fe7a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"60a3fe7a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div>\n\n<span style=\"color: #000000;\"><strong>PERFIL DE ENTRADA(PROFESIONAL):<\/strong><\/span>\n<\/div>\n<span style=\"font-family: var( --e-global-typography-text-font-family ), Sans-serif; font-weight: var( --e-global-typography-text-font-weight );\">Bachiller en Ciencias, Internacional, T\u00e9cnico. El aspirante deber\u00e1 ser Bachiller debidamente reconocido, cumplir con los requisitos de ingreso, dispuestos por la Universidad T\u00e9cnica \u201cLu\u00eds Vargas Torres\u201d y adem\u00e1s, aprobar el Curso Preuniversitario establecido para las Ciencias Agropecuarias o los correspondientes ex\u00e1menes de Admisi\u00f3n.\u00a0<\/span>\n<div>\n\n<span style=\"color: #000000;\"><strong>PERFIL DE SALIDA (PROFESIONAL):<\/strong><\/span>\n\n<\/div>\n<div><span style=\"font-family: var( --e-global-typography-text-font-family ), Sans-serif; font-weight: var( --e-global-typography-text-font-weight );\">La Escuela de Ingenier\u00eda Forestal deber\u00e1 formar un profesional cuyo perfil de conocimientos, habilidades destrezas, valores, aptitudes y actitudes que le permitan ser capaz de:\u00a0<\/span><\/div>\nDeterminar, reconocer e identificar los factores ambientales, las caracter\u00edsticas estructurales y fison\u00f3micas, los procesos de evoluci\u00f3n, sucesi\u00f3n, gen\u00e9ticos y dendrol\u00f3gicos de las \u00e1reas boscosas.\n<ul>\n \t<li>Programar y ejecutar sistemas de regeneraci\u00f3n de bosques naturales y artificiales, t\u00e9cnicas en viveros, micropropagaci\u00f3n, tratamientos silviculturales, sistemas agroforestales.<\/li>\n \t<li>Prevenir y proteger las \u00e1reas boscosas contra el fuego, plagas, enfermedades y otros agentes destructores.<\/li>\n \t<li>Planificar, evaluar y administrar la biodiversidad, la fauna silvestre, la recreaci\u00f3n y el turismo, los impactos ambientales y la recuperaci\u00f3n de los ecosistemas de las \u00e1reas protegidas.<\/li>\n \t<li>Formular propuestas de pol\u00edticas forestales y del medio ambiente para el pa\u00eds y aplicar la legislaci\u00f3n forestal.<\/li>\n \t<li>Elaborar, ejecutar y fiscalizar proyectos forestales y de recursos naturales renovables. Planificar, organizar, establecer y administrar las industrias forestales, p\u00fablicas y privadas.<\/li>\n \t<li>Elaborar planes de manejo integral de Cuencas Hidrogr\u00e1ficas e intervenir en el ordenamiento de las mismas. Deber\u00e1 ser poseedor de una s\u00f3lida formaci\u00f3n \u00e9tica y human\u00edstica.<\/li>\n \t<li>Desarrollar conocimiento y tecnolog\u00eda para dar soluci\u00f3n a los problemas del subsector forestal.<\/li>\n<\/ul>\n<div>\n\n&nbsp;\n\n<\/div>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5dde238 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"5dde238\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-83267d0 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"83267d0\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a7e72af\" data-id=\"a7e72af\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bff0f92 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"bff0f92\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">DESCRIPCI\u00d3N DE LA CARRERA<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3d62d83\" data-id=\"3d62d83\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6048a8c elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"6048a8c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">MAPA CURRICULAR<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-66272d7 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"66272d7\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-fdae7ff\" data-id=\"fdae7ff\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ffcef2e elementor-view-default elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"ffcef2e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-icon\" href=\"https:\/\/drive.google.com\/uc?id=1Q4yAHuMzE-slh4oPGDlyiU3reAQG7Yt9&#038;export=download\">\n\t\t\t<svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" id=\"File_management\" height=\"512\" viewBox=\"0 0 64 64\" width=\"512\" data-name=\"File management\"><path d=\"m49 11a12.033 12.033 0 0 0 -2.592.288 12 12 0 0 0 -22.837.058 9.967 9.967 0 0 0 -12.571 9.654v.08a7 7 0 1 0 -1 13.92h39a12 12 0 0 0 0-24z\" fill=\"#4a80aa\"><\/path><path d=\"m48 48h-32v-31h23l9 9z\" fill=\"#ffe027\"><\/path><path d=\"m48 26h-9v-9z\" fill=\"#ffcd25\"><\/path><path d=\"m32 61-13-9h7l-3-13h18l-3 13h7z\" fill=\"#23be99\"><\/path><path d=\"m49 10a12.8 12.8 0 0 0 -1.942.148 13 13 0 0 0 -24.13.032 10.7 10.7 0 0 0 -1.928-.18 11.021 11.021 0 0 0 -10.949 10h-.051a8 8 0 0 0 0 16h5v12a1 1 0 0 0 1 1h8.282l.461 2h-5.743a1 1 0 0 0 -.569 1.822l13 9a1 1 0 0 0 1.138 0l13-9a1 1 0 0 0 -.569-1.822h-5.743l.461-2h8.282a1 1 0 0 0 1-1v-12a13 13 0 0 0 0-26zm-7.2 43-9.8 6.784-9.8-6.784h3.8a1 1 0 0 0 .975-1.225l-2.718-11.775h15.486l-2.718 11.775a1 1 0 0 0 .975 1.225zm5.2-6h-6.82l1.8-7.775a1 1 0 0 0 -.98-1.225h-18a1 1 0 0 0 -.975 1.225l1.795 7.775h-6.82v-29h21v8a1 1 0 0 0 1 1h8zm-7-27.586 5.586 5.586h-5.586zm9 14.586v-8a1 1 0 0 0 -.293-.707l-9-9a1 1 0 0 0 -.707-.293h-23a1 1 0 0 0 -1 1v17h-5a6 6 0 0 1 0-12 5.423 5.423 0 0 1 .846.068 1.054 1.054 0 0 0 .8-.268 1.088 1.088 0 0 0 .354-.8 8.956 8.956 0 0 1 11.311-8.685 1 1 0 0 0 1.211-.661 11 11 0 0 1 20.937-.054 1 1 0 0 0 1.175.664 10.567 10.567 0 0 1 2.366-.264 11 11 0 0 1 0 22z\"><\/path><path d=\"m19 20h2v2h-2z\"><\/path><path d=\"m23 20h13v2h-13z\"><\/path><path d=\"m19 24h17v2h-17z\"><\/path><path d=\"m19 28h5v2h-5z\"><\/path><path d=\"m26 28h10v2h-10z\"><\/path><path d=\"m19 32h26v2h-26z\"><\/path><\/svg>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a808cc6\" data-id=\"a808cc6\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bb1d1cb elementor-view-default elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"bb1d1cb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-icon\" href=\"https:\/\/drive.google.com\/uc?id=1jZGiPxKaTYh4LYzIDoCizm6Ancf2bI__&#038;export=download\">\n\t\t\t<svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" id=\"File_management\" height=\"512\" viewBox=\"0 0 64 64\" width=\"512\" data-name=\"File management\"><path d=\"m49 11a12.033 12.033 0 0 0 -2.592.288 12 12 0 0 0 -22.837.058 9.967 9.967 0 0 0 -12.571 9.654v.08a7 7 0 1 0 -1 13.92h39a12 12 0 0 0 0-24z\" fill=\"#4a80aa\"><\/path><path d=\"m48 48h-32v-31h23l9 9z\" fill=\"#ffe027\"><\/path><path d=\"m48 26h-9v-9z\" fill=\"#ffcd25\"><\/path><path d=\"m32 61-13-9h7l-3-13h18l-3 13h7z\" fill=\"#23be99\"><\/path><path d=\"m49 10a12.8 12.8 0 0 0 -1.942.148 13 13 0 0 0 -24.13.032 10.7 10.7 0 0 0 -1.928-.18 11.021 11.021 0 0 0 -10.949 10h-.051a8 8 0 0 0 0 16h5v12a1 1 0 0 0 1 1h8.282l.461 2h-5.743a1 1 0 0 0 -.569 1.822l13 9a1 1 0 0 0 1.138 0l13-9a1 1 0 0 0 -.569-1.822h-5.743l.461-2h8.282a1 1 0 0 0 1-1v-12a13 13 0 0 0 0-26zm-7.2 43-9.8 6.784-9.8-6.784h3.8a1 1 0 0 0 .975-1.225l-2.718-11.775h15.486l-2.718 11.775a1 1 0 0 0 .975 1.225zm5.2-6h-6.82l1.8-7.775a1 1 0 0 0 -.98-1.225h-18a1 1 0 0 0 -.975 1.225l1.795 7.775h-6.82v-29h21v8a1 1 0 0 0 1 1h8zm-7-27.586 5.586 5.586h-5.586zm9 14.586v-8a1 1 0 0 0 -.293-.707l-9-9a1 1 0 0 0 -.707-.293h-23a1 1 0 0 0 -1 1v17h-5a6 6 0 0 1 0-12 5.423 5.423 0 0 1 .846.068 1.054 1.054 0 0 0 .8-.268 1.088 1.088 0 0 0 .354-.8 8.956 8.956 0 0 1 11.311-8.685 1 1 0 0 0 1.211-.661 11 11 0 0 1 20.937-.054 1 1 0 0 0 1.175.664 10.567 10.567 0 0 1 2.366-.264 11 11 0 0 1 0 22z\"><\/path><path d=\"m19 20h2v2h-2z\"><\/path><path d=\"m23 20h13v2h-13z\"><\/path><path d=\"m19 24h17v2h-17z\"><\/path><path d=\"m19 28h5v2h-5z\"><\/path><path d=\"m26 28h10v2h-10z\"><\/path><path d=\"m19 32h26v2h-26z\"><\/path><\/svg>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>INFORMACI\u00d3N GENERAL:\u00a0 Instituci\u00f3n: Universidad T\u00e9cnica \u201cLuis Vargas Torres\u201d de Esmeraldas\u00a0 Facultad: Ciencias Agropecuarias y Ambientales\u00a0 Escuela: Ciencias Forestales y Ambientales\u00a0 &hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_eb_attr":"","_uag_custom_page_level_css":"","_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-1282","page","type-page","status-publish","hentry","latest_post"],"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false,"education-zone-pro-banner":false,"education-zone-pro-image-full":false,"education-zone-pro-home-info":false,"education-zone-pro-image":false,"education-zone-pro-layout-post":false,"education-zone-pro-featured-post":false,"education-zone-pro-recent-post":false,"education-zone-pro-search-result":false,"education-zone-pro-featured-course":false,"education-zone-pro-testimonial":false,"education-zone-pro-blog-full":false,"education-zone-pro-events":false,"education-zone-pro-team":false,"education-zone-pro-course":false,"education-zone-pro-schema":false,"education-zone-pro-uz-featured-course":false},"uagb_author_info":{"display_name":"Jason Gamez","author_link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/author\/jgamez\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"INFORMACI\u00d3N GENERAL:\u00a0 Instituci\u00f3n: Universidad T\u00e9cnica \u201cLuis Vargas Torres\u201d de Esmeraldas\u00a0 Facultad: Ciencias Agropecuarias y Ambientales\u00a0 Escuela: Ciencias Forestales y Ambientales\u00a0 &hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1282"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1282"}],"version-history":[{"count":38,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1282\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6409,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1282\/revisions\/6409"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1282"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}