{"id":176,"date":"2020-10-08T20:06:06","date_gmt":"2020-10-08T20:06:06","guid":{"rendered":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/?page_id=176"},"modified":"2022-09-15T11:45:21","modified_gmt":"2022-09-15T16:45:21","slug":"informacion-general","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/informacion-general\/","title":{"rendered":"Informaci\u00f3n General"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"176\" class=\"elementor elementor-176\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-f2f5631 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"f2f5631\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-b6c671f\" data-id=\"b6c671f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ff51fbf elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"ff51fbf\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">INFORMACI\u00d3N GENERAL<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-12763a5 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"12763a5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1396bcd elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1396bcd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Misi\u00f3n<\/strong><\/p>\n<p>Formaci\u00f3n integral de profesionales cr\u00edticos, propositivos y humanistas, mediante un proceso educativo actual, articulado entre la docencia, la investigaci\u00f3n y la vinculaci\u00f3n con la sociedad, para el desarrollo sostenible de la sociedad, basados en la construcci\u00f3n adecuada de la cultura universal y ancestral ecuatoriana, la ciencia y la tecnolog\u00eda.<\/p>\n<p><strong>Visi\u00f3n<\/strong><\/p>\n<p>Ser un referente a nivel nacional e internacional \u00a0de excelencia acad\u00e9mica, cient\u00edfica, tecnol\u00f3gica y cultural, que incide positivamente en el desarrollo equitativo e integral de la sociedad.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-52af754 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"52af754\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0f919da elementor-arrows-position-inside elementor-pagination-position-outside elementor-widget elementor-widget-image-carousel\" data-id=\"0f919da\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;slides_to_show&quot;:&quot;1&quot;,&quot;autoplay_speed&quot;:3000,&quot;navigation&quot;:&quot;both&quot;,&quot;autoplay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_hover&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_interaction&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;infinite&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;effect&quot;:&quot;slide&quot;,&quot;speed&quot;:500}\" data-widget_type=\"image-carousel.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel-wrapper swiper\" dir=\"ltr\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel swiper-wrapper\" aria-live=\"off\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"1 de 12\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/2-1-750x458.jpg\" alt=\"2\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"2 de 12\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/3-1-750x458.jpg\" alt=\"3\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"3 de 12\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/4-1-750x458.jpg\" alt=\"4\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"4 de 12\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/6-750x458.jpg\" alt=\"6\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"5 de 12\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/7-750x458.jpg\" alt=\"7\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"6 de 12\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/8-750x458.jpg\" alt=\"8\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"7 de 12\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/9-750x458.jpg\" alt=\"9\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"8 de 12\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/10-750x458.jpg\" alt=\"10\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"9 de 12\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/11-750x458.jpg\" alt=\"11\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"10 de 12\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/12-750x458.jpg\" alt=\"12\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"11 de 12\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/13-750x458.jpg\" alt=\"13\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"12 de 12\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/15-750x458.jpg\" alt=\"15\" \/><\/figure><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-swiper-button elementor-swiper-button-prev\" role=\"button\" tabindex=\"0\">\n\t\t\t\t\t\t<svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-eicon-chevron-left\" viewBox=\"0 0 1000 1000\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M646 125C629 125 613 133 604 142L308 442C296 454 292 471 292 487 292 504 296 521 308 533L604 854C617 867 629 875 646 875 663 875 679 871 692 858 704 846 713 829 713 812 713 796 708 779 692 767L438 487 692 225C700 217 708 204 708 187 708 171 704 154 692 142 675 129 663 125 646 125Z\"><\/path><\/svg>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-swiper-button elementor-swiper-button-next\" role=\"button\" tabindex=\"0\">\n\t\t\t\t\t\t<svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-eicon-chevron-right\" viewBox=\"0 0 1000 1000\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M696 533C708 521 713 504 713 487 713 471 708 454 696 446L400 146C388 133 375 125 354 125 338 125 325 129 313 142 300 154 292 171 292 187 292 204 296 221 308 233L563 492 304 771C292 783 288 800 288 817 288 833 296 850 308 863 321 871 338 875 354 875 371 875 388 867 400 854L696 533Z\"><\/path><\/svg>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-pagination\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4343f6f elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"4343f6f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-adc67a7 elementor-widget elementor-widget-accordion\" data-id=\"adc67a7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"accordion.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-1821\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"1\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-1821\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon elementor-accordion-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-closed\"><svg class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-opened\"><svg class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-accordion-title\" tabindex=\"0\">Nosotros<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-1821\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"1\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-1821\"><ul>\n<li ><strong >Principios<\/strong>.- La Universidad T\u00e9cnica \u201cLuis Vargas Torres\u201d de Esmeraldas, responde de manera integral a los principios de autonom\u00eda responsable, cogobierno, igualdad oportunidades, calidad, pertinencia, integralidad, y autodeterminaci\u00f3n para la producci\u00f3n del pensamiento y conocimiento en el marco del di\u00e1logo de saberes, pensamiento universal y producci\u00f3n cient\u00edfica, tecnol\u00f3gica global.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Valores<\/strong>.- La Universidad T\u00e9cnica \u201cLuis Vargas Torres\u201d de Esmeraldas, tiene los siguientes valores:<\/p>\n<ol>\n<li>El Humanismo, entendido como el desarrollo de las potencialidades del ser humano a su m\u00e1xima expresi\u00f3n, defensa de sus derechos y fiel cumplimiento de sus obligaciones, en equidad de g\u00e9nero;<\/li>\n<li>La\u00a0 Interculturalidad, porque reconoce la diversidad \u00e9tnica y cultural del pa\u00eds, de Am\u00e9rica y del mundo, como base para construir la unidad en la diversidad;<\/li>\n<li>El pluralismo, porque est\u00e1 abierta a todas las corrientes del pensamiento universal;<\/li>\n<li>La Solidaridad, porque\u00a0 est\u00e1 atenta al acontecer de los movimientos sociales, y participa en la b\u00fasqueda de la transformaci\u00f3n de las estructuras de dominaci\u00f3n pol\u00edtica y econ\u00f3mica;<\/li>\n<li>La Libertad, Porque tiene autonom\u00eda para organizarse y gobernarse, de acuerdo con la Ley y las exigencias de la demanda de la sociedad, a la que rendir\u00e1 cuentas;<\/li>\n<li>La Cientificidad, porque privilegia la b\u00fasqueda de la verdad por m\u00e9todos cient\u00edficos, para poner la ciencia y la tecnolog\u00eda al servicio del desarrollo social con \u00e9tica y eficacia;<\/li>\n<li>El ambientalismo, porque promueve el manejo sustentable de la biodiversidad y los recursos naturales para garantizar la vida de las futuras;<\/li>\n<\/ol>\n<p>\u00a0 \u00a0Para ello, la comunidad universitaria practica los valores \u00e9ticos fundamentales:\u00a0<\/p>\n<ul>\n<li>Honestidad<\/li>\n<li>Respeto<\/li>\n<li>Tolerancia<\/li>\n<li>Lealtad<\/li>\n<li>Puntualidad<\/li>\n<li>Justicia<\/li>\n<li>Responsabilidad<\/li>\n<li>Cumplimiento<\/li>\n<li>Integridad<\/li>\n<li>Equidad<\/li>\n<\/ul><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-1822\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"2\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-1822\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon elementor-accordion-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-closed\"><svg class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-opened\"><svg class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-accordion-title\" tabindex=\"0\">Historia<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-1822\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"2\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-1822\"><p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 24px;\"><strong>Universidad T\u00e9cnica \u201cLuis Vargas Torres\u201d de Esmeraldas<\/strong><\/span><\/p><p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 24px;\"><strong>Resumen Hist\u00f3rico de su creaci\u00f3n.<\/strong><\/span><\/p><p><strong>ANTECEDENTES<\/strong><\/p><p>A la etapa medieval, de manera com\u00fan y ligera, se la considera un per\u00edodo de total oscurantismo. En realidad, no es del todo as\u00ed. Entre otras razones porque las primeras universidades con la estructuraci\u00f3n que actualmente conocemos, se crearon en esa \u00e9poca.<\/p><p>Se considera que las primeras fueron la de Bolonia con su facultad de Medicina; y la m\u00e1s prestigiosa, la de Par\u00eds, con su facultad de Leyes. Luego vendr\u00edan Oxford (muy allegada a la de Par\u00eds), Cambridge (como disidente de Oxford), Padua, N\u00e1poles, Salamanca, L\u00e9rida, Praga, Cracovia, Viena, etc. Fueron concebidas como una especie de polo de desarrollo de sus respectivas localidades, por el movimiento de personas y de comercio que generaron.<\/p><p>En lo que respecta a la creaci\u00f3n de la Universidad T\u00e9cnica \u201cLuis Vargas Torres\u201d de Esmeraldas (UTE-LVT) hay tres per\u00edodos claramente identificables, como lo dejara consignado el Acad\u00e9mico de la Historia, Marcel P\u00e9rez Estupi\u00f1\u00e1n, tambi\u00e9n uno de sus estudiantes y art\u00edfices fundadores m\u00e1s importantes, y que nos ha servido de gu\u00eda para realizar esta exposici\u00f3n.<\/p><p><strong>Primera Etapa. De los Precursores<\/strong><\/p><p>Durante la d\u00e9cada de 1950 el auge bananero permiti\u00f3 vivir con holgura en nuestra provincia. En los embarques de Quinind\u00e9, Viche, La Propicia, Las Palmas, en el r\u00edo Santiago y en el Cayapas, en Rioverde, Galera, San Francisco, Muisne, Bol\u00edvar, etc hab\u00eda gran movimiento econ\u00f3mico.<\/p><p>Lastimosamente, los grandes intereses creados nacionales se confabularon para enfrentar al empresario sueco Folke Anderson, que visionaba un gran futuro agr\u00edcola para Esmeraldas. As\u00ed, para fines de la d\u00e9cada, hab\u00edan echado al traste su proyecto y empez\u00f3 una larga migraci\u00f3n campesina hacia los poblados urbanos. El posterior decaimiento del poder competitivo de la fruta ecuatoriana a nivel mundial result\u00f3 nefasto y empezaron as\u00ed \u2013para inicios de la d\u00e9cada de 1960-\u00a0 los descontentos pol\u00edticos que desembocaron en la dictadura presidida por el esmeralde\u00f1o contralmirante Ram\u00f3n Castro Jij\u00f3n.<\/p><p>Los estudiantes secundarios de la ciudad de Esmeraldas entendieron que sus posibilidades de estudiar una carrera universitaria eran nulas por la situaci\u00f3n econ\u00f3mica vigente, que no les permit\u00eda a sus padres costearlas en otra provincia. \u00a0As\u00ed fue c\u00f3mo, del colegio \u201c5 de agosto\u201d en julio\/1963, liderados por el presidente estudiantil Antonio Lara Qui\u00f1\u00f3nez y acompa\u00f1ado de Jefferson Qu\u00f1\u00f3nez Becerra, Miguel Drouet Aparicio, Marcel Rhor Rivas, Lily Cisneros (reina del colegio), Gorky D\u00edaz Coronel solicitaron audiencia a Castro en su visita oficial a Esmeraldas. No obtuvieron la ayuda esperada, pero la tenacidad de la juventud esmeralde\u00f1a empez\u00f3 a crear todo un movimiento imparable cuando adhirieron a la idea los dem\u00e1s colegios, con personajes como Walter Ch\u00e1vez, Josu\u00e9 Casella, C\u00e9sar y Carlos Hern\u00e1ndez, Atahualpa Qui\u00f1\u00f3nez, Emil Angulo, Rufino Villacr\u00e9s, Antonio Mor\u00e1n, Mar\u00eda Delgado, Filena Estupi\u00f1\u00e1n, Luis Govea, el adolescente Jos\u00e9 Bazurto Mendoza, etc. Una magna Asamblea, que convoc\u00f3 alrededor de 80 personas en el parque \u201c20 de marzo\u201d, del lado de la calle \u201c9 de octubre\u201d el d\u00eda 29\/enero\/1964, conform\u00f3 la primera Directiva del Comit\u00e9 Pro Creaci\u00f3n. Y cuando Lara Qui\u00f1\u00f3nez en 1966 fue a Guayaquil a estudiar la carrera de Leyes lo reemplaz\u00f3 Walter Ch\u00e1vez.<\/p><p>Fueron ingentes las actividades que debieron realizar durante largo tiempo, reuni\u00e9ndose en el Centro Agr\u00edcola Cantonal, cedido por su Presidente Edgar Garc\u00eda P\u00e9rez, otro de los personajes cruciales en esta gesta.<\/p><p>Ca\u00edda la dictadura militar en marzo\/1966, el nuevo gobierno de Clemente Yerovi Indaburo reconoci\u00f3 la existencia legal de la FESE, que en Esmeraldas era liderada precisamente por Jos\u00e9 Bazurto, lo cual devino crucial pues logr\u00f3 la adhesi\u00f3n de la UNE liderada por Jos\u00e9 Jij\u00f3n Saavedra y Carmen Cuadros de Donoso, del Sindicato de Choferes representado por Carlos D\u00edaz Cervantes, de los dirigentes de los trabajadores Segundo Gonz\u00e1les y Julio Gil, y de la Federaci\u00f3n de Artesanos dirigida por F\u00e9lix Oyarvide S\u00e1nchez. El 12\/julio se firm\u00f3 un Manifiesto convocando a toda la ciudadan\u00eda y se realiz\u00f3 una marcha por la ciudad, al final de la cual el poeta Antonio Preciado pronunci\u00f3 un vibrante discurso. De all\u00ed en m\u00e1s se unieron todas las fuerzas sociales y se transform\u00f3 en un movimiento provincial, a tal punto que las cooperativas de transporte interprovincial gravaron los pasajes para entregar un aporte econ\u00f3mico en favor de la causa, lo propio realiz\u00f3 el propietario del cine \u201cEsmeraldas\u201d Eduardo Beltr\u00e1n, los estudiantes esmeralde\u00f1os de otras ciudades tambi\u00e9n conformaron Comit\u00e9s de apoyo y los candidatos a la siguiente Constituyente para noviembre\/1966 lo incluyeron en sus planes de trabajo.<\/p><p><strong>Segunda Etapa. Las Extensiones de Ciencias Agropecuarias y de Ciencias de la Educaci\u00f3n<\/strong><\/p><p>Precisamente a esa Constituyente asistieron en representaci\u00f3n provincial Edgar Garc\u00eda P\u00e9rez que fue luego Vocal de la Comisi\u00f3n Nacional de Educaci\u00f3n y el Acad\u00e9mico de la Historia Julio Estupi\u00f1\u00e1n Tello, (m\u00e1s adelante Dr. HC por esta universidad), quien era en aquel momento Segundo Vicepresidente de la Asamblea, cuyos papeles en tan altas dignidades fueron fundamentales para las aspiraciones de los esmeralde\u00f1os. Se logr\u00f3 conseguir 10.000 firmas de respaldo, encabezadas por el Obispo \u00c1ngel Barbissotti, el Prefecto Bol\u00edvar Drouet Calder\u00f3n, el Alcalde Jorge Campa\u00edn Mart\u00ednez, el Presidente del municipio de Limones Amadeo Rivadeneira Minaya, el Presidente del municipio de Muisne, los rectores de los colegios, los gerentes de los bancos y toda clase de autoridades y ciudadan\u00eda en general.<\/p><p>La creaci\u00f3n directa de una nueva universidad pasaba, seg\u00fan las normativas de la \u00e9poca, por la aprobaci\u00f3n del Consejo Nacional de Educaci\u00f3n Superior, organismo que no iba a dar paso al proyecto por cuanto disminu\u00eda las rentas de las otras universidades ya existentes, tal como hab\u00eda sucedido con aspiraciones de otras provincias.<\/p><p>As\u00ed pues, Julio Estupi\u00f1\u00e1n Tello concibi\u00f3 la idea de empezar creando Extensiones de otras universidades, lo cual result\u00f3 acertado.<\/p><ol><li><u>La Facultad de Ingenier\u00eda Agron\u00f3mica y Medicina Veterinaria de la Universidad Central de Quito<\/u>\u00a0fue la escogida para cobijar una Extensi\u00f3n de Ingenier\u00eda Forestal e Ingenier\u00eda Zoot\u00e9cnica, para lo cual se cont\u00f3 con el entusiasta apoyo de su rector Juan Isaac Lovato, del mismo partido de Estupi\u00f1\u00e1n Tello y Garc\u00eda P\u00e9rez. Adem\u00e1s, en el Consejo Universitario de dicha universidad era representante estudiantil el esmeralde\u00f1o Sigifredo Saavedra Mendoza.<\/li><\/ol><p>As\u00ed pues, el 06\/junio\/1968 se inaugur\u00f3 esta Extensi\u00f3n en el auditorio del colegio \u201c5 de agosto\u201d, con las siguientes autoridades:<\/p><p>Director: Ing. Iv\u00e1n Moreno Gal\u00e1rraga<\/p><p>Sub-director: Ing. Eduardo Rom\u00e1n<\/p><p>Profesores: Dr. Sigifredo Saavedra, Ing. Jorge Prado Estupi\u00f1\u00e1n, Ing. Daniel Pe\u00f1afiel (f\u00edsica y matem\u00e1ticas), Ing. Joel Regalado, J. Arroyo (ingl\u00e9s), Lcda. Luz Mar\u00eda Cabezas (educaci\u00f3n f\u00edsica), etc.<\/p><p>Planta administrativa: Edgar Garc\u00eda P\u00e9rez (secretario-tesorero), Natasha C\u00e1rdenas y Mar\u00eda S\u00e1nchez de Valverde (bibliotecarias), Enriqueta Balda de Plaza (estad\u00edstica), Norma Loayza (secretaria), Esteban Qui\u00f1\u00f3nez (chofer), Cipriano Qui\u00f1\u00f3nez (conserje), etc.<\/p><p>Entre sus primeros estudiantes constan: Alfredo Ar\u00e9valo Tello, Betto Vernaza Castillo, Oswaldo Cervantes, Gilberto Pullas, V\u00edctor Hidalgo, Roy Rojas, Edmundo P\u00e9rez, Nelson Estupi\u00f1\u00e1n, etc, para un total de 60 alumnos.<\/p><p>Las clases se iniciaron en el edificio de los herederos de Telmo Bastidas, calle 10 de Agosto entre Olmedo y Col\u00f3n.<\/p><ol><li><u>La Facultad de Ciencias de la Educaci\u00f3n de la Universidad Laica \u201cVicente Rocafuerte\u201d de Guayaquil<\/u>\u00a0fue la escogida para cobijar una Extensi\u00f3n del mismo tipo, para lo cual se cont\u00f3 con el entusiasta aporte de Enrique Su\u00e1rez Pimentel, a la saz\u00f3n Presidente de la UNE Provincial, el cual cont\u00f3 con el apoyo de Olga Pimentel de Morcillo, Gabriel Iriarte R\u00edos, Dalinda Mendoza Manzaba, Marcel P\u00e9rez, Alexa M\u00e9ndez Bernal, Benito Reyes Pazmi\u00f1o, Carlos Ojeda San Mart\u00edn, Sonia Rodr\u00edguez, Hayd\u00e9 Correa Mina, Irma Loor, Guillermo Bustos y una gran cantidad de maestros normalistas.<\/li><\/ol><p>De esta forma, el 12\/mayo\/1969 se inaugur\u00f3 esta Extensi\u00f3n, con las siguientes autoridades:<\/p><p>Decano: Lcdo. Alfredo Pinoargote Cevallos<\/p><p>Sub-decano: Enrique Su\u00e1rez Pimentel<\/p><p>Profesores: Dr. Olmedo Portocarrero, Lcdo. Antonio Sotomayor, el sacerdote Pino Mariani, Dr. Segundo Salas Meza, etc<\/p><p>Entre sus primeros estudiantes constan, a m\u00e1s de los ya citados impulsadores: Lenin Sol\u00eds C\u00falter, Jefferson S\u00e1nchez Quintero, Carlos G\u00e1mez, Em\u00e9rita y Ana Mar\u00eda Qui\u00f1\u00f3nez, Elda Estupi\u00f1\u00e1n, Vicente Tobar Jarr\u00edn, Dami\u00e1n Gudi\u00f1o, Jorge Centeno, Lipsia Jij\u00f3n, Ivers Bedoya, Alejandro Bodero, Remigio Le\u00f3n, etc, para un total de 110 alumnos.<\/p><p>Las clases se iniciaron en dos aulas cedidas por el colegio \u201cLuis Tello\u201d.<\/p><p><strong>Tercera Etapa. La Universidad T\u00e9cnica de Esmeraldas \u201cLuis Vargas Torres\u201d<\/strong><\/p><p>La d\u00e9cada de 1970 inici\u00f3 con los graves problemas econ\u00f3micos de siempre en nuestro pa\u00eds, pero con la ilusi\u00f3n del nuevo rengl\u00f3n econ\u00f3mico que era el petr\u00f3leo.<\/p><p>La Extensi\u00f3n de Educaci\u00f3n hab\u00eda creado la Escuela de Administraci\u00f3n y Econom\u00eda, pero todas las carreras estaban en riesgo de desaparecer por la falta del financiamiento necesario. La soluci\u00f3n m\u00e1s conveniente ante tal panorama era la creaci\u00f3n de una universidad aut\u00f3noma con rentas propias. Pero el asunto deven\u00eda cuesta arriba. Era necesario llevar adelante otro proceso de creaci\u00f3n y para ello se conform\u00f3 el respectivo Comit\u00e9, liderado por Enrique Su\u00e1rez Pimentel.\u00a0<em>El potencial de una provincia unida es realmente grandioso.<\/em><\/p><p>Nuevamente brot\u00f3 la gran animosidad de los esmeralde\u00f1os, hombres y mujeres j\u00f3venes, que buscaban la superaci\u00f3n personal. Y nuevamente todos los estamentos provinciales respondieron favorablemente ante tan plausible actitud.<\/p><p>Se busc\u00f3 el financiamiento por el \u00e1mbito estatal y el privado. Primero, para solventar de manera suficiente lo logrado hasta la fecha. Segundo, para crear la universidad propia. Las mujeres organizaron toda clase de actos para recaudar fondos, el periodismo colabor\u00f3 gratuitamente en todas las campa\u00f1as informativas y motivacionales, se realizaron visitas a todas las universidades del pa\u00eds para conseguir el voto favorable de los rectores una vez que se supo que la opini\u00f3n del Dr. Manuel Agust\u00edn Aguirre, rector de la Central, era la de cerrar la Extensi\u00f3n, se verific\u00f3 inn\u00famero de viajes a Quito, etc.<\/p><p>Cabe destacar en esta etapa al segundo Diputado provincial Jorge Raad Estrada, quien propuso en la sesi\u00f3n del Legislativo la aprobaci\u00f3n del proyecto; y al Senador provincial comandante C\u00e9sar Plaza Monz\u00f3n, Vocal de la Comisi\u00f3n de Presupuesto, que asign\u00f3 los primeros dineros sin los cuales hubiese sido imposible esta creaci\u00f3n, al Dr. Enrique V\u00e1squez Jara que prepar\u00f3 los estatutos, al Lcdo. Wellington Jaramillo, secretario del Diputado provincial Conto Pati\u00f1o Mart\u00ednez, donde se redact\u00f3 el decreto correspondiente, dotando de financiamiento permanente al proyecto con las rentas provinciales, todos ellos requisitos legales indispensables. En la marat\u00f3n radial, hasta las personas m\u00e1s pobres entregaron su \u00f3bolo en favor de la causa provincial, tal es el caso de los ni\u00f1os betuneros que entregaban 20 centavos de sucre de sus ganancias diarias, mismas que les fueron resarcidas con las cajas de bacerola donadas por el almac\u00e9n \u201cEl Artesano\u201d. Entre los Diputados de otras provincias merecen gratitud el Dr. Galo Atiaga Bustillos, Asamble\u00edsta Constituyente por Cotopaxi y el Dr. Jorge Salvador Lara, Diputado por Pichincha, que propuso el nombre de nuestro h\u00e9roe provincial. Quien habla, en su calidad de brigadier de la Academia Militar Ecuador de Quito, tuvo el honor de ser alumno de estos 2 grandes intelectuales ecuatorianos.<\/p><p>Finalmente, el 21\/mayo\/1970 se public\u00f3 en el Registro Oficial el decreto de creaci\u00f3n de la Universidad T\u00e9cnica Luis Vargas Torres de Esmeraldas. El 03\/junio se conform\u00f3 la Comisi\u00f3n de Gesti\u00f3n para planificar el inicio de las labores, entre ellas la transferencia de la totalidad de los recursos econ\u00f3micos por parte del Ministerio de Finanzas. Y finalmente la noche del 22\/agosto, en gran Asamblea Universitaria, se eligieron las principales autoridades, que fueron:<\/p><p><strong>Primer Rector<\/strong>: Dr. Luis Prado Viteri<\/p><p>Primer Vice-rector: Ing. Luis Zatiz\u00e1bal Maldonado<\/p><p>Al Consejo Universitario:<\/p><p>Por la Asamblea: Dr. Sigifredo Saavedra Mendoza<\/p><p>Decano Agropecuaria: Ing. Iv\u00e1n Moreno Gal\u00e1rraga<\/p><p>Decano Educaci\u00f3n: Lcdo. Alfredo Pinoargote Cevallos<\/p><p>Por los estudiantes de Agropecuaria: Gilberto Pullas Morales<\/p><p>Por los estudiantes de Educaci\u00f3n: Marcel P\u00e9rez Estupi\u00f1\u00e1n<\/p><p>Tesorero: Edgar Garc\u00eda P\u00e9rez<\/p><p>Secretario-Procurador: Dr. Carlos Arce Alvarado<\/p><p>En esta sucinta narrativa resalta un detalle \u00fanico en la historia del Ecuador:\u00a0<strong>nuestro claustro se debe a la iniciativa y lucha popular de toda la ciudadan\u00eda esmeralde\u00f1a<\/strong>, de todos sus estamentos sociales que se aunaron en un verdadero proyecto provincial. No es una d\u00e1diva que nos haya obsequiado nadie. Se debe al pueblo y a \u00e9l le pertenece. Es algo que ninguna autoridad debe olvidar.<\/p><p>Es, adem\u00e1s, un leg\u00edtimo timbre de orgullo para todos nosotros, especialmente para la juventud estudiosa, como ustedes, pues fue de d\u00f3nde parti\u00f3 la iniciativa. Pero nunca olviden, por otra parte, que ello representa tambi\u00e9n un gran compromiso moral: el no permitir jam\u00e1s su decaimiento y cierre.<\/p><p>Sea este el motor que ahora, bajo la conducci\u00f3n del Dr. Girard Vernaza Arroyo y la Dra. Damarys Garc\u00eda C\u00e9spedes, nos lleve a lograr -todos juntos- la acreditaci\u00f3n a la categor\u00eda B, que todos anhelamos y a la que estamos requeridos por mandato de la ley.<\/p><p><strong>Autor: Ing. Bing Nev\u00e1rez Mendoza.<\/strong><\/p><p><strong>*<\/strong>Miembro de N\u00famero Academia Nacional de Historia. Miembro Correspondiente Extranjero Academia Nari\u00f1ense de Historia. Miembro Correspondiente Sociedad Nacional Genealogistas.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-1823\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"3\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-1823\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon elementor-accordion-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-closed\"><svg class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-opened\"><svg class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-accordion-title\" tabindex=\"0\">Estructura Organizativa<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-1823\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"3\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-1823\"><center><iframe src=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1VAMksdvY0CVWcLHPyVLsNu4-axPuYTJw\/preview\" width=\"640\" height=\"480\" allow=\"autoplay\"><\/iframe><\/center><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-1824\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"4\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-1824\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon elementor-accordion-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-closed\"><svg class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-opened\"><svg class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-accordion-title\" tabindex=\"0\">Estatuto de la Universidad<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-1824\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"4\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-1824\"><iframe src=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1HtcVuBBM6CyJek5CiRTNTUYrMdHazxQf\/preview\" width=\"640\" height=\"480\" allow=\"autoplay\"><\/iframe><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7a3d2b7 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7a3d2b7\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2788f63\" data-id=\"2788f63\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f091a1d elementor-widget elementor-widget-html\" data-id=\"f091a1d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"html.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<script> \njQuery(document).ready(function($) { \nvar delay = 100; setTimeout(function() { \n$('.elementor-tab-title').removeClass('elementor-active');\n $('.elementor-tab-content').css('display', 'none'); }, delay); \n}); \n<\/script>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>INFORMACI\u00d3N GENERAL Misi\u00f3n Formaci\u00f3n integral de profesionales cr\u00edticos, propositivos y humanistas, mediante un proceso educativo actual, articulado entre la docencia, &hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":7,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_eb_attr":"","_uag_custom_page_level_css":"","_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-176","page","type-page","status-publish","hentry","latest_post"],"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false,"education-zone-pro-banner":false,"education-zone-pro-image-full":false,"education-zone-pro-home-info":false,"education-zone-pro-image":false,"education-zone-pro-layout-post":false,"education-zone-pro-featured-post":false,"education-zone-pro-recent-post":false,"education-zone-pro-search-result":false,"education-zone-pro-featured-course":false,"education-zone-pro-testimonial":false,"education-zone-pro-blog-full":false,"education-zone-pro-events":false,"education-zone-pro-team":false,"education-zone-pro-course":false,"education-zone-pro-schema":false,"education-zone-pro-uz-featured-course":false},"uagb_author_info":{"display_name":"ADMINISTRADOR UTELVT","author_link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/author\/admin\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"INFORMACI\u00d3N GENERAL Misi\u00f3n Formaci\u00f3n integral de profesionales cr\u00edticos, propositivos y humanistas, mediante un proceso educativo actual, articulado entre la docencia, &hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/176"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/7"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=176"}],"version-history":[{"count":93,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/176\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7064,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/176\/revisions\/7064"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=176"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}