{"id":5254,"date":"2021-12-10T09:44:21","date_gmt":"2021-12-10T14:44:21","guid":{"rendered":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/?page_id=5254"},"modified":"2022-01-25T10:28:31","modified_gmt":"2022-01-25T15:28:31","slug":"noticias","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/noticias\/","title":{"rendered":"Noticias"},"content":{"rendered":"<p><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/encabezado-noticias-1024x219.png\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/encabezado-noticias-1024x219.png 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/encabezado-noticias-300x64.png 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/encabezado-noticias-768x165.png 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/encabezado-noticias.png 1400w\" alt=\"\" width=\"971\" height=\"208\" \/><\/p>\n\n\n\t\t\t<div class=\"wp-block-uagb-post-carousel uagb-post-grid  uagb-post__image-position-top uagb-post__image-enabled uagb-block-350fd4a2     uagb-post__arrow-outside uagb-slick-carousel uagb-post__items uagb-post__columns-3 is-carousel uagb-post__columns-tablet-2 uagb-post__columns-mobile-1 uagb-post__carousel_equal-height\" data-total=\"4\" style=\"\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/10\/07\/utlvte-y-casa-de-la-juventud-se-unen-en-la-campana-yo-me-quiero-para-prevenir-el-suicidio-juvenil\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">UTLVTE y Casa de la Juventud se unen en la campa\u00f1a \u00abYo Me Quiero\u00bb para prevenir el suicidio juvenil.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Direcci\u00f3n de Bienestar Universitario planifica campa\u00f1a de prevenci\u00f3n del suicidio Con el objetivo de reducir los casos de intento de&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/10\/07\/utlvte-y-casa-de-la-juventud-se-unen-en-la-campana-yo-me-quiero-para-prevenir-el-suicidio-juvenil\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/10\/07\/dr-girard-vernaza-arroyo-phd-es-designado-director-internacional-de-la-honorable-academia-mundial-de-educacion-en-ecuador\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Dr. Girard Vernaza Arroyo, PhD, es designado Director Internacional de la Honorable Academia Mundial de Educaci\u00f3n en Ecuador.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Dr. Girard Vernaza recibe distinci\u00f3n durante cumbre educativa. Durante la clausura de la XXVII Cumbre Iberoamericana de Excelencia Educativa, celebrada&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/10\/07\/dr-girard-vernaza-arroyo-phd-es-designado-director-internacional-de-la-honorable-academia-mundial-de-educacion-en-ecuador\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/10\/03\/facultad-de-las-ciencias-agropecuarias-elige-al-mister-y-miss-mutilera\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Facultad de las ciencias agropecuarias elige al M\u00edster y Miss Mutilera.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>La comunidad mutilera vivi\u00f3 con mucha alegr\u00eda sus fiestas de aniversario. La Facultad de las ciencias agropecuarias FACAP celebra 56&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/10\/03\/facultad-de-las-ciencias-agropecuarias-elige-al-mister-y-miss-mutilera\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/10\/01\/se-conforma-comite-ejecutivo-ampliado-de-feue-es\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Se conforma Comit\u00e9 Ejecutivo Ampliado de FEUE-ES.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Presidentes y delegados de las federaciones estudiantiles acudieron a conformar este comit\u00e9. La dirigencia estudiantil de la Universidad T\u00e9cnica \u00abLuis&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/10\/01\/se-conforma-comite-ejecutivo-ampliado-de-feue-es\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/09\/26\/la-utlvte-presenta-su-bolsa-de-empleo-en-el-iii-encuentro-de-seguimiento-a-graduados-as\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">La UTLVTE presenta su Bolsa de Empleo en el III Encuentro de Seguimiento a Graduados\/as.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>El objetivo principal es la inserci\u00f3n laboral de los y las \u201cvargastorrinos\/as Con la finalidad de que los y las&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/09\/26\/la-utlvte-presenta-su-bolsa-de-empleo-en-el-iii-encuentro-de-seguimiento-a-graduados-as\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/09\/26\/clubes-universitarios-reciben-implementos-de-acuerdo-a-su-gestion-y-accionar-dentro-de-la-comunidad-universitaria\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Clubes Universitarios reciben implementos de acuerdo a su gesti\u00f3n y accionar dentro de la comunidad universitaria.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Implementos deportivos fueron entregados a los clubes conformados. Con el objetivo de fomentar el desarrollo de las actividades extracurriculares: culturales,&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/09\/26\/clubes-universitarios-reciben-implementos-de-acuerdo-a-su-gestion-y-accionar-dentro-de-la-comunidad-universitaria\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/09\/25\/ciclo-economico-de-esmeraldas-fue-expuesto-por-investigadores-en-la-utlvte\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Ciclo econ\u00f3mico de Esmeraldas fue expuesto por investigadores en la UTLVTE.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Dra, Roxana Benites, expuso acerca del ciclo econ\u00f3mico de Esmeraldas. La ma\u00f1ana de este martes 24 de septiembre, en el&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/09\/25\/ciclo-economico-de-esmeraldas-fue-expuesto-por-investigadores-en-la-utlvte\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/09\/24\/%f0%9d%97%a6%f0%9d%97%b2-%f0%9d%97%b6%f0%9d%97%bb%f0%9d%97%ae%f0%9d%98%82%f0%9d%97%b4%f0%9d%98%82%f0%9d%97%bf%f0%9d%97%ae-%f0%9d%97%a6%f0%9d%97%ae%f0%9d%97%b9%f0%9d%97%ae-%f0%9d%97%b1%f0%9d%97%b2\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">\ud835\udde6\ud835\uddf2 \ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude02\ud835\uddf4\ud835\ude02\ud835\uddff\ud835\uddee \ud835\udde6\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddee \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\udddf\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddee \ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddf9\ud835\uddee \ud835\udde8\ud835\udde7\ud835\udddf\ud835\udde9\ud835\udde7\ud835\uddd8.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Dr. Girard Vernaza, Rector de la UTLVTE, en compa\u00f1\u00eda de la Dra. Carmita \u00c1lvarez, Consejera Acad\u00e9mica del CES y el&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/09\/24\/%f0%9d%97%a6%f0%9d%97%b2-%f0%9d%97%b6%f0%9d%97%bb%f0%9d%97%ae%f0%9d%98%82%f0%9d%97%b4%f0%9d%98%82%f0%9d%97%bf%f0%9d%97%ae-%f0%9d%97%a6%f0%9d%97%ae%f0%9d%97%b9%f0%9d%97%ae-%f0%9d%97%b1%f0%9d%97%b2\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/09\/24\/%f0%9d%97%a8%f0%9d%97%a7%f0%9d%97%9f%f0%9d%97%a9%f0%9d%97%a7%f0%9d%97%98-%f0%9d%97%b0%f0%9d%97%b2%f0%9d%97%b9%f0%9d%97%b2%f0%9d%97%af%f0%9d%97%bf%f0%9d%97%ae-%f0%9d%97%97i%f0%9d%97%ae-%f0%9d%97%b1\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">\ud835\udde8\ud835\udde7\ud835\udddf\ud835\udde9\ud835\udde7\ud835\uddd8 \ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddff\ud835\uddee \ud835\uddd7\u00ed\ud835\uddee \ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddf9 \ud835\uddd7\ud835\uddf2\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\uddf2 \ud835\udde8\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\ude03\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddfc<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Dr. Girard Vernaza Arroyo, Rector de la UTLVTE inaugur\u00f3 jornada deportiva por el D\u00eda del Deporte Universitario. Cada 20 de&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/09\/24\/%f0%9d%97%a8%f0%9d%97%a7%f0%9d%97%9f%f0%9d%97%a9%f0%9d%97%a7%f0%9d%97%98-%f0%9d%97%b0%f0%9d%97%b2%f0%9d%97%b9%f0%9d%97%b2%f0%9d%97%af%f0%9d%97%bf%f0%9d%97%ae-%f0%9d%97%97i%f0%9d%97%ae-%f0%9d%97%b1\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/09\/12\/utlvte-propicia-espacios-de-innovacion-tecnologica-con-el-infoday-cedia\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">UTLVTE propicia espacios de innovaci\u00f3n tecnol\u00f3gica con el Infoday CEDIA.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Direcci\u00f3n de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n organiz\u00f3 el evento denominado \u00abInfoday\u00bb. La Universidad T\u00e9cnica \u00abLuis Vargas Torres\u00bb de Esmeraldas, comprometida&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/09\/12\/utlvte-propicia-espacios-de-innovacion-tecnologica-con-el-infoday-cedia\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/09\/11\/directivos-del-area-de-evaluacion-y-aseguramiento-de-la-calidad-de-la-utlvte-participan-en-foro-organizado-por-la-asesec\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Directivos del \u00e1rea de Evaluaci\u00f3n y Aseguramiento de la Calidad de la UTLVTE participan en foro organizado por la ASESEC.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>El Dr. Harold Qui\u00f1\u00f3nez y el Ing. Paul Morillo participaron activamente en el foro. En la Universidad Andina Sim\u00f3n Bolivar,&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/09\/11\/directivos-del-area-de-evaluacion-y-aseguramiento-de-la-calidad-de-la-utlvte-participan-en-foro-organizado-por-la-asesec\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/09\/11\/inauguracion-de-sala-de-control-y-vigilancia-refuerza-la-seguridad-en-la-utlvte\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Inauguraci\u00f3n de Sala de Control y Vigilancia Refuerza la Seguridad en la UTLVTE<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>El monitoreo de las c\u00e1maras se realizar\u00e1 las 24 horas de los 7 d\u00edas de la semana. La Universidad T\u00e9cnica&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/09\/11\/inauguracion-de-sala-de-control-y-vigilancia-refuerza-la-seguridad-en-la-utlvte\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/09\/10\/se-inaugura-sala-de-lectura-infantil-en-la-biblioteca-universitaria\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Se inaugura Sala de lectura infantil en la Biblioteca Universitaria<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Ing. Marcos Villavicencio, Director de la Biblioteca Universitaria, fue el precursor de esta sala. Con la finalidad de apoyar al&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/09\/10\/se-inaugura-sala-de-lectura-infantil-en-la-biblioteca-universitaria\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/09\/09\/fase-de-asignacion-y-aceptacion-de-cupos-para-estudiantes-de-acuerdo-al-puntaje-obtenido\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Fase de asignaci\u00f3n y aceptaci\u00f3n de cupos para estudiantes de acuerdo al puntaje obtenido.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Los aspirantes tienen cuatro d\u00edas para aceptar su cupo y poder ingresar a la UTLVTE. La asignaci\u00f3n de cupos iniciar\u00e1&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/09\/09\/fase-de-asignacion-y-aceptacion-de-cupos-para-estudiantes-de-acuerdo-al-puntaje-obtenido\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/09\/02\/representacion-estudiantil-distingue-a-60-lideres-universitarios-con-importante-reconocimiento\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/foto-mini-1024x604.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/foto-mini-1024x604.jpg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/foto-mini-300x177.jpg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/foto-mini-768x453.jpg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/foto-mini.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/09\/02\/representacion-estudiantil-distingue-a-60-lideres-universitarios-con-importante-reconocimiento\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Representaci\u00f3n estudiantil distingue a 60 l\u00edderes universitarios con importante reconocimiento<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>60 l\u00edderes y representantes universitarios, recibieron un reconocimiento por su\u00a0 accionar para el desarrollo y bienestar\u00a0 de la academia.Este\u00a0 significativo&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/09\/02\/representacion-estudiantil-distingue-a-60-lideres-universitarios-con-importante-reconocimiento\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/09\/02\/la-universidad-tecnica-luis-vargas-torres-de-esmeraldas-presentara-su-bolsa-de-empleo-en-el-iii-encuentro-de-graduados-as\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/marco-foto-2-1024x604.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/marco-foto-2-1024x604.jpg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/marco-foto-2-300x177.jpg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/marco-foto-2-768x453.jpg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/marco-foto-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/09\/02\/la-universidad-tecnica-luis-vargas-torres-de-esmeraldas-presentara-su-bolsa-de-empleo-en-el-iii-encuentro-de-graduados-as\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">La Universidad T\u00e9cnica \u201cLuis Vargas Torres\u201d de Esmeraldas presentar\u00e1 su Bolsa de Empleo en el III Encuentro de Graduados\/as<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Los y las \u201cvargastorrinas\u201d tendr\u00e1n acceso a ofertas de trabajo a trav\u00e9s de este servicioLa b\u00fasqueda de empleo no est\u00e1&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/09\/02\/la-universidad-tecnica-luis-vargas-torres-de-esmeraldas-presentara-su-bolsa-de-empleo-en-el-iii-encuentro-de-graduados-as\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/08\/29\/estudiantes-de-la-facae-se-capacitan-en-temas-comerciales\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Estudiantes de la FACAE se capacitan en temas comerciales.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>La capacitaci\u00f3n estuvo a cargo de expertos del BID y del Ministerio de Producci\u00f3n, Comercio Exterior, Inversiones y Pesca. El&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/08\/29\/estudiantes-de-la-facae-se-capacitan-en-temas-comerciales\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/08\/28\/directivos-de-la-utlvte-participan-en-la-capacitacion-fortalecimiento-de-las-finanzas-de-las-ies\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Directivos de la UTLVTE participan en la capacitaci\u00f3n \u00abFortalecimiento de las Finanzas de las IES\u00bb.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Las \u00e1reas financieras y de planificaci\u00f3n fueron capacitadas en importantes temas. En el Paraninfo de la Universidad Laica \u201cEloy Alfaro&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/08\/28\/directivos-de-la-utlvte-participan-en-la-capacitacion-fortalecimiento-de-las-finanzas-de-las-ies\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/08\/26\/utlvte-se-destaca-en-el-torneo-copa-huma-rugby-ecuador\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">UTLVTE se destaca en el torneo \u201cCopa Huma Rugby Ecuador\u201d<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>En esta edici\u00f3n participaron la Universidad de Guayaquil y la Universidad de las Am\u00e9ricas, quienes se midieron con nuestros seleccionados&#8230;.\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/08\/26\/utlvte-se-destaca-en-el-torneo-copa-huma-rugby-ecuador\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/08\/22\/el-cronograma-de-titulacion-fue-analizada-en-importante-reunion\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">El Cronograma de Titulaci\u00f3n fue analizada en importante reuni\u00f3n.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Este evento permiti\u00f3 analizar punto por punto el flujo del proceso de titulaci\u00f3n,\u00a0 asegurando la calidad del mismo. Como excelente&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/08\/22\/el-cronograma-de-titulacion-fue-analizada-en-importante-reunion\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/08\/21\/estudiantado-vargastorrino-se-destaca-en-torneo-de-debate\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Estudiantado vargastorrino se destaca en Torneo de Debate.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Los j\u00f3venes participantes de la UTLVTE mostraron un desempe\u00f1o excepcional a lo largo del torneo. Los d\u00edas 27 y 28&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/08\/21\/estudiantado-vargastorrino-se-destaca-en-torneo-de-debate\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/08\/15\/inicia-fase-de-evaluacion-para-el-curso-de-nivelacion-iis-2024\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">INICIA FASE DE EVALUACI\u00d3N PARA EL CURSO DE NIVELACI\u00d3N IIS-2024<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Aspirantes de diferentes sectores llegaron a la UTLVTE para rendir su prueba y asegurarse un cupo. La Direcci\u00f3n de Admisi\u00f3n&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/08\/15\/inicia-fase-de-evaluacion-para-el-curso-de-nivelacion-iis-2024\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/08\/12\/aseguramiento-de-la-calidad-de-la-utlvte-socializa-proceso-de-autoevaluacion-de-carreras\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">ASEGURAMIENTO DE LA CALIDAD DE LA UTLVTE SOCIALIZA PROCESO DE AUTOEVALUACI\u00d3N DE CARRERAS.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Estos procesos fortalecen la credibilidad de la instituci\u00f3n. Con la presencia de las autoridades universitarias, esta ma\u00f1ana se llev\u00f3 a&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/08\/12\/aseguramiento-de-la-calidad-de-la-utlvte-socializa-proceso-de-autoevaluacion-de-carreras\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/08\/02\/utlvte-inicia-ciclo-academico-is-2024\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">UTLVTE INICIA CICLO ACAD\u00c9MICO IS 2024<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Las diferentes facultades organizaron inauguraciones con sus estudiantes y docentes. La Universidad T\u00e9cnica Luis Vargas Torres de Esmeraldas inici\u00f3 el&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/08\/02\/utlvte-inicia-ciclo-academico-is-2024\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/08\/01\/bienestar-universitario-trabaja-en-proyecto-campus-verde\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">BIENESTAR UNIVERSITARIO TRABAJA EN PROGRAMA CAMPUS VERDE<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Este programa emerge como un modelo de contribuci\u00f3n al cumplimiento de los ODS 2030. La Universidad T\u00e9cnica Luis Vargas Torres&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/08\/01\/bienestar-universitario-trabaja-en-proyecto-campus-verde\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/24\/utlvte-fortalece-normativas-de-investigacion-y-vinculacion-en-importante-taller\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">UTLVTE FORTALECE NORMATIVAS DE INVESTIGACI\u00d3N Y VINCULACI\u00d3N EN IMPORTANTE TALLER.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>A este evento fueron convocados decanos, directores de carreras, y responsables de investigaci\u00f3n y vinculaci\u00f3n. Conocer, analizar y discutir las&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/24\/utlvte-fortalece-normativas-de-investigacion-y-vinculacion-en-importante-taller\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/23\/utlvte-centra-su-atencion-en-las-necesidades-academicas-del-canton-atacames\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">UTLVTE CENTRA SU ATENCI\u00d3N EN LAS NECESIDADES ACAD\u00c9MICAS DEL CANT\u00d3N ATACAMES<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Ambas autoridades se reunieron en la b\u00fasqueda de objetivos comunes. El Dr. Sc. Girard Vernaza Arroyo, PhD., Rector de la&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/23\/utlvte-centra-su-atencion-en-las-necesidades-academicas-del-canton-atacames\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/22\/utlvte-tiene-representante-oficial-en-certamen-reina-de-esmeraldas-2024\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-22-at-10.47.25-AM-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-22-at-10.47.25-AM-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-22-at-10.47.25-AM-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-22-at-10.47.25-AM-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-22-at-10.47.25-AM.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/22\/utlvte-tiene-representante-oficial-en-certamen-reina-de-esmeraldas-2024\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">UTLVTE TIENE REPRESENTANTE OFICIAL EN CERTAMEN REINA DE ESMERALDAS 2024.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Anyi Garc\u00eda, estudiante de la Facultad de las Ciencias Agropecuarias es la actual virreina de la UTLVTE. El Dr. Sc&#8230;.\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/22\/utlvte-tiene-representante-oficial-en-certamen-reina-de-esmeraldas-2024\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/16\/utlvte-destaca-su-participacion-en-el-dialogo-diversidades-y-arte-en-la-educacion-superior\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-16-at-1.32.42-PM-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-16-at-1.32.42-PM-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-16-at-1.32.42-PM-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-16-at-1.32.42-PM-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-16-at-1.32.42-PM.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/16\/utlvte-destaca-su-participacion-en-el-dialogo-diversidades-y-arte-en-la-educacion-superior\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">UTLVTE DESTACA SU PARTICIPACI\u00d3N EN EL DI\u00c1LOGO \u00abDIVERSIDADES Y ARTE EN LA EDUCACI\u00d3N SUPERIOR\u00bb.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Participaron diferentes universidades en el di\u00e1logo \u00abDiversidades y Arte en la Educaci\u00f3n Superior\u00bb. El paraninfo Alfonso Aguilar Ruilova, de la&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/16\/utlvte-destaca-su-participacion-en-el-dialogo-diversidades-y-arte-en-la-educacion-superior\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/15\/abierta-la-convocatoria-para-realizar-pasantias-en-italia-del-proyecto-habilitas-2024\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"334\" height=\"151\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/descarga-3.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/descarga-3.png 334w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/descarga-3-300x136.png 300w\" sizes=\"(max-width: 334px) 100vw, 334px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/15\/abierta-la-convocatoria-para-realizar-pasantias-en-italia-del-proyecto-habilitas-2024\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Abierta la convocatoria para realizar pasant\u00edas en Italia del proyecto HABILITAS 2024<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>La IILA, Organizaci\u00f3n Internacional \u00cdtalo-latinoamericana, es un Organismo intergubernamental con sede en Roma. Fue creada en 1966 con el nombre&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/15\/abierta-la-convocatoria-para-realizar-pasantias-en-italia-del-proyecto-habilitas-2024\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/15\/tlvte-dona-juegos-infantiles-a-la-escuela-de-educacion-basica-juan-montalvo-fiallos\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-15-at-2.17.58-PM-2-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-15-at-2.17.58-PM-2-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-15-at-2.17.58-PM-2-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-15-at-2.17.58-PM-2-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-15-at-2.17.58-PM-2.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/15\/tlvte-dona-juegos-infantiles-a-la-escuela-de-educacion-basica-juan-montalvo-fiallos\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">TLVTE DONA JUEGOS INFANTILES A LA ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA \u201cJUAN MONTALVO FIALLOS\u201d.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Esta donaci\u00f3n es un gran aporte para la formaci\u00f3n de la ni\u00f1ez esmeralde\u00f1a. En el marco de la cooperaci\u00f3n que&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/15\/tlvte-dona-juegos-infantiles-a-la-escuela-de-educacion-basica-juan-montalvo-fiallos\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/10\/universidad-tecnica-luis-vargas-torres-de-esmeraldas-trabaja-para-expandir-la-educacion-superior-en-quininde\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-10-at-2.53.35-PM-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-10-at-2.53.35-PM-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-10-at-2.53.35-PM-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-10-at-2.53.35-PM-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-10-at-2.53.35-PM.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/10\/universidad-tecnica-luis-vargas-torres-de-esmeraldas-trabaja-para-expandir-la-educacion-superior-en-quininde\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">UNIVERSIDAD T\u00c9CNICA \u00abLUIS VARGAS TORRES\u00bb DE ESMERALDAS TRABAJA PARA EXPANDIR LA EDUCACI\u00d3N SUPERIOR EN QUININD\u00c9.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>En distintos medios de comunicaci\u00f3n de la localidad quininde\u00f1a se hizo el anuncio. Quinind\u00e9 ser\u00eda uno de los cantones de&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/10\/universidad-tecnica-luis-vargas-torres-de-esmeraldas-trabaja-para-expandir-la-educacion-superior-en-quininde\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/10\/estudiantado-vargastorrino-tiene-la-oportunidad-de-hacer-vinculacion-con-la-sociedad-en-el-segundo-mapaton\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"660\" height=\"389\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/mapaton.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/mapaton.png 660w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/mapaton-300x177.png 300w\" sizes=\"(max-width: 660px) 100vw, 660px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/10\/estudiantado-vargastorrino-tiene-la-oportunidad-de-hacer-vinculacion-con-la-sociedad-en-el-segundo-mapaton\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Estudiantado \u201cvargastorrino\u201d tiene la oportunidad de hacer vinculaci\u00f3n con la sociedad en el Segundo Mapat\u00f3n<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Una propuesta de la Secretar\u00eda Nacional de Gesti\u00f3n de Riesgos y Naciones Unidas Las y los interesados en participar en&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/10\/estudiantado-vargastorrino-tiene-la-oportunidad-de-hacer-vinculacion-con-la-sociedad-en-el-segundo-mapaton\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/08\/utlvte-inicia-proceso-de-matriculas-al-curso-de-nivelacion-del-is-2024\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"660\" height=\"389\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/curso-moodle-1.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/curso-moodle-1.png 660w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/curso-moodle-1-300x177.png 300w\" sizes=\"(max-width: 660px) 100vw, 660px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/08\/utlvte-inicia-proceso-de-matriculas-al-curso-de-nivelacion-del-is-2024\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">UTLVTE INICIA PROCESO DE MATR\u00cdCULAS AL CURSO DE NIVELACI\u00d3N DEL IS-2024\u00a0<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>En las oficinas de Admisi\u00f3n y Nivelaci\u00f3n se atiende de manera presencial a los aspirantes. Desde hoy lunes 8 de&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/08\/utlvte-inicia-proceso-de-matriculas-al-curso-de-nivelacion-del-is-2024\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/08\/utlvte-capacita-a-sus-docentes-mediante-los-cursos-de-perfeccionamiento-academico\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"660\" height=\"389\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/curso-moodle.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/curso-moodle.png 660w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/curso-moodle-300x177.png 300w\" sizes=\"(max-width: 660px) 100vw, 660px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/08\/utlvte-capacita-a-sus-docentes-mediante-los-cursos-de-perfeccionamiento-academico\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">UTLVTE capacita a sus docentes mediante los cursos de Perfeccionamiento Acad\u00e9mico.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Docentes titulares, ocasionales y t\u00e9cnicos reciben capacitaci\u00f3n sobre diversas tem\u00e1ticas. La Universidad T\u00e9cnica \u00abLuis Vargas Torres\u00bb de Esmeraldas inici\u00f3 hoy,&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/08\/utlvte-capacita-a-sus-docentes-mediante-los-cursos-de-perfeccionamiento-academico\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/03\/abierta-la-convocatoria-para-proyectos-de-salud-sexual-y-reproductiva-francia\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"660\" height=\"389\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/foto-francia.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/foto-francia.png 660w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/foto-francia-300x177.png 300w\" sizes=\"(max-width: 660px) 100vw, 660px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/03\/abierta-la-convocatoria-para-proyectos-de-salud-sexual-y-reproductiva-francia\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Francia abre convocatoria mundial para Proyectos de Salud Sexual y Reproductiva<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Las y los latinoamericanos tienen hasta el 30 de agosto para postular. El gobierno franc\u00e9s ha lanzado una convocatoria mundial&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/03\/abierta-la-convocatoria-para-proyectos-de-salud-sexual-y-reproductiva-francia\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/03\/utlvte-celebra-junto-al-pueblo-quinindeno-sus-57-anos-de-cantonizacion\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-03-at-10.11.13-AM-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-03-at-10.11.13-AM-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-03-at-10.11.13-AM-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-03-at-10.11.13-AM-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-03-at-10.11.13-AM.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/03\/utlvte-celebra-junto-al-pueblo-quinindeno-sus-57-anos-de-cantonizacion\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">UTLVTE celebra junto al pueblo quininde\u00f1o sus 57 a\u00f1os de cantonizaci\u00f3n.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>El Dr. Sc. Girard Vernaza Arroyo, PhD. particip\u00f3 de los festejos del cant\u00f3n. El Dr. Girard Vernaza Arroyo, PhD, representando&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/03\/utlvte-celebra-junto-al-pueblo-quinindeno-sus-57-anos-de-cantonizacion\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/02\/feue-conforma-comite-ejecutivo-y-aprueba-estatuto-local\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-02-at-11.35.38-AM-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-02-at-11.35.38-AM-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-02-at-11.35.38-AM-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-02-at-11.35.38-AM-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-02-at-11.35.38-AM.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/02\/feue-conforma-comite-ejecutivo-y-aprueba-estatuto-local\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">FEUE conforma comit\u00e9 ejecutivo y aprueba estatuto local.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>El Comit\u00e9 se conform\u00f3 con los presidentes de Liga Deportiva, Asociaci\u00f3n Femenina y las Aso de carrera. El d\u00eda 28&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/02\/feue-conforma-comite-ejecutivo-y-aprueba-estatuto-local\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/02\/inicia-toma-de-examenes-complexivos-correspondientes-a-la-cohorte-is-2023\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-02-at-10.17.37-AM-1-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-02-at-10.17.37-AM-1-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-02-at-10.17.37-AM-1-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-02-at-10.17.37-AM-1-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-02-at-10.17.37-AM-1.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/02\/inicia-toma-de-examenes-complexivos-correspondientes-a-la-cohorte-is-2023\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Inicia toma de ex\u00e1menes complexivos correspondientes a la cohorte IS-2023<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>En el centro de c\u00f3mputo se brindan las facilidades para la toma de los respectivos ex\u00e1menes. Cumpliendo con el calendario&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/02\/inicia-toma-de-examenes-complexivos-correspondientes-a-la-cohorte-is-2023\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/01\/utlvte-organizo-conferencia-en-donde-se-debatio-la-cultura-historia-y-el-cimarronismo\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-01-at-11.03.24-AM-1-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-01-at-11.03.24-AM-1-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-01-at-11.03.24-AM-1-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-01-at-11.03.24-AM-1-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-01-at-11.03.24-AM-1.jpeg 1400w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/01\/utlvte-organizo-conferencia-en-donde-se-debatio-la-cultura-historia-y-el-cimarronismo\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">UTLVTE organiz\u00f3 conferencia en donde se debati\u00f3 la cultura, historia, y el cimarronismo.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Docentes y funcionarios de la comunidad universitaria participaron en importante conferencia. A trav\u00e9s del Vicerrectorado de Investigaci\u00f3n, Vinculaci\u00f3n y Posgrado&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/07\/01\/utlvte-organizo-conferencia-en-donde-se-debatio-la-cultura-historia-y-el-cimarronismo\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/27\/carmen-amparo-betancourt-recibe-reconocimiento-por-su-dedicacion-y-liderazgo\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-27-at-2.46.07-PM-1-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-27-at-2.46.07-PM-1-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-27-at-2.46.07-PM-1-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-27-at-2.46.07-PM-1-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-27-at-2.46.07-PM-1.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/27\/carmen-amparo-betancourt-recibe-reconocimiento-por-su-dedicacion-y-liderazgo\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Carmen Amparo Betancourt recibe reconocimiento por su dedicaci\u00f3n y liderazgo.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>25 a\u00f1os de dedicaci\u00f3n y liderazgo le hacen merecedora a este reconocimiento por parte de la UTLVTE. El Dr. Sc&#8230;.\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/27\/carmen-amparo-betancourt-recibe-reconocimiento-por-su-dedicacion-y-liderazgo\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/26\/el-dr-khalid-asslami-logra-sobresaliente-cum-laude-parala-primera-tesis-doctoral-industrial-en-el-ambito-de-la-educacion-de-la-universidad-de-burgos-en-espana\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/F1-doctor-kalih-1024x604.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/F1-doctor-kalih-1024x604.jpg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/F1-doctor-kalih-300x177.jpg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/F1-doctor-kalih-768x453.jpg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/F1-doctor-kalih.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/26\/el-dr-khalid-asslami-logra-sobresaliente-cum-laude-parala-primera-tesis-doctoral-industrial-en-el-ambito-de-la-educacion-de-la-universidad-de-burgos-en-espana\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">El Dr. Khalid Asslami logra Sobresaliente Cum Laude parala primera Tesis Doctoral Industrial en el \u00e1mbito de la Educaci\u00f3n de la Universidad de Burgos en Espa\u00f1a.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>El Doctor Khalid Asslami ha obtenido la calificaci\u00f3n de Sobresaliente&nbsp;Cum Laude&nbsp;por su Tesis Doctoral: \u201cEl impacto de la Educaci\u00f3n, la&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/26\/el-dr-khalid-asslami-logra-sobresaliente-cum-laude-parala-primera-tesis-doctoral-industrial-en-el-ambito-de-la-educacion-de-la-universidad-de-burgos-en-espana\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/26\/la-universidad-tecnica-luis-vargas-torres-de-esmeraldas-inicia-fase-de-inscripcion-y-seleccion-de-carrera-para-periodo-iis-2024\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-26-at-3.42.07-PM-1-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-26-at-3.42.07-PM-1-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-26-at-3.42.07-PM-1-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-26-at-3.42.07-PM-1-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-26-at-3.42.07-PM-1.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/26\/la-universidad-tecnica-luis-vargas-torres-de-esmeraldas-inicia-fase-de-inscripcion-y-seleccion-de-carrera-para-periodo-iis-2024\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">La Universidad T\u00e9cnica \u201cLuis Vargas Torres\u201d de Esmeraldas inicia fase de \u00a0Inscripci\u00f3n y Selecci\u00f3n de carrera para per\u00edodo IIS-2024.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Aspirantes acudieron masivamente a las oficinas de Admisi\u00f3n y Nivelaci\u00f3n para inscribirse y seleccionar la carrera de su inter\u00e9s. La&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/26\/la-universidad-tecnica-luis-vargas-torres-de-esmeraldas-inicia-fase-de-inscripcion-y-seleccion-de-carrera-para-periodo-iis-2024\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/24\/facae-incorpora-ingenieros-y-licenciados-en-contabilidad-y-auditoria\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-24-at-10.05.19-AM-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-24-at-10.05.19-AM-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-24-at-10.05.19-AM-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-24-at-10.05.19-AM-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-24-at-10.05.19-AM.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/24\/facae-incorpora-ingenieros-y-licenciados-en-contabilidad-y-auditoria\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">FACAE incorpora ingenieros y licenciados en Contabilidad y Auditor\u00eda.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>En la ceremonia solemne participaron las autoridades universitarias. Luego de que el Consejo de la Facultad de las Ciencias Administrativas&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/24\/facae-incorpora-ingenieros-y-licenciados-en-contabilidad-y-auditoria\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/24\/sede-santo-domingo-de-los-tsachilas-de-la-utlvte-gradua-nuevos-profesionales\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-24-at-12.01.25-PM-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-24-at-12.01.25-PM-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-24-at-12.01.25-PM-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-24-at-12.01.25-PM-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-24-at-12.01.25-PM.jpeg 1300w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/24\/sede-santo-domingo-de-los-tsachilas-de-la-utlvte-gradua-nuevos-profesionales\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Sede Santo Domingo de los Ts\u00e1chilas de la UTLVTE grad\u00faa nuevos profesionales.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Autoridades universitarias entregaron las respectivas credenciales a los graduados. Mediante una solemne ceremonia, la Sede Santo Domingo de los Ts\u00e1chilas&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/24\/sede-santo-domingo-de-los-tsachilas-de-la-utlvte-gradua-nuevos-profesionales\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/24\/seleccionado-vargastorrino-obtuvo-el-primer-lugar-en-torneo-interuniversitario\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-24-at-9.13.08-AM-1-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-24-at-9.13.08-AM-1-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-24-at-9.13.08-AM-1-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-24-at-9.13.08-AM-1-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-24-at-9.13.08-AM-1.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/24\/seleccionado-vargastorrino-obtuvo-el-primer-lugar-en-torneo-interuniversitario\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Seleccionado vargastorrino obtuvo el primer lugar en torneo interuniversitario.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Seleccionados de los equipos masculino y femenino obtuvieron el primer y tercer respectivamente. El pasado viernes 21 de junio, los&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/24\/seleccionado-vargastorrino-obtuvo-el-primer-lugar-en-torneo-interuniversitario\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/20\/utlvte-cierra-ciclo-academico-satisfactoriamente\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-20-at-12.48.15-PM-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-20-at-12.48.15-PM-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-20-at-12.48.15-PM-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-20-at-12.48.15-PM-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-20-at-12.48.15-PM.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/20\/utlvte-cierra-ciclo-academico-satisfactoriamente\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">UTLVTE cierra ciclo acad\u00e9mico satisfactoriamente<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>El estudiantado vargatorrino retornar\u00e1 a las aulas en el mes de agosto. La Universidad T\u00e9cnica \u00abLuis Vargas Torres\u00bb de Esmeraldas&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/20\/utlvte-cierra-ciclo-academico-satisfactoriamente\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/20\/carrera-de-trabajo-social-incorpora-nuevos-profesionales\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-14-at-3.45.32-PM-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-14-at-3.45.32-PM-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-14-at-3.45.32-PM-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-14-at-3.45.32-PM-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-14-at-3.45.32-PM.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/20\/carrera-de-trabajo-social-incorpora-nuevos-profesionales\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Carrera de Trabajo Social incorpora nuevos profesionales<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Los flamantes profesionales lucen orgullosos su t\u00edtulo que los acredita. El Coliseo de la Universidad T\u00e9cnica \u201cLuis Vargas Torres\u201d de&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/20\/carrera-de-trabajo-social-incorpora-nuevos-profesionales\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/18\/utlvte-y-acnur-organizan-el-foro-personas-refugiadas-y-comunidad-de-acogida\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-17-at-4.53.18-PM-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-17-at-4.53.18-PM-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-17-at-4.53.18-PM-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-17-at-4.53.18-PM-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-17-at-4.53.18-PM.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/18\/utlvte-y-acnur-organizan-el-foro-personas-refugiadas-y-comunidad-de-acogida\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">UTLVTE y ACNUR organizan el foro \u201cPersonas Refugiadas y Comunidad de Acogida\u00bb.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Personas refugiadas en nuestro cant\u00f3n participaron en el foro. Con un amplio an\u00e1lisis se desarroll\u00f3 el foro \u00abPersonas Refugiadas y&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/18\/utlvte-y-acnur-organizan-el-foro-personas-refugiadas-y-comunidad-de-acogida\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/18\/docentes-de-facped-fueron-capacitados-en-el-area-de-resolucion-de-conflictos\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-17-at-4.46.35-PM-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-17-at-4.46.35-PM-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-17-at-4.46.35-PM-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-17-at-4.46.35-PM-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-17-at-4.46.35-PM.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/18\/docentes-de-facped-fueron-capacitados-en-el-area-de-resolucion-de-conflictos\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Docentes de FACPED fueron capacitados en el \u00e1rea de resoluci\u00f3n de conflictos.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Docentes de la facultad de las pedagog\u00edas participaron activamente en la capacitaci\u00f3n. Con una din\u00e1mica participativa se desarroll\u00f3 hoy mi\u00e9rcoles&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/18\/docentes-de-facped-fueron-capacitados-en-el-area-de-resolucion-de-conflictos\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/17\/carrera-de-turismo-incorpora-a-30-nuevos-licenciados\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-14-at-3.45.31-PM-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-14-at-3.45.31-PM-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-14-at-3.45.31-PM-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-14-at-3.45.31-PM-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-14-at-3.45.31-PM.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/17\/carrera-de-turismo-incorpora-a-30-nuevos-licenciados\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Carrera de Turismo incorpora a 30 nuevos licenciados<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>La gala solemne congreg\u00f3 a los graduados y a sus familiares quienes luc\u00edan orgullosos. La Universidad T\u00e9cnica \u201cLuis Vargas Torres\u201d&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/17\/carrera-de-turismo-incorpora-a-30-nuevos-licenciados\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/10\/curso-de-soldadura-organizado-por-la-utlvte-y-la-casa-de-la-juventud-llego-a-su-etapa-final\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-10-at-1.58.52-PM-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-10-at-1.58.52-PM-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-10-at-1.58.52-PM-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-10-at-1.58.52-PM-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-10-at-1.58.52-PM.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/10\/curso-de-soldadura-organizado-por-la-utlvte-y-la-casa-de-la-juventud-llego-a-su-etapa-final\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Curso de soldadura organizado por la UTLVTE y la Casa de la Juventud, lleg\u00f3 a su etapa final.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>50 j\u00f3venes respondieron positivamente a la capacitaci\u00f3n planteada. Luego de un mes de capacitaci\u00f3n, concluy\u00f3 con \u00e9xito el curso de&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/10\/curso-de-soldadura-organizado-por-la-utlvte-y-la-casa-de-la-juventud-llego-a-su-etapa-final\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/05\/se-inicia-la-recepcion-de-documentos-para-movilidad-estudiantil\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"500\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-05-at-3.50.23-PM-1024x682.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-05-at-3.50.23-PM-1024x682.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-05-at-3.50.23-PM-300x200.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-05-at-3.50.23-PM-768x512.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-05-at-3.50.23-PM-1536x1023.jpeg 1536w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-05-at-3.50.23-PM.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/05\/se-inicia-la-recepcion-de-documentos-para-movilidad-estudiantil\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Se inicia la recepci\u00f3n de documentos para Movilidad Estudiantil<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>En las secretar\u00edas de cada facultad se recibir\u00e1 la documentaci\u00f3n pertinente. Del 6 y el 13 de junio comenzar\u00e1 la&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/05\/se-inicia-la-recepcion-de-documentos-para-movilidad-estudiantil\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/04\/conferencia-salto-cuantico-de-la-educacion-mundial-destaca-en-celebracion-del-54-aniversario-de-utlvte\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"500\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-04-at-9.18.10-AM-1024x682.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-04-at-9.18.10-AM-1024x682.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-04-at-9.18.10-AM-300x200.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-04-at-9.18.10-AM-768x512.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-04-at-9.18.10-AM-1536x1023.jpeg 1536w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-04-at-9.18.10-AM.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/04\/conferencia-salto-cuantico-de-la-educacion-mundial-destaca-en-celebracion-del-54-aniversario-de-utlvte\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Conferencia \u00abSalto Cu\u00e1ntico de la Educaci\u00f3n Mundial\u00bb destaca en celebraci\u00f3n del 54 Aniversario de UTLVTE.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Docentes participaron masivamente en esta importante conferencia. Con el tema \u201cSalto Cu\u00e1ntico de la Educaci\u00f3n Mundial\u201d, se desarroll\u00f3 la conferencia&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/04\/conferencia-salto-cuantico-de-la-educacion-mundial-destaca-en-celebracion-del-54-aniversario-de-utlvte\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/03\/estudiantes-de-la-carrera-de-lengua-y-literatura-de-utlvte-realizan-actividad-vivencial-en-escuela-de-educacion-especial\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-03-at-9.26.28-AM-2-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-03-at-9.26.28-AM-2-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-03-at-9.26.28-AM-2-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-03-at-9.26.28-AM-2-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-03-at-9.26.28-AM-2.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/03\/estudiantes-de-la-carrera-de-lengua-y-literatura-de-utlvte-realizan-actividad-vivencial-en-escuela-de-educacion-especial\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Estudiantes de la carrera de Lengua y Literatura de UTLVTE realizan actividad vivencial en Escuela de Educaci\u00f3n Especial.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Estudiantes aplican sus conocimientos recibidos para la pr\u00e1ctica de la actividad. Estudiantes del sexto a\u00f1o de Lengua y Literatura de&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/03\/estudiantes-de-la-carrera-de-lengua-y-literatura-de-utlvte-realizan-actividad-vivencial-en-escuela-de-educacion-especial\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/03\/seleccion-femenina-de-facped-triunfa-en-el-intercarreras-de-futbol\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-03-at-9.26.27-AM-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-03-at-9.26.27-AM-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-03-at-9.26.27-AM-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-03-at-9.26.27-AM-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-03-at-9.26.27-AM.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/03\/seleccion-femenina-de-facped-triunfa-en-el-intercarreras-de-futbol\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Selecci\u00f3n Femenina de FACPED triunfa en el intercarreras de f\u00fatbol<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Selecci\u00f3n Femenina de FACPED triunfa en el intercarreras de f\u00fatbol Con tres goles a uno, la Facultad de Pedagog\u00edas (FACPED),&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/06\/03\/seleccion-femenina-de-facped-triunfa-en-el-intercarreras-de-futbol\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/05\/30\/casa-abierta-de-la-direccion-de-admision-de-la-utlvte-despierta-interes-en-carreras-a-seguir\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-3.51.47-PM-1-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-3.51.47-PM-1-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-3.51.47-PM-1-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-3.51.47-PM-1-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-3.51.47-PM-1.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/05\/30\/casa-abierta-de-la-direccion-de-admision-de-la-utlvte-despierta-interes-en-carreras-a-seguir\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Casa abierta de la Direcci\u00f3n de Admisi\u00f3n de la UTLVTE, despierta inter\u00e9s en carreras a seguir<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Aspirantes a la educaci\u00f3n superior mostraron a las autoridades sus proyectos de aula. La Direcci\u00f3n de Admisi\u00f3n y Nivelaci\u00f3n de&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/05\/30\/casa-abierta-de-la-direccion-de-admision-de-la-utlvte-despierta-interes-en-carreras-a-seguir\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/05\/30\/utlvte-y-caritas-esmeraldas-fomentan-cultura-de-paz-a-traves-de-conversatorios-y-conferencias\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-11.39.03-AM-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-11.39.03-AM-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-11.39.03-AM-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-11.39.03-AM-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-11.39.03-AM.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/05\/30\/utlvte-y-caritas-esmeraldas-fomentan-cultura-de-paz-a-traves-de-conversatorios-y-conferencias\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">UTLVTE y C\u00e1ritas Esmeraldas fomentan cultura de paz a trav\u00e9s de conversatorios y conferencias<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Estudiantes presentes en las conferencias sobre \u00abNuevas Narrativas para la Paz\u201d. La Universidad T\u00e9cnica \u201cLuis Vargas Torres\u201d de Esmeraldas, el&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/05\/30\/utlvte-y-caritas-esmeraldas-fomentan-cultura-de-paz-a-traves-de-conversatorios-y-conferencias\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/05\/30\/la-facultad-de-ciencias-sociales-y-de-servicios-celebra-su-44-aniversario\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-10.34.08-AM-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-10.34.08-AM-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-10.34.08-AM-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-10.34.08-AM-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-30-at-10.34.08-AM.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/05\/30\/la-facultad-de-ciencias-sociales-y-de-servicios-celebra-su-44-aniversario\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">La Facultad de Ciencias Sociales y de Servicios celebra su 44\u00b0 Aniversario.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Durante la Sesi\u00f3n Solemne se reconoci\u00f3 el liderazgo del Dr. Girard Vernaza. La Facultad de Ciencias Sociales y de Servicios&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/05\/30\/la-facultad-de-ciencias-sociales-y-de-servicios-celebra-su-44-aniversario\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/05\/30\/actividades-deportivas-fomentaron-la-unidad-de-la-comunidad-universitaria-en-la-celebracion-de-los-54-anos-de-la-utlvte\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-29-at-10.55.07-AM-1-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-29-at-10.55.07-AM-1-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-29-at-10.55.07-AM-1-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-29-at-10.55.07-AM-1-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-29-at-10.55.07-AM-1.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/05\/30\/actividades-deportivas-fomentaron-la-unidad-de-la-comunidad-universitaria-en-la-celebracion-de-los-54-anos-de-la-utlvte\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Actividades deportivas fomentaron la unidad de la comunidad universitaria en la celebraci\u00f3n de los 54 A\u00f1os de la UTLVTE.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Estudiantes, alumnis, docentes, trabajadores y empleados se dieron cita a la gala deportiva El deporte fue una de las actividades&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/05\/30\/actividades-deportivas-fomentaron-la-unidad-de-la-comunidad-universitaria-en-la-celebracion-de-los-54-anos-de-la-utlvte\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/05\/29\/feria-academica-promociono-carreras-y-proyectos\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"500\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/442437415_840062081494377_5422264087068794047_n.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/442437415_840062081494377_5422264087068794047_n.jpg 960w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/442437415_840062081494377_5422264087068794047_n-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/442437415_840062081494377_5422264087068794047_n-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/05\/29\/feria-academica-promociono-carreras-y-proyectos\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Feria Acad\u00e9mica promocion\u00f3 carreras y proyectos.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Directores, docentes y estudiantes de las facultades que conforman la UTLVTE se organizaron en vistosos stand para promocionar sus carreras&#8230;.\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/05\/29\/feria-academica-promociono-carreras-y-proyectos\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/05\/18\/multitudinario-pregon-vargastorrino-supero-expectativas\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"518\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-18-at-7.46.17-AM-1-1024x707.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-18-at-7.46.17-AM-1-1024x707.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-18-at-7.46.17-AM-1-300x207.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-18-at-7.46.17-AM-1-768x531.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-18-at-7.46.17-AM-1.jpeg 1213w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/05\/18\/multitudinario-pregon-vargastorrino-supero-expectativas\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Multitudinario Preg\u00f3n vargastorrino super\u00f3 expectativas<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Autoridades universitarias de la mano de sus m\u00e1s de 8000 estudiantes juntos en las calles de Esmeraldas. \u201cSomos una Universidad&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/05\/18\/multitudinario-pregon-vargastorrino-supero-expectativas\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/05\/17\/la-utlvte-realiza-pregon-institucional-somos-una-universidad-acreditada-por-los-54-anos-de-aniversario\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/foto-pregon-1024x604.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/foto-pregon-1024x604.jpg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/foto-pregon-300x177.jpg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/foto-pregon-768x453.jpg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/foto-pregon.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/05\/17\/la-utlvte-realiza-pregon-institucional-somos-una-universidad-acreditada-por-los-54-anos-de-aniversario\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">La UTLVTE realiza preg\u00f3n institucional \u00a0\u201cSomos una universidad acreditada\u201d por los 54 a\u00f1os de aniversario.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>La Universidad T\u00e9cnica \u201cLuis Vargas Torres\u201d de Esmeraldas, realiza este viernes 17 de mayo el preg\u00f3n denominado \u201cSomos una Universidad&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/05\/17\/la-utlvte-realiza-pregon-institucional-somos-una-universidad-acreditada-por-los-54-anos-de-aniversario\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/05\/10\/arranca-campeonato-estudiantil-intercarreras-utlvte\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-10-at-11.41.50-AM-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-10-at-11.41.50-AM-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-10-at-11.41.50-AM-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-10-at-11.41.50-AM-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-10-at-11.41.50-AM.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/05\/10\/arranca-campeonato-estudiantil-intercarreras-utlvte\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Arranca campeonato estudiantil intercarreras UTLVTE<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Presidente de la Liga Deportiva Universitaria, tomando el juramento de rigor. \u00abQue estos juegos sean un espacio de encuentro y&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/05\/10\/arranca-campeonato-estudiantil-intercarreras-utlvte\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/05\/09\/utlvte-realiza-primer-encuentro-de-salud-tu-utlvte-te-cuida\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-09-at-4.40.11-PM-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-09-at-4.40.11-PM-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-09-at-4.40.11-PM-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-09-at-4.40.11-PM-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-09-at-4.40.11-PM.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/05\/09\/utlvte-realiza-primer-encuentro-de-salud-tu-utlvte-te-cuida\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">UTLVTE realiza primer encuentro de salud: \u00abTu UTLVTE TE CUIDA\u00bb.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Durante el evento se comparti\u00f3 una charla sobre el cuidado odontol\u00f3gico. La Universidad T\u00e9cnica \u00bbLuis Vargas Torres\u00bb de Esmeraldas presenta&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/05\/09\/utlvte-realiza-primer-encuentro-de-salud-tu-utlvte-te-cuida\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/05\/08\/utlvte-trabaja-en-la-conformacion-de-una-banda-de-paz\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-08-at-2.54.33-PM-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-08-at-2.54.33-PM-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-08-at-2.54.33-PM-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-08-at-2.54.33-PM-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-08-at-2.54.33-PM.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/05\/08\/utlvte-trabaja-en-la-conformacion-de-una-banda-de-paz\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">UTLVTE trabaja en la conformaci\u00f3n de una banda de paz<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Estudiantes reciben instrumentos musicales La Universidad T\u00e9cnica \u201cLuis Vargas Torres\u201d de Esmeraldas, trabaja en la conformaci\u00f3n de una banda de&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/05\/08\/utlvte-trabaja-en-la-conformacion-de-una-banda-de-paz\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/04\/30\/utlvte-apoya-a-la-direccion-distrital-de-salud-en-jornada-deportiva\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">UTLVTE apoya a la Direcci\u00f3n Distrital de Salud en jornada deportiva.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Estudiantes de la carrera de pedagog\u00eda de la actividad f\u00edsica y del deporte apoyando la jornada deportiva. La Universidad T\u00e9cnica&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/04\/30\/utlvte-apoya-a-la-direccion-distrital-de-salud-en-jornada-deportiva\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/04\/29\/facultad-de-las-ingenierias-incorpora-a-59-ingenieros-quimicos\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-29-at-8.30.22-AM-1-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-29-at-8.30.22-AM-1-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-29-at-8.30.22-AM-1-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-29-at-8.30.22-AM-1-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-29-at-8.30.22-AM-1.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/04\/29\/facultad-de-las-ingenierias-incorpora-a-59-ingenieros-quimicos\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Facultad de las ingenier\u00edas incorpora a 59 ingenieros qu\u00edmicos.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Los nuevos profesionales rindiendo su juramento de honor. El pasado viernes 26 de abril, la Facultad de Ingenier\u00edas de la&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/04\/29\/facultad-de-las-ingenierias-incorpora-a-59-ingenieros-quimicos\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/04\/23\/se-apertura-cuenta-bancaria-para-agilitar-tramites-de-pagos-y-otros-servicios-universitarios\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-23-at-8.35.16-AM-1-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-23-at-8.35.16-AM-1-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-23-at-8.35.16-AM-1-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-23-at-8.35.16-AM-1-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-23-at-8.35.16-AM-1.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/04\/23\/se-apertura-cuenta-bancaria-para-agilitar-tramites-de-pagos-y-otros-servicios-universitarios\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Se apertura cuenta bancaria para agilitar tr\u00e1mites de pagos y otros servicios universitarios<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Representantes bancarios junto con las autoridades universitarios durante la apertura de la cuenta. La ma\u00f1ana del lunes 15 de abril,&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/04\/23\/se-apertura-cuenta-bancaria-para-agilitar-tramites-de-pagos-y-otros-servicios-universitarios\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/04\/12\/destacado-evento-muestra-las-bondades-de-la-carrera-de-turismo\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"660\" height=\"389\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/turismo-brunch.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/turismo-brunch.png 660w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/turismo-brunch-300x177.png 300w\" sizes=\"(max-width: 660px) 100vw, 660px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/04\/12\/destacado-evento-muestra-las-bondades-de-la-carrera-de-turismo\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Destacado evento muestra las bondades de la Carrera de Turismo<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>\u00a0Estudiantes de Turismo participaron activamente en la bienvenida a los aspirantes a la carrera. Este jueves 11 de abril de&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/04\/12\/destacado-evento-muestra-las-bondades-de-la-carrera-de-turismo\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/04\/11\/se-constituye-club-de-ritmos-latinos-en-la-utlvte\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-11-at-2.27.40-PM-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-11-at-2.27.40-PM-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-11-at-2.27.40-PM-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-11-at-2.27.40-PM-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-11-at-2.27.40-PM-1536x906.jpeg 1536w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-11-at-2.27.40-PM.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/04\/11\/se-constituye-club-de-ritmos-latinos-en-la-utlvte\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Se constituye club de ritmos latinos en la UTLVTE<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Integrantes del nuevo club de \u00abritmos latinos\u00bb de la UTLVTE Con la participaci\u00f3n de 20 talentosos bailarines, se ha constituido&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/04\/11\/se-constituye-club-de-ritmos-latinos-en-la-utlvte\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/04\/10\/utlvte-fortalece-la-internacionalizacion-a-traves-de-la-unidad-de-relaciones-nacionales-e-internacionales\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-10-at-11.58.10-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-10-at-11.58.10-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-10-at-11.58.10-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-10-at-11.58.10-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-10-at-11.58.10-1536x906.jpeg 1536w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-10-at-11.58.10.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/04\/10\/utlvte-fortalece-la-internacionalizacion-a-traves-de-la-unidad-de-relaciones-nacionales-e-internacionales\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">UTLVTE fortalece la internacionalizaci\u00f3n a trav\u00e9s de la Unidad de Relaciones Nacionales e Internacionales.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Encargadas de la renovada Unidad. La Universidad T\u00e9cnica \u201cLuis Vargas Torres\u201d de Esmeraldas, ha dado un paso significativo hacia la&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/04\/10\/utlvte-fortalece-la-internacionalizacion-a-traves-de-la-unidad-de-relaciones-nacionales-e-internacionales\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/04\/10\/estudiantes-de-ingenieria-mecanica-realizan-mantenimiento-integral-al-salon-azul-de-la-utlvte\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-09-at-16.33.43-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-09-at-16.33.43-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-09-at-16.33.43-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-09-at-16.33.43-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-09-at-16.33.43-1536x906.jpeg 1536w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-09-at-16.33.43.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/04\/10\/estudiantes-de-ingenieria-mecanica-realizan-mantenimiento-integral-al-salon-azul-de-la-utlvte\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Estudiantes de Ingenier\u00eda Mec\u00e1nica realizan mantenimiento integral al Sal\u00f3n Azul de la UTLVTE.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Estudiantes de Mec\u00e1nica poniendo en pr\u00e1ctica lo aprendido en aulas. Desde hoy, martes 9 de abril, el Sal\u00f3n Azul de&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/04\/10\/estudiantes-de-ingenieria-mecanica-realizan-mantenimiento-integral-al-salon-azul-de-la-utlvte\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/04\/08\/rector-de-la-utlvte-socializa-nuevo-modelo-de-evaluacion-con-fines-de-acreditacion\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-08-at-10.48.15-2-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-08-at-10.48.15-2-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-08-at-10.48.15-2-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-08-at-10.48.15-2-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-08-at-10.48.15-2-1536x906.jpeg 1536w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-08-at-10.48.15-2.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/04\/08\/rector-de-la-utlvte-socializa-nuevo-modelo-de-evaluacion-con-fines-de-acreditacion\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Rector de la UTLVTE socializa nuevo modelo de evaluaci\u00f3n con fines de acreditaci\u00f3n<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Ante la comunidad universitaria, se socializ\u00f3 nuevo modelo de acreditaci\u00f3n Esta ma\u00f1ana, 8 de abril, se llev\u00f3 a cabo el&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/04\/08\/rector-de-la-utlvte-socializa-nuevo-modelo-de-evaluacion-con-fines-de-acreditacion\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/04\/05\/segunda-oportunidad-para-postular-a-una-carrera-en-la-utlvte\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Segunda oportunidad para postular a una carrera en la UTLVTE.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Aspirantes a la universidad podr\u00e1n nuevamente postular a la carrera de su inter\u00e9s. Del 8 al 12 de abril, se&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/04\/05\/segunda-oportunidad-para-postular-a-una-carrera-en-la-utlvte\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/04\/03\/utlvte-capacita-a-los-trabajadores-en-temas-de-prevencion-y-seguridad\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-03-at-11.11.56-2-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-03-at-11.11.56-2-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-03-at-11.11.56-2-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-03-at-11.11.56-2-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-03-at-11.11.56-2.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/04\/03\/utlvte-capacita-a-los-trabajadores-en-temas-de-prevencion-y-seguridad\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">UTLVTE capacita a los trabajadores en temas de prevenci\u00f3n y seguridad.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>La capacitaci\u00f3n estuvo a cargo de funcionarios de Cuerpo de Bomberos En un ejercicio pr\u00e1ctico enfocado en la prevenci\u00f3n y&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/04\/03\/utlvte-capacita-a-los-trabajadores-en-temas-de-prevencion-y-seguridad\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/03\/28\/tribunal-electoral-universitario-posesiona-a-las-autoridades-electas-para-diferentes-organismos-de-gobierno-y-co-gobienro-de-la-utlvte\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-28-at-9.16.50-AM-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-28-at-9.16.50-AM-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-28-at-9.16.50-AM-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-28-at-9.16.50-AM-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-28-at-9.16.50-AM.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/03\/28\/tribunal-electoral-universitario-posesiona-a-las-autoridades-electas-para-diferentes-organismos-de-gobierno-y-co-gobienro-de-la-utlvte\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Tribunal Electoral Universitario posesiona a las autoridades electas para diferentes organismos de gobierno y co gobienro de la UTLVTE.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Flamantes miembros del Consejo Superior Universitario durante el juramento de rigor. La tarde de este mi\u00e9rcoles 27 de marzo 2024,&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/03\/28\/tribunal-electoral-universitario-posesiona-a-las-autoridades-electas-para-diferentes-organismos-de-gobierno-y-co-gobienro-de-la-utlvte\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/03\/26\/la-utlvte-se-capacita-para-la-implementacion-de-tres-aulas-de-diversidad-funcional-en-todos-sus-campus\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-26-at-10.46.56-AM-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-26-at-10.46.56-AM-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-26-at-10.46.56-AM-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-26-at-10.46.56-AM-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-26-at-10.46.56-AM.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/03\/26\/la-utlvte-se-capacita-para-la-implementacion-de-tres-aulas-de-diversidad-funcional-en-todos-sus-campus\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">La UTLVTE se capacita para la implementaci\u00f3n de tres aulas de Diversidad Funcional en todos sus campus.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Compromiso con la inclusi\u00f3n y la igualdad de oportunidades en la educaci\u00f3n superior. La Universidad T\u00e9cnica \u201cLuis Vargas Torres\u201d de&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/03\/26\/la-utlvte-se-capacita-para-la-implementacion-de-tres-aulas-de-diversidad-funcional-en-todos-sus-campus\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/03\/26\/universidad-tecnica-luis-vargas-torres-de-esmeraldas-promoviendo-la-salud-mental\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-25-at-15.16.34-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-25-at-15.16.34-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-25-at-15.16.34-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-25-at-15.16.34-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-25-at-15.16.34-1536x905.jpeg 1536w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-25-at-15.16.34.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/03\/26\/universidad-tecnica-luis-vargas-torres-de-esmeraldas-promoviendo-la-salud-mental\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Universidad T\u00e9cnica \u00abLuis Vargas Torres\u00bb de Esmeraldas: Promoviendo la Salud Mental.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Profesional de la salud mental, brindando atenci\u00f3n. La Universidad T\u00e9cnica \u00abLuis Vargas Torres\u00bb de Esmeraldas, cumple una importante labor desde&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/03\/26\/universidad-tecnica-luis-vargas-torres-de-esmeraldas-promoviendo-la-salud-mental\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/03\/22\/culmino-exitosa-programacion-en-conmemoracion-del-coronel-luis-vargas-torres-en-la-utlvte\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-var-1024x604.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-var-1024x604.jpg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-var-300x177.jpg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-var-768x453.jpg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-var.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/03\/22\/culmino-exitosa-programacion-en-conmemoracion-del-coronel-luis-vargas-torres-en-la-utlvte\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Culmin\u00f3 exitosa programaci\u00f3n en conmemoraci\u00f3n del Coronel Luis Vargas Torres en la UTLVTE<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Con una serie de eventos que unieron a la comunidad esmeralde\u00f1a, se honr\u00f3 la memoria del ilustre coronel Luis Vargas&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/03\/22\/culmino-exitosa-programacion-en-conmemoracion-del-coronel-luis-vargas-torres-en-la-utlvte\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/03\/22\/utlvte-celebra-acreditacion-en-acto-de-rendicion-de-cuentas-correspondiente-a-la-gestion-2023\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-ren-1024x604.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-ren-1024x604.jpg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-ren-300x177.jpg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-ren-768x453.jpg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/foto-ren.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/03\/22\/utlvte-celebra-acreditacion-en-acto-de-rendicion-de-cuentas-correspondiente-a-la-gestion-2023\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">UTLVTE celebra acreditaci\u00f3n en acto de Rendici\u00f3n de Cuentas correspondiente a la gesti\u00f3n 2023<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>El martes 19 de marzo, el Dr. Sc. Girard Vernaza Arroyo PHD, Rector de la Universidad T\u00e9cnica \u201cLuis Vargas Torres\u201d&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/03\/22\/utlvte-celebra-acreditacion-en-acto-de-rendicion-de-cuentas-correspondiente-a-la-gestion-2023\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/03\/08\/gobernacion-entrega-reconocimientos-a-la-utlvte-por-labor-humanitaria-en-apoyo-a-las-familias-afectadas-por-las-lluvias\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-08-at-13.04.05-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-08-at-13.04.05-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-08-at-13.04.05-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-08-at-13.04.05-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-08-at-13.04.05-1536x905.jpeg 1536w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-08-at-13.04.05.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/03\/08\/gobernacion-entrega-reconocimientos-a-la-utlvte-por-labor-humanitaria-en-apoyo-a-las-familias-afectadas-por-las-lluvias\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Gobernaci\u00f3n entrega reconocimientos a la UTLVTE por labor humanitaria en apoyo a las familias afectadas por las lluvias.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Estudiantes y docentes participaron en el evento convocado desde la Gobernaci\u00f3n de Esmeraldas. Hoy, se llev\u00f3 a cabo un significativo&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/03\/08\/gobernacion-entrega-reconocimientos-a-la-utlvte-por-labor-humanitaria-en-apoyo-a-las-familias-afectadas-por-las-lluvias\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/03\/07\/carrera-de-educacion-inicial-realiza-foro-para-conmemorar-el-dia-internacional-de-la-mujer\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-07-at-15.55.22-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-07-at-15.55.22-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-07-at-15.55.22-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-07-at-15.55.22-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-07-at-15.55.22-1536x905.jpeg 1536w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-07-at-15.55.22.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/03\/07\/carrera-de-educacion-inicial-realiza-foro-para-conmemorar-el-dia-internacional-de-la-mujer\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Carrera de Educaci\u00f3n Inicial realiza foro para conmemorar el \u201cD\u00eda Internacional de la Mujer\u201d.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>La Organizaci\u00f3n de mujeres y feminista de Esmeraldas particip\u00f3 en el foro conmemorativo. La carrera de Educaci\u00f3n Inicial llev\u00f3 a&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/03\/07\/carrera-de-educacion-inicial-realiza-foro-para-conmemorar-el-dia-internacional-de-la-mujer\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/03\/06\/comunidad-universitaria-participa-activamente-en-campana-de-donacion-de-sangre\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-06-at-16.09.11-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-06-at-16.09.11-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-06-at-16.09.11-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-06-at-16.09.11-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-06-at-16.09.11-1536x905.jpeg 1536w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-06-at-16.09.11.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/03\/06\/comunidad-universitaria-participa-activamente-en-campana-de-donacion-de-sangre\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Comunidad universitaria participa activamente en campa\u00f1a de donaci\u00f3n de sangre.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Sonrientes captamos a los estudiantes que participaron activamente en la donaci\u00f3n de sangre. Este mi\u00e9rcoles 6 de marzo, se desarroll\u00f3&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/03\/06\/comunidad-universitaria-participa-activamente-en-campana-de-donacion-de-sangre\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/03\/04\/utlvte-inicia-fase-de-evaluacion-de-capacidades-para-el-ingreso-al-curso-de-nivelacion\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-04-at-12.07.09-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-04-at-12.07.09-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-04-at-12.07.09-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-04-at-12.07.09-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-04-at-12.07.09-1536x905.jpeg 1536w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-04-at-12.07.09.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/03\/04\/utlvte-inicia-fase-de-evaluacion-de-capacidades-para-el-ingreso-al-curso-de-nivelacion\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">UTLVTE inicia fase de evaluaci\u00f3n de capacidades para el ingreso al curso de nivelaci\u00f3n.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Los aspirantes llegaron de manera puntual a rendir sus evaluaciones. Tal y como estaba previsto, la ma\u00f1ana de este lunes&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/03\/04\/utlvte-inicia-fase-de-evaluacion-de-capacidades-para-el-ingreso-al-curso-de-nivelacion\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/03\/01\/utlvte-se-prepara-la-toma-de-la-evaluacion-a-los-aspirantes-de-admision\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"381\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-02-29-at-15.27.59-1024x520.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-02-29-at-15.27.59-1024x520.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-02-29-at-15.27.59-300x152.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-02-29-at-15.27.59-768x390.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-02-29-at-15.27.59-1536x780.jpeg 1536w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-02-29-at-15.27.59.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/03\/01\/utlvte-se-prepara-la-toma-de-la-evaluacion-a-los-aspirantes-de-admision\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">UTLVTE se prepara la toma de la evaluaci\u00f3n a los aspirantes de Admisi\u00f3n<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Los aspirantes al ingreso a la Universidad se encontrar\u00e1n con stands informativos. La Universidad T\u00e9cnica \u201cLuis Vargas Torres\u201d de Esmeraldas,&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/03\/01\/utlvte-se-prepara-la-toma-de-la-evaluacion-a-los-aspirantes-de-admision\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/02\/28\/alternativa-universitaria-unica-lista-inscrita-en-elecciones-universitarias-2024\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-28-at-16.28.19-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-28-at-16.28.19-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-28-at-16.28.19-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-28-at-16.28.19-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-28-at-16.28.19-1536x905.jpeg 1536w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-28-at-16.28.19.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/02\/28\/alternativa-universitaria-unica-lista-inscrita-en-elecciones-universitarias-2024\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Alternativa Universitaria \u00fanica lista inscrita en Elecciones Universitarias 2024<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Las inscripciones se receptaron hasta hoy mi\u00e9rcoles 28 de febrero 2024. Siendo las 17h00 de este mi\u00e9rcoles 28 de febrero&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/02\/28\/alternativa-universitaria-unica-lista-inscrita-en-elecciones-universitarias-2024\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/02\/23\/utlvte-motiva-a-su-seleccion-de-futbol-con-la-entrega-de-nuevos-uniformes\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-23-at-11.58.04-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-23-at-11.58.04-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-23-at-11.58.04-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-23-at-11.58.04-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-23-at-11.58.04-1536x905.jpeg 1536w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-23-at-11.58.04.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/02\/23\/utlvte-motiva-a-su-seleccion-de-futbol-con-la-entrega-de-nuevos-uniformes\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">UTLVTE motiva a su selecci\u00f3n de f\u00fatbol con la entrega de nuevos uniformes.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Los seleccionados fueron invitados a un desayuno de integraci\u00f3n, en donde se les hizo entrega de su nueva indumentaria deportiva&#8230;.\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/02\/23\/utlvte-motiva-a-su-seleccion-de-futbol-con-la-entrega-de-nuevos-uniformes\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/02\/22\/el-vicerrectorado-de-investigacion-vinculacion-y-posgrado-de-la-utlvte-capacita-sobre-nuevos-modelos-de-proyectos\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">El Vicerrectorado de Investigaci\u00f3n, Vinculaci\u00f3n y Posgrado de la UTLVTE capacita sobre Nuevos Modelos de Proyectos.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Decanos, directores y docentes de las carreras se capacitan en nuevos modelos. Durante la semana del 19 al 23 de&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/02\/22\/el-vicerrectorado-de-investigacion-vinculacion-y-posgrado-de-la-utlvte-capacita-sobre-nuevos-modelos-de-proyectos\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/02\/20\/bienestar-universitario-coordina-campana-de-vacunacion-en-la-utlvte\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/429089372_1360411397944181_7452372385895782490_n-1024x604.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/429089372_1360411397944181_7452372385895782490_n-1024x604.jpg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/429089372_1360411397944181_7452372385895782490_n-300x177.jpg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/429089372_1360411397944181_7452372385895782490_n-768x453.jpg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/429089372_1360411397944181_7452372385895782490_n-1536x905.jpg 1536w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/429089372_1360411397944181_7452372385895782490_n.jpg 1600w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/02\/20\/bienestar-universitario-coordina-campana-de-vacunacion-en-la-utlvte\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Bienestar Universitario coordina campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n en la UTLVTE.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Con mucha responsabilidad el estudiantado particip\u00f3 de la jornada. La Universidad T\u00e9cnica \u201cLuis Vargas Torres\u201d de Esmeraldas, realiz\u00f3 este martes&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/02\/20\/bienestar-universitario-coordina-campana-de-vacunacion-en-la-utlvte\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/02\/20\/consejo-superior-universitario-posesiona-al-tribunal-electoral-de-la-utlvte\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11-1536x905.jpeg 1536w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-11.32.11.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/02\/20\/consejo-superior-universitario-posesiona-al-tribunal-electoral-de-la-utlvte\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Consejo Superior Universitario posesiona al Tribunal Electoral de la UTLVTE<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Flamantes miembros del Tribunal Electoral. La ma\u00f1ana del mi\u00e9rcoles 7 de febrero, en medio de la sesi\u00f3n del Consejo Superior&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/02\/20\/consejo-superior-universitario-posesiona-al-tribunal-electoral-de-la-utlvte\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/02\/16\/se-amplia-plazo-para-inscripcion-y-seleccion-de-carreras-de-cara-al-proceso-de-admision-periodo-is-2024\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"664\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-14-at-16.23.19-1-1024x906.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-14-at-16.23.19-1-1024x906.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-14-at-16.23.19-1-300x265.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-14-at-16.23.19-1-768x679.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-14-at-16.23.19-1-1536x1358.jpeg 1536w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-14-at-16.23.19-1.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/02\/16\/se-amplia-plazo-para-inscripcion-y-seleccion-de-carreras-de-cara-al-proceso-de-admision-periodo-is-2024\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Se ampl\u00eda plazo para inscripci\u00f3n y selecci\u00f3n de carreras de cara al proceso de Admisi\u00f3n, per\u00edodo IS-2024<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>La inscripci\u00f3n se realiza en la p\u00e1gina web de la Universidad. La Universidad T\u00e9cnica \u201cLuis Vargas Torres\u201d de Esmeraldas, ampl\u00eda&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/02\/16\/se-amplia-plazo-para-inscripcion-y-seleccion-de-carreras-de-cara-al-proceso-de-admision-periodo-is-2024\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/02\/14\/el-estudiantado-vargastorrino-dispone-de-setenta-instituciones-para-hacer-sus-practicas-preprofesionales\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-14-at-15.53.05-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-14-at-15.53.05-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-14-at-15.53.05-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-14-at-15.53.05-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-14-at-15.53.05-1536x905.jpeg 1536w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-14-at-15.53.05.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/02\/14\/el-estudiantado-vargastorrino-dispone-de-setenta-instituciones-para-hacer-sus-practicas-preprofesionales\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">El estudiantado \u201cvargastorrino\u201d dispone de setenta instituciones para hacer sus pr\u00e1cticas preprofesionales.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>La UTLVTE tiene como objetivo aumentar esta cifra. Petroecuador EP, la Corporaci\u00f3n El\u00e9ctrica del Ecuador CELEC EP, los Gobiernos Aut\u00f3nomos&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/02\/14\/el-estudiantado-vargastorrino-dispone-de-setenta-instituciones-para-hacer-sus-practicas-preprofesionales\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/02\/14\/autoridades-universitarias-reinauguran-cancha-sintetica-en-campus-nuevos-horizontes\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-14-at-10.22.14-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-14-at-10.22.14-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-14-at-10.22.14-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-14-at-10.22.14-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-14-at-10.22.14-1536x905.jpeg 1536w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-14-at-10.22.14.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/02\/14\/autoridades-universitarias-reinauguran-cancha-sintetica-en-campus-nuevos-horizontes\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Autoridades universitarias reinauguran cancha sint\u00e9tica en campus \u201cNuevos Horizontes\u201d<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Con algarab\u00eda y entusiasmo se hace entrega de la cancha sint\u00e9tica para los deportistas. Con la participaci\u00f3n deportiva de varios&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/02\/14\/autoridades-universitarias-reinauguran-cancha-sintetica-en-campus-nuevos-horizontes\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/02\/08\/estudiantado-vargastorrino-responde-con-entusiasmo-a-la-convocatoria-para-conformar-equipos-deportivos\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-08-at-16.21.39-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-08-at-16.21.39-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-08-at-16.21.39-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-08-at-16.21.39-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-08-at-16.21.39-1536x905.jpeg 1536w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-08-at-16.21.39.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/02\/08\/estudiantado-vargastorrino-responde-con-entusiasmo-a-la-convocatoria-para-conformar-equipos-deportivos\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Estudiantado vargastorrino responde con entusiasmo a la convocatoria para conformar equipos deportivos.<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Director de carrera entabla contacto con los nuevos deportistas. En una demostraci\u00f3n de amor, aprecio y pasi\u00f3n por el deporte,&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/02\/08\/estudiantado-vargastorrino-responde-con-entusiasmo-a-la-convocatoria-para-conformar-equipos-deportivos\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/02\/05\/utlvte-y-celec-ep-firmaron-convenio-marco-de-cooperacion-institucional\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"442\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-05-at-15.14.32-1-1024x604.jpeg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-05-at-15.14.32-1-1024x604.jpeg 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-05-at-15.14.32-1-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-05-at-15.14.32-1-768x453.jpeg 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-05-at-15.14.32-1-1536x905.jpeg 1536w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-05-at-15.14.32-1.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/02\/05\/utlvte-y-celec-ep-firmaron-convenio-marco-de-cooperacion-institucional\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">UTLVTE y CELEC EP firmaron convenio marco de cooperaci\u00f3n institucional<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>Representantes legales de las instituciones firmaron convenio institucional. Esta ma\u00f1ana, la Universidad T\u00e9cnica Luis Vargas Torres de Esmeraldas y CELEC&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" style=\"\" href=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/2024\/02\/05\/utlvte-y-celec-ep-firmaron-convenio-marco-de-cooperacion-institucional\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Leer m\u00e1s<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"pvc_clear\"><\/div><p id=\"pvc_stats_5254\" class=\"pvc_stats all  \" data-element-id=\"5254\" style=\"\"><i class=\"pvc-stats-icon medium\" aria-hidden=\"true\"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" version=\"1.0\" viewBox=\"0 0 502 315\" preserveAspectRatio=\"xMidYMid meet\"><g transform=\"translate(0,332) scale(0.1,-0.1)\" fill=\"\" stroke=\"none\"><path d=\"M2394 3279 l-29 -30 -3 -207 c-2 -182 0 -211 15 -242 39 -76 157 -76 196 0 15 31 17 60 15 243 l-3 209 -33 29 c-26 23 -41 29 -80 29 -41 0 -53 -5 -78 -31z\"\/><path d=\"M3085 3251 c-45 -19 -58 -50 -96 -229 -47 -217 -49 -260 -13 -295 52 -53 146 -42 177 20 16 31 87 366 87 410 0 70 -86 122 -155 94z\"\/><path d=\"M1751 3234 c-13 -9 -29 -31 -37 -50 -12 -29 -10 -49 21 -204 19 -94 39 -189 45 -210 14 -50 54 -80 110 -80 34 0 48 6 76 34 21 21 34 44 34 59 0 14 -18 113 -40 219 -37 178 -43 195 -70 221 -36 32 -101 37 -139 11z\"\/><path d=\"M1163 3073 c-36 -7 -73 -59 -73 -102 0 -56 133 -378 171 -413 34 -32 83 -37 129 -13 70 36 67 87 -16 290 -86 209 -89 214 -129 231 -35 14 -42 15 -82 7z\"\/><path d=\"M3689 3066 c-15 -9 -33 -30 -42 -48 -48 -103 -147 -355 -147 -375 0 -98 131 -148 192 -74 13 15 57 108 97 206 80 196 84 226 37 273 -30 30 -99 39 -137 18z\"\/><path d=\"M583 2784 c-38 -19 -67 -74 -58 -113 9 -42 211 -354 242 -373 16 -10 45 -18 66 -18 51 0 107 52 107 100 0 39 -1 41 -124 234 -80 126 -108 162 -133 173 -41 17 -61 16 -100 -3z\"\/><path d=\"M4250 2784 c-14 -9 -74 -91 -133 -183 -95 -150 -107 -173 -107 -213 0 -55 33 -94 87 -104 67 -13 90 8 211 198 130 202 137 225 78 284 -27 27 -42 34 -72 34 -22 0 -50 -8 -64 -16z\"\/><path d=\"M2275 2693 c-553 -48 -1095 -270 -1585 -649 -135 -104 -459 -423 -483 -476 -23 -49 -22 -139 2 -186 73 -142 361 -457 571 -626 285 -228 642 -407 990 -497 242 -63 336 -73 660 -74 310 0 370 5 595 52 535 111 1045 392 1455 803 122 121 250 273 275 326 19 41 19 137 0 174 -41 79 -309 363 -465 492 -447 370 -946 591 -1479 653 -113 14 -422 18 -536 8z m395 -428 c171 -34 330 -124 456 -258 112 -119 167 -219 211 -378 27 -96 24 -300 -5 -401 -72 -255 -236 -447 -474 -557 -132 -62 -201 -76 -368 -76 -167 0 -236 14 -368 76 -213 98 -373 271 -451 485 -162 444 86 934 547 1084 153 49 292 57 452 25z m909 -232 c222 -123 408 -262 593 -441 76 -74 138 -139 138 -144 0 -16 -233 -242 -330 -319 -155 -123 -309 -223 -461 -299 l-81 -41 32 46 c18 26 49 83 70 128 143 306 141 649 -6 957 -25 52 -61 116 -79 142 l-34 47 45 -20 c26 -10 76 -36 113 -56z m-2057 25 c-40 -58 -105 -190 -130 -263 -110 -324 -59 -707 132 -981 25 -35 42 -64 37 -64 -19 0 -241 119 -326 174 -188 122 -406 314 -532 468 l-58 71 108 103 c185 178 428 349 672 473 66 33 121 60 123 61 2 0 -10 -19 -26 -42z\"\/><path d=\"M2375 1950 c-198 -44 -350 -190 -395 -379 -18 -76 -8 -221 19 -290 114 -284 457 -406 731 -260 98 52 188 154 231 260 27 69 37 214 19 290 -38 163 -166 304 -326 360 -67 23 -215 33 -279 19z\"\/><\/g><\/svg><\/i> <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"16\" height=\"16\" alt=\"Loading\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/plugins\/page-views-count\/ajax-loader-2x.gif\" border=0 \/><\/p><div class=\"pvc_clear\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_eb_attr":"","_uag_custom_page_level_css":"","_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-5254","page","type-page","status-publish","hentry","latest_post"],"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false,"education-zone-pro-banner":false,"education-zone-pro-image-full":false,"education-zone-pro-home-info":false,"education-zone-pro-image":false,"education-zone-pro-layout-post":false,"education-zone-pro-featured-post":false,"education-zone-pro-recent-post":false,"education-zone-pro-search-result":false,"education-zone-pro-featured-course":false,"education-zone-pro-testimonial":false,"education-zone-pro-blog-full":false,"education-zone-pro-events":false,"education-zone-pro-team":false,"education-zone-pro-course":false,"education-zone-pro-schema":false,"education-zone-pro-uz-featured-course":false},"uagb_author_info":{"display_name":"Jason Gamez","author_link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/author\/jgamez\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":null,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5254"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5254"}],"version-history":[{"count":17,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5254\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5705,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5254\/revisions\/5705"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5254"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}