{"id":551,"date":"2021-03-02T15:36:21","date_gmt":"2021-03-02T15:36:21","guid":{"rendered":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/?page_id=551"},"modified":"2022-06-22T15:09:19","modified_gmt":"2022-06-22T20:09:19","slug":"trabajo-social","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/facultades\/ciencias-sociales-y-de-servicios\/trabajo-social\/","title":{"rendered":"Trabajo Social"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"551\" class=\"elementor elementor-551\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-069cdc2 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"069cdc2\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6a1bc8d\" data-id=\"6a1bc8d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cffbb24 elementor-widget elementor-widget-image-carousel\" data-id=\"cffbb24\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;slides_to_show&quot;:&quot;1&quot;,&quot;navigation&quot;:&quot;none&quot;,&quot;effect&quot;:&quot;fade&quot;,&quot;speed&quot;:200,&quot;autoplay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_hover&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_interaction&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;autoplay_speed&quot;:5000,&quot;infinite&quot;:&quot;yes&quot;}\" data-widget_type=\"image-carousel.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel-wrapper swiper\" dir=\"ltr\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel swiper-wrapper\" aria-live=\"off\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"1 de 3\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/trabajo-social-3.jpg\" alt=\"trabajo social 3\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"2 de 3\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/trabajo-social-2.jpg\" alt=\"trabajo social 2\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"3 de 3\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/trabajo-social-1.jpg\" alt=\"trabajo social 1\" \/><\/figure><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7850b406 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7850b406\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-101a6d8a\" data-id=\"101a6d8a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-48180908 elementor-widget-divider--view-line elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"48180908\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;}\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1c2fbdac elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1c2fbdac\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>INFORMACI\u00d3N GENERAL:\u00a0<\/strong><\/p><p><strong>NOMBRE DE LA INSTITUCION:<\/strong> Universidad T\u00e9cnica Luis Vargas Torres<br \/><strong>NOMBRE DE LA FACULTAD:<\/strong> Facultad de Ciencias Sociales\u00a0y de Servicios<br \/><strong>NOMBRE DE LA CARRERA:<\/strong> Trabajo Social<br \/><strong>DENOMINACION DEL TITULO:<\/strong> Licenciada en Trabajo Social<br \/><strong>N\u00daMERO Y FECHA DE LA RESOLUCION DE APROBACI\u00d3N DEL CONSEJO UNIVERSITARIO:<\/strong> 27 de octubre de 1976<br \/><strong>LUGAR DE FUNCIONAMIENTO DE LA CARRERA:<\/strong> Esmeraldas<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4402c9ea elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"4402c9ea\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5d4335c7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5d4335c7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>INFORMACI\u00d3N CURRICULAR:<\/strong><\/p><p><strong>MODALIDAD DE ESTUDIOS:<\/strong> Presencial<br \/><strong>TIEMPO DE DURACION DE LA CARRERA:<\/strong> 8 niveles semestrales<br \/><strong>NUMERO DE CREDITOS DE LA CARRERA:<\/strong> 245 cr\u00e9ditos<br \/><strong>REQUISITOS DE GRADUACI\u00d3N:<\/strong> malla curricular, pr\u00e1cticas pre profesionales, trabajo de titulaci\u00f3n.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-210c666b elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"210c666b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2febddbd elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2febddbd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>OBJETIVOS DE LA CARRERA:<\/strong><\/p><ul><li>Preparar al futuro profesional competente con las capacidades habilidades y destrezas en la carrera de Trabajo Social.<\/li><\/ul><p><strong>OBJETIVOS ESPEC\u00cdFICOS:<\/strong><\/p><ul><li>Dise\u00f1ar y evaluar procesos de proyectos sociales fundamentados en m\u00e9todos<br \/>t\u00e9cnicas y de investigaci\u00f3n.<\/li><li>Contribuir en la promoci\u00f3n y desarrollo humano del profesional<br \/>individual, grupal y comunitario; bas\u00e1ndose en el marco cognitivo que le<br \/>permita un conocimiento de la realidad a intervenir por medio de la<br \/>investigaci\u00f3n, an\u00e1lisis y diagn\u00f3stico de la misma.<\/li><li>Ejecutar, administrar y evaluar proyectos de intervenci\u00f3n que permita la<br \/>integraci\u00f3n y desarrollo comunitario.<\/li><li>Aplicar m\u00e9todos y t\u00e9cnicas para analizar los estudios de caso, grupo y comunidad, para poder intervenir en el an\u00e1lisis de los individuos frente a su entorno y as\u00ed orientarlo a la soluci\u00f3n de sus problemas para el buen vivir.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-18207948 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"18207948\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5bb2d8ea elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5bb2d8ea\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>PERFIL DE ENTRADA (PROFESIONAL):<\/strong><\/p><ul><li>Bachilleres en Ciencias, Internacionales<\/li><\/ul><p><strong>PERFIL DE SALIDA (PROFESIONAL):<\/strong><\/p><ul><li>Con capacidad para la aplicaci\u00f3n de los servicios b\u00e1sicos de su ejercicio profesional.<\/li><li>Con capacidad en la elaboraci\u00f3n, administraci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de proyectos sociales.<\/li><li>Habilidades y destrezas del conocimiento en la soluci\u00f3n de los problemas y dificultades sociales.<\/li><li>Habilidad en organizaci\u00f3n de grupos sociales.<\/li><li>Capacidad para formar parte de equipos interdisciplinario que promuevan el desarrollo humano local.<\/li><li>Capacidad para dirigir y liderar.<\/li><li>Conocimientos en la investigaci\u00f3n y soluci\u00f3n de los problemas en el entorno social.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-748ff33 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"748ff33\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-503925b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"503925b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0fe04e5\" data-id=\"0fe04e5\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-271ca9c elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"271ca9c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">DESCRIPCI\u00d3N DE LA CARRERA<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c2a6913\" data-id=\"c2a6913\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cdc19e1 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"cdc19e1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">MAPA CURRICULAR<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3830042 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3830042\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-84c90ae\" data-id=\"84c90ae\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-639eef1 elementor-view-default elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"639eef1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-icon\" href=\"https:\/\/drive.google.com\/uc?id=1au64KaR-8RaTXaIIlQS6c-FCUql4_5Fm&#038;export=download\">\n\t\t\t<svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" id=\"File_management\" height=\"512\" viewBox=\"0 0 64 64\" width=\"512\" data-name=\"File management\"><path d=\"m49 11a12.033 12.033 0 0 0 -2.592.288 12 12 0 0 0 -22.837.058 9.967 9.967 0 0 0 -12.571 9.654v.08a7 7 0 1 0 -1 13.92h39a12 12 0 0 0 0-24z\" fill=\"#4a80aa\"><\/path><path d=\"m48 48h-32v-31h23l9 9z\" fill=\"#ffe027\"><\/path><path d=\"m48 26h-9v-9z\" fill=\"#ffcd25\"><\/path><path d=\"m32 61-13-9h7l-3-13h18l-3 13h7z\" fill=\"#23be99\"><\/path><path d=\"m49 10a12.8 12.8 0 0 0 -1.942.148 13 13 0 0 0 -24.13.032 10.7 10.7 0 0 0 -1.928-.18 11.021 11.021 0 0 0 -10.949 10h-.051a8 8 0 0 0 0 16h5v12a1 1 0 0 0 1 1h8.282l.461 2h-5.743a1 1 0 0 0 -.569 1.822l13 9a1 1 0 0 0 1.138 0l13-9a1 1 0 0 0 -.569-1.822h-5.743l.461-2h8.282a1 1 0 0 0 1-1v-12a13 13 0 0 0 0-26zm-7.2 43-9.8 6.784-9.8-6.784h3.8a1 1 0 0 0 .975-1.225l-2.718-11.775h15.486l-2.718 11.775a1 1 0 0 0 .975 1.225zm5.2-6h-6.82l1.8-7.775a1 1 0 0 0 -.98-1.225h-18a1 1 0 0 0 -.975 1.225l1.795 7.775h-6.82v-29h21v8a1 1 0 0 0 1 1h8zm-7-27.586 5.586 5.586h-5.586zm9 14.586v-8a1 1 0 0 0 -.293-.707l-9-9a1 1 0 0 0 -.707-.293h-23a1 1 0 0 0 -1 1v17h-5a6 6 0 0 1 0-12 5.423 5.423 0 0 1 .846.068 1.054 1.054 0 0 0 .8-.268 1.088 1.088 0 0 0 .354-.8 8.956 8.956 0 0 1 11.311-8.685 1 1 0 0 0 1.211-.661 11 11 0 0 1 20.937-.054 1 1 0 0 0 1.175.664 10.567 10.567 0 0 1 2.366-.264 11 11 0 0 1 0 22z\"><\/path><path d=\"m19 20h2v2h-2z\"><\/path><path d=\"m23 20h13v2h-13z\"><\/path><path d=\"m19 24h17v2h-17z\"><\/path><path d=\"m19 28h5v2h-5z\"><\/path><path d=\"m26 28h10v2h-10z\"><\/path><path d=\"m19 32h26v2h-26z\"><\/path><\/svg>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7a47638\" data-id=\"7a47638\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9003a68 elementor-view-default elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"9003a68\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-icon\" href=\"https:\/\/drive.google.com\/uc?id=1Lmk8gim5BHrnfa7499PKUfCJyArH-fYP&#038;export=download\">\n\t\t\t<svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" id=\"File_management\" height=\"512\" viewBox=\"0 0 64 64\" width=\"512\" data-name=\"File management\"><path d=\"m49 11a12.033 12.033 0 0 0 -2.592.288 12 12 0 0 0 -22.837.058 9.967 9.967 0 0 0 -12.571 9.654v.08a7 7 0 1 0 -1 13.92h39a12 12 0 0 0 0-24z\" fill=\"#4a80aa\"><\/path><path d=\"m48 48h-32v-31h23l9 9z\" fill=\"#ffe027\"><\/path><path d=\"m48 26h-9v-9z\" fill=\"#ffcd25\"><\/path><path d=\"m32 61-13-9h7l-3-13h18l-3 13h7z\" fill=\"#23be99\"><\/path><path d=\"m49 10a12.8 12.8 0 0 0 -1.942.148 13 13 0 0 0 -24.13.032 10.7 10.7 0 0 0 -1.928-.18 11.021 11.021 0 0 0 -10.949 10h-.051a8 8 0 0 0 0 16h5v12a1 1 0 0 0 1 1h8.282l.461 2h-5.743a1 1 0 0 0 -.569 1.822l13 9a1 1 0 0 0 1.138 0l13-9a1 1 0 0 0 -.569-1.822h-5.743l.461-2h8.282a1 1 0 0 0 1-1v-12a13 13 0 0 0 0-26zm-7.2 43-9.8 6.784-9.8-6.784h3.8a1 1 0 0 0 .975-1.225l-2.718-11.775h15.486l-2.718 11.775a1 1 0 0 0 .975 1.225zm5.2-6h-6.82l1.8-7.775a1 1 0 0 0 -.98-1.225h-18a1 1 0 0 0 -.975 1.225l1.795 7.775h-6.82v-29h21v8a1 1 0 0 0 1 1h8zm-7-27.586 5.586 5.586h-5.586zm9 14.586v-8a1 1 0 0 0 -.293-.707l-9-9a1 1 0 0 0 -.707-.293h-23a1 1 0 0 0 -1 1v17h-5a6 6 0 0 1 0-12 5.423 5.423 0 0 1 .846.068 1.054 1.054 0 0 0 .8-.268 1.088 1.088 0 0 0 .354-.8 8.956 8.956 0 0 1 11.311-8.685 1 1 0 0 0 1.211-.661 11 11 0 0 1 20.937-.054 1 1 0 0 0 1.175.664 10.567 10.567 0 0 1 2.366-.264 11 11 0 0 1 0 22z\"><\/path><path d=\"m19 20h2v2h-2z\"><\/path><path d=\"m23 20h13v2h-13z\"><\/path><path d=\"m19 24h17v2h-17z\"><\/path><path d=\"m19 28h5v2h-5z\"><\/path><path d=\"m26 28h10v2h-10z\"><\/path><path d=\"m19 32h26v2h-26z\"><\/path><\/svg>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>INFORMACI\u00d3N GENERAL:\u00a0 NOMBRE DE LA INSTITUCION: Universidad T\u00e9cnica Luis Vargas TorresNOMBRE DE LA FACULTAD: Facultad de Ciencias Sociales\u00a0y de ServiciosNOMBRE &hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":7,"featured_media":0,"parent":163,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_eb_attr":"","_uag_custom_page_level_css":"","_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-551","page","type-page","status-publish","hentry","latest_post"],"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false,"education-zone-pro-banner":false,"education-zone-pro-image-full":false,"education-zone-pro-home-info":false,"education-zone-pro-image":false,"education-zone-pro-layout-post":false,"education-zone-pro-featured-post":false,"education-zone-pro-recent-post":false,"education-zone-pro-search-result":false,"education-zone-pro-featured-course":false,"education-zone-pro-testimonial":false,"education-zone-pro-blog-full":false,"education-zone-pro-events":false,"education-zone-pro-team":false,"education-zone-pro-course":false,"education-zone-pro-schema":false,"education-zone-pro-uz-featured-course":false},"uagb_author_info":{"display_name":"ADMINISTRADOR UTELVT","author_link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/author\/admin\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"INFORMACI\u00d3N GENERAL:\u00a0 NOMBRE DE LA INSTITUCION: Universidad T\u00e9cnica Luis Vargas TorresNOMBRE DE LA FACULTAD: Facultad de Ciencias Sociales\u00a0y de ServiciosNOMBRE &hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/551"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/7"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=551"}],"version-history":[{"count":52,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/551\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6360,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/551\/revisions\/6360"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/163"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=551"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}