{"id":9170,"date":"2023-08-14T15:23:56","date_gmt":"2023-08-14T20:23:56","guid":{"rendered":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/?page_id=9170"},"modified":"2023-08-14T15:43:08","modified_gmt":"2023-08-14T20:43:08","slug":"logros-2023-y-proyecciones-2024","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/logros-2023-y-proyecciones-2024\/","title":{"rendered":"LOGROS 2023 Y PROYECCIONES 2024"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"9170\" class=\"elementor elementor-9170\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-41e95a1 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"41e95a1\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0f05f27 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"0f05f27\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"2480\" height=\"227\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/BARRA-DE-LOGROS.png\" class=\"attachment-full size-full wp-image-9183\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/BARRA-DE-LOGROS.png 2480w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/BARRA-DE-LOGROS-300x27.png 300w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/BARRA-DE-LOGROS-1024x94.png 1024w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/BARRA-DE-LOGROS-768x70.png 768w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/BARRA-DE-LOGROS-1536x141.png 1536w, https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/BARRA-DE-LOGROS-2048x187.png 2048w\" sizes=\"(max-width: 2480px) 100vw, 2480px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ad53df6 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"ad53df6\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-19885738 elementor-widget elementor-widget-accordion\" data-id=\"19885738\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"accordion.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-4281\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"1\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-4281\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon elementor-accordion-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-closed\"><svg class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-opened\"><svg class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-accordion-title\" tabindex=\"0\">RESUMEN DE ACTIVIDADES 2023<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-4281\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"1\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-4281\"><ul><li><strong>Pared laboratorio sita en Bienestar Universitario.<\/strong><ul><li>Conocer las necesidades no expresadas de la comunidad universitaria. Desarrollar a trav\u00e9s del artivismo conciencia de que el territorio desprende las preguntas de investigaci\u00f3n y que el estudiantado posee la mirada sobre sus necesidades.<\/li><\/ul><\/li><li><strong>Encuesta sobre masculinidades diversas a trav\u00e9s de un PBL.<\/strong><ul><li>Conseguir datos de una n de 1580 personas de la Comunidad universitaria para analizar y pensar con la comunidad universitaria qu\u00e9 es y c\u00f3mo se construye la identidad masculina.<\/li><\/ul><\/li><li><strong>Taller de Feminismo negro a trav\u00e9s del Aula violeta<\/strong><ul><li>Actividad que se ocupa de trabajar con Estudios de G\u00e9nero.<\/li><\/ul><\/li><li><strong>Espacio urbano y g\u00e9nero<\/strong><ul><li>Compartir conocimiento en espacios inesperados para que el hecho de viajar a la universidad tambi\u00e9n sea coadyuvante del proceso de formaci\u00f3n humanista.<\/li><\/ul><\/li><li><strong>ALPRE: Curso de formaci\u00f3n permanente para PPL<\/strong><ul><li>Contribuir a garantizar una educaci\u00f3n inclusiva, equitativa y de calidad y promover oportunidades de aprendizaje durante toda la vida para todos y todas como parte de los ODS, \u2014Objetivos de Desarrollo Sostenible, 4: Garantizar una educaci\u00f3n inclusiva y equitativa de calidad y promover oportunidades de aprendizaje permanente para todos, y 5: Lograr la igualdad de g\u00e9nero y empoderar a todas las mujeres y las ni\u00f1as. \u2014 , a trav\u00e9s de un curso de Educaci\u00f3n Permanente con personas privadas de libertad con enfoque de paz estructural.<\/li><\/ul><\/li><\/ul><ul><li><strong>Diversidad funcional. Un enfoque intercultural desde Bienestar Universitario con la carrera de Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica.<\/strong><ul><li>Implementar un aula piloto (una por campus) para estudiantado y profesorado con diversidad funcional en la Facultad de Ingenier\u00edas de la Universidad \u201cLuis Vargas Torres\u201d de Esmeraldas. Y que \u00e9sta sirva de modelo experimental para todas las facultades y la sede La Concordia.<\/li><\/ul><\/li><li><strong>Espacio LGTBIQ+. Entrevistas en profundidad<\/strong><ul><li>Conocer y re-conocer la mirada del colectivo LGTBIQ+ desde su \u201chistoria de vida\u201d individual, como t\u00e9cnica de investigaci\u00f3n cualitativa, para as\u00ed y con la triangulaci\u00f3n de la informaci\u00f3n extra\u00edda de la ficha socioecon\u00f3mica y las noticias en medios de comunicaci\u00f3n tener un diagn\u00f3stico inicial con fines investigativos en la UTLVTE.<\/li><li>Analizar a trav\u00e9s de relatos de vida c\u00f3mo es la din\u00e1mica que viven las personas del colectivo LGTBIQ+ en el contexto universitario de la UTLVTE, a trav\u00e9s de una visi\u00f3n interseccional y desde el Trabajo Social.<\/li><\/ul><\/li><\/ul><ul><li><strong>III Feminario<\/strong><ul><li>Transferir conocimiento generado en la UTLVTE desde una perspectiva intercultural cr\u00edtica de g\u00e9nero y antirracista para contribuir a la epistemolog\u00eda situada, la investigaci\u00f3n y la vinculaci\u00f3n como ejes sustantivos.<\/li><\/ul><\/li><li><strong>Bebederos<\/strong><ul><li>Dotar al campus de nuevos horizontes de dos bebederos de agua.<\/li><\/ul><\/li><li><strong>Socializaci\u00f3n de servicios, reglamentos y protocolos para la igualdad de hecho y de acceso.<\/strong><ul><li>Actividad de corresponsabilidad con la Comunidad de la UTLVTE.<\/li><\/ul><\/li><li><strong>Sala de Mediaci\u00f3n <\/strong><ul><li><strong>Fomentar un modelo de convivencia corresponsable en la comunidad universitaria<\/strong><\/li><\/ul><\/li><\/ul><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-4282\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"2\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-4282\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon elementor-accordion-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-closed\"><svg class=\"e-font-icon-svg e-fas-plus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H272V64c0-17.67-14.33-32-32-32h-32c-17.67 0-32 14.33-32 32v144H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h144v144c0 17.67 14.33 32 32 32h32c17.67 0 32-14.33 32-32V304h144c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-opened\"><svg class=\"e-font-icon-svg e-fas-minus\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M416 208H32c-17.67 0-32 14.33-32 32v32c0 17.67 14.33 32 32 32h384c17.67 0 32-14.33 32-32v-32c0-17.67-14.33-32-32-32z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-accordion-title\" tabindex=\"0\">PROYECCI\u00d3N ACTIVIDADES 2024<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-4282\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"2\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-4282\"><ul><li><strong>Campa\u00f1a \u201cRecuerda que\u2026\u201d<\/strong><\/li><li><strong>GYM<\/strong><\/li><li><strong>CVU<\/strong><\/li><li><strong>SET DE GRABACI\u00d3N<\/strong><\/li><li><strong>CENTRO DE INFORMACI\u00d3N UNIVERSITARIO<\/strong><\/li><\/ul><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-71c74876 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"71c74876\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5f4f4129 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"5f4f4129\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-15c8a1d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"15c8a1d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\"><strong>\u00bfTienes alguna pregunta para Bienestar Universitario?<\/strong><\/p><p style=\"text-align: center;\"><strong>Correo: <\/strong><a href=\"mailto:bienestaruniversitario@utelvt.edu.ec\">bienestaruniversitario@utelvt.edu.ec<\/a><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-54d4ee46 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"54d4ee46\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-15974c08\" data-id=\"15974c08\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7f9a5985 elementor-widget elementor-widget-html\" data-id=\"7f9a5985\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"html.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<script> \njQuery(document).ready(function($) { \nvar delay = 100; setTimeout(function() { \n$('.elementor-tab-title').removeClass('elementor-active');\n $('.elementor-tab-content').css('display', 'none'); }, delay); \n}); \n<\/script>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>RESUMEN DE ACTIVIDADES 2023 Pared laboratorio sita en Bienestar Universitario. Conocer las necesidades no expresadas de la comunidad universitaria. Desarrollar &hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_eb_attr":"","_uag_custom_page_level_css":"","_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-9170","page","type-page","status-publish","hentry","latest_post"],"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false,"education-zone-pro-banner":false,"education-zone-pro-image-full":false,"education-zone-pro-home-info":false,"education-zone-pro-image":false,"education-zone-pro-layout-post":false,"education-zone-pro-featured-post":false,"education-zone-pro-recent-post":false,"education-zone-pro-search-result":false,"education-zone-pro-featured-course":false,"education-zone-pro-testimonial":false,"education-zone-pro-blog-full":false,"education-zone-pro-events":false,"education-zone-pro-team":false,"education-zone-pro-course":false,"education-zone-pro-schema":false,"education-zone-pro-uz-featured-course":false},"uagb_author_info":{"display_name":"Jason Gamez","author_link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/author\/jgamez\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"RESUMEN DE ACTIVIDADES 2023 Pared laboratorio sita en Bienestar Universitario. Conocer las necesidades no expresadas de la comunidad universitaria. Desarrollar &hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/9170"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9170"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/9170\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9193,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/9170\/revisions\/9193"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9170"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}