{"id":984,"date":"2021-03-15T14:48:17","date_gmt":"2021-03-15T14:48:17","guid":{"rendered":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/?page_id=984"},"modified":"2022-06-22T14:57:29","modified_gmt":"2022-06-22T19:57:29","slug":"turismo","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/facultades\/ciencias-sociales-y-de-servicios\/turismo\/","title":{"rendered":"Turismo"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"984\" class=\"elementor elementor-984\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-4df3ba0 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4df3ba0\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-b5153b8\" data-id=\"b5153b8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-23be099 elementor-widget elementor-widget-image-carousel\" data-id=\"23be099\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;slides_to_show&quot;:&quot;1&quot;,&quot;navigation&quot;:&quot;none&quot;,&quot;effect&quot;:&quot;fade&quot;,&quot;speed&quot;:300,&quot;autoplay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_hover&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_interaction&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;autoplay_speed&quot;:5000,&quot;infinite&quot;:&quot;yes&quot;}\" data-widget_type=\"image-carousel.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel-wrapper swiper\" dir=\"ltr\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel swiper-wrapper\" aria-live=\"off\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"1 de 3\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/turismo-1.jpg\" alt=\"turismo 1\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"2 de 3\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/turismo-3.jpg\" alt=\"turismo 3\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"3 de 3\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/turismo-2.jpg\" alt=\"turismo 2\" \/><\/figure><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2cf41c07 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2cf41c07\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4a4c2996\" data-id=\"4a4c2996\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3ced0b1 elementor-widget-divider--view-line elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"3ced0b1\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;}\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5a612b8b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5a612b8b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>INFORMACI\u00d3N GENERAL:\u00a0<\/strong><\/p><p><strong>NOMBRE DE LA INSTITUCI\u00d3N:<\/strong> Universidad T\u00e9cnica \u201cLUIS Vargas Torres\u201d de Esmeraldas<br \/><strong>NOMBRE DE LA FACULTAD:<\/strong> Facultad de Ciencias Sociales\u00a0y de Servicios<br \/><strong>NOMBRE DE LA CARRERA:<\/strong> Licenciatura en Administraci\u00f3n de Empresas Tur\u00edsticas y Hoteleras<br \/><strong>DENOMINACI\u00d3N DEL TITULO:<\/strong> Licenciado en Administraci\u00f3n de Empresas Tur\u00edsticas y Hoteleras<br \/><strong>N\u00daMERO Y FECHA DE LA RESOLUCI\u00d3N DE APROBACI\u00d3N DEL CONSEJO:<\/strong> 24 de abril de 1990<br \/><strong>LUGAR DE FUNCIONAMIENTO DE LA CARRERA: <\/strong>Esmeraldas<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7abe2f6a elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"7abe2f6a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3cc1966c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3cc1966c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>INFORMACI\u00d3N CURRICULAR:<\/strong><\/p><p><br \/><strong>MODALIDAD DE ESTUDIOS:<\/strong> Presencial<br \/><strong>TIEMPO DE DURACI\u00d3N DE LA CARRERA:<\/strong> 9 niveles<br \/><strong>NUMERO DE CR\u00c9DITOS DE LA CARRERA:<\/strong> 252 cr\u00e9ditos<br \/><strong>REQUISITOS DE GRADUACI\u00d3N:<\/strong> Cumplimiento de la malla curricular, pr\u00e1cticas pre profesionales, trabajo de titulaci\u00f3n (tesis).<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-362fbc91 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"362fbc91\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7e969b43 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7e969b43\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>OBJETIVOS DE LA CARRERA:<\/strong><\/p><ul><li>Formar profesionales capacitados para la gesti\u00f3n y operaci\u00f3n de empresas en cuyo desarrollo est\u00e9 involucrado el turismo nacional e internacional.<\/li><\/ul><p><strong>OBJETIVOS ESPEC\u00cdFICO:<\/strong><\/p><ul><li>Lograr el desempe\u00f1o calificado en la administraci\u00f3n, selecci\u00f3n y desarrollo de sistemas de turismo.<\/li><li>Dise\u00f1ar sistemas administrativos tur\u00edsticos para empresas de actividades hoteleras.<\/li><li>Contribuir a la formaci\u00f3n acad\u00e9mica de los estudiantes para que sea parte de la soluci\u00f3n de los problemas tur\u00edsticos provinciales, vinculados con la realidad.<\/li><li>Fomentar el desarrollo sostenible y cuidado del ambiente.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-42cd4e4b elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"42cd4e4b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-47cecd6 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"47cecd6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>PERFIL DE ENTRADA (PROFESIONAL):<\/strong><\/p><ul><li>Bachilleres en Ciencias, t\u00e9cnicos e internacionales.<\/li><\/ul><p><strong>PERFIL DE SALIDA (PROFESIONAL):<\/strong><\/p><ul><li>PROFESIONALES EN LA ACTIVIDAD TUR\u00cdSTICA<\/li><li>Capacidad en la administraci\u00f3n del turismo.<\/li><li>Capacidad en la elaboraci\u00f3n, administraci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de proyectos de turismo.<\/li><li>Capacidad para la automatizaci\u00f3n y control de los sistemas de turismo general.<\/li><li>Capacidad en la planificaci\u00f3n y uso racional del turismo.<\/li><li>Capacidad de desarrollo de docencia e investigaci\u00f3n.<\/li><li>Habilidad en gesti\u00f3n de sistemas del turismo.<\/li><li>Habilidad en la utilizaci\u00f3n de t\u00e9cnicas de control de procesos y equipos de turismo.<\/li><li>Conocimientos en administraci\u00f3n, sistemas de gesti\u00f3n de calidad y ambientales relacionados al turismo.<\/li><li>Profesional de calidad s\u00f3lida formaci\u00f3n cient\u00edfica, t\u00e9cnica y human\u00edsticamente dentro del entorno socio \u2013 econ\u00f3mico, cultural.<\/li><li>Capacidad de emprendimiento en el desarrollo Tur\u00edstico.<\/li><li>Habilidad en comunicaci\u00f3n oral, escrita y manejo suficiente de otros idiomas.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-931668c elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"931668c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-ec79dcd elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"ec79dcd\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f592891\" data-id=\"f592891\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a02fbca elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a02fbca\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">DESCRIPCI\u00d3N DE LA CARRERA<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-125d681\" data-id=\"125d681\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2c77ed8 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"2c77ed8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">MAPA CURRICULAR<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-4609e44 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4609e44\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6afc660\" data-id=\"6afc660\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c3ff695 elementor-view-default elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"c3ff695\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-icon\" href=\"https:\/\/drive.google.com\/uc?id=16fafELi2x50JO2isKGtZbb21eFpe-IBp&#038;export=download\">\n\t\t\t<svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" id=\"File_management\" height=\"512\" viewBox=\"0 0 64 64\" width=\"512\" data-name=\"File management\"><path d=\"m49 11a12.033 12.033 0 0 0 -2.592.288 12 12 0 0 0 -22.837.058 9.967 9.967 0 0 0 -12.571 9.654v.08a7 7 0 1 0 -1 13.92h39a12 12 0 0 0 0-24z\" fill=\"#4a80aa\"><\/path><path d=\"m48 48h-32v-31h23l9 9z\" fill=\"#ffe027\"><\/path><path d=\"m48 26h-9v-9z\" fill=\"#ffcd25\"><\/path><path d=\"m32 61-13-9h7l-3-13h18l-3 13h7z\" fill=\"#23be99\"><\/path><path d=\"m49 10a12.8 12.8 0 0 0 -1.942.148 13 13 0 0 0 -24.13.032 10.7 10.7 0 0 0 -1.928-.18 11.021 11.021 0 0 0 -10.949 10h-.051a8 8 0 0 0 0 16h5v12a1 1 0 0 0 1 1h8.282l.461 2h-5.743a1 1 0 0 0 -.569 1.822l13 9a1 1 0 0 0 1.138 0l13-9a1 1 0 0 0 -.569-1.822h-5.743l.461-2h8.282a1 1 0 0 0 1-1v-12a13 13 0 0 0 0-26zm-7.2 43-9.8 6.784-9.8-6.784h3.8a1 1 0 0 0 .975-1.225l-2.718-11.775h15.486l-2.718 11.775a1 1 0 0 0 .975 1.225zm5.2-6h-6.82l1.8-7.775a1 1 0 0 0 -.98-1.225h-18a1 1 0 0 0 -.975 1.225l1.795 7.775h-6.82v-29h21v8a1 1 0 0 0 1 1h8zm-7-27.586 5.586 5.586h-5.586zm9 14.586v-8a1 1 0 0 0 -.293-.707l-9-9a1 1 0 0 0 -.707-.293h-23a1 1 0 0 0 -1 1v17h-5a6 6 0 0 1 0-12 5.423 5.423 0 0 1 .846.068 1.054 1.054 0 0 0 .8-.268 1.088 1.088 0 0 0 .354-.8 8.956 8.956 0 0 1 11.311-8.685 1 1 0 0 0 1.211-.661 11 11 0 0 1 20.937-.054 1 1 0 0 0 1.175.664 10.567 10.567 0 0 1 2.366-.264 11 11 0 0 1 0 22z\"><\/path><path d=\"m19 20h2v2h-2z\"><\/path><path d=\"m23 20h13v2h-13z\"><\/path><path d=\"m19 24h17v2h-17z\"><\/path><path d=\"m19 28h5v2h-5z\"><\/path><path d=\"m26 28h10v2h-10z\"><\/path><path d=\"m19 32h26v2h-26z\"><\/path><\/svg>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6bdb8e8\" data-id=\"6bdb8e8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b059506 elementor-view-default elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"b059506\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-icon\" href=\"https:\/\/drive.google.com\/uc?id=1AA7L_nOjn4QryuOa80zVoCUsa3ox7FEc&#038;export=download\">\n\t\t\t<svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" id=\"File_management\" height=\"512\" viewBox=\"0 0 64 64\" width=\"512\" data-name=\"File management\"><path d=\"m49 11a12.033 12.033 0 0 0 -2.592.288 12 12 0 0 0 -22.837.058 9.967 9.967 0 0 0 -12.571 9.654v.08a7 7 0 1 0 -1 13.92h39a12 12 0 0 0 0-24z\" fill=\"#4a80aa\"><\/path><path d=\"m48 48h-32v-31h23l9 9z\" fill=\"#ffe027\"><\/path><path d=\"m48 26h-9v-9z\" fill=\"#ffcd25\"><\/path><path d=\"m32 61-13-9h7l-3-13h18l-3 13h7z\" fill=\"#23be99\"><\/path><path d=\"m49 10a12.8 12.8 0 0 0 -1.942.148 13 13 0 0 0 -24.13.032 10.7 10.7 0 0 0 -1.928-.18 11.021 11.021 0 0 0 -10.949 10h-.051a8 8 0 0 0 0 16h5v12a1 1 0 0 0 1 1h8.282l.461 2h-5.743a1 1 0 0 0 -.569 1.822l13 9a1 1 0 0 0 1.138 0l13-9a1 1 0 0 0 -.569-1.822h-5.743l.461-2h8.282a1 1 0 0 0 1-1v-12a13 13 0 0 0 0-26zm-7.2 43-9.8 6.784-9.8-6.784h3.8a1 1 0 0 0 .975-1.225l-2.718-11.775h15.486l-2.718 11.775a1 1 0 0 0 .975 1.225zm5.2-6h-6.82l1.8-7.775a1 1 0 0 0 -.98-1.225h-18a1 1 0 0 0 -.975 1.225l1.795 7.775h-6.82v-29h21v8a1 1 0 0 0 1 1h8zm-7-27.586 5.586 5.586h-5.586zm9 14.586v-8a1 1 0 0 0 -.293-.707l-9-9a1 1 0 0 0 -.707-.293h-23a1 1 0 0 0 -1 1v17h-5a6 6 0 0 1 0-12 5.423 5.423 0 0 1 .846.068 1.054 1.054 0 0 0 .8-.268 1.088 1.088 0 0 0 .354-.8 8.956 8.956 0 0 1 11.311-8.685 1 1 0 0 0 1.211-.661 11 11 0 0 1 20.937-.054 1 1 0 0 0 1.175.664 10.567 10.567 0 0 1 2.366-.264 11 11 0 0 1 0 22z\"><\/path><path d=\"m19 20h2v2h-2z\"><\/path><path d=\"m23 20h13v2h-13z\"><\/path><path d=\"m19 24h17v2h-17z\"><\/path><path d=\"m19 28h5v2h-5z\"><\/path><path d=\"m26 28h10v2h-10z\"><\/path><path d=\"m19 32h26v2h-26z\"><\/path><\/svg>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>INFORMACI\u00d3N GENERAL:\u00a0 NOMBRE DE LA INSTITUCI\u00d3N: Universidad T\u00e9cnica \u201cLUIS Vargas Torres\u201d de EsmeraldasNOMBRE DE LA FACULTAD: Facultad de Ciencias Sociales\u00a0y &hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":163,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_eb_attr":"","_uag_custom_page_level_css":"","_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"class_list":["post-984","page","type-page","status-publish","hentry","latest_post"],"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false,"education-zone-pro-banner":false,"education-zone-pro-image-full":false,"education-zone-pro-home-info":false,"education-zone-pro-image":false,"education-zone-pro-layout-post":false,"education-zone-pro-featured-post":false,"education-zone-pro-recent-post":false,"education-zone-pro-search-result":false,"education-zone-pro-featured-course":false,"education-zone-pro-testimonial":false,"education-zone-pro-blog-full":false,"education-zone-pro-events":false,"education-zone-pro-team":false,"education-zone-pro-course":false,"education-zone-pro-schema":false,"education-zone-pro-uz-featured-course":false},"uagb_author_info":{"display_name":"Jason Gamez","author_link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/author\/jgamez\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"INFORMACI\u00d3N GENERAL:\u00a0 NOMBRE DE LA INSTITUCI\u00d3N: Universidad T\u00e9cnica \u201cLUIS Vargas Torres\u201d de EsmeraldasNOMBRE DE LA FACULTAD: Facultad de Ciencias Sociales\u00a0y &hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/984"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=984"}],"version-history":[{"count":67,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/984\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6354,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/984\/revisions\/6354"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/163"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=984"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}