{"id":8185,"date":"2023-04-11T09:08:50","date_gmt":"2023-04-11T14:08:50","guid":{"rendered":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/?post_type=course&#038;p=8185"},"modified":"2023-04-11T09:52:17","modified_gmt":"2023-04-11T14:52:17","slug":"capacitacion-docente","status":"publish","type":"course","link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/course\/capacitacion-docente\/","title":{"rendered":"CAPACITACI\u00d3N DOCENTE"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"8185\" class=\"elementor elementor-8185\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bb358c1 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"bb358c1\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b491c51 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b491c51\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">CURSOS DE PERFECCIONAMIENTO ACAD\u00c9MICO Y \u00c9TICA<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3c3404b e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"3c3404b\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1bb0e20 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1bb0e20\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div align=\"JUSTIFY\">El Vicerrectorado Acad\u00e9mico conforme a lo dispuesto en el Reglamento de Carrera y Escalaf\u00f3n del Personal Acad\u00e9mico del Sistema de Educaci\u00f3n Superior, art\u00edculos 100 y 101; y el Reglamento de Evaluaci\u00f3n Integral del Desempe\u00f1o Docente de la UTLVTE, art\u00edculo 29, CONVOCA a los profesores titulares y ocasionales a los cursos de perfeccionamiento acad\u00e9mico y \u00e9tica conforme a las siguientes consideraciones.<\/div><div align=\"JUSTIFY\">\u00a0<\/div>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d6dee6f e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"d6dee6f\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a369b0c elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"a369b0c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-607025b e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"607025b\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a581ffa elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a581ffa\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<table border=\"1\"><tbody><tr><th><strong>CURSOS<\/strong><\/th><th><strong>PARTICIPANTES<\/strong><\/th><th><strong>INSTRUCTOR<\/strong><\/th><th><strong>FECHA<\/strong><\/th><th><strong>ENLACE<\/strong><\/th><\/tr><tr><td><strong>Fundamentos Did\u00e1cticos de formaci\u00f3n profesional a nivel superior<\/strong><\/td><td><p>&#8211; Docentes que ganaron el concurso 2022-2023<br \/>&#8211; Docentes ocasionales<\/p><\/td><td>Lcdo. Daniel Bartolom\u00e9 Llorente, PhD.<\/td><td><strong>Del 12 al 26 de abril 2023<\/strong><\/td><td><a href=\"https:\/\/forms.gle\/CRbjTu72BAExxpiL7\">https:\/\/forms.gle\/CRbjTu72BAExxpiL7<\/a><\/td><\/tr><tr><td><strong>Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica y Metodolog\u00eda de Investigaci\u00f3n en Educaci\u00f3n Superior<\/strong><\/td><td>&#8211; Decanos<br \/>&#8211; Directores de Carrera<br \/>&#8211; Docentes<\/td><td>Lcda. Nayade Reyes P., PhD.<\/td><td><strong>Del 12 al 26 de abril 2023<\/strong><\/td><td><a href=\"https:\/\/forms.gle\/WH4i1KSA8PpvB3WR9\">https:\/\/forms.gle\/WH4i1KSA8PpvB3WR9<\/a><\/td><\/tr><tr><td><strong>Estad\u00edsticas Aplicada y An\u00e1lisis Estad\u00edstico<\/strong><\/td><td>&#8211; Docentes de la c\u00e1tedra de Trabajo de Titulaci\u00f3n de todas las facultades<\/td><td>Lcdo. Ra\u00fal Camacho<\/td><td><strong>Del 27 de abril al 12 de mayo 2023<\/strong><\/td><td><a href=\"https:\/\/forms.gle\/J9YCZZReZLvU1jG17\">https:\/\/forms.gle\/J9YCZZReZLvU1jG17<\/a><\/td><\/tr><tr><td><strong>Metodolog\u00eda de la Educaci\u00f3n Superior<\/strong><\/td><td>&#8211; Todos los docentes<\/td><td>Lcda. Rosa Pozzo, PhD.<\/td><td><strong>Del 27 de abril al 12 de mayo 2023<\/strong><\/td><td><a href=\"https:\/\/forms.gle\/BN8hjyopNjztvJmG7\">https:\/\/forms.gle\/BN8hjyopNjztvJmG7<\/a><\/td><\/tr><tr><td><strong>\u00c9tica<\/strong><\/td><td>&#8211; Profesores que obtuvieron resultados no satisfactorios en el proceso de evaluaci\u00f3n de desempe\u00f1o docente.<\/td><td>Ing. Rugina Qui\u00f1\u00f3nez, PhD.<\/td><td><strong>Del 27 de abril al 12 de mayo 2023<\/strong><\/td><td><p><a href=\"https:\/\/forms.gle\/4HicTRDJJt53AXU37\">https:\/\/forms.gle\/4HicTRDJJt53AXU37<\/a><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-89e3517 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"89e3517\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-84d3bcb elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"84d3bcb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Horarios:<\/strong> De 18h00 a 20h00<\/p><p><strong>Modalidad:<\/strong> En linea<\/p><p><strong>Inscripci\u00f3n:<\/strong> Llenar el formulario de ingreso ubicado en el cuadro de enlace.<\/p><p><em>Al termino del curso los profesores que hayan asistido al 90% de la capacitaci\u00f3n, y aprobado el curso recibir\u00e1n el correspondiente diploma con un n\u00famero total de 40 horas.<\/em><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b7b029c e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"b7b029c\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c39e73c elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"c39e73c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d2eb987 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"d2eb987\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-71a8df8 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"71a8df8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\"><strong>VICERRECTORADO ACAD\u00c9MICO<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>CURSOS DE PERFECCIONAMIENTO ACAD\u00c9MICO Y \u00c9TICA El Vicerrectorado Acad\u00e9mico conforme a lo dispuesto en el Reglamento de Carrera y Escalaf\u00f3n &hellip; <\/p>\n","protected":false},"featured_media":8186,"menu_order":0,"template":"","course-category":[],"class_list":["post-8185","course","type-course","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","latest_post"],"uagb_featured_image_src":{"full":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/CAPACITACION-DOCENTE.jpg",1181,1181,false],"thumbnail":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/CAPACITACION-DOCENTE-150x150.jpg",150,150,true],"medium":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/CAPACITACION-DOCENTE-300x300.jpg",300,300,true],"medium_large":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/CAPACITACION-DOCENTE-768x768.jpg",750,750,true],"large":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/CAPACITACION-DOCENTE-1024x1024.jpg",750,750,true],"1536x1536":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/CAPACITACION-DOCENTE.jpg",1181,1181,false],"2048x2048":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/CAPACITACION-DOCENTE.jpg",1181,1181,false],"education-zone-pro-banner":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/CAPACITACION-DOCENTE-1181x692.jpg",1181,692,true],"education-zone-pro-image-full":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/CAPACITACION-DOCENTE-1140x458.jpg",1140,458,true],"education-zone-pro-home-info":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/CAPACITACION-DOCENTE-293x363.jpg",293,363,true],"education-zone-pro-image":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/CAPACITACION-DOCENTE-750x458.jpg",750,458,true],"education-zone-pro-layout-post":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/CAPACITACION-DOCENTE-246x246.jpg",246,246,true],"education-zone-pro-featured-post":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/CAPACITACION-DOCENTE-275x275.jpg",275,275,true],"education-zone-pro-recent-post":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/CAPACITACION-DOCENTE-70x70.jpg",70,70,true],"education-zone-pro-search-result":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/CAPACITACION-DOCENTE-246x246.jpg",246,246,true],"education-zone-pro-featured-course":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/CAPACITACION-DOCENTE-276x276.jpg",276,276,true],"education-zone-pro-testimonial":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/CAPACITACION-DOCENTE-125x125.jpg",125,125,true],"education-zone-pro-blog-full":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/CAPACITACION-DOCENTE-848x480.jpg",848,480,true],"education-zone-pro-events":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/CAPACITACION-DOCENTE-211x211.jpg",211,211,true],"education-zone-pro-team":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/CAPACITACION-DOCENTE-360x455.jpg",360,455,true],"education-zone-pro-course":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/CAPACITACION-DOCENTE-360x300.jpg",360,300,true],"education-zone-pro-schema":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/CAPACITACION-DOCENTE-600x60.jpg",600,60,true],"education-zone-pro-uz-featured-course":["https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/CAPACITACION-DOCENTE-767x950.jpg",767,950,true]},"uagb_author_info":{"display_name":"Jason Gamez","author_link":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/author\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"CURSOS DE PERFECCIONAMIENTO ACAD\u00c9MICO Y \u00c9TICA El Vicerrectorado Acad\u00e9mico conforme a lo dispuesto en el Reglamento de Carrera y Escalaf\u00f3n &hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/course\/8185"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/course"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/course"}],"version-history":[{"count":24,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/course\/8185\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8212,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/course\/8185\/revisions\/8212"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8186"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8185"}],"wp:term":[{"taxonomy":"course-category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.utelvt.edu.ec\/site\/wp-json\/wp\/v2\/course-category?post=8185"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}